<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Santuário Terapêutico</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Cura sonora liderada por especialistas e jornadas guiadas para uma recalibração emocional profunda.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • DESIGN NEURAL INTEGRADO</string>

    <!-- Categorias / Abas -->
    <string name="cat_stress_relief">Dissolver Ansiedade &amp; Estresse</string>
    <string name="cat_forgiveness">Curar Ressentimento &amp; Mágoa</string>
    <string name="cat_manifesting">Encontrar Propósito &amp; Significado</string>
    <string name="cat_sleep">Acabar com a Insônia &amp; Pensamentos Noturnos</string>
    <string name="cat_healing">Curar o Luto &amp; a Dor Física</string>
    <string name="cat_clarity">Limpar a Névoa Mental &amp; Focar</string>
    <string name="cat_delays">Superar a Sensação de Estar \'Atrasado\' na Vida</string>

    <!-- SESSÕES DO MODELO ESPECIALISTA MELHORADAS -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Esta sessão é um profundo reset neural para cultivar a paz interna absoluta, não apenas para a sua produtividade, mas para a sua saúde fundamental. Você pode estar lutando com um peso invisível de constantes pequenas decisões, sentindo um zumbido persistente de estática em sua mente e uma tensão física em sua mandíbula ou ombros que parece nunca relaxar completamente. Esse estresse crônico é um imposto biológico que envelhece suas células; curar isso é um ato vital de manutenção física. Para começar, encontre um lugar tranquilo onde possa deitar-se de costas. Deixe seus braços caírem pesadamente ao lado do corpo e relaxe a mandíbula. Feche os olhos e leve sua consciência para a respiração. Curar o estresse é o ato de declarar um cessar-fogo em seu sistema nervoso. Permita que os sentimentos de exaustão ou sobrecarga venham à tona, apenas por um momento. Você não precisa lutar contra eles, apenas reconhecer o preço que eles cobraram. Agora, visualize uma luz prateada e fresca no topo da sua cabeça. A cada inspiração, essa luz torna-se mais brilhante. A cada expiração, imagine a tensão deixando seu corpo como fumaça. Repita estas palavras silenciosamente: \'Estou seguro. Estou em paz. Permito que meu corpo descanse.\' Sinta seu batimento cardíaco diminuir para corresponder ao ritmo natural do universo. Continue esta visualização, permitindo que a luz prateada preencha o espaço onde o estresse costumava viver. Este é o seu momento de recuperação absoluta.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Esta sessão é uma intervenção biológica aguda para puxar imediatamente o seu sistema nervoso de volta da borda de um ciclo de pânico. Você provavelmente está sentindo uma onda terrível de adrenalina — seu coração está acelerado, seu peito parece apertado e sua mente está convencida de uma destruição iminente que não existe. Esta é a sua amígdala soando um alarme falso, um mecanismo de sobrevivência acionado por erro. Para começar, sente-se diretamente no chão e coloque as palmas das mãos espalmadas no solo. Sinta a realidade fria e sólida abaixo de você. Feche os olhos e ignore o mundo por um momento. Curar-se do pânico é o ato de ensinar ao seu corpo que o perigo passou. Permita que o medo esteja presente sem lutar contra ele; é apenas energia movendo-se através de você. Agora, ouça os tons descendentes neste áudio. Imagine-os como corrimãos guiando você para baixo de um lugar alto e instável. Combine sua expiração com a queda no tom. Longo... devagar... para fora. Repita silenciosamente: \'Meu corpo está seguro. Minha respiração é minha âncora. Estou voltando para o chão.\' À medida que o tom se estabiliza, sinta sua pulsação refletindo a calma. Você está recuperando o controle do seu próprio sistema.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Esta sessão é um desligamento neural manual projetado para fazer a transição do seu cérebro da energia irregular e de alta frequência do pensamento excessivo para o ritmo suave e pesado do descanso Delta profundo. Você pode descobrir que sua mente age como um mestre cruel quando se recusa a dormir, repetindo cada erro, projetando cada medo no escuro e mantendo-o preso em um ciclo de \'e se\'. Esse descompasso é fisicamente desgastante; seu corpo está exausto, mas seu cérebro ainda está em modo de alto desempenho. Para começar, deite-se na sua posição preferida para dormir e certifique-se de que seu quarto esteja completamente escuro. Feche os olhos. Entenda que você não precisa resolver nada esta noite. O mundo ainda estará lá amanhã, e você estará mais bem equipado para enfrentá-lo depois de se recuperar. Concentre-se apenas no zumbido baixo da batida binaural. Imagine-o como um cobertor pesado e quente sendo puxado lentamente sobre seus pensamentos. A cada pulso, sinta suas pálpebras ficarem mais pesadas e seus pensamentos ficarem distantes. Você está desapegando. Você está afundando. Você está seguro para dormir.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Esta sessão é uma intervenção neural clínica para reconstruir seus limites biológicos e curar do peso esmagador do esgotamento profissional (burnout). Você pode estar acordando já se sentindo exausto, temendo a primeira notificação no seu telefone e sentindo uma névoa pesada e cinzenta onde sua paixão e criatividade costumavam estar. Você provavelmente tem dado tanto do seu espírito ao seu trabalho que começou a se sentir invisível em sua própria vida. Para começar, encontre um assento confortável longe do seu espaço de trabalho e relaxe as mãos. Feche os olhos e leve sua consciência para a respiração. Curar o burnout é o ato vital de recuperar sua energia de um mundo que sempre pede mais. Permita que os sentimentos de dormência ou ressentimento em relação às suas responsabilidades venham à tona, apenas por um momento. Você não precisa justificá-los, apenas reconhecer a exaustão. Agora, visualize um escudo vibrante e iridescente se formando ao redor do seu corpo. A cada inspiração, essa luz cresce mais forte, filtrando o resíduo mental do estresse. A cada expiração, libere a pressão de estar \'ligado\'. Repita estas palavras silenciosamente: \'Eu sou o suficiente. Eu recupero minha energia. Estou seguro em meu descanso.\' Sinta seu sistema nervoso mudando de \'fazer\' para \'ser\'. Continue esta visualização, permitindo que o escudo proteja sua paz interior. Este é o seu caminho para a restauração sistêmica.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Esta sessão é uma preparação neural para construir um amortecedor protetor ao redor do seu sistema nervoso antes de você entrar em espaços sociais. Você pode estar sentindo uma maré crescente de pavor, um aperto físico na garganta ou o impulso biológico urgente de fugir antes mesmo de entrar na sala. Essa hipervigilância é o seu corpo identificando erroneamente uma multidão como um predador — um alarme falso que o mantém isolado e exausto. Para começar, fique em pé e plante os pés firmemente no chão. Feche os olhos e respire fundo três vezes na barriga, sentindo o diafragma se expandir. Curar a ansiedade social é o ato de sinalizar para a sua amígdala que você está seguro e capaz. Permita que o medo do julgamento venha à tona por apenas um momento; reconheça-o como um convidado que não é dono da casa. Agora, visualize uma esfera de luz azul-índigo calma ao seu redor, a cerca de um metro em todas as direções. A cada inspiração, esse amortecedor torna-se mais sólido. A cada expiração, sinta sua frequência cardíaca diminuir para um ritmo de confiança silenciosa. Repita silenciosamente: \'Estou seguro em minha própria presença. Eu pertenço aqui. Minha paz é meu escudo.\' Sinta-se tornando-se um observador aterrado em vez de um alvo. Este é o seu caminho para a autêntica liberdade social.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Esta sessão é um anestésico acústico suave projetado para interromper os ciclos recursivos de desconforto físico em seu sistema nervoso. A dor física muitas vezes carrega um eco emocional pesado — pode fazer você se sentir preso em seu próprio corpo, frustrado por suas limitações e exausto pelo sinal constante de angústia. Seu sistema nervoso pode estar preso em um ciclo de feedback de alerta alto que na verdade amplifica a sensação de dor. Hoje, estamos mudando o volume desse sinal. Para começar, encontre a posição mais confortável possível, usando travesseiros ou cobertores para suporte total. Feche os olhos e leve sua consciência para a área de desconforto. Entenda que você não precisa lutar contra a dor ou afastá-la; a resistência apenas cria mais tensão. A cura vem da consciência suave. Agora, imagine as ondas sonoras como uma névoa fresca e calmante movendo-se através do seu corpo. Visualize esta névoa cercando a dor, suavizando suas bordas e criando um espaço de facilidade onde antes havia tensão. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Eu não sou minha dor. Eu permito que meu corpo amoleça. Encontro paz neste momento.\' À medida que as frequências ressoam, sinta o volume da angústia diminuindo. Você está encontrando um alívio.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Esta sessão oferece um santuário para você processar a perda e encontrar a frequência da paz duradoura. Você pode sentir como se houvesse um buraco físico em seu peito, ou um silêncio em sua vida que é ensurdecedor. É tentador tentar \'superar\', mas a verdadeira cura vem da integração — não de seguir em frente, mas de seguir adiante com o peso ajustado. Não estamos tentando tornar a perda menor; estamos ajudando você a expandir seu coração o suficiente para carregá-la. Para começar, encontre um lugar onde se sinta completamente seguro e apoiado. Recoste-se ou sente-se confortavelmente, deixando as mãos repousarem suavemente no colo. Feche os olhos. Entenda que sua dor é um testemunho do amor que você carrega; não é um problema a ser resolvido, mas uma transição a ser habitada. Agora, visualize uma luz azul-esverdeada suave preenchendo suavemente os espaços vazios em seu coração. A cada inspiração, essa luz expande-se, fornecendo um amortecedor para a sua tristeza. A cada expiração, libere a pressão para ser \'forte\'. Repita silenciosamente: \'Eu me permito sentir. Honro meu amor através do meu luto. Sou amparado nesta paz.\' À medida que o som o rodeia, deixe as frequências ampararem você nos espaços onde as palavras falham. Este é o seu caminho para a integração emocional.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Esta sessão é uma profunda recalibração neural para liberar a pressão dos cronogramas externos e restaurar sua confiança interior em seu próprio caminho. Você pode olhar ao redor e ver outros celebrando marcos que parecem escapar de você, sentindo uma vergonha silenciosa e pesada de que está de alguma forma \'atrasado\' ou que sua vida está em pausa. Esse sentimento de estar atrasado é uma ilusão biológica alimentada pela constante comparação social, que aciona as mesmas vias neurais que a dor física. Para começar, acomode-se em um espaço tranquilo e respire fundo e intencionalmente. Feche os olhos. Entenda que seu cronograma é único; você não está atrasado, você está chegando exatamente quando deveria. Libere o peso das expectativas externas que você tem carregado como um manto pesado. Agora, visualize uma luz dourada e quente no centro do seu peito, lembrando que seu valor é uma constante absoluta, não uma variável ligada ao status de um relacionamento. A cada inspiração, sinta essa luz expandindo-se, preenchendo-o com uma sensação de totalidade e chegada. A cada expiração, deixe ir a necessidade de estar em outro lugar. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Sou inteiro como sou. Meu caminho é sagrado. Confio no meu tempo.\' Aprecie esta fase da sua vida como uma rara oportunidade de refinamento e autodescoberta. Você está construindo uma base de paz que apoiará tudo o que vier a seguir.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Esta sessão é uma restauração profunda dos seus limites internos, projetada para acalmar o alarme biológico agudo que a traição dispara em seu sistema nervoso. A traição é uma violação do seu santuário interior que estilhaça seu senso de realidade e o deixa em um estado de hipervigilância, incapaz de descansar ou confiar. Você pode se encontrar procurando obsessivamente o passado em busca de pistas ou revivendo momentos de confiança quebrada, tentando encontrar um apoio que não existe mais. Curar-se disso é vital porque a suspeita crônica é fisicamente exaustiva e impede que seu coração se abra verdadeiramente de novo. Para começar, sente-se ereto e plante os pés firmemente no chão. Sinta a estabilidade do chão abaixo de você — uma realidade que não pode ser tirada. Feche os olhos. Não estamos pedindo que você confie no mundo agora; estamos ajudando você a reconstruir a confiança em sua própria percepção e em seu próprio valor. Agora, visualize um escudo protetor e fresco de luz azul profunda cercando seu coração. A cada inspiração, esse escudo torna-se mais resiliente, filtrando o medo do passado. A cada expiração, libere a necessidade de entender o \'porquê\'. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Estou seguro em minha própria verdade. Confio em meu próprio coração. Recupero minha paz.\' À medida que as frequências se estabilizam, sinta seu sistema nervoso retornando a um estado de santuário interno.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Esta sessão é uma prática de autocompaixão radical, projetada para encerrar a guerra interna com seu crítico interior e permitir que seu verdadeiro eu emerja. As palavras mais duras que ouvimos são muitas vezes as que dizemos a nós mesmos. Você pode ser seu próprio juiz mais implacável, mantendo-se em um padrão de perfeição que nunca exigiria de outro ser humano. Essa autocrítica crônica cria um estado de fricção biológica interna que drena sua vitalidade e espírito criativo. Para começar, encontre uma posição confortável e coloque uma mão sobre o coração. Feche os olhos. Sinta o calor da palma da mão contra o peito — este é um gesto de bondade. Entenda que seus erros não são sua identidade; eles são sua educação. À medida que a \'Frequência do Amor\' começa, imagine-a lavando seus pensamentos como uma maré suave na praia. Toda vez que um pensamento crítico surgir, deixe o som levá-lo embora. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Sou digno do meu próprio amor. Estou fazendo o meu melhor. Eu me perdoo por ser humano.\' Você não é um projeto a ser consertado; você é uma pessoa a ser ouvida. Este é o seu caminho para o alinhamento interior.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Esta sessão é uma liberação profunda da dor fantasma do \'que poderia ter sido\', projetada para ajudá-lo a habitar plenamente o poder do momento presente. Você pode se encontrar vivendo em uma série assombrosa de \'e ses\', lamentando caminhos não tomados, palavras não ditas ou escolhas que o levaram a outro lugar que não o pretendido. Esse arrependimento crônico é um ladrão do seu futuro; a energia que você gasta olhando para trás é roubada do único momento em que você realmente tem o poder de criar mudanças. Para começar, sente-se calmamente e respire fundo e intencionalmente três vezes. Feche os olhos. Reconheça que você fez o melhor que pôde com as informações, a maturidade e os recursos que tinha na época. Curar o arrependimento exige uma contabilidade honesta seguida de uma liberação total e sem desculpas. Agora, visualize-se em pé em uma ponte sobre um rio vasto e de movimento lento. Em suas mãos está um livro pesado — o capítulo dos seus arrependimentos. À medida que as frequências aumentam, imagine-se soltando esse livro. Observe-o afastar-se até desaparecer na névoa. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Eu libero o passado. Aprendo com a jornada. Sou livre para começar de novo.\' Sinta a leveza retornando ao seu espírito enquanto você recupera sua vida para o aqui e agora.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Esta sessão é uma jornada para curar o relacionamento com sua forma física e passar da observação para a habitação. Frequentemente tratamos nossos corpos como um projeto a ser consertado, um problema a ser resolvido ou um recipiente que falhou conosco. Se você sente uma desconexão ou até mesmo um ódio pelo seu corpo, você está vivendo em um estado de alienação biológica. Seu corpo é a única casa que você realmente possuirá — ele merece sua bondade, não sua condenação. Para começar, deite-se confortavelmente em um lugar onde não será perturbado. Feche os olhos. Leve sua consciência para os pés, depois para as pernas, movendo-se lentamente para cima. Aprecie cada parte não por como ela parece, mas por como ela serve a você — o batimento cardíaco que nunca para, a respiração que o sustenta mesmo quando você não está pensando nisso. À medida que as frequências ressoam, imagine uma luz suave e curativa escaneando seu corpo, dissolvendo os rótulos de \'bom\' ou \'mau\'. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Estou em casa em meu corpo. Honro meu eu físico. Sou grato pela vida dentro de mim.\' Você está recuperando sua presença em sua própria pele.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Esta sessão cria um santuário de calma para ajudá-lo a encontrar paz em meio à espera pela paternidade e curar a dor silenciosa do atraso na fertilidade. A espera por um filho pode parecer um luto silencioso e recorrente que a maior parte do mundo não vê ou entende. Cada anúncio de outros pode parecer um golpe pessoal, deixando você com uma sensação pesada de inadequação ou medo de que seu corpo esteja falhando com você. Curar essa dor é vital porque o estresse crônico dispara um estado de alerta biológico alto que pode impactar ainda mais o seu bem-estar. Para começar, encontre um lugar confortável para descansar onde se sinta completamente apoiado. Coloque as mãos suavemente no baixo ventre e feche os olhos. Respire profundamente nesse espaço, imaginando cada respiração como uma onda de compaixão. Entenda que seu valor é uma constante absoluta, independente da sua produção biológica. Ao acalmar a tempestade do \'ainda não\', permitimos que seu sistema retorne a um estado de equilíbrio e esperança. Agora, visualize uma luz esmeralda suave preenchendo o seu centro, representando a fertilidade do seu espírito e a resiliência do seu corpo. Repita silenciosamente: \'Sou inteiro exatamente como sou. Confio no tempo da minha vida. Estou em paz com a minha jornada.\' Este é o terreno mais fértil para qualquer novo começo.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Esta sessão é um refinamento de precisão do seu objetivo neural, projetada para sincronizar seu estado atual com sua visão futura e ancorar sua intenção em sua mente subconsciente. Se você sente que está à deriva, trabalhando duro mas não saindo do lugar, é porque o sistema de filtragem do seu cérebro — o Sistema de Ativação Reticular — carece de um destino claro. Sem uma intenção definida, você não consegue ver as oportunidades que estão bem à sua frente. Curar essa falta de direção é o ato de reivindicar seu poder como criador, em vez de espectador. Para começar, sente-se ereto com uma postura alerta, mas relaxada, a coluna reta e as mãos abertas no colo. Feche os olhos. Traga um objetivo específico e significativo para o olho da sua mente. Estamos acalmando a dúvida que diz que seus sonhos são \'grandes demais\'. Agora, enquanto ouve a ponte Alpha-Theta, imagine-se já habitando essa realidade futura. Sinta o ar, ouça os sons e ancore o *sentimento* do seu sucesso em seu sistema nervoso atual. Repita silenciosamente: \'Minha intenção é clara. Minha mente está focada. Estou alinhado com o meu propósito.\' Você não está apenas pensando em um objetivo; você está preparando sua biologia para vivê-lo.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Esta sessão é uma recalibração neural estratégica projetada para dissolver a ansiedade da estagnação profissional e recuperar sua vantagem criativa. O peso de se sentir \'preso\' pode parecer um sufocamento lento e invisível — você vê colegas sendo promovidos, startups lançadas e marcos alcançados, enquanto se sente invisível, subvalorizado ou preso em um platô. Esse pânico de carreira dispara uma resposta de sobrevivência biológica que na verdade prejudica suas habilidades de resolução de problemas. Para começar, encontre um espaço de trabalho silencioso ou um canto onde possa se sentar ereto e sem perturbações. Feche os olhos. Entenda que uma carreira é um ecossistema, não uma escada. Esta fase não é um atraso; é um período de empilhamento de habilidades de alta intensidade e construção de caráter. Agora, visualize um feixe de clareza semelhante a um laser perfurando a névoa da comparação. A cada inspiração, sinta seu valor interno e suas raízes profundas crescendo mais fortes. A cada expiração, libere a pressão de estar em outro lugar. Silenciosamente, diga para si mesmo: \'Sou o arquiteto do meu próprio caminho. Confio no meu período de refinamento. Estou pronto para o meu próximo nível.\' Você está dominando o trabalho que eventualmente o levará ao seu destino.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Esta sessão é um retorno poderoso à sua fonte interna, projetada para quebrar o ciclo de constante comparação social e reacender seu valor próprio autêntico. Você está vivendo atualmente o maior experimento psicológico da história: comparação constante, 24 horas por dia, 7 dias por semana, com os destaques curados de milhares de pessoas. Se você sente uma sensação persistente de inadequação, é porque seu cérebro está sendo enganado por um déficit social percebido. Essa \'verificação\' constante cria um estado de estresse beta-alto crônico que corrói seu poder. Para começar, guarde todos os dispositivos e acomode-se em um espaço silencioso. Feche os olhos. Estamos fechando as janelas para a vida de outras pessoas para que você possa finalmente acender o fogo na sua própria. Entenda que você é a única pessoa que está destinado a superar. Agora, visualize sua energia retornando para você de todas as direções. A cada inspiração, sinta seu próprio caminho único tornando-se claro e vibrante. A cada expiração, libere a necessidade de validação externa. Repita silenciosamente: \'Minha jornada é apenas minha. Sou o suficiente exatamente como sou. Celebro minha própria chegada.\' Sinta sua fonte interna tornando-se uma chama constante e inabalável. Este é o seu caminho para a libertação.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Esta sessão acalma manualmente o ruído neural para mudar você da energia dispersa da distração para a precisão calma e semelhante a um laser do foco no estado Alpha. Em uma era de distração infinita, o foco profundo tornou-se um superpoder. Você provavelmente sente a \'coceira mental\' de checar seu telefone, a névoa de uma dúzia de abas abas abertas em sua mente e a exaustão da atenção parcial contínua. Esse estado fragmentado impede que você entre no \'Flow\', o único estado onde a criação de alto nível é possível. Para começar, limpe seu espaço físico de desordem. Sente-se confortavelmente e respire fundo três vezes, de forma lenta e intencional. Feche os olhos. Estamos mudando suas ondas cerebrais de corridas beta-altas para um fluxo sem esforço. Curar sua atenção é o primeiro passo para recuperar o trabalho da sua vida. À medida que as frequências se estabilizam, sinta sua mente tornar-se um lago límpido e calmo, onde seus pensamentos mais profundos podem finalmente vir à tona. Repita silenciosamente: \'Estou aqui. Estou focado. Estou no fluxo.\' Você está recuperando seu recurso mais valioso: sua presença.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Esta sessão é um desmantelamento clínico da falsa narrativa da síndrome do impostor, projetada para alinhar sua autoimagem interna com suas conquistas externas. Aquela voz silenciosa e persistente em sua cabeça sussurrando que você é uma fraude, que você não pertence à sala, ou que seu sucesso é meramente uma série de acidentes de sorte é um mecanismo de defesa antigo que deu errado. Essa hipervigilância impede que você habite plenamente sua autoridade e dê sua verdadeira contribuição ao mundo. Para começar, sente-se ereto e imagine um fio dourado puxando o topo da sua cabeça em direção ao céu. Coloque as mãos abertas no colo, um gesto de prontidão para receber seu próprio poder. Feche os olhos. Entenda que você não chegou aqui por acidente; você chegou aqui através da sua essência única e esforço consistente. Curar a síndrome do impostor é o ato de parar de se desculpar por sua existência. Agora, visualize-se em pé na cabeceira de uma mesa longa, inabalável e autêntico. A cada inspiração, sinta a realidade de suas conquistas ancorando-se em seus ossos. A cada expiração, libere a necessidade de se provar a qualquer pessoa. Repita silenciosamente: \'Eu pertenço a cada sala em que entro. Meu sucesso é meu. Eu habito minha autoridade.\' Você não é um impostor; você é original. Este é o seu caminho para uma confiança inabalável.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Esta sessão é um portal neural projetado para ignorar sua mente analítica e perfeccionista e devolvê-lo a um estado de fluxo criativo. Um bloqueio criativo não é falta de ideias; é um excesso de julgamento interno. Você está preso porque está tentando aperfeiçoar o trabalho antes mesmo de ele nascer, criando uma tensão física em seu corpo e uma estática em seus pensamentos que paralisa sua imaginação. Curar esse bloqueio exige um retorno a um estado de brincadeira, onde o fracasso não é mais uma ameaça. Para começar, pegue uma caneta, um pincel ou apenas sente-se com as mãos abertas e receptivas. Feche os olhos. Estamos usando frequências específicas para falar diretamente ao seu subconsciente, acalmando o crítico que diz que não é bom o suficiente. Hoje, não estamos tentando criar uma obra-prima; estamos apenas abrindo o portão para deixar o rio fluir novamente. Agora, visualize um fluxo de luz líquida fluindo da base da sua coluna até a testa. A cada inspiração, esse fluxo torna-se mais vibrante e fluido. A cada expiração, libere a pressão de estar \'correto\'. Repita silenciosamente: \'Eu permito o fluxo. Sou um canal para a criação. Confio no processo.\' Os resultados seguirão a liberação.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Esta sessão é uma jornada guiada para cultivar o perdão, não para mais ninguém, mas para si mesmo. Você pode estar lutando contra a amargura ou uma forte sensação de traição por uma situação que partiu seu coração ou o deixou profundamente desapontado. Para começar, acomode-se em uma posição sentada confortável em um lugar tranquilo. Feche os olhos e leve sua consciência para a respiração. O perdão é o ato de libertar-se do peso do ressentimento. Permita que os sentimentos associados venham à tona, apenas por um momento. Você não precisa perdoar a ação, apenas reconhecer a dor. Agora, visualize uma luz dourada no centro do seu peito. A cada inspiração, essa luz cresce mais brilhante. A cada expiração, envie um pouco dessa luz para a memória. Repita estas palavras silenciosamente: \'Eu te perdoo, não porque você mereça, mas porque eu mereço paz.\' Sinta as correntes do ressentimento afrouxarem. Continue esta visualização, permitindo que a luz dourada preencha o espaço deixado pela mágoa. Este é o seu caminho para a liberdade.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Esta sessão é um exercício de mudança neural projetado para mover sua consciência de um estado de escassez percebida para a frequência expansiva da possibilidade infinita. Você pode estar lutando contra um medo persistente e pesado de \'não ter o suficiente\' — seja tempo, dinheiro, apoio ou oportunidade. Esse sentimento de falta é uma energia biológica restritiva que mantém seu cérebro em modo de sobrevivência, tornando impossível ver as oportunidades que estão bem à sua frente. Para começar, encontre uma posição sentada confortável e repouse as mãos no colo, com as palmas voltadas para cima, em um gesto de receptividade. Feche os olhos. Entenda que a abundância não é algo que você adquire; é uma frequência na qual você se sintoniza ao mudar seu estado biológico de contração defensiva para expansão aberta. Agora, visualize um campo de luz dourada infinita e cintilante. A cada inspiração, sinta-se respirando o potencial dessa luz. A cada expiração, libere a tensão física do \'não o suficiente\' do seu peito. Repita silenciosamente: \'Estou aberto ao fluxo. Meu valor não é definido pela falta. Sou um ímã para oportunidades.\' À medida que a frequência de 852Hz desperta sua força interior, sinta as restrições em sua mente se dissolverem. Você está se alinhando com a abundância natural da vida.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Esta sessão é uma ancoragem neural da sua força interior, projetada para ajudá-lo a superar o medo do desconhecido e encontrar a coragem para fazer grandes mudanças de vida. Você pode estar em uma encruzilhada, sentindo o peso paralisante da incerteza e o impulso biológico urgente de permanecer pequeno e seguro, mesmo que esteja profundamente infeliz. Essa ansiedade de transição é uma resposta natural à perda do familiar, mas permanecer em uma situação estagnada é uma erosão lenta do seu espírito. Curar esse medo é o ato de reivindicar seu futuro. Para começar, encontre um lugar onde possa ficar de pé ou sentar-se com uma postura ereta e digna. Feche os olhos. Plante os pés firmemente, sentindo o apoio da terra. Entenda que a coragem não é a ausência de medo, mas a decisão de que algo mais é mais importante. Agora, visualize uma faísca de luz violeta brilhante na base da sua coluna. A cada inspiração, essa faísca transforma-se em uma chama constante, subindo pelo seu centro e prechendo-o com uma sensação de \'alerta relaxado\'. A cada expiração, libere a necessidade de conhecer todo o mapa antes de dar o primeiro passo. Repita silenciosamente: \'Sou mais forte que o meu medo. Confio em minha capacidade de me adaptar. Sigo em frente com clareza.\' À medida que os pulsos Gamma estimulam sua resiliência neural, sinta-se tornando-se inabalável. Você está pronto para o que vier a seguir.</string>

    <!-- NOVAS SESSÕES ESPECIALIZADAS (Modelo Especialista) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Esta sessão é um treinamento neural de longa duração projetado para puxar manualmente seu cérebro para os estágios mais profundos do sono Delta, onde ocorre o reparo biológico sistêmico. Você pode estar lutando contra a exaustão da insônia crônica — deitado acordado por horas, sentindo a ansiedade do relógio passando e temendo como funcionará amanhã. Esse estado de alerta alto impede que seu corpo entre no estágio de sono reparador N3. Para começar, deite-se na sua posição preferida para dormir e certifique-se de que seu ambiente esteja completamente escuro e silencioso. Feche os olhos. Entenda que você não precisa \'tentar\' dormir; o sono é uma entrega biológica, não uma tarefa. Agora, imagine uma cortina de veludo pesada descendo lentamente do topo da sua mente até a base da coluna. A cada expiração, sinta seu corpo afundar mais no colchão, como se você estivesse se tornando parte da própria cama. Repita silenciosamente: \'Eu libero o dia. Confio em meu corpo para descansar. Estou afundando na paz.\' À medida que as ondas Delta de 1,5Hz se estabilizam, permita que o som se torne sua única realidade. Você está seguro para se soltar.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Esta sessão é um aterramento neural de emergência projetado para acalmar imediatamente o terror de um pesadelo e devolver o seu sistema nervoso a um estado de segurança. Você acabou de acordar com o coração acelerado, talvez suando ou tremendo, com o resíduo vívido de um sonho perturbador ainda preso à sua mente. Seu cérebro está reagindo como se a ameaça fosse real, mantendo-o em um estado de alarme beta-alto. Para começar, sente-se na cama e acenda uma luz pequena e suave, se possível. Coloque as mãos espalmadas nas coxas e sinta a textura da roupa ou dos lençóis. Feche os olhos e respire lenta e superficialmente para sinalizar segurança aos seus pulmões. Entenda que o sonho foi uma projeção e que você está atualmente em um quarto seguro e protegido. Agora, visualize um círculo dourado protetor no chão ao redor da sua cama. A cada inspiração, sinta o calor deste círculo aterrando você no mundo físico. A cada expiração, observe as imagens do pesadelo se dissolvendo como névoa ao sol. Repita silenciosamente: \'Estou acordado. Estou seguro. Estou no controle.\' À medida que a frequência de 174Hz fornece uma base de segurança e proteção, sinta sua frequência cardíaca voltar ao normal. Você está em casa.</string>

    <!-- Strings de UI -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">INTERVENÇÃO AGUDA DE 2 MIN</string>
    <string name="player_clinical_rationale">FUNDAMENTAÇÃO TERAPÊUTICA</string>
    <string name="player_guided_guidance">ROTEIRO DA JORNADA GUIADA</string>
    <string name="player_biological_impact">RESSONÂNCIA BIOLÓGICA</string>
    <string name="player_emotional_guidance">ORIENTAÇÃO ESPECIALISTA &amp; PREPARAÇÃO</string>

    <string name="duration_2min">2 min</string>
    <string name="duration_5min">5 min</string>
    <string name="duration_10min">10 min</string>
    <string name="duration_12min">12 min</string>
    <string name="duration_15min">15 min</string>
    <string name="duration_20min">20 min</string>
    <string name="duration_infinite">Contínuo</string>

    <!-- TÍTULOS, DESCRIÇÕES & FUNDAMENTAÇÃO (Restantes) -->
    <string name="session_stress_reset_title">Dissolvente de Ansiedade 432Hz</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Um abraço acústico suave para disparar imediatamente a resposta de relaxamento do seu corpo e acalmar uma mente acelerada.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz é matematicamente consistente com o universo. Reduz a frequência cardíaca e a pressão arterial de forma mais eficaz do que 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Freio de Emergência para Ataque de Pânico</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Regulação descendente aguda para momentos de alta ansiedade ou pânico avassalador.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Utiliza descida de frequência rápida para \'apertar a mão\' de um coração acelerado e puxá-lo gradualmente para um estado de repouso via entrainment.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Escudo de Ansiedade Social</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Acalme a resposta de \'luta ou fuga\' antes de entrar em situações sociais lotadas ou de alta pressão.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Alveja a amígdala com 174Hz para reduzir a percepção de ameaça social e aumentar os sentimentos de segurança.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Recuperação de Burnout Trabalho-Vida</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Dissolva o resíduo mental do estresse profissional e recupere seu espaço pessoal.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">A estimulação por ondas Alfa ajuda a transição do cérebro do modo \'fazer\' do trabalho para o modo \'ser\' da vida doméstica.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Jornada de Cura do Ressentimento</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Uma profunda meditação de 12 minutos para cultivar o perdão próprio e liberar o peso de mágoas antigas.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">O ressentimento cria ciclos recursivos no sistema límbico. Esta sessão usa 396Hz para quebrar esses ciclos e promover a libertação emocional.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Recuperação de Traição</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Especificamente projetado para processar a dor aguda da confiança quebrada e restaurar a segurança interior.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Integra 417Hz para limpar a energia de eventos traumáticos e facilitar o retorno ao equilíbrio emocional.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Dissolvendo o Julgamento Próprio</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Silencie o crítico interior e abrace um estado de autocompaixão radical.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Foca na \'Frequência do Amor\' de 528Hz para ressonar com o centro do coração e dissolver as vias neurais da autocrítica.</string>

    <string name="session_regret_release_title">O Peso do Arrependimento</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Liberando o \'que poderia ter sido\' para habitar plenamente o poder do momento presente.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">A frequência Solfeggio 396Hz alveja especificamente a culpa e o medo, os dois componentes primários do arrependimento crônico.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Alinhamento da Direção Futura</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Sincronize seu estado atual com sua visão futura através de ancoragem de intenção neural direcionada.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Ondas alfa-altas (10-12Hz) facilitam a ponte entre a mente consciente e subconsciente, tornando a intenção mais \'aderente\'.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Escapando da Falta &amp; Escassez</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Mude de uma frequência de falta para uma de possibilidade infinita e fluxo de abundância.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Usa 852Hz para despertar a força interior e a autorrealização, abrindo a mente para insights superiores.</string>
    <string name="session_courage_title">Coragem para Mudar o Caminho</string>
    <string name="session_courage_desc">Supere o medo do desconhecido e ancore-se em sua força interior para fazer grandes mudanças.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Explosões gama emparelhadas com pulsos theta-baixos criam um estado de \'alerta relaxado\' ideal para superar a ansiedade de transição.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Dissolvendo a Síndrome do Impostor</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Recupere sua autoridade e reconheça seu verdadeiro valor silenciando sentimentos de inadequação.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz ajuda a resolver problemas e expressar ideias, limpando especificamente o chakra da garganta e aumentando a confiança.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Interruptor de Desligamento do Pensador Excessivo</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Para aquelas noites em que a mente não para de acelerar. Force suavemente um desligamento neural.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Usa uma batida binaural específica que desliza de 12Hz (Beta) para 0,5Hz (Deep Delta) ao longo de 20 minutos.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Restauração Neural de Insônia</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Uma sessão de longa duração para treinar o cérebro para ciclos de sono profundos e ininterruptos.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Foca em ondas Delta estáveis de 1,5Hz para manter os estágios de sono N3 profundos, onde ocorre a maior parte da cura física.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Aterramento Pós-Pesadelo</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Retorne rapidamente a um estado de segurança e calma após um sonho perturbador ou terror noturno.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Usa 174Hz para fornecer uma base de segurança e proteção, reduzindo a resposta imediata de medo.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Processamento de Luto &amp; Perda</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Um espaço suave para processar a perda e encontrar a frequência da paz duradoura.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Usa 417Hz, uma frequência conhecida por limpar experiências traumáticas e facilitar a mudança no corpo emocional.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Curando a Rejeição ao Corpo</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Cure o relacionamento com sua forma física e dissolva a dor da dismorfia corporal.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Ressona a 528Hz para promover harmonia celular e uma sensação de amor-próprio profundo e incondicional.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Alívio de Dor Acústico</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Uma abordagem não invasiva para gerenciar o desconforto físico através de interferência de frequência.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Utiliza 174Hz, que é considerado um anestésico natural, reduzindo os sinais de dor física.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Iniciação do Fluxo de Foco</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Ondas Alfa suaves para preencher a lacuna entre o relaxamento e o foco de alto desempenho.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Ondas Alfa (8-12Hz) representam o estado de \'marcha lenta\' do cérebro, perfeito para entrar em um estado de fluxo sem esforço.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Quebrador de Bloqueio Criativo</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Desbloqueie energia mental estagnada e abra os caminhos para o surgimento de novas ideias.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Combina Theta (4Hz) e Gamma (40Hz) para estimular o subconsciente enquanto mantém a integração kognitiva.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Paz na Espera (Casamento)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Liberando a pressão do cronograma da sociedade e encontrando a totalidade em seu próprio caminho.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Foca em 432Hz para diminuir a ansiedade de \'não ser o suficiente\' e 528Hz para restaurar o amor-próprio.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Cura da Estagnação de Carreira</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Superando o sentimento de estar preso ou atrasado em sua vida profissional e marcos.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Usa ondas Alfa para limpar a névoa da comparação de carreira e explosões gama para desencadear uma nova perspectiva.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Curando a Espera pela Paternidade</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Encontrando a paz em meio à espera pela paternidade e curando a dor do atraso na fertilidade.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Integra 417Hz para processar o sentimento traumático de atraso e 528Hz para apoiar a calma biológica sistêmica.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Escapando da Armadilha da Comparação</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Pare de medir sua vida interna pelos destaques externos de outras pessoas.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Usa 396Hz para dissolver a culpa da comparação e 852Hz para retornar à sua força interior e autêntica.</string>
</resources>