<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Terapeutska svetinja</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Zvučno isceljenje pod vođstvom stručnjaka i vođena putovanja za duboku emocionalnu rekalibraciju.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • INTEGRATIVNI NEURONALNI DIZAJN</string>

    <!-- Kategorije / Tabovi -->
    <string name="cat_stress_relief">Rastvorite anksioznost i stres</string>
    <string name="cat_forgiveness">Iscelite ogorčenost i povređenost</string>
    <string name="cat_manifesting">Pronađite svrhu i značenje</string>
    <string name="cat_sleep">Zaustavite insomniju i noćne misli</string>
    <string name="cat_healing">Iscelite tugu i fizički bol</string>
    <string name="cat_clarity">Očistite mentalnu maglu i fokusirajte se</string>
    <string name="cat_delays">Prevaziđite osećaj da „kasnite“ u životu</string>

    <!-- POBOLJŠANE SESIJE EKSPERTSKOG MODELA -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Ova sesija je duboki neuronalni reset za negovanje apsolutnog unutrašnjeg mira, ne samo za vašu produktivnost, već i za vaše osnovno zdravlje. Možda se borite sa nevidljivom težinom stalnih malih odluka, osećate uporno zujanje statike u umu i fizičku napetost u vilici ili ramenima koja nikako da se potpuno oslobodi. Ovaj hronični stres je biološki porez koji stari vaše ćelije; isceljenje ovoga je vitalni čin fizičkog održavanja. Za početak, pronađite mirno mesto gde možete leći ravno na leđa. Pustite ruke da teško padnu pored tela i opustite vilicu. Zatvorite oči i usmerite pažnju na dah. Isceljenje stresa je čin proglašavanja primirja u vašem nervnom sistemu. Dozvolite osećanjima iscrpljenosti ili preopterećenosti da isplivaju na površinu, samo na trenutak. Ne morate se boriti protiv njih, samo priznajte danak koji su uzeli. Sada, vizuelizujte hladnu, srebrnu svetlost na vrhu glave. Sa svakim udisajem, ova svetlost postaje svetlija. Sa svakim izdisajem, zamislite kako napetost napušta vaše telo poput dima. Ponovite ove reči u sebi: „Bezbedan sam. U miru sam. Dozvoljavam svom telu da se odmori.“ Osetite kako se otkucaji srca usporavaju da bi se uskladili sa prirodnim ritmom univerzuma. Nastavite sa ovom vizuelizacijom, dozvoljavajući srebrnoj svetlosti da ispuni prostor gde je nekada bio stres. Ovo je vaš trenutak apsolutnog oporavka.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Ova sesija je akutna biološka intervencija da odmah povuče vaš nervni sistem sa ivice ciklusa panike. Verovatno osećate zastrašujući nalet adrenalina — srce vam lupa, osećate stezanje u grudima, a um vam je ubeđen u predstojeću propast koja nije tu. Ovo je vaša amigdala koja oglašava lažnu uzbunu, mehanizam preživljavanja pokrenut greškom. Za početak, sedite direktno na pod i stavite dlanove ravno na tlo. Osetite hladnu, čvrstu stvarnost ispod sebe. Zatvorite oči i ignorišite svet na trenutak. Isceljenje od panike je čin podučavanja vašeg tela da je opasnost prošla. Dozvolite strahu da bude prisutan bez borbe protiv njega; to je samo energija koja se kreće kroz vas. Sada, slušajte silazne tonove u ovom audiju. Zamislite ih kao rukohvate koji vas vode dole sa visokog, nestabilnog mesta. Uskladite svoj izdisaj sa padom visine tona. Dugo... sporo... napolje. Ponovite u sebi: „Moje telo je bezbedno. Moj dah je moj sidro. Vraćam se na tlo.“ Kako se visina tona stabilizuje, osetite kako vaš puls odražava smirenost. Ponovo preuzimate kontrolu nad sopstvenim sistemom.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Ova sesija je manuelno neuronalno gašenje dizajnirano da prevede vaš mozak iz nazubljene, visokofrekventne energije prekomernog razmišljanja u glatki, težak ritam dubokog Delta odmora. Možda otkrijete da vaš um deluje kao okrutni gospodar kada odbija da spava, ponavljajući svaku grešku, projektujući svaki strah u mrak i držeći vas zarobljenim u petlji „šta-ako“. Ovaj nesklad fizički iscrpljuje; vaše telo je umorno, ali vaš mozak je i dalje u režimu visokih performansi. Za početak, lezite u svoj omiljeni položaj za spavanje i uverite se da je soba potpuno mračna. Zatvorite oči. Shvatite da večeras ne morate ništa da rešavate. Svet će i sutra biti tu, a vi ćete biti bolje opremljeni da ga dočekate nakon što se oporavite. Fokusirajte se samo na tiho brujanje binoralnog otkucaja. Zamislite ga kao teško, toplo ćebe koje se polako navlači preko vaših misli. Sa svakim pulsom, osetite kako vam kapci postaju teži, a misli udaljene. Puštate. Tonete. Bezbedni ste da spavate.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Ova sesija je klinička neuronalna intervencija za obnovu vaših bioloških granica i isceljenje od drobeće težine profesionalnog sagorevanja. Možda se budite već iscrpljeni, strepeći od prvog obaveštenja na telefonu, i osećajući tešku, sivu maglu tamo gde su nekada bile vaša strast i kreativnost. Verovatno ste davali toliko svog duha poslu da ste počeli da se osećate nevidljivo u sopstvenom životu. Za početak, pronađite udobno sedište dalje od radnog prostora i opustite ruke. Zatvorite oči i usmerite pažnju na dah. Isceljenje sagorevanja je vitalni čin vraćanja energije od sveta koji uvek traži više. Dozvolite osećanjima utrnulosti ili ogorčenosti prema obavezama da isplivaju na površinu, samo na trenutak. Ne morate ih opravdavati, samo priznajte iscrpljenost. Sada, vizuelizujte vibrirajući, prelivajući štit koji se formira oko vašeg tela. Sa svakim udisajem, ova svetlost postaje jača, filtrirajući mentalne ostatke stresa. Sa svakim izdisajem, oslobodite pritisak da budete „uključeni“. Ponovite ove reči u sebi: „Dovoljan sam. Vraćam svoju energiju. Bezbedan sam u svom odmoru.“ Osetite kako vaš nervni sistem prelazi iz „delovanja“ u „postojanje“. Nastavite sa ovom vizuelizacijom, dozvoljavajući štitu da zaštiti vaš unutrašnji mir. Ovo je vaš put ka sistemskoj obnovi.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Ova sesija je neuronalna priprema za izgradnju zaštitnog bafera oko vašeg nervnog sistema pre nego što zakoračite u društvene prostore. Možda osećate rastuću plimu strepnje, fizičku stegnutost u grlu ili hitan biološki impuls za bekstvom pre nego što uopšte uđete u prostoriju. Ova hiper-budnost je način na koji vaše telo pogrešno identifikuje gomilu kao predatora — lažna uzbuna koja vas drži izolovanim i iscrpljenim. Za početak, stanite uspravno i čvrsto oslonite stopala na tlo. Zatvorite oči i udahnite tri puta duboko u stomak, osećajući kako vam se dijafragma širi. Isceljenje socijalne anksioznosti je čin slanja signala amigdali da ste sigurni i sposobni. Dozvolite strahu od osude da ispliva na površinu samo na trenutak; priznajte ga kao gosta koji nije vlasnik kuće. Sada, vizuelizujte smirenu, indigo sferu svetlosti koja vas okružuje, oko metar u svim pravcima. Sa svakim udisajem, ovaj bafer postaje čvršći. Sa svakim izdisajem, osetite kako vam se broj otkucaja srca usporava u ritam tihe samouverenosti. Ponovite u sebi: „Siguran sam u sopstvenom prisustvu. Ovde mi je mesto. Moj mir je moj štit.“ Osetite kako postajete uzemljeni posmatrač umesto mete. Ovo je vaš put ka autentičnoj društvenoj slobodi.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Ova sesija je nežan, akustični anestetik dizajniran da prekine rekurzivne petlje fizičke nelagodnosti u vašem nervnom sistemu. Fizički bol često nosi težak emocionalni odjek — može učiniti da se osećate zarobljeno u sopstvenom telu, frustrirano ograničenjima i iscrpljeno stalnim signalom patnje. Vaš nervni sistem je možda zaglavljen u povratnoj petlji visoke budnosti koja zapravo pojačava osećaj bola. Danas menjamo jačinu tog signala. Za početak, pronađite najudobniji mogući položaj, koristeći jastuke ili ćebad za potpunu podršku. Zatvorite oči i usmerite pažnju na područje nelagodnosti. Shvatite da ne morate da se borite protiv bola ili da ga odgurujete; otpor samo stvara veću napetost. Isceljenje dolazi iz meke svesnosti. Sada, zamislite zvučne talase kao hladnu, umirujuću maglu koja se kreće kroz vaše telo. Vizuelizujte ovu maglu kako okružuje bol, omekšava njegove ivice i stvara prostor lakoće tamo gde je nekada bila stegnutost. U sebi recite: „Ja nisam moj bol. Dozvoljavam svom telu da omekša. Pronalazim mir u ovom trenutku.“ Kako frekvencije rezonuju, osetite kako se jačina patnje smanjuje. Pronalazite predah.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Ova sesija pruža utočište za vas da obradite gubitak i pronađete frekvenciju trajnog mira. Možda osećate kao da imate fizičku rupu u grudima, ili tišinu u životu koja zaglušuje. Primamljivo je pokušati „preboleti“, ali pravo isceljenje dolazi iz integracije — ne nastavljanje dalje bez tereta, već kretanje napred sa prilagođenom težinom. Ne pokušavamo da smanjimo gubitak; pomažemo vam da vam srce poraste dovoljno veliko da ga nosi. Za početak, pronađite mesto gde se osećate potpuno bezbedno i podržano. Lezite ili sedite udobno, pustivši ruke da nežno počivaju u krilu. Zatvorite oči. Shvatite da je vaš bol svedočanstvo ljubavi koju nosite; to nije problem koji treba rešiti, već tranzicija u kojoj treba boraviti. Sada, vizuelizujte meku, plavo-zelenu svetlost koja nežno ispunjava šuplje prostore u vašem srcu. Sa svakim udisajem, ova svetlost se širi, pružajući potporu vašoj tugi. Sa svakim izdisajem, oslobodite pritisak da budete „jaki“. Ponovite u sebi: „Dozvoljavam sebi da osećam. Častim svoju ljubav kroz svoju tugu. Držan sam u ovom miru.“ Dok vas zvuk okružuje, dozvolite frekvencijama da vas drže u prostorima gde reči ne uspevaju. Ovo je vaš put ka emocionalnoj integraciji.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Ova sesija je duboka neuronalna rekalibracija za oslobađanje od pritiska spoljnih vremenskih rokova i vraćanje unutrašnjeg poverenja u sopstveni put. Možda se osvrćete oko sebe i vidite druge kako slave prekretnice koje kao da vama izmiču, osećajući tihi, težak stid što nekako „kasnite“ ili što vam je život na čekanju. Ovaj osećaj da zaostajete je biološka iluzija podstaknuta stalnim društvenim poređenjem, koje pokreće iste neuronalne puteve kao i fizički bol. Za početak, smestite se u miran prostor i udahnite duboko, sa namerom. Zatvorite oči. Shvatite da je vaš vremenski okvir jedinstven; ne kasnite, stižete tačno kada vam je suđeno. Oslobodite se težine spoljnih očekivanja koja ste nosili kao težak ogrtač. Sada, vizuelizujte toplu, zlatnu svetlost u centru grudi, koja vas podseća da je vaša vrednost apsolutna konstanta, a ne varijabla vezana za status veze. Sa svakim udisajem, osetite kako se ova svetlost širi, ispunjavajući vas osećajem celovitosti i dolaska. Sa svakim izdisajem, pustite potrebu da budete negde drugde. U sebi recite: „Celovit sam ovakav kakav jesam. Moj put je svet. Verujem svom tajmingu.“ Cenite ovu fazu svog života kao retku priliku za usavršavanje i samootkrivanje. Gradite temelj mira koji će podržati sve što dolazi sledeće.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Ova sesija je duboka obnova vaših unutrašnjih granica, dizajnirana da umiri akutni biološki alarm koji izdaja pokreće u vašem nervnom sistemu. Izdaja je kršenje vašeg unutrašnjeg svetilišta koje razbija vaš osećaj stvarnosti i ostavlja vas u stanju hiper-budnosti, nesposobne da se odmorite ili verujete. Možda ćete se naći u opsesivnom pretraživanju prošlosti za tragovima ili ponavljanju trenutaka izneverenog poverenja, pokušavajući da pronađete oslonac koji više ne postoji. Isceljenje od ovoga je vitalno jer je hronična sumnja fizički iscrpljujuća i sprečava vaše srce da se ikada više istinski otvori. Za početak, sedite uspravno i čvrsto oslonite stopala na tlo. Osetite stabilnost poda ispod sebe — stvarnost koja se ne može oduzeti. Zatvorite oči. Ne tražimo od vas da verujete svetu upravo sada; pomažemo vam da ponovo izgradite poverenje u sopstvenu percepciju i sopstvenu vrednost. Sada, vizuelizujte hladan, zaštitni štit duboko plave svetlosti koji okružuje vaše srce. Sa svakim udisajem, ovaj štit postaje otporniji, filtrirajući strah iz prošlosti. Sa svakim izdisajem, oslobodite potrebu da razumete „zašto“. U sebi recite: „Bezbedan sam u sopstvenoj istini. Verujem sopstvenom srcu. Vraćam svoj mir.“ Kako se frekvencije stabilizuju, osetite kako se vaš nervni sistem vraća u stanje unutrašnjeg svetilišta.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Ova sesija je vežba radikalnog samopresećanja, dizajnirana da okonča unutrašnji rat sa vašim unutrašnjim kritičarem i omogući vašem pravom ja da ispliva. Najteže reči koje ikada čujemo su često one koje izgovaramo sebi. Možda ste sopstveni najokrutniji sudija, držeći se standarda savršenstva koji nikada ne biste zahtevali od drugog ljudskog bića. Ova hronična samokritika stvara stanje unutrašnjeg biološkog trenja koje iscrpljuje vašu vitalnost i kreativni duh. Za početak, pronađite udoban položaj i stavite jednu ruku preko srca. Zatvorite oči. Osetite toplinu dlanova na grudima — ovo je gest ljubaznosti. Shvatite da vaše greške nisu vaš identitet; one su vaše obrazovanje. Dok „Frekvencija Ljubavi“ počinje, zamislite kako se preliva preko vaših misli poput nežne plime na obali. Svaki put kada se pojavi kritička misao, dozvolite zvuku da je odnese. U sebi recite: „Vredan sam sopstvene ljubavi. Dajem sve od sebe. Opraštam sebi što sam čovek.“ Vi niste projekat koji treba popraviti; vi ste osoba koju treba saslušati. Ovo je vaš put ka unutrašnjem usklađivanju.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Ova sesija je duboko oslobađanje od fantomskog bola o onome „šta je moglo biti“, dizajnirana da vam pomogne da u potpunosti nastanite moć sadašnjeg trenutka. Možda ćete se naći u proganjajućoj seriji „šta-ako“, tugujući za putevima kojima niste krenuli, rečima koje niste rekli ili izborima koji su vas odveli negde drugde nego gde ste nameravali. Ovo hronično žaljenje je kradljivac vaše budućnosti; energija koju trošite gledajući unazad je ukradena od jedinog trenutka u kojem zapravo imate moć da kreirate promenu. Za početak, sedite tiho i udahnite tri puta duboko, sa namerom. Zatvorite oči. Priznajte da ste uradili najbolje što ste mogli sa informacijama, zrelošću i resursima koje ste imali u to vreme. Isceljenje žaljenja zahteva iskren obračun praćen potpunim, bespogovornim oslobađanjem. Sada, vizuelizujte sebe kako stojite na mostu iznad prostrane reke koja se sporo kreće. U vašim rukama je teška knjiga — poglavlje vaših žaljenja. Kako se frekvencije grade, zamislite sebe kako puštate tu knjigu. Gledajte je kako se udaljava dok ne nestane u magli. U sebi recite: „Otpuštam prošlost. Učim iz putovanja. Slobodan sam da počnem ponovo.“ Osetite kako se lakoća vraća u vaš duh dok vraćate svoj život za ovde i sada.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Ova sesija je putovanje ka isceljenju odnosa sa vašim fizičkim oblikom i prelazak sa posmatranja na nastanjivanje. Često tretiramo svoja tela kao projekat koji treba popraviti, problem koji treba rešiti ili posudu koja nas je izneverila. Ako osećate nepovezanost ili čak gnušanje prema svom telu, živite u stanju biološkog otuđenja. Vaše telo je jedini dom koji ćete ikada istinski posedovati — zaslužuje vašu ljubaznost, a ne osudu. Za početak, lezite udobno na mestu gde vas neće ometati. Zatvorite oči. Usmerite pažnju na stopala, zatim na noge, krećući se polako naviše. Cenite svaki deo ne zbog toga kako izgleda, već zbog toga kako vam služi — otkucaji srca koji nikada ne prestaju, dah koji vas održava čak i kada ne razmišljate o tome. Kako frekvencije rezonuju, zamislite meku, isceljujuću svetlost koja skenira vaše telo, rastvarajući etikete „dobrog“ ili „lošeg“. U sebi recite: „Kod kuće sam u svom telu. Poštujem svoje fizičko ja. Zahvalan sam na životu u sebi.“ Vraćate svoje prisustvo u sopstvenoj koži.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Ova sesija stvara utočište mira kako bi vam pomogla da pronađete mir usred čekanja na roditeljstvo i iscelite tihu bol odlaganja plodnosti. Čekanje na dete može izgledati kao tiha, ponavljajuća tuga koju veći deo sveta ne vidi niti razume. Svaka objava drugih mogla bi se osećati kao lični udarac, ostavljajući vas sa teškim osećajem neadekvatnosti ili strahom da vas telo izdaje. Isceljenje ove boli je vitalno jer hronični stres pokreće stanje biološke visoke budnosti koje može dodatno uticati na vaše blagostanje. Za početak, pronađite udobno mesto za odmor gde se osećate potpuno podržano. Stavite ruke nežno na donji deo stomaka i zatvorite oči. Udahnite duboko u taj prostor, zamišljajući svaki dah kao talas saosećanja. Shvatite da je vaša vrednost apsolutna konstanta, nezavisna od vašeg biološkog učinka. Smirivanjem oluje „još uvek ne“, dozvoljavamo vašem sistemu da se vrati u stanje ravnoteže i nade. Sada, vizuelizujte meku, smaragdnu svetlost koja ispunjava vaš centar, predstavljajući plodnost vašeg duha i otpornost vašeg tela. Ponovite u sebi: „Celovit sam tačno ovakav kakav jesam. Verujem tajmingu svog života. U miru sam sa svojim putovanjem.“ Ovo je najplodnije tlo za svaki novi početak.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Ova sesija je precizno oštrenje vašeg neuronalnog cilja, dizajnirana da sinhronizuje vaše trenutno stanje sa vašom budućom vizijom i usidri vašu nameru u podsvest. Ako osećate kao da lutate, naporno radite ali se ne pomerate nikuda, to je zato što sistemu filtriranja vašeg mozga — Retikularnom Aktivacionom Sistemu — nedostaje jasna destinacija. Bez definisane namere, ne možete videti prilike koje stoje tačno ispred vas. Isceljenje ovog nedostatka smera je čin preuzimanja moći kao kreatora, a ne kao posmatrača. Za početak, sedite uspravno sa budnim ali opuštenim stavom, ravnom kičmom i otvorenim rukama u krilu. Zatvorite oči. Prizovite specifičan, smislen cilj u svoj um. Utišavamo sumnju koja vam govori da su vaši snovi „preveliki“. Sada, dok slušate Alfa-Teta most, zamislite sebe kako već nastanjujete tu buduću stvarnost. Osetite vazduh, čujte zvukove i usidrite *osećaj* svog uspeha u sadašnji nervni sistem. Ponovite u sebi: „Moja namera je jasna. Moj um je fokusiran. Usklađen sam sa svojom svrhom.“ Ne razmišljate samo o cilju; pripremate svoju biologiju da ga živi.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Ova sesija je strateška neuronalna rekalibracija dizajnirana da rastvori anksioznost zbog profesionalne stagnacije i povrati vašu kreativnu oštrinu. Težina osećaja da ste „zaglavljeni“ može delovati kao sporo, nevidljivo gušenje — vidite vršnjake kako napreduju, startape kako se pokreću i prekretnice kako se postižu, dok se vi osećate nevidljivo, potcenjeno ili zarobljeno na platou. Ova karijerna panika pokreće biološki odgovor preživljavanja koji zapravo narušava vaše sposobnosti rešavanja problema. Za početak, pronađite miran radni prostor ili ugao gde možete sedeti uspravno i neometano. Zatvorite oči. Shvatite da je karijera ekosistem, a ne merdevine. Ova faza nije odlaganje; to je period visokointenzivnog slaganja veština i izgradnje karaktera. Sada, vizuelizujte snop jasnosti poput lasera koji prodire kroz maglu poređenja. Sa svakim udisajem, osetite kako vaša unutrašnja vrednost i vaši duboki koreni postaju jači. Sa svakim izdisajem, oslobodite pritisak da budete negde drugde. U sebi recite: „Ja sam arhitekta sopstvenog puta. Verujem svom periodu usavršavanja. Spreman sam za sledeći nivo.“ Savladavate posao koji će vas na kraju odvesti do vašeg cilja.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Ova sesija je snažan povratak vašem unutrašnjem izvoru, dizajnirana da prekine ciklus stalnog društvenog poređenja i ponovo zapali vaše autentično samopoštovanje. Trenutno živite kroz najveći psihološki eksperiment u istoriji: stalno poređenje, 24/7, sa kuriranim najzanimljivijim detaljima života hiljada ljudi. Ako osećate uporan osećaj neadekvatnosti, to je zato što je vaš mozak prevaren u percipirani društveni deficit. Ovo stalno „proveravanje“ stvara stanje hroničnog visokog beta stresa koji nagriza vašu moć. Za početak, odložite sve uređaje i smestite se u miran prostor. Zatvorite oči. Zatvaramo prozore u živote drugih ljudi kako biste konačno mogli da zapalite vatru u sopstvenom. Shvatite da ste vi jedina osoba koju ste predodređeni da nadmašite. Sada, vizuelizujte svoju energiju kako vam se vraća iz svakog pravca. Sa svakim udisajem, osetite kako vaš sopstveni jedinstveni put postaje jasan i vibrirajući. Sa svakim izdisajem, oslobodite potrebu za spoljnom validacijom. Ponovite u sebi: „Moje putovanje je samo moje. Dovoljan sam tačno ovakav kakav jesam. Slavim sopstveni dolazak.“ Osetite kako vaš unutrašnji izvor postaje postojan, nepokolebljiv plamen. Ovo je vaš put ka oslobođenju.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Ova sesija manuelno utišava neuronalnu buku kako bi vas pomerila sa rasute energije distrakcije u smirenu, preciznu Alfa-fokusiranost. U dobu beskonačne distrakcije, duboki fokus je postao supermoć. Verovatno osećate „mentalni svrab“ da proverite telefon, maglu desetak otvorenih tabova u umu i iscrpljenost od neprekidne delimične pažnje. Ovo rascvetano stanje vas sprečava da uđete u „Flow“, jedino stanje gde je moguće stvaranje visokog nivoa. Za početak, očistite svoj fizički prostor od nereda. Sedite udobno i udahnite tri puta sporo, sa namerom. Zatvorite oči. Pomeramo vaše moždane talase sa visokog beta trkanja u bezbrižni flow. Isceljenje vaše pažnje je prvi korak ka vraćanju posla vašeg života. Kako se frekvencije stabilizuju, osetite kako vaš um postaje bistro, mirno jezero gde vaše najdublje misli konačno mogu isplivati. Ponovite u sebi: „Ovde sam. Fokusiran sam. U flow-u sam.“ Vraćate svoj najvredniji resurs: svoje prisustvo.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Ova sesija je kliničko demontiranje lažnog narativa o sindromu imposter-a (varalice), dizajnirana da uskladi vašu unutrašnju sliku o sebi sa vašim spoljnim dostignućima. Taj tihi, uporni glas u vašoj glavi koji šapuće da ste prevarant, da vam nije mesto u toj prostoriji ili da je vaš uspeh samo niz srećnih slučajnosti je drevni odbrambeni mehanizam koji je pošao po zlu. Ova hiper-budnost vas sprečava da u potpunosti nastanite svoj autoritet i date svoj pravi doprinos svetu. Za početak, sedite uspravno i zamislite zlatnu nit koja vuče teme vaše glave ka nebu. Stavite ruke otvorene u krilo, što je gest spremnosti da primite sopstvenu moć. Zatvorite oči. Shvatite da niste stigli ovde slučajno; stigli ste ovde kroz svoju jedinstvenu suštinu i dosledan trud. Isceljenje sindroma imposter-a je čin zaustavljanja izvinjavanja zbog sopstvenog postojanja. Sada, vizuelizujte sebe kako sedite na čelu dugog stola, nepokolebljivi i autentični. Sa svakim udisajem, osetite stvarnost svojih dostignuća kako se usidruje u vašim kostima. Sa svakim izdisajem, oslobodite potrebu da se bilo kome dokazujete. Ponovite u sebi: „Pripadam svakoj prostoriji u koju uđem. Moj uspeh je moj. Nastanjujem svoj autoritet.“ Vi niste varalica; vi ste original. Ovo je vaš put ka nepokolebljivom samopouzdanju.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Ova sesija je neuronalna kapija dizajnirana da zaobiđe vaš analitički, perfekcionistički um i vrati vas u stanje kreativnog toka. Kreativna blokada nije nedostatak ideja; to je višak unutrašnje osude. Zaglavljeni ste jer pokušavate da usavršite rad pre nego što se uopšte rodio, stvarajući fizičku napetost u telu i statiku u mislima koja parališe vašu maštu. Isceljenje ove blokade zahteva povratak u stanje igre, gde neuspeh više nije pretnja. Za početak, uzmite olovku, četkicu ili jednostavno sedite otvorenih i prijemčivih ruku. Zatvorite oči. Koristimo specifične frekvencije da govorimo direktno vašoj podsvesti, utišavajući kritičara koji kaže da nije dovoljno dobro. Danas ne pokušavamo da stvorimo remek-delo; samo otvaramo kapiju da pustimo reku da ponovo teče. Sada, vizuelizujte struju tečne svetlosti koja teče od baze kičme do čela. Sa svakim udisajem, ova struja postaje vibrirajuća i tečnija. Sa svakim izdisajem, oslobodite pritisak da budete „ispravni“. Ponovite u sebi: „Dozvoljavam tok. Ja sam kanal za stvaranje. Verujem procesu.“ Rezultati će uslediti nakon oslobađanja.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Ova sesija je vođeno putovanje ka negovanju praštanja, ne bilo kome drugom, već sebi. Možda se borite sa ogorčenošću ili teškim osećajem izdaje iz situacije koja vam je slomila srce ili vas duboko razočarala. Za početak, smestite se u udoban sedeći položaj u mirnom mestu. Zatvorite oči i usmerite pažnju na dah. Praštanje je čin oslobađanja sebe od težine ogorčenosti. Dozvolite povezanim osećanjima da isplivaju na površinu, samo na trenutak. Ne morate da odobravate postupak, samo priznajte bol. Sada, vizuelizujte zlatnu svetlost u centru grudi. Sa svakim udisajem, ova svetlost postaje svetlija. Sa svakim izdisajem, pošaljite malo ove svetlosti prema sećanju. Ponovite ove reči u sebi: „Opraštam ti, ne zato što to zaslužuješ, već zato što ja zaslužujem mir.“ Osetite kako se lanci ogorčenosti opuštaju. Nastavite sa ovom vizuelizacijom, dozvoljavajući zlatnoj svetlosti da ispuni prostor koji je ostavila povreda. Ovo je vaš put ka slobodi.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Ova sesija je vežba neuronalnog pomeranja dizajnirana da pomeri vašu svest iz stanja percipirane oskudice u ekspanzivnu frekvenciju beskonačne mogućnosti. Možda se borite sa upornim, teškim strahom od „nemati dovoljno“ — bilo da je to vreme, novac, podrška ili prilika. Ovaj osećaj nedostatka je ograničavajuća biološka energija koja drži vaš mozak u režimu preživljavanja, onemogućavajući vam da vidite prilike koje stoje tačno ispred vas. Za početak, pronađite udoban sedeći položaj i oslonite ruke u krilo, dlanovima okrenutim nagore u gestu prijemčivosti. Zatvorite oči. Shvatite da obilje nije nešto što stičete; to je frekvencija na koju se podešavate pomeranjem svog biološkog stanja iz odbrambene kontrakcije u otvorenu ekspanziju. Sada, vizuelizujte polje beskonačne, svetlucave zlatne svetlosti. Sa svakim udisajem, osetite kako udišete potencijal ove svetlosti. Sa svakim izdisajem, oslobodite fizičku napetost „nedovoljnog“ iz grudi. Ponovite u sebi: „Otvoren sam za tok. Moja vrednost nije definisana nedostatkom. Ja sam magnet za prilike.“ Dok frekvencija od 852Hz budi vašu unutrašnju snagu, osetite kako se ograničenja u vašem umu rastvaraju. Usklađujete se sa prirodnim obiljem života.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Ova sesija je neuronalno uzemljenje vaše unutrašnje snage, dizajnirano da vam pomogne da prevaziđete strah od nepoznatog i pronađete hrabrost za velike životne promene. Možda stojite na raskrsnici, osećajući parališuću težinu neizvesnosti i hitan biološki impuls da ostanete mali i bezbedni, čak i ako ste duboko nesrećni. Ova anksioznost pri tranziciji je prirodan odgovor na gubitak poznatog, ali ostajanje u stagnantnoj situaciji je polako nagrizanje vašeg duha. Isceljenje ovog straha je čin polaganja prava na vašu budućnost. Za početak, pronađite mesto gde možete stajati uspravno ili sedeti sa dostojanstvenim stavom. Zatvorite oči. Čvrsto oslonite stopala, osećajući podršku zemlje. Shvatite da hrabrost nije odsustvo straha, već odluka da je nešto drugo važnije. Sada, vizuelizujte iskru briljantne, ljubičaste svetlosti u bazi kičme. Sa svakim udisajem, ova iskra raste u postojan plamen, uzdižući se kroz vaš centar i ispunjavajući vas osećajem „opuštene budnosti“. Sa svakim izdisajem, oslobodite potrebu da poznajete celu mapu pre nego što napravite prvi korak. Ponovite u sebi: „Jači sam od svog straha. Verujem svojoj sposobnosti prilagođavanja. Koracam napred sa jasnoćom.“ Dok Gama-pulsevi stimulišu vašu neuronalnu otpornost, osetite kako postajete nepokolebljivi. Spremni ste za ono što dolazi sledeće.</string>

    <!-- NOVE SPECIJALIZOVANE SESIJE (Ekspertski Model) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Ova sesija je dugotrajno neuronalno entrainment dizajnirano da manuelno povuče vaš mozak u najdublje faze Delta sna, gde se dešava sistemska biološka obnova. Možda se borite sa iscrpljenošću zbog hronične insomnije — ležeći budni satima, osećajući anksioznost zbog sata koji otkucava i plašeći se kako ćete sutra funkcionisati. Ovo stanje visoke budnosti sprečava vaše telo da uđe u restorativnu N3 fazu sna. Za početak, lezite u svoj omiljeni položaj za spavanje i uverite se da je vaše okruženje potpuno mračno i tiho. Zatvorite oči. Shvatite da ne morate da „pokušavate“ da spavate; spavanje je biološka predaja, a ne zadatak. Sada, zamislite tešku, somotsku zavesu koja se polako spušta sa vrha vašeg uma do baze kičme. Sa svakim izdisajem, osetite kako vam telo tone dublje u dušek, kao da postajete deo samog kreveta. Ponovite u sebi: „Otpuštam dan. Verujem svom telu da će se odmoriti. Tonem u mir.“ Dok se 1.5Hz Delta talasi stabilizuju, dozvolite zvuku da postane vaša jedina stvarnost. Bezbedni ste da pustite.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Ova sesija je hitno neuronalno uzemljenje dizajnirano da odmah umiri teror od noćne more i vrati vaš nervni sistem u stanje bezbednosti. Upravo ste se probudili sa lupanjem srca, možda znojavi ili drhteći, sa živopisnim ostacima uznemirujućeg sna koji se i dalje klamte za vaš um. Vaš mozak reaguje kao da je pretnja bila stvarna, držeći vas u stanju visokog beta alarma. Za početak, sedite u krevetu i upalite malo, meko svetlo ako je moguće. Stavite dlanove ravno na butine i osetite teksturu svoje odeće ili čaršava. Zatvorite oči i udahnite polako i plitko kako biste plućima signalizirali bezbednost. Shvatite da je san bio projekcija, a vi se trenutno nalazite u sobi koja je sigurna i obezbeđena. Sada, vizuelizujte zaštitni zlatni krug na podu oko vašeg kreveta. Sa svakim udisajem, osetite toplinu ovog kruga kako vas uzemljuje u fizički svet. Sa svakim izdisajem, gledajte slike noćne more kako se rastvaraju poput magle na suncu. Ponovite u sebi: „Budan sam. Bezbedan sam. Imam kontrolu.“ Dok frekvencija od 174Hz pruža temelj sigurnosti i bezbednosti, osetite kako vam se srčani ritam vraća u normalu. Kod kuće ste.</string>

    <!-- UI Stringovi -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">AKUTNA 2-MIN INTERVENCIJA</string>
    <string name="player_clinical_rationale">TERAPEUTSKO OBRAZLOŽENJE</string>
    <string name="player_guided_guidance">SCENARIO VOĐENOG PUTOVANJA</string>
    <string name="player_biological_impact">BIOLOŠKA REZONANCA</string>
    <string name="player_emotional_guidance">STRUČNO VOĐENJE I PRIPREMA</string>

    <string name="duration_2min">2 min</string>
    <string name="duration_5min">5 min</string>
    <string name="duration_10min">10 min</string>
    <string name="duration_12min">12 min</string>
    <string name="duration_15min">15 min</string>
    <string name="duration_20min">20 min</string>
    <string name="duration_infinite">Kontinuirano</string>

    <!-- NASLOVI, OPISI I OBRAZLOŽENJA (Preostalo) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz Rastvarač anksioznosti</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Nežni akustični zagrljaj da odmah pokrene odgovor vašeg tela na opuštanje i utiša užurbani um.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz je matematički konzistentno sa univerzumom. Snižava srčani ritam i krvni pritisak efikasnije od 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Pomoćna kočnica kod napada panike</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Akutna down-regulacija za trenutke visoke anksioznosti ili preplavljujuće panike.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Koristi brzi pad frekvencije kako bi se „rukovao“ sa ubrzanim srcem i postepeno ga povukao dole u stanje mirovanja putem entrainment-a.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Štit od socijalne anksioznosti</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Smirite odgovor „bori se ili beži“ pre ulaska u gužve ili društvene situacije visokog pritiska.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Cilja amigdalu sa 174Hz kako bi se smanjila percepcija društvene pretnje i povećao osećaj sigurnosti.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Oporavak od profesionalnog sagorevanja</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Rastvorite mentalne ostatke profesionalnog stresa i povratite svoj lični prostor.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Stimulacija alfa talasima pomaže mozgu da pređe iz režima „delovanja“ na poslu u režim „postojanja“ u kućnom životu.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Putovanje isceljenja ogorčenosti</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Duboka 12-minutna meditacija za negovanje samopraštanja i oslobađanje težine starih povreda.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Ogorčenost stvara rekurzivne petlje u limbičkom sistemu. Ova sesija koristi 396Hz da prekine te petlje i promoviše emocionalno oslobođenje.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Oporavak od izdaje</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Posebno dizajnirano za obradu oštrog bola zbog izneverenog poverenja i obnavljanje unutrašnje sigurnosti.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Integriše 417Hz za čišćenje energije traumatičnih događaja i olakšavanje povratka u emocionalnu ravnotežu.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Rastvaranje samoprocene</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Utišajte unutrašnjeg kritičara i prigrlite stanje radikalnog samopresećanja.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Fokusira se na 528Hz „Frekvenciju Ljubavi“ da rezonuje sa srčanim centrom i rastvori neuronalne puteve samokritike.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Težina žaljenja</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Otpuštanje onoga „šta je moglo biti“ kako bi se u potpunosti nastanila moć sadašnjeg trenutka.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">396Hz Solfeggio frekvencija specifično cilja na krivicu i strah, dve primarne komponente hroničnog žaljenja.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Usklađivanje smera budućnosti</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Sinhronizujte svoje trenutno stanje sa svojom budućom vizijom kroz ciljano neuronalno uzemljenje namere.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Visoki alfa talasi (10-12Hz) olakšavaju most između svesnog i podsvesnog uma, čineći nameru „lepljivijom“.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Bekstvo od nedostatka i oskudice</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Pređite sa frekvencije nedostatka na frekvenciju beskonačne mogućnosti i toka obilja.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Koristi 852Hz da probudi unutrašnju snagu i samorealizaciju, otvarajući um za više uvide.</string>
    <string name="session_courage_title">Hrabrost za promenu puta</string>
    <string name="session_courage_desc">Prevaziđite strah od nepoznatog i usidrite se u svojoj unutrašnjoj snazi za velike promene.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Gama-pulsevi upareni sa niskim teta impulsima stvaraju stanje „opuštene budnosti“ idealno za prevazilaženje anksioznosti pri tranziciji.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Rastvaranje sindroma imposter-a</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Povratite svoj autoritet i prepoznajte svoju pravu vrednost utišavanjem osećaja neadekvatnosti.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz pomaže u rešavanju problema i izražavanju ideja, specifično čisteći grlenu čakru i podstičući samopouzdanje.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Prekidač za prekomerno razmišljanje</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Za one noći kada um ne prestaje da se trka. Nežno iznudite neuronalno gašenje.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Koristi specifičan binoralni otkucaj koji klizi sa 12Hz (Beta) naniže do 0.5Hz (Deep Delta) tokom 20 minuta.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Neuronalna obnova kod insomnije</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Dugotrajna sesija za usklađivanje mozga za duboke, neprekidne cikluse sna.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Fokusira se na stabilne 1.5Hz Delta talase radi održavanja dubokih N3 faza sna gde se dešava najviše fizičkog isceljenja.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Uzemljenje nakon noćne more</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Brzo se vratite u stanje bezbednosti i mira nakon uznemirujućeg sna ili noćnog terora.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Koristi 174Hz za pružanje temelja sigurnosti i bezbednosti, smanjujući trenutni odgovor na strah.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Obrada tuge i gubitka</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Nežan prostor za obradu gubitka i pronalaženje frekvencije trajnog mira.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Koristi 417Hz, frekvenciju poznatu po čišćenju traumatičnih iskustava i olakšavanju promena u emocionalnom telu.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Isceljenje odbacivanja tela</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Iscelite odnos sa svojim fizičkim oblikom i rastvorite bol telesne dismorfije.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Rezonuje na 528Hz radi promovisanja celularne harmonije i osećaja duboke, bezuslovne ljubavi prema sebi.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Akustično olakšanje bola</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Neinvazivni pristup upravljanju fizičkom nelagodnošću putem interferencije frekvencija.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Koristi 174Hz, što se smatra prirodnim anestetikom, smanjujući signale fizičkog bola.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Iniciranje fokusa (Flow)</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Nežni Alfa talasi za premošćivanje jaza između opuštanja i fokusa visokih performansi.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Alfa talasi (8-12Hz) predstavljaju „prazan hod“ mozga, savršen za ulazak u stanje bezbrižnog flow-a.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Razbijač kreativne blokade</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Otključajte stagnantnu mentalnu energiju i otvorite puteve za nastajanje novih ideja.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Kombinuje Teta (4Hz) i Gama (40Hz) za stimulaciju podsvesti uz održavanje kognitivne integracije.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Mir u čekanju (Brak)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Oslobađanje od pritiska društvenih rokova i pronalaženje celovitosti na sopstvenom putu.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Fokusira se na 432Hz za smanjenje anksioznosti od „nedovoljnosti“ i 528Hz za obnavljanje ljubavi prema sebi.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Isceljenje karijerne stagnacije</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Prevazilaženje osećaja zaglavljenosti ili zaostajanja u profesionalnom životu i prekretnicama.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Koristi Alfa talase za čišćenje magle karijernog poređenja i Gama-pulseve za podsticanje nove perspektive.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Isceljenje čekanja na roditeljstvo</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Pronalaženje mira usred čekanja na roditeljstvo i isceljenje boli zbog odlaganja plodnosti.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Integriše 417Hz za obradu traumatičnog osećaja odlaganja i 528Hz za podršku sistemskom biološkom miru.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Bekstvo iz zamke poređenja</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Prestanite da merite svoj unutrašnji život tuđim spoljnim najzanimljivijim detaljima.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Koristi 396Hz za rastvaranje krivice zbog poređenja i 852Hz za povratak svojoj unutrašnjoj, autentičnoj snazi.</string>
</resources>
