<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Sanctuaire Thérapeutique</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Guérison sonore dirigée par des experts et voyages guidés pour une recalibrage émotionnel profond.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">BIEN-ÊTRE HAC • CONCEPTION NEURALE INTÉGRATIVE</string>

    <!-- Catégories / Onglets -->
    <string name="cat_stress_relief">Dissoudre l\'Anxiété et le Stress</string>
    <string name="cat_forgiveness">Guérir le Ressentiment et la Blessure</string>
    <string name="cat_manifesting">Trouver un But et un Sens</string>
    <string name="cat_sleep">En finir avec l\'Insomnie et les Pensées Nocturnes</string>
    <string name="cat_healing">Guérir le Deuil et la Douleur Physique</string>
    <string name="cat_clarity">Clarifier le Brouillard Mental et la Concentration</string>
    <string name="cat_delays">Surmonter le Sentiment d\'être \'en Retard\' dans la Vie</string>

    <!-- SESSIONS AMÉLIORÉES DU MODÈLE EXPERT -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Cette séance est une réinitialisation neurale profonde pour cultiver une paix intérieure absolue, non seulement pour votre productivité, mais pour votre santé fondamentale. Vous luttez peut-être contre un poids invisible de petites décisions constantes, ressentant un bourdonnement persistant de statique dans votre esprit et une tension physique dans votre mâchoire ou vos épaules qui ne semble jamais se relâcher complètement. Ce stress chronique est une taxe biologique qui vieillit vos cellules ; guérir cela est un acte vital de maintenance physique. Pour commencer, trouvez un endroit calme où vous pourrez vous allonger à plat sur le dos. Laissez vos bras tomber lourdement sur vos côtés et desserrez votre mâchoire. Fermez les yeux et portez votre attention sur votre respiration. Guérir le stress, c\'est déclarer un cessez-le-feu dans votre système nerveux. Laissez les sentiments d\'épuisement ou de submersion remonter à la surface, juste un instant. Vous n\'avez pas besoin de les combattre, seulement de reconnaître le prix qu\'ils ont coûté. Maintenant, visualisez une lumière argentée et fraîche au sommet de votre tête. À chaque inspiration, cette lumière devient plus brillante. À chaque expiration, imaginez la tension quittant votre corps comme de la fumée. Répétez ces mots silencieusement : \'Je suis en sécurité. Je suis en paix. J\'autorise mon corps à se reposer.\' Sentez votre rythme cardiaque ralentir pour correspondre au rythme naturel de l\'univers. Continuez cette visualisation, en laissant la lumière argentée remplir l\'espace où le stress résidait. C\'est votre moment de récupération absolue.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Cette séance est une intervention biologique aiguë pour retirer immédiatement votre système nerveux du bord d\'un cycle de panique. Vous ressentez probablement une poussée terrifiante d\'adrénaline — votre cœur bat la chamade, votre poitrine est oppressée et votre esprit est convaincu d\'une catastrophe imminente qui n\'existe pas. C\'est votre amygdale qui sonne une fausse alerte, un mécanisme de survie déclenché par erreur. Pour commencer, asseyez-vous directement sur le sol et placez vos paumes à plat contre le sol. Sentez la réalité froide et solide sous vous. Fermez les yeux et ignorez le monde un instant. Guérir de la panique, c\'est apprendre à votre corps que le danger est passé. Laissez la peur être présente sans la combattre ; c\'est juste de l\'énergie qui vous traverse. Maintenant, écoutez les tons descendants de cet audio. Imaginez-les comme des rampes vous guidant vers le bas depuis un endroit haut et instable. Accordez votre expiration à la chute de la note. Long... lent... dehors. Répétez silencieusement : \'Mon corps est en sécurité. Ma respiration est mon ancre. Je reviens à la terre.\' À mesure que le ton se stabilise, sentez votre pouls refléter le calme. Vous reprenez les commandes de votre propre système.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Cette séance est un arrêt neural manuel conçu pour faire passer votre cerveau de l\'énergie saccadée et à haute fréquence de la rumination au rythme fluide et lourd du repos Delta profond. Vous trouvez peut-être que votre esprit agit comme un maître cruel lorsqu\'il refuse de dormir, rejouant chaque erreur, projetant chaque peur dans le noir et vous gardant piégé dans une boucle de \'et si.\' Ce décalage est physiquement épuisant ; votre corps est à bout, mais votre cerveau est toujours en mode haute performance. Pour commencer, allongez-vous dans votre position de sommeil préférée et assurez-vous que votre chambre est complètement sombre. Fermez les yeux. Comprenez que vous n\'avez rien à résoudre ce soir. Le monde sera toujours là demain, et vous serez mieux équipé pour l\'affronter après avoir récupéré. Concentrez-vous uniquement sur le faible bourdonnement du battement binaural. Imaginez-le comme une couverture lourde et chaude tirée lentement sur vos pensées. À chaque impulsion, sentez vos paupières devenir plus lourdes et vos pensées s\'éloigner. Vous lâchez prise. Vous sombrez. Vous êtes en sécurité pour dormir.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Cette séance est une intervention neurale clinique pour reconstruire vos limites biologiques et guérir du poids écrasant de l\'épuisement professionnel (burnout). Vous vous réveillez peut-être en vous sentant déjà épuisé, redoutant la première notification sur votre téléphone, et ressentant un brouillard lourd et gris là où votre passion et votre créativité se trouvaient autrefois. Vous avez probablement donné tellement de votre esprit à votre travail que vous avez commencé à vous sentir invisible dans votre propre vie. Pour commencer, trouvez un siège confortable loin de votre espace de travail et desserrez vos mains. Fermez les yeux et portez votre attention sur votre respiration. Guérir le burnout est l\'acte vital de réclamer votre énergie à un monde qui en demande toujours plus. Laissez les sentiments d\'engourdissement ou de ressentiment envers vos responsabilités remonter à la surface, juste un instant. Vous n\'avez pas besoin de les justifier, seulement de reconnaître l\'épuisement. Maintenant, visualisez un bouclier vibrant et iridescent se formant autour de votre corps. À chaque inspiration, cette lumière se renforce, filtrant les résidus mentaux du stress. À chaque expiration, relâchez la pression d\'être \'actif.\' Répétez ces mots silencieusement : \'Je suis assez. Je réclame mon énergie. Je suis en sécurité dans mon repos.\' Sentez votre système nerveux passer du \'faire\' au \'être.\' Continuez cette visualisation, en laissant le bouclier protéger votre paix intérieure. C\'est votre chemin vers la restauration systémique.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Cette séance est une préparation neurale pour construire un tampon protecteur autour de votre système nerveux avant d\'entrer dans des espaces sociaux. Vous ressentez peut-être une marée montante d\'effroi, une tension physique dans votre gorge, ou l\'impulsion biologique urgente de fuir avant même d\'entrer dans la pièce. Cette hyper-vigilance est votre corps qui identifie à tort une foule comme un prédateur — une fausse alerte qui vous maintient isolé et épuisé. Pour commencer, tenez-vous droit et plantez vos pieds fermement au sol. Fermez les yeux et prenez trois inspirations profondes dans votre ventre, en sentant votre diaphragme se dilater. Guérir l\'anxiété sociale, c\'est signaler à votre amygdale que vous êtes en sécurité et capable. Laissez la peur du jugement remonter à la surface un instant ; reconnaissez-la comme un invité qui ne possède pas la maison. Maintenant, visualisez une sphère calme de lumière indigo vous entourant, à environ un mètre dans toutes les directions. À chaque inspiration, ce tampon devient plus solide. À chaque expiration, sentez votre rythme cardiaque ralentir dans un rythme de confiance tranquille. Répétez silencieusement : \'Je suis en sécurité dans ma propre présence. J\'ai ma place ici. Ma paix est mon bouclier.\' Sentez-vous devenir un observateur ancré plutôt qu\'une cible. C\'est votre chemin vers une authentique liberté sociale.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Cette séance est un anesthésique acoustique doux conçu pour interrompre les boucles récursives de l\'inconfort physique dans votre système nerveux. La douleur physique porte souvent un écho émotionnel lourd — elle peut vous faire vous sentir piégé dans votre propre corps, frustré par vos limites et épuisé par le signal constant de détresse. Votre système nerveux est peut-être coincé dans une boucle de rétroaction de haute alerte qui amplifie réellement la sensation de douleur. Aujourd\'hui, nous changeons le volume de ce signal. Pour commencer, trouvez la position la plus confortable possible, en utilisant des oreillers ou des couvertures pour un soutien total. Fermez les yeux et portez votre attention sur la zone d\'inconfort. Comprenez que vous n\'avez pas besoin de combattre la douleur ou de la repousser ; la résistance ne fait que créer plus de tension. La guérison vient d\'une conscience douce. Maintenant, imaginez les ondes sonores comme une brume fraîche et apaisante traversant votre corps. Visualisez cette brume entourant la douleur, adoucissant ses bords et créant un espace de facilité là où il y avait une oppression. Dites-vous silencieusement : \'Je ne suis pas ma douleur. J\'autorise mon corps à s\'adoucir. Je trouve la paix dans ce moment.\' À mesure que les fréquences résonnent, sentez le volume de la détresse baisser. Vous trouvez un répit.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Cette séance offre un sanctuaire pour traiter la perte et trouver la fréquence d\'une paix durable. Vous avez peut-être l\'impression d\'avoir un trou physique dans la poitrine, ou un silence assourdissant dans votre vie. Il est tentant d\'essayer de \'passer par-dessus,\' mais la véritable guérison vient de l\'intégration — non pas passer à autre chose, mais avancer avec le poids ajusté. Nous n\'essayons pas de rendre la perte plus petite ; nous vous aidons à agrandir votre cœur pour qu\'il puisse la porter. Pour commencer, trouvez un endroit où vous vous sentez complètement en sécurité et soutenu. Allongez-vous ou asseyez-vous confortablement, en laissant vos mains reposer doucement sur vos genoux. Fermez les yeux. Comprenez que votre douleur est un témoignage de l\'amour que vous portez ; ce n\'est pas un problème à résoudre, mais une transition à habiter. Maintenant, visualisez une lumière douce bleu-vert remplissant doucement les espaces vides de votre cœur. À chaque inspiration, cette lumière s\'étend, offrant un coussin à votre chagrin. À chaque expiration, relâchez la pression d\'être \'fort.\' Répétez silencieusement : \'Je m\'autorise à ressentir. J\'honore mon amour à travers mon deuil. Je suis soutenu dans cette paix.\' Alors que le son vous entoure, laissez les fréquences vous porter dans les espaces où les mots échouent. C\'est votre chemin vers l\'intégration émotionnelle.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Cette séance est une recalibrage neural profond pour libérer la pression des délais externes et restaurer votre confiance intérieure en votre propre chemin. Vous regardez peut-être autour de vous et voyez les autres célébrer des étapes qui semblent vous échapper, ressentant une honte silencieuse et lourde d\'être en quelque sorte \'en retard\' ou que votre vie est en pause. Ce sentiment d\'être en retard est une illusion biologique alimentée par la comparaison sociale constante, qui active les mêmes voies neurales que la douleur physique. Pour commencer, installez-vous dans un espace calme et prenez une inspiration profonde et intentionnelle. Fermez les yeux. Comprenez que votre chronologie est unique ; vous n\'êtes pas en retard, vous arrivez exactement au moment prévu. Libérez le poids des attentes externes que vous portez comme un manteau lourd. Maintenant, visualisez une lumière dorée et chaude au centre de votre poitrine, vous rappelant que votre valeur est une constante absolue, pas une variable liée à un statut relationnel. À chaque inspiration, sentez cette lumière s\'étendre, vous remplissant d\'un sentiment de plénitude et d\'arrivée. À chaque expiration, laissez tomber le besoin d\'être ailleurs. Dites-vous silencieusement : \'Je suis complet tel que je suis. Mon chemin est sacré. J\'ai confiance en mon timing.\' Appréciez cette phase de votre vie comme une rare opportunité de raffinement et de découverte de soi. Vous construisez une base de paix qui soutiendra tout ce qui viendra ensuite.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Cette séance est une restauration profonde de vos limites intérieures, conçue pour apaiser l\'alerte biologique aiguë que la trahison déclenche dans votre système nerveux. La trahison est une violation de votre sanctuaire intérieur qui brise votre sens de la réalité et vous laisse dans un état d\'hyper-vigilance, incapable de vous reposer ou de faire confiance. Vous pourriez vous surprendre à fouiller obsessionnellement le passé à la recherche d\'indices ou à rejouer des moments de confiance brisée, essayant de trouver un appui qui n\'existe plus. Guérir de cela est vital car la suspicion chronique est physiquement épuisante et empêche votre cœur de s\'ouvrir à nouveau véritablement. Pour commencer, asseyez-vous bien droit et plantez vos pieds fermement au sol. Sentez la stabilité du sol sous vous — une réalité qui ne peut vous être enlevée. Fermez les yeux. Nous ne vous demandons pas de faire confiance au monde pour le moment ; nous vous aidons à reconstruire la confiance en votre propre perception et en votre propre valeur. Maintenant, visualisez un bouclier frais et protecteur de lumière bleu profond entourant votre cœur. À chaque inspiration, ce bouclier devient plus résilient, filtrant la peur du passé. À chaque expiration, relâchez le besoin de comprendre le \'pourquoi.\' Dites-vous silencieusement : \'Je suis en sécurité dans ma propre vérité. J\'ai confiance en mon propre cœur. Je réclame ma paix.\' À mesure que les fréquences se stabilisent, sentez votre système nerveux revenir à un état de sanctuaire intérieur.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Cette séance est une pratique de compassion radicale envers soi-même, conçue pour mettre fin à la guerre interne avec votre critique intérieur et permettre à votre véritable moi d\'émerger. Les mots les plus durs que nous entendons sont souvent ceux que nous nous disons à nous-mêmes. Vous êtes peut-être votre propre juge le plus impitoyable, vous imposant un standard de perfection que vous n\'exigeriez jamais d\'un autre être humain. Cette autocritique chronique crée un état de friction biologique interne qui draine votre vitalité et votre esprit créatif. Pour commencer, trouvez une position confortable et placez une main sur votre cœur. Fermez les yeux. Sentez la chaleur de votre paume contre votre poitrine — c\'est un geste de gentillesse. Comprenez que vos erreurs ne sont pas votre identité ; elles sont votre éducation. Alors que la \'Fréquence de l\'Amour\' commence, imaginez-la lavant vos pensées comme une marée douce sur un rivage. Chaque fois qu\'une pensée critique surgit, laissez le son l\'emporter. Dites-vous silencieusement : \'Je suis digne de mon propre amour. Je fais de mon mieux. Je me pardonne d\'être humain.\' Vous n\'êtes pas un projet à réparer ; vous êtes une personne à écouter. C\'est votre chemin vers l\'alignement intérieur.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Cette séance est une libération profonde de la douleur fantôme de \'ce qui aurait pu être,\' conçue pour vous aider à habiter pleinement le pouvoir du moment présent. Vous vivez peut-être une série obsédante de \'et si,\' pleurant des chemins non empruntés, des mots non dits, ou des choix qui vous ont conduit ailleurs que là où vous aviez l\'intention d\'aller. Ce regret chronique est un voleur de votre avenir ; l\'énergie que vous dépensez à regarder en arrière est volée au seul moment où vous avez réellement le pouvoir de créer un changement. Pour commencer, asseyez-vous tranquillement et prenez trois inspirations profondes et intentionnelles. Fermez les yeux. Reconnaissez que vous avez fait de votre mieux avec les informations, la maturité et les ressources que vous aviez à l\'époque. Guérir le regret nécessite un bilan honnête suivi d\'une libération totale et sans excuse. Maintenant, visualisez-vous debout sur un pont au-dessus d\'une vaste rivière au cours lent. Dans vos mains se trouve un livre lourd — le chapitre de vos regrets. Alors que les fréquences montent, imaginez-vous lâcher ce livre. Regardez-le dériver jusqu\'à ce qu\'il disparaisse dans la brume. Dites-vous silencieusement : \'Je libère le passé. J\'apprends du voyage. Je suis libre de recommencer.\' Sentez la légèreté revenir dans votre esprit alors que vous réclamez votre vie pour ici et maintenant.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Cette séance est un voyage pour guérir la relation avec votre forme physique et passer de l\'observation à l\'habitation. Nous traitons souvent nos corps comme un projet à réparer, un problème à résoudre ou un vaisseau qui nous a laissé tomber. Si vous ressentez une déconnexion ou même une haine pour votre corps, vous vivez dans un état d\'aliénation biologique. Votre corps est la seule maison que vous posséderez jamais — il mérite votre gentillesse, pas votre condamnation. Pour commencer, allongez-vous confortablement dans un endroit où vous ne serez pas dérangé. Fermez les yeux. Portez votre attention sur vos pieds, puis vos jambes, en remontant lentement. Appréciez chaque partie non pas pour son apparence, mais pour la façon dont elle vous sert — le battement de cœur qui ne s\'arrête jamais, la respiration qui vous soutient même quand vous n\'y pensez pas. À mesure que les fréquences résonnent, imaginez une lumière douce et guérisseuse scannant votre corps, dissolvant les étiquettes de \'bon\' ou \'mauvais.\' Dites-vous silencieusement : \'Je suis chez moi dans mon corps. J\'honore mon moi physique. Je suis reconnaissant pour la vie en moi.\' Vous réclamez votre présence dans votre propre peau.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Cette séance crée un sanctuaire de calme pour vous aider à trouver la paix au milieu de l\'attente de la parentalité et à guérir la douleur sourde du retard de fertilité. L\'attente d\'un enfant peut ressembler à un deuil silencieux et récurrent que la majeure partie du monde ne voit ni ne comprend. Chaque annonce des autres peut sembler être un coup personnel, vous laissant avec un lourd sentiment d\'insuffisance ou la peur que votre corps vous lâche. Guérir cette douleur est vital car le stress chronique déclenche un état de haute alerte biologique qui peut affecter davantage votre bien-être. Pour commencer, trouvez un endroit confortable pour vous reposer où vous vous sentez complètement soutenu. Placez vos mains doucement sur le bas de votre abdomen et fermez les yeux. Respirez profondément dans cet espace, en imaginant chaque respiration comme une vague de compassion. Comprenez que votre valeur est une constante absolue, indépendante de votre production biologique. En calmant la tempête du \'pas encore,\' nous permettons à votre système de revenir à un état d\'équilibre et d\'espoir. Maintenant, visualisez une lumière émeraude douce remplissant votre centre, représentant la fertilité de votre esprit et la résilience de votre corps. Répétez silencieusement : \'Je suis complet exactement comme je suis. J\'ai confiance dans le timing de ma vie. Je suis en paix avec mon voyage.\' C\'est le sol le plus fertile pour tout nouveau départ.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Cette séance est un aiguisage de précision de votre visée neurale, conçue pour synchroniser votre état actuel avec votre vision future et ancrer votre intention dans votre esprit subconscient. Si vous avez l\'impression de dériver, de travailler dur mais de ne bouger nulle part, c\'est parce que le système de filtrage de votre cerveau — le Système d\'Activation Réticulaire — manque d\'une destination claire. Sans une intention définie, vous ne pouvez pas voir les opportunités qui se dressent juste devant vous. Guérir ce manque de direction est l\'acte de réclamer votre pouvoir de créateur plutôt que de spectateur. Pour commencer, asseyez-vous bien droit avec une posture alerte mais détendue, votre colonne vertébrale droite et les mains ouvertes sur vos genoux. Fermez les yeux. Amenez un objectif spécifique et significatif dans l\'œil de votre esprit. Nous apaisons le doute qui vous dit que vos rêves sont \'trop grands.\' Maintenant, alors que vous écoutez le pont Alpha-Theta, imaginez-vous habitant déjà cette réalité future. Sentez l\'air, entendez les sons, et ancrez la *sensation* de votre succès dans votre système nerveux actuel. Répétez silencieusement : \'Mon intention est claire. Mon esprit est concentré. Je suis aligné avec mon but.\' Vous ne faites pas que penser à un objectif ; vous préparez votre biologie à le vivre.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Cette séance est une recalibrage neural stratégique conçu pour dissoudre l\'anxiété de la stagnation professionnelle et réclamer votre avantage créatif. Le poids de se sentir \'coincé\' peut ressembler à une suffocation lente et invisible — vous voyez vos pairs promus, des startups lancées et des étapes franchies, tandis que vous vous sentez invisible, sous-évalué ou piégé sur un plateau. Cette panique de carrière déclenche une réponse de survie biologique qui altère réellement vos capacités de résolution de problèmes. Pour commencer, trouvez un espace de travail calme ou un coin où vous pouvez vous asseoir droit et sans être dérangé. Fermez les yeux. Comprenez qu\'une carrière est un écosystème, pas une échelle. Cette phase n\'est pas un retard ; c\'est une période d\'accumulation de compétences de haute intensité et de construction de caractère. Maintenant, visualisez un faisceau de clarté laser perçant le brouillard de la comparaison. À chaque inspiration, sentez votre valeur interne et vos racines profondes se renforcer. À chaque expiration, relâchez la pression d\'être ailleurs. Dites-vous silencieusement : \'Je suis l\'architecte de mon propre chemin. J\'ai confiance en ma période de raffinement. Je suis prêt pour mon niveau suivant.\' Vous maîtrisez le travail qui vous mènera finalement à votre destination.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Cette séance est un retour puissant à votre source interne, conçu pour briser le cycle de la comparaison sociale constante et raviver votre valeur personnelle authentique. Vous vivez actuellement la plus grande expérience psychologique de l\'histoire : une comparaison constante, 24h/24 et 7j/7, aux moments forts sélectionnés de milliers de personnes. Si vous ressentez un sentiment persistant d\'insuffisance, c\'est parce que votre cerveau est trompé par un déficit social perçu. Cette \'vérification\' constante crée un état de stress chronique haut-bêta qui érode votre pouvoir. Pour commencer, rangez tous vos appareils et installez-vous dans un espace calme. Fermez les yeux. Nous fermons les fenêtres sur la vie des autres pour que vous puissiez enfin allumer le feu dans la vôtre. Comprenez que vous êtes la seule personne que vous êtes destiné à dépasser. Maintenant, visualisez votre énergie vous revenant de toutes les directions. À chaque inspiration, sentez votre propre chemin unique devenir clair et vibrant. À chaque expiration, relâchez le besoin de validation externe. Répétez silencieusement : \'Mon voyage n\'appartient qu\'à moi. Je suis assez exactement comme je suis. Je célèbre ma propre arrivée.\' Sentez votre source interne devenir une flamme stable et inébranlable. C\'est votre chemin vers la libération.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Cette séance calme manuellement le bruit neural pour vous faire passer de l\'énergie dispersée de la distraction à la précision calme et laser du focus en état Alpha. À une époque de distraction infinie, le focus profond est devenu un super-pouvoir. Vous ressentez probablement la \'démangeaison mentale\' de vérifier votre téléphone, le brouillard d\'une douzaine d\'onglets ouverts dans votre esprit, et l\'épuisement d\'une attention partielle continue. Cet état fracturé vous empêche d\'entrer en \'Flow,\' le seul état où une création de haut niveau est possible. Pour commencer, dégagez votre espace physique. Asseyez-vous confortablement et prenez trois inspirations lentes et intentionnelles. Fermez les yeux. Nous changeons vos ondes cérébrales de la course haut-bêta vers un flux sans effort. Guérir votre attention est la première étape pour réclamer le travail de votre vie. À mesure que les fréquences se stabilisent, sentez votre esprit devenir un lac clair et calme où vos pensées les plus profondes peuvent enfin faire surface. Répétez silencieusement : \'Je suis ici. Je suis concentré. Je suis dans le flow.\' Vous réclamez votre ressource la plus précieuse : votre présence.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Cette séance est un démantèlement clinique du faux récit du syndrome de l\'imposteur, conçu pour aligner votre image de soi interne avec vos réalisations externes. Cette voix silencieuse et persistante dans votre tête vous chuchotant que vous êtes un imposteur, que vous n\'avez pas votre place dans la pièce ou que votre succès n\'est qu\'une série d\'accidents chanceux, est un ancien mécanisme de défense qui a mal tourné. Cette hyper-vigilance vous empêche d\'habiter pleinement votre autorité et d\'apporter votre véritable contribution au monde. Pour commencer, asseyez-vous bien droit et imaginez un fil d\'or tirant le sommet de votre tête vers le ciel. Placez vos mains ouvertes sur vos genoux, un geste de disponibilité à recevoir votre propre pouvoir. Fermez les yeux. Comprenez que vous n\'êtes pas arrivé ici par hasard ; vous y êtes arrivé grâce à votre essence unique et à vos efforts constants. Guérir le syndrome de l\'imposteur est l\'acte d\'arrêter de s\'excuser pour son existence. Maintenant, visualisez-vous debout en bout d\'une longue table, inébranlable et authentique. À chaque inspiration, sentez la réalité de vos réalisations s\'ancrer dans vos os. À chaque expiration, relâchez le besoin de prouver quoi que ce soit à qui que ce soit. Répétez silencieusement : \'J\'ai ma place dans chaque pièce où j\'entre. Mon succès est le mien. J\'habite mon autorité.\' Vous n\'êtes pas un imposteur ; vous êtes un original. C\'est votre chemin vers une confiance inébranlable.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Cette séance est une passerelle neurale conçue pour contourner votre esprit analytique et perfectionniste et vous ramener à un état de flux créatif. Un blocage créatif n\'est pas un manque d\'idées ; c\'est un surplus de jugement interne. Vous êtes bloqué parce que vous essayez de perfectionner le travail avant même qu\'il ne soit né, créant une tension physique dans votre corps et une statique dans vos pensées qui paralyse votre imagination. Guérir ce blocage nécessite un retour à un état de jeu, où l\'échec n\'est plus une menace. Pour commencer, prenez un stylo, un pinceau, ou asseyez-vous simplement les mains ouvertes et réceptives. Fermez les yeux. Nous utilisons des fréquences spécifiques pour parler directement à votre subconscient, calmant le critique qui dit que ce n\'est pas assez bien. Aujourd\'hui, nous n\'essayons pas de créer un chef-d\'œuvre ; nous ouvrons juste la porte pour laisser la rivière couler à nouveau. Maintenant, visualisez un flux de lumière liquide coulant de la base de votre colonne vertébrale jusqu\'à votre front. À chaque inspiration, ce flux devient plus vibrant et fluide. À chaque expiration, relâchez la pression d\'être \'correct.\' Répétez silencieusement : \'J\'autorise le flux. Je suis un canal pour la création. J\'ai confiance dans le processus.\' Les résultats suivront la libération.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Cette séance est un voyage guidé pour cultiver le pardon, non pas pour quelqu\'un d\'autre, mais pour vous-même. Vous luttez peut-être contre l\'amertume ou un lourd sentiment de trahison suite à une situation qui vous a brisé le cœur ou vous a profondément déçu. Pour commencer, installez-vous dans une position assise confortable dans un endroit calme. Fermez les yeux et portez votre attention sur votre respiration. Le pardon est l\'acte de vous libérer du poids du ressentiment. Laissez les sentiments associés remonter à la surface, juste un instant. Vous n\'avez pas besoin de cautionner l\'acte, seulement de reconnaître la douleur. Maintenant, visualisez une lumière dorée au centre de votre poitrine. À chaque inspiration, cette lumière devient plus brillante. À chaque expiration, envoyez un peu de cette lumière vers le souvenir. Répétez ces mots silencieusement : \'Je te pardonne, non pas parce que tu le mérites, mais parce que je mérite la paix.\' Sentez les chaînes du ressentiment se desserrer. Continuez cette visualisation, en laissant la lumière dorée remplir l\'espace laissé par la blessure. C\'est votre chemin vers la liberté.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Cette séance est un exercice de changement neural conçu pour faire passer votre conscience d\'un état de rareté perçue à la fréquence expansive de la possibilité infinie. Vous luttez peut-être contre une peur persistante et lourde de \'ne pas en avoir assez\' — qu\'il s\'agisse de temps, d\'argent, de soutien ou d\'opportunité. Ce sentiment de manque est une énergie biologique restrictive qui maintient votre cerveau en mode survie, rendant impossible de voir les opportunités qui se dressent juste devant vous. Pour commencer, trouvez une position assise confortable et posez vos mains sur vos genoux, paumes vers le haut dans un geste de réceptivité. Fermez les yeux. Comprenez que l\'abondance n\'est pas quelque chose que vous acquérez ; c\'est une fréquence sur laquelle vous vous branchez en faisant passer votre état biologique de la contraction défensive à l\'expansion ouverte. Maintenant, visualisez un champ de lumière dorée infinie et scintillante. À chaque inspiration, sentez-vous respirer le potentiel de cette lumière. À chaque expiration, relâchez la tension physique du \'pas assez\' dans votre poitrine. Répétez silencieusement : \'Je suis ouvert au flux. Ma valeur n\'est pas définie par le manque. Je suis un aimant pour l\'opportunité.\' Alors que la fréquence de 852Hz éveille votre force intérieure, sentez les restrictions dans votre esprit se dissoudre. Vous vous alignez avec l\'abondance naturelle de la vie.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Cette séance est un ancrage neural de votre force intérieure, conçu pour vous aider à surmonter la peur de l\'inconnu et à trouver le courage de faire des changements majeurs dans votre vie. Vous êtes peut-être à la croisée des chemins, ressentant le poids paralysant de l\'incertitude et l\'impulsion biologique urgente de rester petit et en sécurité, même si vous êtes profondément malheureux. Cette anxiété de transition est une réponse naturelle à la perte du familier, mais rester dans une situation stagnante est une lente érosion de votre esprit. Guérir cette peur est l\'acte de réclamer votre avenir. Pour commencer, trouvez un endroit où vous pouvez vous tenir droit ou vous asseoir avec une posture digne et droite. Fermez les yeux. Plantez vos pieds fermement, en sentant le soutien de la terre. Comprenez que le courage n\'est pas l\'absence de peur, mais la décision que quelque chose d\'autre est plus important. Maintenant, visualisez une étincelle de lumière violette brillante à la base de votre colonne vertébrale. À chaque inspiration, cette étincelle se transforme en une flamme stable, montant à travers votre centre et vous remplissant d\'un sentiment d\'alerte détendue.\' À chaque expiration, relâchez le besoin de connaître toute la carte avant de faire le premier pas. Répétez silencieusement : \'Je suis plus fort que ma peur. J\'ai confiance en ma capacité d\'adaptation. J\'avance avec clarté.\' Alors que les impulsions Gamma stimulent votre résilience neurale, sentez-vous devenir inébranlable. Vous êtes prêt pour la suite.</string>

    <!-- NOUVELLES SESSIONS SPÉCIALISÉES (Modèle Expert) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Cette séance est un entraînement neural de longue durée conçu pour tirer manuellement votre cerveau vers les stades les plus profonds du sommeil Delta, où se produit la réparation biologique systémique. Vous luttez peut-être contre l\'épuisement de l\'insomnie chronique — rester éveillé pendant des heures, ressentir l\'anxiété de l\'horloge qui tourne, et craindre votre fonctionnement demain. Cet état de haute alerte empêche votre corps d\'entrer dans le stade de sommeil réparateur N3. Pour commencer, allongez-vous dans votre position de sommeil préférée et assurez-vous que votre environnement est complètement sombre et silencieux. Fermez les yeux. Comprenez que vous n\'avez pas besoin d\'essayer\' de dormir ; le sommeil est une reddition biologique, pas une tâche. Maintenant, imaginez un rideau de velours lourd descendant lentement du sommet de votre esprit vers la base de votre colonne vertébrale. À chaque expiration, sentez votre corps s\'enfoncer plus profondément dans le matelas, comme si vous deveniez partie intégrante du lit lui-même. Répétez silencieusement : \'Je libère la journée. J\'ai confiance en mon corps pour se reposer. Je sombre dans la paix.\' Alors que les ondes Delta de 1,5Hz se stabilisent, laissez le son devenir votre seule réalité. Vous êtes en sécurité pour lâcher prise.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Cette séance est un ancrage neural d\'urgence conçu pour apaiser immédiatement la terreur d\'un cauchemar et ramener votre système nerveux à un état de sécurité. Vous venez de vous réveiller avec le cœur battant, peut-être en sueur ou en tremblant, avec le résidu vif d\'un rêve angoissant collant encore à votre esprit. Votre cerveau réagit comme si la menace était réelle, vous maintenant dans un état d\'alarme haut-bêta. Pour commencer, asseyez-vous dans votre lit et allumez une petite lumière douce si possible. Placez vos mains à plat sur vos cuisses et sentez la texture de vos vêtements ou de vos draps. Fermez les yeux et prenez des inspirations lentes et peu profondes pour signaler la sécurité à vos poumons. Comprenez que le rêve était une projection, et que vous êtes actuellement dans une chambre sûre et sécurisée. Maintenant, visualisez un cercle doré protecteur sur le sol autour de votre lit. À chaque inspiration, sentez la chaleur de ce cercle vous ancrer dans le monde physique. À chaque expiration, regardez les images du cauchemar se dissoudre comme la brume au soleil. Répétez silencieusement : \'Je suis éveillé. Je suis en sécurité. Je suis aux commandes.\' Alors que la fréquence de 174Hz offre une base de sécurité et de protection, sentez votre rythme cardiaque redevenir normal. Vous êtes chez vous.</string>

    <!-- Chaînes UI -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">INTERVENTION AIGUË DE 2 MIN</string>
    <string name="player_clinical_rationale">RATIONNEL THÉRAPÉUTIQUE</string>
    <string name="player_guided_guidance">GUIDÉ DU VOYAGE GUIDÉ</string>
    <string name="player_biological_impact">RÉSONANCE BIOLOGIQUE</string>
    <string name="player_emotional_guidance">ORIENTATION ET PRÉPARATION DES EXPERTS</string>

    <string name="duration_2min">2 min</string>
    <string name="duration_5min">5 min</string>
    <string name="duration_10min">10 min</string>
    <string name="duration_12min">12 min</string>
    <string name="duration_15min">15 min</string>
    <string name="duration_20min">20 min</string>
    <string name="duration_infinite">Continu</string>

    <!-- TITRES, DESCRIPTIONS & RATIONNEL (Restant) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz Dissolveur d\'Anxiété</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Une douce étreinte acoustique pour déclencher immédiatement la réponse de relaxation de votre corps et calmer un esprit qui s\'emballe.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz est mathématiquement cohérent avec l\'univers. Il abaisse le rythme cardiaque et la pression artérielle plus efficacement que le 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Frein d\'Urgence pour Crise de Panique</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Régulation descendante aiguë pour les moments de forte anxiété ou de panique écrasante.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Utilise une descente de fréquence rapide pour \'se synchroniser\' avec un cœur qui s\'emballe et le ramener progressivement à un état de repos via l\'entraînement.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Bouclier contre l\'Anxiété Sociale</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Calmez la réponse de \'combat ou fuite\' avant d\'entrer dans des situations sociales bondées ou à haute pression.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Cible l\'amygdale avec du 174Hz pour réduire la perception de menace sociale et augmenter les sentiments de sécurité.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Récupération du Burnout Travail-Vie</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Dissolvez les résidus mentaux du stress professionnel et réclamez votre espace personnel.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">La stimulation par ondes Alpha aide à faire passer le cerveau du mode \'faire\' du travail au mode \'être\' de la vie domestique.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Voyage de Guérison du Ressentiment</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Une méditation profonde de 12 minutes pour cultiver le pardon de soi et libérer le poids des vieilles blessures.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Le ressentiment crée des boucles récursives dans le système limbique. Cette séance utilise le 396Hz pour briser ces boucles et promouvoir la libération émotionnelle.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Se remettre d\'une Trahison</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Spécifiquement conçu pour traiter la douleur vive d\'une confiance brisée et restaurer la sécurité intérieure.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Intègre le 417Hz pour nettoyer l\'énergie des événements traumatiques et faciliter le retour à l\'équilibre émotionnel.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Dissoudre le Jugement de Soi</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Faites taire le critique intérieur et adoptez un état de compassion radicale envers vous-même.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Se concentre sur la \'Fréquence de l\'Amour\' de 528Hz pour résonner avec le centre du cœur et dissoudre les voies neurales de l\'autocritique.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Le Poids du Regret</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Libérer \'ce qui aurait pu être\' pour habiter pleinement le pouvoir du moment présent.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">La fréquence Solfeggio de 396Hz cible spécifiquement la culpabilité et la peur, les deux composantes principales du regret chronique.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Alignement de la Direction Future</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Synchronisez votre état actuel avec votre vision future grâce à l\'ancrage d\'intention neurale ciblé.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Les ondes alpha hautes (10-12Hz) facilitent le pont entre l\'esprit conscient et subconscient, rendant l\'intention plus \'adhésive\'.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Échapper au Manque &amp; à la Rareté</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Passez d\'une fréquence de manque à une de possibilité infinie et de flux d\'abondance.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Utilise le 852Hz pour éveiller la force intérieure et la réalisation de soi, ouvrant l\'esprit à des perspectives supérieures.</string>
    <string name="session_courage_title">Courage de Changer de Voie</string>
    <string name="session_courage_desc">Surmontez la peur de l\'inconnu et ancrez-vous dans votre force intérieure pour faire de grands changements.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Les bouffées Gamma associées à de faibles impulsions thêta créent un état d\'alerte détendue\' idéal pour surmonter l\'anxiété de transition.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Dissoudre le Syndrome de l\'Imposteur</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Réclamez votre autorité et reconnaissez votre vraie valeur en faisant taire les sentiments d\'insuffisance.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">Le 741Hz aide à résoudre les problèmes et à exprimer les idées, nettoyant spécifiquement le chakra de la gorge et boostant la confiance.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Interrupteur pour Ruminations</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Pour ces nuits où l\'esprit ne s\'arrête pas de courir. Forcez doucement un arrêt neural.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Utilise un battement binaural spécifique qui glisse de 12Hz (Bêta) à 0,5Hz (Delta profond) sur 20 minutes.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Restauration Neurale contre l\'Insomnie</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Une séance de longue durée pour entraîner le cerveau vers des cycles de sommeil profonds et ininterrompus.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Se concentre sur des ondes Delta stables de 1,5Hz pour maintenir les stades de sommeil profond N3 où se produit la plupart de la guérison physique.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Ancrage Post-Cauchemar</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Revenez rapidement à un état de sécurité et de calme après un rêve angoissant ou une terreur nocturne.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Utilise le 174Hz pour fournir une base de sécurité et de protection, réduisant la réponse immédiate de peur.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Traitement du Deuil &amp; de la Perte</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Un espace doux pour traiter la perte et trouver la fréquence d\'une paix durable.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Utilise le 417Hz, une fréquence connue pour nettoyer les expériences traumatiques et faciliter le changement dans le corps émotionnel.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Guérir le Rejet du Corps</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Guérissez la relation avec votre forme physique et dissolvez la douleur de la dysmorphie corporelle.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Résonne à 528Hz pour promouvoir l\'harmonie cellulaire et un sentiment d\'amour de soi profond et inconditionnel.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Soulagement Acoustique de la Douleur</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Une approche non invasive pour gérer l\'inconfort physique grâce à l\'interférence de fréquence.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Utilise le 174Hz, qui est considéré comme un anesthésique naturel, réduisant les signaux de douleur physique.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Initiation au Focus Flow</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Des ondes Alpha douces pour combler le fossé entre la relaxation et le focus haute performance.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Les ondes Alpha (8-12Hz) représentent l\'état de \'repos\' du cerveau, parfait pour entrer dans un état de flux sans effort.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Briseur de Blocage Créatif</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Débloquez l\'énergie mentale stagnante et ouvrez les voies pour que de nouvelles idées émergent.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Combine le Thêta (4Hz) et le Gamma (40Hz) pour stimuler le subconscient tout en maintenant l\'intégration cognitive.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">La Paix dans l\'Attente (Mariage)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Libérer la pression du calendrier de la société et trouver la plénitude dans votre propre chemin.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Se concentre sur le 432Hz pour abaisser l\'anxiété de \'ne pas être assez\' et le 528Hz pour restaurer l\'amour de soi.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Guérir la Stagnation de Carrière</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Surmonter le sentiment d\'être coincé ou en retard dans votre vie professionnelle et vos étapes.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Utilise les ondes Alpha pour dissiper le brouillard de la comparaison de carrière et les bouffées Gamma pour déclencher une nouvelle perspective.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Guérir l\'Attente de la Parentalité</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Trouver la paix au milieu de l\'attente de la parentalité et guérir la douleur du retard de fertilité.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Intègre le 417Hz pour traiter le sentiment traumatisant du retard et le 528Hz pour soutenir le calme biologique systémique.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Échapper au Piège de la Comparaison</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Arrêtez de mesurer votre vie intérieure par les moments forts extérieurs des autres.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Utilise le 396Hz pour dissoudre la culpabilité de la comparaison et le 852Hz pour revenir à votre force intérieure authentique.</string>
</resources>