<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">الملاذ العلاجي</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">جلسات شفاء بالصوت ورحلات موجهة بقيادة خبراء لإعادة المعايرة العاطفية العميقة.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • التصميم العصبي التكاملي</string>

    <!-- Categories / Tabs -->
    <string name="cat_stress_relief">إذابة القلق والتوتر</string>
    <string name="cat_forgiveness">تشافي الاستياء والألم</string>
    <string name="cat_manifesting">إيجاد الهدف والمعنى</string>
    <string name="cat_sleep">إنهاء الأرق والأفكار الليلية</string>
    <string name="cat_healing">تشافي الحزن والألم الجسدي</string>
    <string name="cat_clarity">صفاء الذهن والتركيز</string>
    <string name="cat_delays">تجاوز الشعور بـ "التأخر" في الحياة</string>

    <!-- IMPROVED EXPERT MODEL SESSIONS -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">هذه الجلسة هي إعادة ضبط عصبية عميقة لزرع السلام الداخلي المطلق، ليس فقط من أجل إنتاجيتك، بل من أجل صحتك الأساسية. قد تكون تعاني من ثقل غير مرئي من القرارات الصغيرة المستمرة، وتشعر بطنين مستمر من التشويش في عقلك وضيق جسدي في فكك أو كتفيك لا يبدو أنه يتحرر تماماً أبداً. هذا التوتر المزمن هو ضريبة بيولوجية تؤدي لشيخوخة خلاياك؛ لذا فإن تشافي هذا التوتر هو فعل حيوي لصيانة جسدك. للبدء، ابحث عن مكان هادئ حيث يمكنك الاستلقاء بشكل مسطح على ظهرك. اترك ذراعيك تسقطان بثقل إلى جانبيك وأرخِ فكك. أغلق عينيك، واجعل وعيك يتجه نحو تنفسك. تشافي التوتر هو فعل إعلان وقف إطلاق النار في جهازك العصبي. اسمح لمشاعر الإرهاق أو الغمر بالظهور، للحظة فقط. لا تحتاج لمحاربتها، فقط اعترف بالثمن الذي دفعته. الآن، تخيل ضوءاً فضياً بارداً في أعلى رأسك. مع كل شهيق، يزداد هذا الضوء سطوعاً. ومع كل زفير، تخيل التوتر يغادر جسدك مثل الدخان. كرر هذه الكلمات بصمت: "أنا في أمان. أنا في سلام. أسمح لجسدي بالراحة." اشعر بنبضات قلبك تتباطأ لتتزامن مع الإيقاع الطبيعي للكون. استمر في هذا التخيل، واسمح للضوء الفضي بملء المساحة التي كان يشغلها التوتر. هذه هي لحظة تعافيك المطلق.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">هذه الجلسة هي تدخل بيولوجي حاد لسحب جهازك العصبي فوراً من حافة دورة الذعر. من المحتمل أنك تشعر بفيض مرعب من الأدرينالين - قلبك يتسابق، صدرك يشعر بالضيق، وعقلك مقتنع بكارثة وشيكة ليست موجودة في الواقع. هذه هي اللوزة الدماغية (amygdala) تطلق إنذاراً كاذباً، وهي آلية بقاء تم تفعيلها عن طريق الخطأ. للبدء، اجلس مباشرة على الأرض وضع راحة يديك بشكل مسطح على الأرض. اشعر بالواقع البارد والصلب تحتك. أغلق عينيك وتجاهل العالم للحظة. التشافي من الذعر هو فعل تعليم جسدك أن الخطر قد زال. اسمح للخوف بأن يكون موجوداً دون محاربته؛ فهو مجرد طاقة تتحرك عبرك. الآن، استمع إلى النغمات الهابطة في هذا التسجيل. تخيلها كدرابزين يقودك للأسفل من مكان مرتفع وغير مستقر. واكب زفيرك مع الانخفاض في حدة الصوت. طويل... بطيء... خارج. كرر بصمت: "جسدي في أمان. تنفسي هو مرساتي. أنا أعود إلى الأرض." مع استقرار الصوت، اشعر بنبضك يعكس الهدوء. أنت تستعيد التحكم في نظامك الخاص.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">هذه الجلسة هي إيقاف تشغيل عصبي يدوي مصمم لنقل دماغك من الطاقة الحادة عالية التردد للتفكير المفرط إلى الإيقاع الناعم والثقيل لراحة "دلتا" العميقة. قد تجد أن عقلك يتصرف كسيد قاصٍ عندما يرفض النوم، ويعيد عرض كل خطأ، ويسقط كل خوف في الظلام، ويبقيك محاصراً في حلقة من "ماذا لو". هذا عدم التوازن مرهق جسدياً؛ فجسدك منهك، لكن دماغك لا يزال في وضع الأداء العالي. للبدء، استلقِ في وضعية النوم المفضلة لديك وتأكد من أن غرفتك مظلمة تماماً. أغلق عينيك. افهم أنك لا تحتاج لحل أي شيء الليلة. سيظل العالم موجوداً غداً، وستكون مجهزاً بشكل أفضل لمواجهته بعد أن تتعافى. ركز فقط على الهمهمة المنخفضة للنغمات ثنائية الأذنين. تخيلها كبطانية ثقيلة ودافئة يتم سحبها ببطء فوق أفكارك. مع كل نبضة، اشعر بجفونك تصبح أثقل وأفكارك تصبح بعيدة. أنت تستسلم للراحة. أنت تغرق في الهدوء. أنت في أمان لتنام.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">هذه الجلسة هي تدخل عصبي سريري لإعادة بناء حدودك البيولوجية والتشافي من الثقل الساحق للاحتراق المهني. قد تستيقظ وأنت تشعر بالفعل بالإرهاق، وتخشى أول إشعار على هاتفك، وتشعر بضباب رمادي ثقيل حيث كانت شغفك وإبداعك. من المرجح أنك كنت تعطي الكثير من روحك لعملك لدرجة أنك بدأت تشعر بأنك غير مرئي في حياتك الخاصة. للبدء، ابحث عن مقعد مريح بعيداً عن مساحة عملك وأرخِ يديك. أغلق عينيك، واجعل وعيك يتجه نحو تنفسك. تشافي الاحتراق هو الفعل الحيوي لاستعادة طاقتك من عالم يطلب دائماً المزيد. اسمح لمشاعر الخدر أو الاستياء تجاه مسؤولياتك بالظهور، للحظة فقط. لا تحتاج لتبريرها، فقط اعترف بالإرهاق. الآن، تخيل درعاً نابضاً بالحياة ومتعدد الألوان يتشكل حول جسدك. مع كل شهيق، يقوى هذا الضوء، ويصفي الرواسب الذهنية للتوتر. مع كل زفير، حرر الضغط لتكون "متاحاً". كرر هذه الكلمات بصمت: "أنا كافٍ. أستعيد طاقتي. أنا في أمان في راحتي." اشعر بجهازك العصبي ينتقل من وضعية "الأداء" إلى وضعية "الوجود". استمر في هذا التخيل، واسمح للدرع بحماية سلامك الداخلي. هذا هو طريقك للترميم الجهازي.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">هذه الجلسة هي تحضير عصبي لبناء عازل واقٍ حول جهازك العصبي قبل أن تخطو إلى المساحات الاجتماعية. قد تشعر بموجة متصاعدة من الرهبة، أو ضيق جسدي في حلقك، أو دافع بيولوجي ملح للهروب قبل حتى دخول الغرفة. هذا اليقظة المفرطة هي جسدك الذي يخطئ في تحديد الحشد على أنه مفترس - وهو إنذار كاذب يبقيك معزولاً ومنهكاً. للبدء، قف بطولك وازرع قدميك بثبات على الأرض. أغلق عينيك، وخذ ثلاثة أنفاس عميقة في بطنك، وشعر بفتحة الحجاب الحاجز تتوسع. تشافي القلق الاجتماعي هو فعل إرسال إشارة للوزة الدماغية بأنك آمن وقادر. اسمح للخوف من الحكم بالظهور للحظة؛ اعترف به كضيف لا يملك المنزل. الآن، تخيل كرة هادئة من الضوء الأرجواني تحيط بك، على بعد حوالي ثلاثة أقدام في جميع الاتجاهات. مع كل شهيق، يصبح هذا العازل أكثر صلابة. مع كل زفير، اشعر بنبضات قلبك تتباطأ إلى إيقاع من الثقة الهادئة. كرر بصمت: "أنا آمن في حضوري الخاص. أنا أنتمي إلى هنا. سلامي هو درعي." اشعر بنفسك تصبح مراقباً ثابتاً بدلاً من هدف. هذا هو طريقك نحو الحرية الاجتماعية الحقيقية.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">هذه الجلسة هي مخدر صوتي لطيف مصمم لقطع الحلقات المتكررة للانزعاج الجسدي في جهازك العصبي. غالباً ما يحمل الألم الجسدي صدى عاطفياً ثقيلاً - يمكن أن يجعلك تشعر بأنك محاصر في جسدك، ومحبط بسبب قيودك، ومنهك بسبب إشارة الضيق المستمرة. قد يكون جهازك العصبي عالقاً في حلقة ردود فعل عالية التأهب تضخم بالفعل الإحساس بالألم. اليوم، نحن نغير مستوى صوت تلك الإشارة. للبدء، ابحث عن الوضعية الأكثر راحة الممكنة، باستخدام الوسائد أو البطانيات لدعم كامل. أغلق عينيك، واجعل وعيك يتجه نحو منطقة الانزعاج. افهم أنك لا تحتاج لمحاربة الألم أو دفعه بعيداً؛ فالمقاومة لا تخلق إلا مزيداً من التوتر. التشافي يأتي من الوعي اللطيف. الآن، تخيل الموجات الصوتية كرذاذ بارد ومهدئ يتحرك عبر جسدك. تخيل هذا الرذاذ يحيط بالألم، وينعم حوافه ويخلق مساحة من الراحة حيث كان هناك ضيق. قل لنفسك بصمت: "أنا لست ألمي. أسمح لجسدي باللين. أجد السلام في هذه اللحظة." بينما يتردد صدى الترددات، اشعر بانخفاض مستوى الضيق. أنت تجد متنفساً.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">توفر هذه الجلسة ملاذاً لك لمعالجة الفقد وإيجاد تردد السلام الدائم. قد تشعر كما لو أن هناك فجوة جسدية في صدرك، أو صمتاً في حياتك يصم الآذان. من المغري محاولة "تجاوز الأمر"، لكن التشافي الحقيقي يأتي من التكامل - ليس المضي قدماً ونسيان الأمر، بل المضي قدماً مع تعديل الثقل. نحن لا نحاول جعل الفقد أصغر؛ نحن نساعدك على إنماء قلبك ليصبح كبيراً بما يكفي لحمله. للبدء، ابحث عن مكان تشعر فيه بالأمان والدعم التام. استلقِ أو اجلس بشكل مريح، واترك يديك ترتاحان بلطف على حجرك. أغلق عينيك. افهم أن ألمك هو شهادة على الحب الذي تحمله؛ إنه ليس مشكلة يجب حلها، بل هو تحول يجب عيشه. الآن، تخيل ضوءاً ناعماً بلون أزرق مخضر يملأ الفراغات في قلبك بلطف. مع كل شهيق، يتوسع هذا الضوء، ويوفر وسادة لحزنك. مع كل زفير، حرر الضغط لتكون "قوياً". كرر بصمت: "أسمح لنفسي بالشعور. أكرم حبي من خلال حزني. أنا محاط بهذا السلام." بينما يحيط بك الصوت، اترك الترددات تحتضنك في المساحات التي تعجز الكلمات فيها. هذا هو طريقك للتكامل العاطفي.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">هذه الجلسة هي إعادة معايرة عصبية عميقة لتحرير ضغط الجداول الزمنية الخارجية واستعادة ثقتك الداخلية في مسارك الخاص. قد تنظر حولك وترى الآخرين يحتفلون بإنجازات تبدو وكأنها تهرب منك، وتشعر بخجل صامت وثقيل بأنك "متأخر" بشكل ما أو أن حياتك في حالة توقف. هذا الشعور بالتأخر هو وهم بيولوجي تغذيه المقارنة الاجتماعية المستمرة، والتي تنشط نفس المسارات العصبية للألم الجسدي. للبدء، استقر في مساحة هادئة وخذ نفساً عميقاً متعمداً. أغلق عينيك. افهم أن جدولك الزمني فريد؛ أنت لست متأخراً، أنت تصل بالضبط عندما يقدر لك. حرر ثقل التوقعات الخارجية التي كنت تحملها مثل عباءة ثقيلة. الآن، تخيل ضوءاً ذهبياً دافئاً في وسط صدرك، يذكرك بأن قيمتك ثابتة مطلقاً، وليست متغيراً مرتبطاً بحالتك الاجتماعية. مع كل شهيق، اشعر بهذا الضوء يتوسع، ويملؤك بشعور من الاكتمال والوصول. مع كل زفير، اترك الرغبة في أن تكون في مكان آخر. قل لنفسك بصمت: "أنا كامل كما أنا. مساري مقدس. أثق في توقيتي." قدر هذه المرحلة من حياتك كفرصة نادرة للارتقاء واكتشاف الذات. أنت تبني أساساً من السلام سيدعم كل ما يأتي بعد ذلك.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">هذه الجلسة هي ترميم عميق لحدودك الداخلية، مصممة لتهدئة الإنذار البيولوجي الحاد الذي تثيره الخيانة في جهازك العصبي. الخيانة هي انتهاك لملاذك الداخلي يحطم شعورك بالواقع ويتركك في حالة من اليقظة المفرطة، غير قادر على الراحة أو الثقة. قد تجد نفسك تبحث بهوس في الماضي عن أدلة أو تعيد تمثيل لحظات الثقة المكسورة، محاولاً العثور على موطئ قدم لم يعد موجوداً. التشافي من هذا أمر حيوي لأن الشك المزمن مرهق جسدياً ويمنع قلبك من الانفتاح حقاً مرة أخرى. للبدء، اجلس بشكل مستقيم وازرع قدميك بثبات على الأرض. اشعر باستقرار الأرض تحتك - حقيقة لا يمكن سلبها. أغلق عينيك. نحن لا نطلب منك الوثوق بالعالم الآن؛ نحن نساعدك على إعادة بناء الثقة في إدراكك الخاص وقيمتك الخاصة. الآن، تخيل درعاً بارداً وواقياً من الضوء الأزرق العميق يحيط بقلبك. مع كل شهيق، يصبح هذا الدرع أكثر مرونة، ويصفي الخوف من الماضي. مع كل زفير، حرر الحاجة لفهم "لماذا". قل لنفسك بصمت: "أنا آمن في حقيقتي الخاصة. أثق في قلبي الخاص. أستعيد سلامي." مع استقرار الترددات، اشعر بجهازك العصبي يعود إلى حالة من الملاذ الداخلي.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">هذه الجلسة هي ممارسة في التعاطف الذاتي الجذري، مصممة لإنهاء الحرب الداخلية مع ناقدك الداخلي والسماح لذاتك الحقيقية بالظهور. أقسى الكلمات التي نسمعها غالباً هي تلك التي نقولها لأنفسنا. قد تكون القاضي الأكثر قسوة على نفسك، متمسكاً بمعايير الكمال التي لن تطلبها أبداً من إنسان آخر. يخلق هذا النقد الذاتي المزمن حالة من الاحتكاك البيولوجي الداخلي الذي يستنزف حيويتك وروحك الإبداعية. للبدء، ابحث عن وضعية مريحة وضع إحدى يديك فوق قلبك. أغلق عينيك. اشعر بدفء راحة يدك على صدرك - هذه لفتة من اللطف. افهم أن أخطاءك ليست هويتك؛ بل هي تعليمك. مع بدء "تردد الحب"، تخيله يغسل أفكارك مثل موجة لطيفة على الشاطئ. في كل مرة تظهر فيها فكرة نقدية، اترك الصوت يحملها بعيداً. قل لنفسك بصمت: "أنا مستحق لحبي الخاص. أبذل قصارى جهدي. أسامح نفسي على كوني بشراً." أنت لست مشروعاً يحتاج للإصلاح؛ أنت شخص يحتاج لأن يُسمع. هذا هو طريقك نحو التوافق الداخلي.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">هذه الجلسة هي تحرر عميق من الألم الوهمي لـ "ما كان يمكن أن يكون"، مصممة لمساعدتك على سكن قوة اللحظة الحالية بالكامل. قد تجد نفسك تعيش في سلسلة مسكونة من "ماذا لو"، تنعي مسارات لم تتخذها، أو كلمات لم تقلها، أو خيارات قادتك إلى مكان آخر غير الذي كنت تنويه. هذا الندم المزمن هو لص لمستقبلك؛ فالطاقة التي تقضيها في النظر للخلف مسروقة من اللحظة الوحيدة التي تمتلك فيها بالفعل القدرة على إحداث التغيير. للبدء، اجلس بهدوء وخذ ثلاثة أنفاس عميقة ومتعمدة. أغلق عينيك. اعترف بأنك فعلت أفضل ما يمكنك بالمعلومات والنضج والموارد التي كانت لديك في ذلك الوقت. يتطلب تشافي الندم محاسبة صادقة تليها عملية تحرر كاملة وغير اعتذارية. الآن، تخيل نفسك واقفاً على جسر فوق نهر واسع وبطيء الحركة. في يديك كتاب ثقيل - فصل ندمك. مع تصاعد الترددات، تخيل نفسك تترك ذلك الكتاب. شاهده وهو ينجرف بعيداً حتى يختفي في الضباب. قل لنفسك بصمت: "أحرر الماضي. أتعلم من الرحلة. أنا حر لأبدأ من جديد." اشعر بالخفة تعود لروحك بينما تستعيد حياتك من أجل هنا والآن.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">هذه الجلسة هي رحلة لتشافي العلاقة مع شكلك الجسدي والانتقال من المراقبة إلى السكن. غالباً ما نتعامل مع أجسادنا كمشروع يحتاج للإصلاح، أو مشكلة يجب حلها، أو وعاء خذلنا. إذا كنت تشعر بالانفصال أو حتى الكراهية لجسدك، فأنت تعيش في حالة من الاغتراب البيولوجي. جسدك هو المنزل الوحيد الذي ستمتلكه حقاً - إنه يستحق لطفك، وليس إدانتك. للبدء، استلقِ بشكل مريح في مكان لن يتم إزعاجك فيه. أغلق عينيك. اجعل وعيك يتجه نحو قدميك، ثم ساقيك، متحركاً ببطء للأعلى. قدر كل جزء ليس لمظهره، بل لخدمته لك - نبض القلب الذي لا يتوقف أبداً، التنفس الذي يمدك بالحياة حتى عندما لا تفكر فيه. بينما يتردد صدى الترددات، تخيل ضوءاً ناعماً وشافياً يمسح جسدك، ويذيب مسميات "جيد" أو "سيء". قل لنفسك بصمت: "أنا في بيتي داخل جسدي. أكرم ذاتي الجسدية. أنا ممتن للحياة التي بداخلي." أنت تستعيد حضورك داخل جلدك.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">تخلق هذه الجلسة ملاذاً من الهدوء لمساعدتك في العثور على السلام وسط انتظار الأبوة وتشافي الألم الهادئ لتأخر الخصوبة. يمكن أن يشعر انتظار الطفل وكأنه حزن صامت ومتكرر لا يراه معظم العالم أو يفهمه. كل إعلان من الآخرين قد يشعر وكأنه ضربة شخصية، مما يتركك بشعور ثقيل بعدم الكفاية أو خوف من أن جسدك يخذلك. تشافي هذا الألم أمر حيوي لأن التوتر المزمن يثير حالة من التأهب البيولوجي العالي التي يمكن أن تؤثر بشكل أكبر على رفاهيتك. للبدء، ابحث عن مكان مريح للراحة حيث تشعر بالدعم التام. ضع يديك بلطف على أسفل بطنك وأغلق عينيك. تنفس بعمق في تلك المساحة، وتخيل كل نفس كموجة من التعاطف. افهم أن قيمتك هي ثابت مطلق، ومستقلة عن إنتاجك البيولوجي. من خلال تهدئة عاصفة "ليس بعد"، نسمح لنظامك بالعودة إلى حالة من التوازن والأمل. الآن، تخيل ضوءاً زمردياً ناعماً يملأ مركزك، يمثل خصوبة روحك ومرونة جسدك. كرر بصمت: "أنا كامل تماماً كما أنا. أثق في توقيت حياتي. أنا في سلام مع رحلتي." هذه هي الأرض الأكثر خصوبة لأي بداية جديدة.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">هذه الجلسة هي شحذ دقيق لهدفك العصبي، مصممة لمزامنة حالتك الحالية مع رؤيتك المستقبلية وإرساء نيتك في عقلك الباطن. إذا كنت تشعر كما لو أنك تائه، تعمل بجد ولكن لا تتحرك إلى أي مكان، فذلك لأن نظام الفلترة في دماغك - النظام المنشط الشبكي - يفتقر إلى وجهة واضحة. بدون نية محددة، لا يمكنك رؤية الفرص المتاحة أمامك مباشرة. تشافي هذا النقص في التوجيه هو فعل المطالبة بقوتك كخالق وليس كمشاهد. للبدء، اجلس بشكل مستقيم مع وضعية متأهبة ولكن مسترخية، وظهرك مستقيم ويديك مفتوحتين على حجرك. أغلق عينيك. اجلب هدفاً محدداً وذا معنى إلى مخيلتك. نحن نههدئ الشك الذي يخبرك أن أحلامك "كبيرة جداً". الآن، وبينما تستمع إلى جسر (Alpha-Theta)، تخيل نفسك تسكن بالفعل ذلك الواقع المستقبلي. اشعر بالهواء، واسمع الأصوات، وأرسِ *شعور* نجاحك في جهازك العصبي الحالي. كرر بصمت: "نيتي واضحة. عقلي مركز. أنا متوافق مع هدفي." أنت لا تفكر فقط في هدف؛ أنت تهيئ بيولوجيتك لتعيشه.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">هذه الجلسة هي إعادة معايرة عصبية استراتيجية مصممة لإذابة قلق الركود المهني واستعادة تميزك الإبداعي. يمكن أن يشعر ثقل الشعور بـ "العجز" وكأنه اختناق بطيء وغير مرئي - ترى أقرانك تتم ترقيتهم، وتطلق شركات ناشئة، وتتحقق إنجازات، بينما تشعر أنت بأنك غير مرئي، أو غير مقدر، أو محاصر في ركود. يثير ذعر المسار المهني استجابة بقاء بيولوجية تضعف بالفعل قدراتك على حل المشكلات. للبدء، ابحث عن مساحة عمل هادئة أو زاوية حيث يمكنك الجلوس منتصباً ودون إزعاج. أغلق عينيك. افهم أن المسار المهني هو نظام بيئي، وليس سلماً. هذه المرحلة ليست تأخيراً؛ إنها فترة من التراكم المكثف للمهارات وبناء الشخصية. الآن، تخيل شعاعاً من الوضوح يشبه الليزر يخترق ضباب المقارنة. مع كل شهيق، اشعر بقيمتك الداخلية وجذورك العميقة تقوى. مع كل زفير، حرر الضغط لتكون في مكان آخر. قل لنفسك بصمت: "أنا مهندس مساري الخاص. أثق في فترة صقلي. أنا مستعد لمستواي التالي." أنت تتقن العمل الذي سيأخذك في النهاية إلى وجهتك.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">هذه الجلسة هي عودة قوية لمصدرك الداخلي، مصممة لكسر حلقة المقارنة الاجتماعية المستمرة وإعادة إشعال قيمتك الذاتية الحقيقية. أنت تعيش حالياً أعظم تجربة نفسية في التاريخ: مقارنة مستمرة على مدار الساعة مع اللقطات المختارة بعناية لآلاف الأشخاص. إذا كنت تشعر بشعور مستمر بعدم الكفاية، فذلك لأن دماغك يتم خداعه لإدراك عجز اجتماعي وهمي. تخلق عملية "التحقق" المستمرة هذه حالة من التوتر العصبي المزمن الذي يؤكل قوتك. للبدء، ضع جانباً جميع الأجهزة واستقر في مساحة هادئة. أغلق عينيك. نحن نغلق النوافذ على حياة الآخرين لكي تتمكن أخيراً من إشعال النار في حياتك الخاصة. افهم أنك الشخص الوحيد الذي قدر لك أن تتفوق عليه. الآن، تخيل طاقتك تعود إليك من كل اتجاه. مع كل شهيق، اشعر بمسارك الفريد يصبح واضحاً ونابضاً بالحياة. مع كل زفير، حرر الحاجة للتحقق الخارجي. كرر بصمت: "رحلتي ملك لي وحدي. أنا كافٍ تماماً كما أنا. أحتفل بوصولي الخاص." اشعر بمصدرك الداخلي يصبح شعلة ثابتة لا تتزعزع. هذا هو طريقك للتحرر.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">هذه الجلسة تهدئ الضجيج العصبي يدوياً لنقلك من طاقة التشتت المبعثرة إلى الدقة الهادئة التي تشبه الليزر لتركيز حالة "ألفا". في عصر التشتت اللانهائي، أصبح التركيز العميق قوة خارقة. من المحتمل أنك تشعر بـ "الحكة الذهنية" للتحقق من هاتفك، وضباب عشرات التبويبات المفتوحة في عقلك، وإرهاق الانتباه الجزئي المستمر. تمنعك هذه الحالة المجزأة من الدخول في حالة "التدفق" (Flow)، وهي الحالة الوحيدة التي يمكن فيها الإبداع عالي المستوى. للبدء، نظف مساحتك الفيزيائية من الفوضى. اجلس بشكل مريح وخذ ثلاثة أنفاس بطيئة ومتعمدة. أغلق عينيك. نحن ننقل موجات دماغك من تسارع البيتا العالي إلى التدفق السلس. تشافي انتباهك هو الخطوة الأولى نحو استعادة عمل حياتك. مع استقرار الترددات، اشعر بعقلك يصبح بحيرة صافية وساكنة حيث يمكن لأفكارك الأعمق أن تظهر أخيراً على السطح. كرر بصمت: "أنا هنا. أنا مركز. أنا في حالة التدفق." أنت تستعيد أثمن مواردك: حضورك.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">هذه الجلسة هي تفكيك سريري للسرد الكاذب لمتلازمة المحتال، مصممة لمطابقة صورتك الذاتية الداخلية مع إنجازاتك الخارجية. ذلك الصوت الصامت والمستمر في رأسك الذي يهمس بأنك محتال، أو أنك لا تنتمي إلى الغرفة، أو أن نجاحك ليس سوى سلسلة من الحوادث السعيدة، هو آلية دفاع قديمة تعطلت. يمنعك هذا اليقظة المفرطة من سكن سلطتك بالكامل وتقديم مساهمتك الحقيقية للعالم. للبدء، اجلس بطولك وتخيل خيطاً ذهبياً يسحب قمة رأسك نحو السماء. ضع يديك مفتوحتين على حجرك، وهي لفتة استعداد لاستقبال قوتك الخاصة. أغلق عينيك. افهم أنك لم تصل إلى هنا بالصدفة؛ لقد وصلت من خلال جوهرك الفريد وجهدك المستمر. تشافي متلازمة المحتال هو فعل التوقف عن الاعتذار عن وجودك. الآن، تخيل نفسك واقفاً على رأس طاولة طويلة، ثابتاً وحقيقياً. مع كل شهيق، اشعر بحقيقة إنجازاتك تترسخ في عظامك. مع كل زفير، حرر الحاجة لإثبات نفسك لأي شخص. كرر بصمت: "أنا أنتمي لكل غرفة أدخلها. نجاحي ملك لي. أنا أسكن سلطتي." أنت لست محتالاً؛ أنت أصيل. هذا هو طريقك لثقة لا تتزعزع.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">هذه الجلسة هي بوابة عصبية مصممة لتجاوز عقلك التحليلي المثالي وإعادتك إلى حالة من التدفق الإبداعي. الانغلاق الإبداعي ليس نقصاً في الأفكار؛ بل هو فائض في الحكم الداخلي. أنت عالق لأنك تحاول جعل العمل مثالياً قبل حتى أن يولد، مما يخلق توتراً جسدياً في جسدك وتشويشاً في أفكارك يشل خيالك. يتطلب تشافي هذا الانغلاق العودة إلى حالة من اللعب، حيث لا يعود الفشل تهديداً. للبدء، امسك قلماً، أو فرشاة، أو ببساطة اجلس ويديك مفتوحتان ومستعدتان للاستقبال. أغلق عينيك. نحن نستخدم ترددات محددة للتحدث مباشرة إلى عقلك الباطن، لتهدئة الناقد الذي يقول إن العمل ليس جيداً بما يكفي. اليوم، لا نحاول خلق تحفة فنية؛ نحن فقط نفتح البوابة للسماح للنهر بالتدفق مرة أخرى. الآن، تخيل تياراً من الضوء السائل يتدفق من قاعدة عمودك الفقري حتى جبهتك. مع كل شهيق، يصبح هذا التيار أكثر حيوية وسلاسة. مع كل زفير، حرر الضغط ليكون العمل "صحيحاً". كرر بصمت: "أسمح بالتدفق. أنا قناة للإبداع. أثق في العملية." ستتبع النتائج عملية التحرر.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">هذه الجلسة هي رحلة موجهة لتعزيز التسامح، ليس من أجل أي شخص آخر، بل من أجل نفسك. قد تكون تعاني من المرارة أو شعور ثقيل بالخيانة من موقف كسر قلبك أو تركك بخيبة أمل عميقة. للبدء، استقر في وضعية جلوس مريحة في مكان هادئ. أغلق عينيك، واجعل وعيك يتجه نحو تنفسك. التسامح هو فعل تحرير نفسك من ثقل الاستياء. اسمح للمشاعر المرتبطة بالظهور، للحظة فقط. لا تحتاج للتغاضي عن الفعل، فقط اعترف بالألم. الآن، تخيل ضوءاً ذهبياً في وسط صدرك. مع كل شهيق، يزداد هذا الضوء سطوعاً. مع كل زفير، أرسل القليل من هذا الضوء نحو الذكرى. كرر هذه الكلمات بصمت: "أنا أسامحك، ليس لأنك تستحق ذلك، بل لأنني أستحق السلام." اشعر بسلاسل الاستياء وهي ترتخي. استمر في هذا التخيل، واسمح للضوء الذهبي بملء المساحة التي تركها الألم. هذا هو طريقك للحرية.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">هذه الجلسة هي تمرين تحول عصبي مصمم لنقل وعيك من حالة الندرة المتصورة إلى التردد الواسع للإمكانية اللانهائية. قد تكون تعاني من خوف مستمر وثقيل من "عدم امتلاك ما يكفي" - سواء كان ذلك وقتاً، أو مالاً، أو دعماً، أو فرصة. هذا الشعور بالنقص هو طاقة بيولوجية تقييدية تبقي دماغك في وضع البقاء، مما يجعل من المستحيل رؤية الفرص المتاحة أمامك مباشرة. للبدء، ابحث عن وضعية جلوس مريحة وأرحِ يديك على حجرك، بحيث تكون راحة اليد متجهة للأعلى في لفتة استقبال. أغلق عينيك. افهم أن الوفرة ليست شيئاً تكتسبه؛ بل هي تردد تتناغم معه من خلال تحويل حالتك البيولوجية من الانكماش الدفاعي إلى التوسع المنفتح. الآن، تخيل حقلاً من الضوء الذهبي المتلألئ واللانهائي. مع كل شهيق، اشعر بنفسك تتنفس إمكانات هذا الضوء. مع كل زفير، حرر التوتر الجسدي لـ "عدم الكفاية" من صدرك. كرر بصمت: "أنا منفتح على التدفق. قيمتي لا تحددها الندرة. أنا مغناطيس للفرص." بينما يوقظ تردد (852Hz) قوتك الداخلية، اشعر بالقيود في عقلك وهي تذوب. أنت تتوافق مع الوفرة الطبيعية للحياة.</string>

    <string name="session_courage_guidance">هذه الجلسة هي إرساء عصبي لقوتك الداخلية، مصممة لمساعدتك على التغلب على الخوف من المجهول وإيجاد الشجاعة لإجراء تغييرات كبرى في حياتك. قد تكون واقفاً عند مفترق طرق، تشعر بالثقل المشلول لعدم اليقين والدافع البيولوجي الملح للبقاء صغيراً وآمناً، حتى لو كنت غير سعيد للغاية. قلق الانتقال هذا هو استجابة طبيعية لفقدان المألوف، لكن البقاء في وضع راكد هو تآكل بطيء لروحك. تشافي هذا الخوف هو فعل المطالبة بمستقبلك. للبدء، ابحث عن مكان يمكنك فيه الوقوف بطولك أو الجلوس بوضعية مستقيمة ومهيبة. أغلق عينيك. ازرع قدميك بثبات، وشعر بدعم الأرض. افهم أن الشجاعة ليست غياب الخوف، بل هي القرار بأن شيئاً آخر أكثر أهمية. الآن، تخيل شرارة من ضوء أرجواني ساطع في قاعدة عمودك الفقري. مع كل شهيق، تنمو هذه الشرارة لتصبح شعلة ثابتة، ترتفع عبر مركزك وتملؤك بشعور من "اليقظة المسترخية". مع كل زفير، حرر الحاجة لمعرفة الخريطة كاملة قبل اتخاذ الخطوة الأولى. كرر بصمت: "أنا أقوى من خوفي. أثق في قدرتي على التكيف. أخطو للأمام بوضوح." بينما تحفز نبضات (Gamma) مرونتك العصبية، اشعر بنفسك تصبح لا تتزعزع. أنت مستعد لما سيأتي بعد ذلك.</string>

    <!-- NEW SPECIALIZED SESSIONS (Expert Model) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">هذه الجلسة هي استدراج عصبي طويل المدى مصمم لسحب دماغك يدوياً إلى أعمق مراحل نوم "دلتا"، حيث يحدث الترميم البيولوجي الجهازي. قد تكون تعاني من إرهاق الأرق المزمن - الاستلقاء مستيقظاً لساعات، والشعور بالقلق من مرور الوقت، والخوف من كيفية أدائك غداً. تمنع حالة التأهب العالي هذه جسدك من الدخول في مرحلة النوم الترميمية (N3). للبدء، استلقِ في وضعية النوم المفضلة لديك وتأكد من أن بيئتك مظلمة وصامتة تماماً. أغلق عينيك. افهم أنك لا تحتاج إلى "محاولة" النوم؛ فالنوم هو استسلام بيولوجي، وليس مهمة. الآن، تخيل ستارة مخملية ثقيلة تنزل ببطء من أعلى عقلك إلى قاعدة عمودك الفقري. مع كل زفير، اشعر بجسدك يغرق بعمق أكبر في المرتبة، كما لو كنت تصبح جزءاً من السرير نفسه. كرر بصمت: "أحرر اليوم. أثق في جسدي ليرتاح. أنا أغرق في السلام." مع استقرار موجات دلتا (1.5Hz)، اسمح للصوت بأن يصبح واقعك الوحيد. أنت في أمان لتستسلم للراحة.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">هذه الجلسة هي إرساء عصبي للطوارئ مصمم لتهدئة رعب الكابوس فوراً وإعادة جهازك العصبي إلى حالة من الأمان. لقد استيقظت للتو بقلب يتسابق، وربما تعرق أو ترتجف، مع بقايا حية لحلم مزعج لا تزال عالقة في ذهنك. يتفاعل دماغك كما لو كان التهديد حقيقياً، مما يبقيك في حالة إنذار (High-Beta). للبدء، اجلس في السرير وأشعل ضوءاً صغيراً وناعماً إذا أمكن. ضع يديك بشكل مسطح على فخذيك واشعر بملمس ملابسك أو ملاءاتك. أغلق عينيك وخذ أنفاساً بطيئة وسطحية لإرسال إشارة الأمان لرئتيك. افهم أن الحلم كان مجرد إسقاط، وأنك حالياً في غرفة آمنة ومحمية. الآن، تخيل دائرة ذهبية واقية على الأرض حول سريرك. مع كل شهيق، اشعر بدفء هذه الدائرة يرسخك في العالم المادي. مع كل زفير، شاهد صور الكابوس وهي تذوب مثل الضباب تحت الشمس. كرر بصمت: "أنا مستيقظ. أنا في أمان. أنا في تحكم." بينما يوفر تردد (174Hz) أساساً من الأمان والطمأنينة، اشعر بنبضات قلبك تعود لطبيعتها. أنت في بيتك.</string>

    <!-- UI Strings -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">تدخل حاد (دقيقتان)</string>
    <string name="player_clinical_rationale">الأساس المنطقي العلاجي</string>
    <string name="player_guided_guidance">نص الرحلة الموجهة</string>
    <string name="player_biological_impact">الرنين البيولوجي</string>
    <string name="player_emotional_guidance">توجيه وتحضير الخبراء</string>

    <string name="duration_2min">دقيقتان</string>
    <string name="duration_5min">5 دقائق</string>
    <string name="duration_10min">10 دقائق</string>
    <string name="duration_12min">12 دقيقة</string>
    <string name="duration_15min">15 دقيقة</string>
    <string name="duration_20min">20 دقيقة</string>
    <string name="duration_infinite">مستمر</string>

    <!-- TITLES, DESCRIPTIONS & RATIONALE -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz مذيب القلق</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">احتضان صوتي لطيف لتنشيط استجابة الاسترخاء في جسدك فوراً وتهدئة العقل المتسارع.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">تردد 432Hz متوافق رياضياً مع الكون. فهو يخفض معدل ضربات القلب وضغط الدم بشكل أكثر فعالية من 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">فرامل الطوارئ لنوبة الهلع</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">تنظيم تنازلي حاد للحظات القلق العالي أو الهلع الغامر.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">يستخدم الهبوط السريع في التردد لـ "مصافحة" القلب المتسارع وسحبه تدريجياً إلى حالة الراحة عبر الاستدراج العصبي.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">درع القلق الاجتماعي</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">تهدئة استجابة "الكر أو الفر" قبل دخول المواقف الاجتماعية المزدحمة أو عالية الضغط.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">يستهدف اللوزة الدماغية بتردد 174Hz لتقليل إدراك التهديد الاجتماعي وزيادة الشعور بالأمان.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">التعافي من الاحتراق المهني</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">إذابة الرواسب الذهنية للتوتر المهني واستعادة مساحتك الشخصية.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">يساعد تحفيز موجات ألفا في انتقال الدماغ من وضعية "الأداء" في العمل إلى وضعية "الوجود" في الحياة المنزلية.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">رحلة تشافي الاستياء</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">تأمل عميق لمدة 12 دقيقة لتعزيز التسامح الذاتي وتحرير ثقل الجروح القديمة.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">يخلق الاستياء حلقات متكررة في الجهاز الحوفي. تستخدم هذه الجلسة تردد 396Hz لكسر تلك الحلقات وتعزيز التحرر العاطفي.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">التعافي من الخيانة</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">مصمم خصيصاً لمعالجة الألم الحاد للثقة المكسورة واستعادة الأمان الداخلي.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">يدمج تردد 417Hz لتنقية طاقة الأحداث الصادمة وتسهيل العودة إلى التوازن العاطفي.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">إذابة الحكم الذاتي</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">إسكات الناقد الداخلي واحتضان حالة من التعاطف الذاتي الجذري.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">يركز على "تردد الحب" 528Hz للرنين مع مركز القلب وإذابة المسارات العصبية للنقد الذاتي.</string>

    <string name="session_regret_release_title">ثقل الندم</string>
    <string name="session_regret_release_desc">تحرير "ما كان يمكن أن يكون" لسكن قوة اللحظة الحالية بالكامل.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">يستهدف تردد سولفيجيو 396Hz تحديداً الذنب والخوف، المكونين الأساسيين للندم المزمن.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">محاذاة التوجه المستقبلي</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">مزامنة حالتك الحالية مع رؤيتك المستقبلية من خلال إرساء النية العصبية المستهدفة.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">تسهل موجات ألفا العالية (10-12Hz) الجسر بين العقل الواعي والباطن، مما يجعل النية أكثر "التصاقاً".</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">الهروب من النقص والندرة</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">الانتقال من تردد النقص إلى تردد الإمكانية اللانهائية وتدفق الوفرة.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">يستخدم تردد 852Hz لإيقاظ القوة الداخلية وتحقيق الذات، وفتح العقل على رؤى أعمق.</string>
    <string name="session_courage_title">الشجاعة لتغيير المسار</string>
    <string name="session_courage_desc">التغلب على الخوف من المجهول وإرساء نفسك في قوتك الداخلية لإجراء تغييرات كبيرة.</string>
    <string name="session_courage_rationale">تخلق نبضات جاما المقترنة بنبضات ثيتا المنخفضة حالة من "اليقظة المسترخية" المثالية للتغلب على قلق الانتقال.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">تذويب متلازمة المحتال</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">استعادة سلطتك والاعتراف بقيمتك الحقيقية من خلال إسكات مشاعر عدم الكفاية.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">يساعد تردد 741Hz في حل المشكلات والتعبير عن الأفكار، وتطهير شاكرا الحلق تحديداً وتعزيز الثقة.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">مفتاح إيقاف التفكير المفرط</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">لتلك الليالي التي لا يتوقف فيها العقل عن التسابق. فرض إيقاف تشغيل عصبي بلطف.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">يستخدم نبضاً ثنائياً محدداً ينزلق من 12Hz (بيتا) إلى 0.5Hz (دلتا عميقة) على مدار 20 دقيقة.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">الترميم العصبي للأرق</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">جلسة طويلة لاستدراج الدماغ نحو دورات نوم عميقة وغير منقطعة.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">يركز على موجات دلتا مستقرة بتردد 1.5Hz للحفاظ على مراحل النوم العميق (N3) حيث يحدث معظم الشفاء الجسدي.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">إرساء ما بعد الكابوس</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">العودة بسرعة إلى حالة من الأمان والهدوء بعد حلم مزعج أو ذعر ليلي.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">يستخدم تردد 174Hz لتوفير أساس من الأمان والطمأنينة، مما يقلل من استجابة الخوف الفورية.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">معالجة الحزن والفقد</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">مساحة لطيفة لمعالجة الفقد وإيجاد تردد السلام الدائم.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">يستخدم تردد 417Hz، المعروف بتطهير التجارب الصادمة وتسهيل التغيير في الجسم العاطفي.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">تشافي رفض الجسد</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">تشافي العلاقة مع شكلك الجسدي وإذابة ألم اضطراب تشوه الجسم.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">يتردد بتردد 528Hz لتعزيز الانسجام الخلوي وشعور بالحب الذاتي العميق وغير المشروط.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">تسكين الألم الصوتي</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">نهج غير جراحي لإدارة الانزعاج الجسدي من خلال تداخل الترددات.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">يستخدم تردد 174Hz، الذي يعتبر مخدراً طبيعياً، مما يقلل من إشارات الألم الجسدي.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">بدء تدفق التركيز</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">موجات ألفا لطيفة لسد الفجوة بين الاسترخاء والتركيز عالي الأداء.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">تمثل موجات ألفا (8-12Hz) حالة "الخمول النشط" للدماغ، وهي مثالية للدخول في حالة من التدفق السلس.</string>
    <string name="session_creative_block_title">محطم الانغلاق الإبداعي</string>
    <string name="session_creative_block_desc">فتح الطاقة الذهنية الراكدة وفتح المسارات لظهور أفكار جديدة.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">يجمع بين ثيتا (4Hz) وجاما (40Hz) لتحفيز العقل الباطن مع الحفاظ على التكامل المعرفي.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">السلام في الانتظار (الزواج)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">تحرير ضغط جدول المجتمع الزمني وإيجاد الاكتمال في مسارك الخاص.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">يركز على تردد 432Hz لتقليل قلق "عدم الكفاية" وتردد 528Hz لاستعادة حب الذات.</string>

    <string name="session_delay_career_title">تشافي الركود المهني</string>
    <string name="session_delay_career_desc">التغلب على الشعور بالعجز أو التأخر في حياتك المهنية وإنجازاتها.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">يستخدم موجات ألفا لتطهير ضباب المقارنة المهنية ونبضات جاما لإثارة منظور جديد.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">تشافي انتظار الأبوة</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">إيجاد السلام وسط انتظار الأبوة وتشافي ألم تأخر الخصوبة.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">يدمج تردد 417Hz لمعالجة الشعور الصادم بالتأخير وتردد 528Hz لدعم الهدوء البيولوجي الجهازي.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">الهروب من فخ المقارنة</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">التوقف عن قياس حياتك الداخلية من خلال اللقطات الخارجية المختارة للآخرين.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">يستخدم تردد 396Hz لإذابة ذنب المقارنة وتردد 852Hz للعودة إلى قوتك الداخلية الحقيقية.</string>
</resources>
