<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Терапевтично убежище</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Водено от експерти звуково лечение и насочвани пътешествия за дълбоко емоционално прекалибриране.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • ИНТЕГРАТИВЕН НЕВРОЛОГИЧЕН ДИЗАЙН</string>

    <!-- Категории / Раздели -->
    <string name="cat_stress_relief">Разтваряне на тревожността и стреса</string>
    <string name="cat_forgiveness">Излекуване на негодуванието и болката</string>
    <string name="cat_manifesting">Намиране на цел и смисъл</string>
    <string name="cat_sleep">Край на безсънието и нощните мисли</string>
    <string name="cat_healing">Излекуване на скръбта и физическата болка</string>
    <string name="cat_clarity">Изчистване на менталната мъгла и фокус</string>
    <string name="cat_delays">Преодоляване на чувството за „изоставане“ в живота</string>

    <!-- ПОДОБРЕНИ СЕСИИ ОТ ЕКСПЕРТНИЯ МОДЕЛ -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Тази сесия е дълбоко неврологично нулиране за култивиране на абсолютен вътрешен мир, не само за вашата продуктивност, но и за вашето фундаментално здраве. Може би се борите с невидимата тежест на постоянните малки решения, усещайки постоянен шум в ума си и физическо напрежение в челюстта или раменете, което никога не изглежда напълно отпуснато. Този хроничен стрес е биологичен данък, който остарява клетките ви; излекуването му е жизненоважен акт на физическа поддръжка. За да започнете, намерете тихо място, където можете да легнете по гръб. Оставете ръцете си да паднат тежко отстрани и отпуснете челюстта си. Затворете очи и насочете вниманието си към дишането си. Излекуването на стреса е акт на обявяване на прекратяване на огъня във вашата нервна система. Позволете на чувствата на изтощение или претоварване да изплуват, само за момент. Не е нужно да се борите с тях, само признайте цената, която са взели. Сега визуализирайте хладна сребриста светлина на върха на главата си. С всяко вдишване тази светлина става по-ярка. С всяко издишване си представете как напрежението напуска тялото ви като дим. Повторете тези думи наум: „Аз съм в безопасност. Аз съм в мир. Позволявам на тялото си да почива.“ Почувствайте как сърцето ви се забавя, за да съвпадне с естествения ритъм на вселената. Продължете тази визуализация, позволявайки на сребристата светлина да изпълни пространството, където е живял стресът. Това е вашият момент на абсолютно възстановяване.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Тази сесия е остра биологична интервенция за незабавно изтегляне на нервната ви система от ръба на цикъл на паника. Вероятно изпитвате ужасяващ прилив на адреналин — сърцето ви препуска, гърдите ви са стегнати и умът ви е убеден в предстояща гибел, която всъщност не съществува. Това е вашата амигдала, която подава фалшива тревога, механизъм за оцеляване, задействан по погрешка. За да започнете, седнете директно на пода и поставете дланите си плътно върху земята. Почувствайте студената, солидна реалност под себе си. Затворете очи и игнорирайте света за момент. Излекуването от паниката е акт на обучение на тялото ви, че опасността е преминала. Позволете на страха да присъства, без да се борите с него; това е просто енергия, преминаваща през вас. Сега слушайте низходящите тонове в това аудио. Представете си ги като парапети, които ви водят надолу от високо, нестабилно място. Съгласувайте издишването си с понижаването на височината на тона. Дълго... бавно... издишване. Повторете наум: „Тялото ми е в безопасност. Дишането ми е моята котва. Връщам се на земята.“ Когато височината на тона се стабилизира, почувствайте как пулсът ви отразява спокойствието. Вие си връщате контрола върху собствената си система.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Тази сесия е ръчно неврологично изключване, проектирано да преведе мозъка ви от назъбената, високочестотна енергия на прекомерното мислене към гладкия, тежък ритъм на дълбока Делта почивка. Може да откриете, че умът ви действа като жесток господар, когато отказва да спи, възпроизвеждайки всяка грешка, проектирайки всеки страх в тъмното и държейки ви в капан в цикъл от „какво ако“. Това разминаване е физически изтощително; тялото ви е изтощено, но мозъкът ви все още е в режим на висока производителност. За да започнете, легнете в предпочитаната от вас позиция за сън и се уверете, че стаята ви е напълно тъмна. Затворете очи. Разберете, че не е нужно да решавате нищо тази вечер. Светът все още ще бъде там утре и ще бъдете по-добре подготвени да го посрещнете, след като се възстановите. Фокусирайте се само върху ниското бръмчене на бинауралния ритъм. Представете си го като тежко, топло одеяло, което бавно се издърпва върху мислите ви. С всеки импулс почувствайте как клепачите ви стават по-тежки, а мислите ви стават далечни. Оставяте се. Потъвате. В безопасност сте да заспите.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Тази сесия е клинична неврологична интервенция за възстановяване на вашите биологични граници и излекуване от смазващата тежест на професионалното прегаряне (бърнаут). Може да се събуждате, чувствайки се вече изтощени, страхувайки се от първото известие на телефона си и усещайки тежка, сива мъгла там, където някога са били вашата страст и креативност. Вероятно сте отдавали толкова много от духа си на работата си, че сте започнали да се чувствате невидими в собствения си живот. За да започнете, намерете удобно място за сядане далеч от работното си пространство и отпуснете ръцете си. Затворете очи и насочете вниманието си към дишането си. Излекуването на бърнаута е жизненоважен акт на възвръщане на вашата енергия от свят, който винаги иска повече. Позволете на чувствата на вкочаненост или негодувание към вашите отговорности да изплуват, само за момент. Не е нужно да ги оправдавате, само признайте изтощението. Сега визуализирайте ярък, преливащ се щит, който се оформя около тялото ви. С всяко вдишване тази светлина става по-силна, филтрирайки менталните остатъци от стреса. С всяко издишване освободете натиска да бъдете „включени“. Повторете тези думи наум: „Аз съм достатъчен. Възвръщам енергията си. В безопасност съм в почивката си.“ Почувствайте как нервната ви система преминава от „правене“ към „битие“. Продължете тази визуализация, позволявайки на щита да защити вътрешния ви мир. Това е вашият път към системно възстановяване.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Тази сесия е неврологична подготовка за изграждане на защитен буфер около нервната ви система, преди да пристъпите в социални пространства. Може да изпитвате нарастваща вълна от ужас, физическо стягане в гърлото или спешен биологичен импулс да избягате, преди дори да влезете в стаята. Тази хипербдителност е вашето тяло, което погрешно идентифицира тълпата като хищник — фалшива тревога, която ви държи изолирани и изтощени. За да започнете, застанете изправени и стъпете здраво на земята. Затворете очи и поемете три дълбоки вдишвания в корема си, усещайки как диафрагмата ви се разширява. Излекуването на социалната тревожност е акт на сигнализиране на вашата амигдала, че сте в безопасност и сте способни. Позволете на страха от преценка да изплува за момент; признайте го като гост, който не притежава къщата. Сега визуализирайте спокойна, индигова сфера от светлина, която ви заобикаля, на около метър във всички посоки. С всяко вдишване този буфер става по-солиден. С всяко издишване почувствайте как сърдечният ви ритъм се забавя в ритъм на тиха увереност. Повторете наум: „Аз съм сигурен в собственото си присъствие. Мястото ми е тук. Моят мир е моят щит.“ Почувствайте се как се превръщате в заземен наблюдател, а не в мишена. Това е вашият път към автентична социална свобода.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Тази сесия е нежна, акустична анестезия, проектирана да прекъсне рекурсивните цикли на физически дискомфорт във вашата нервна система. Физическата болка често носи тежко емоционално ехо — тя може да ви накара да се чувствате в капан в собственото си тяло, разочаровани от ограниченията си и изтощени от постоянния сигнал за стрес. Нервната ви система може да е заседнала в цикъл на обратна връзка с висока тревожност, който всъщност усилва усещането за болка. Днес променяме силата на звука на този сигнал. За да започнете, намерете възможно най-удобната позиция, използвайки възглавници или одеяла за пълна опора. Затворете очи и насочете вниманието си към зоната на дискомфорт. Разберете, че не е нужно да се борите с болката или да я отблъсквате; съпротивата само създава повече напрежение. Излекуването идва от мекото осъзнаване. Сега си представете звуковите вълни като хладна, успокояваща мъгла, преминаваща през тялото ви. Визуализирайте тази мъгла, обграждаща болката, омекотяваща краищата ѝ и създаваща пространство на облекчение там, където някога е имало стягане. Кажете си тихо: „Аз не съм моята болка. Позволявам на тялото си да омекне. Намирам мир в този момент.“ Докато честотите резонират, почувствайте как силата на сигнала за стрес намалява. Намирате отдих.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Тази сесия осигурява убежище за вас, за да преработите загубата и да намерите честотата на трайния мир. Може да чувствате сякаш има физическа дупка в гърдите ви или тишина в живота ви, която е оглушителна. Изкушаващо е да се опитате да я „превъзмогнете“, но истинското излекуване идва от интеграцията — не да продължите напред, а да вървите напред с коригирана тежест. Не се опитваме да направим загубата по-малка; помагаме ви да развиете сърцето си достатъчно голямо, за да я носи. За да започнете, намерете място, където се чувствате напълно в безопасност и подкрепени. Легнете назад или седнете удобно, оставяйки ръцете си да почиват нежно в скута ви. Затворете очи. Разберете, че вашата болка е свидетелство за любовта, която носите; тя не е проблем за решаване, а преход за обитаване. Сега визуализирайте мека, синьо-зелена светлина, която нежно запълва кухите пространства в сърцето ви. С всяко вдишване тази светлина се разширява, осигурявайки опора за вашата скръб. С всяко издишване освободете натиска да бъдете „силни“. Повторете наум: „Позволявам си да чувствам. Почитам любовта си чрез скръбта си. Обгърнат съм от този мир.“ Докато звукът ви заобикаля, оставете честотите да ви държат в пространствата, където думите не достигат. Това е вашият път към емоционална интеграция.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Тази сесия е дълбоко неврологично прекалибриране за освобождаване на натиска от външни времеви графики и възстановяване на вътрешното ви доверие в собствения ви път. Може да се оглеждате наоколо и да виждате как другите празнуват постижения, които изглежда ви убягват, изпитвайки тих, тежък срам, че по някакъв начин сте „закъснели“ или че животът ви е в застой. Това чувство за изоставане е биологична илюзия, подхранвана от постоянно социално сравнение, което задейства същите неврологични пътища като физическата болка. За да започнете, се настанете в тихо пространство и поемете дълбоко, интенционално вдишване. Затворете очи. Разберете, че вашата времева линия е уникална; вие не закъснявате, вие пристигате точно когато ви е писано. Освободете тежестта на външните очаквания, които сте носили като тежка мантия. Сега визуализирайте топла, златна светлина в центъра на гърдите си, която ви напомня, че вашата стойност е абсолютна константа, а не променлива, обвързана със семейно положение. С всяко вдишване почувствайте как тази светлина се разширява, изпълвайки ви с чувство за цялост и пристигане. С всяко издишване оставете настрана нуждата да бъдете другаде. Кажете си тихо: „Аз съм цялостен такъв, какъвто съм. Моят път е свещен. Доверявам се на времето си.“ Оценете тази фаза от живота си като рядка възможност за усъвършенстване и самооткриване. Вие изграждате основа от мир, която ще подкрепи всичко, което следва.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Тази сесия е дълбоко възстановяване на вашите вътрешни граници, проектирано да успокои острата биологична тревога, която предателството задейства във вашата нервна система. Предателството е нарушение на вашето вътрешно убежище, което разтърсва чувството ви за реалност и ви оставя в състояние на хипербдителност, неспособни да почивате или да се доверявате. Може да откриете, че обсесивно търсите в миналото следи или възпроизвеждате моменти на разбито доверие, опитвайки се да намерите опора, която вече не съществува. Излекуването от това е жизненоважно, защото хроничното подозрение е физически изтощително и пречи на сърцето ви някога наистина да се отвори отново. За да започнете, седнете изправени и стъпете здраво на земята. Почувствайте стабилността на пода под себе си — реалност, която не може да бъде отнета. Затворете очи. Не ви молим да се доверявате на света точно сега; помагаме ви да си върнете доверието в собственото си възприятие и собствената си стойност. Сега визуализирайте хладен, защитен щит от наситено синя светлина, заобикалящ сърцето ви. С всяко вдишване този щит става по-устойчив, филтрирайки страха от миналото. С всяко издишване освободете нуждата да разберете „защо“. Кажете си тихо: „Аз съм в безопасност в собствената си истина. Доверявам се на собственото си сърце. Възвръщам мира си.“ Докато честотите се стабилизират, почувствайте как нервната ви система се връща в състояние на вътрешно убежище.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Тази сесия е практика на радикално самосъстрадание, проектирана да прекрати вътрешната война с вашия вътрешен критик и да позволи на истинското ви аз да се прояви. Най-суровите думи, които някога чуваме, често са тези, които казваме на себе си. Може да сте свой собствен най-безмилостен съдия, изискващ от себе си стандарт за съвършенство, който никога не бихте изискали от друго човешко същество. Този хроничен самокритицизъм създава състояние на вътрешно биологично триене, което източва жизнеността и творческия ви дух. За да започнете, намерете удобна позиция и поставете едната си ръка върху сърцето си. Затворете очи. Почувствайте топлината на дланта си върху гърдите си — това е жест на доброта. Разберете, че вашите грешки не са вашата идентичност; те са вашето образование. Когато „Честотата на любовта“ започне, си я представете как измива мислите ви като нежен прилив на брега. Всеки път, когато се появи критична мисъл, оставете звукът да я отнесе. Кажете си тихо: „Аз съм достоен за собствената си любов. Правя най-доброто, на което съм способен. Прощавам си, че съм човек.“ Вие не сте проект за поправяне; вие сте човек, който трябва да бъде чут. Това е вашият път към вътрешно съгласуване.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Тази сесия е дълбоко освобождаване на фантомната болка от „това, което можеше да бъде“, проектирана да ви помогне да обитавате напълно силата на настоящия момент. Може да откриете, че живеете в преследваща поредица от „какво ако“, оплаквайки пътища, които не сте поели, думи, които не сте казали, или избори, които са ви отвели някъде другаде, вместо там, където сте възнамерявали. Това хронично съжаление е крадец на вашето бъдеще; енергията, която хабите в гледане назад, е открадната от единствения момент, в който действително имате силата да създадете промяна. За да започнете, седнете тихо и поемете три дълбоки, интенционални вдишвания. Затворете очи. Признайте, че сте направили най-доброто, което сте могли, с информацията, зрялостта и ресурсите, които сте имали по онова време. Излекуването на съжалението изисква честен отчет, последван от пълно, безпрекословно освобождаване. Сега си представете себе си, застанали на мост над необятна, бавно движеща се река. В ръцете си държите тежка книга — главата на вашите съжаления. Докато честотите се засилват, представете си как пускате тази книга. Гледайте я как се отдалечава, докато не изчезне в мъглата. Кажете си тихо: „Освобождавам миналото. Уча се от пътуването. Свободен съм да започна отново.“ Почувствайте как лекотата се връща в духа ви, докато си връщате живота тук и сега.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Тази сесия е пътуване към излекуване на връзката с физическата ви форма и преминаване от наблюдение към обитаване. Често третираме телата си като проект за поправяне, проблем за решаване или съд, който ни е провалил. Ако чувствате откъснатост или дори омраза към тялото си, вие живеете в състояние на биологично отчуждение. Вашето тяло е единственият дом, който някога наистина ще притежавате — то заслужава вашата доброта, а не вашето осъждане. За да започнете, легнете удобно на място, където няма да бъдете обезпокоявани. Затворете очи. Насочете вниманието си към стъпалата си, после към краката си, движейки се бавно нагоре. Оценете всяка част не заради това как изглежда, а заради това как ви служи — сърдечният ритъм, който никога не спира, дишането, което ви поддържа, дори когато не мислите за него. Докато честотите резонират, си представете мека, лечебна светлина, сканираща тялото ви, разтваряща етикетите за „добро“ или „лошо“. Кажете си тихо: „Аз съм у дома в тялото си. Почитам физическото си аз. Благодарен съм за живота в мен.“ Вие си връщате присъствието в собствената си кожа.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Тази сесия създава убежище на спокойствие, за да ви помогне да намерите мир сред чакането на родителството и да излекувате тихата болка от забавянето на фертилитета. Чакането на дете може да се усеща като тиха, повтаряща се скръб, която по-голямата част от света не вижда или не разбира. Всяко съобщение от другите може да се усеща като личен удар, оставяйки ви с тежко чувство на неадекватност или страх, че тялото ви ви предава. Излекуването на тази болка е жизненоважно, защото хроничният стрес задейства състояние на висока биологична тревога, което може допълнително да повлияе на вашето благосъстояние. За да започнете, намерете удобно място за почивка, където се чувствате напълно подкрепени. Поставете ръцете си нежно върху долната част на корема и затворете очи. Дишайте дълбоко в това пространство, представяйки си всяко вдишване като вълна от състрадание. Разберете, че вашата стойност е абсолютна константа, независима от вашата биологична продукция. Като успокоим бурята на „още не“, позволяваме на системата ви да се върне в състояние на равновесие и надежда. Сега визуализирайте мека, смарагдова светлина, изпълваща центъра ви, представяща фертилитета на духа ви и устойчивостта на тялото ви. Повторете наум: „Аз съм цялостен точно такъв, какъвто съм. Доверявам се на времето на живота си. В мир съм с пътуването си.“ Това е най-плодородната почва за всяко ново начало.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Тази сесия е прецизно заточване на вашата неврологична цел, проектирана да синхронизира настоящото ви състояние с бъдещата ви визия и да закотви намерението ви в подсъзнанието ви. Ако чувствате сякаш се носите по течението, работейки здраво, но не се движите никъде, това е защото филтриращата система на мозъка ви — ретикуларната активираща система — няма ясна дестинация. Без дефинирано намерение не можете да видите възможностите, стоящи точно пред вас. Излекуването на тази липса на посока е акт на отстояване на силата ви като творец, а не като наблюдател. За да започнете, седнете изправени с бодра, но отпусната поза, с изправен гръб и отворени ръце в скута си. Затворете очи. Припомнете си конкретна, значима цел в мисълта си. Ние успокояваме съмнението, което ви казва, че мечтите ви са „твърде големи“. Сега, докато слушате Алфа-Тета моста, си представете себе си вече обитаващи тази бъдеща реалност. Почувствайте въздуха, чуйте звуците и закответе *чувството* за вашия успех в настоящата си нервна система. Повторете наум: „Намерението ми е ясно. Умът ми е фокусиран. Аз съм в съответствие с целта си.“ Вие не просто мислите за цел; вие подготвяте биологията си да я живее.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Тази сесия е стратегическо неврологично прекалибриране, проектирано да разтвори тревожността от професионална стагнация и да си върне творческото предимство. Тежестта на чувството за „засядане“ може да се усеща като бавно, невидимо задушаване — виждате колеги да се издигат, стартиращи фирми да се появяват и етапи да се постигат, докато вие се чувстваете невидими, недооценени или в капан на плато. Тази кариерна паника задейства биологичен отговор за оцеляване, който всъщност уврежда способността ви за решаване на проблеми. За да започнете, намерете тихо работно пространство или ъгъл, където можете да седнете изправени и необезпокоявани. Затворете очи. Разберете, че кариерата е екосистема, а не стълба. Тази фаза не е забавяне; тя е период на високоинтензивно натрупване на умения и изграждане на характер. Сега визуализирайте лъч лазерна яснота, пронизващ мъглата на сравнението. С всяко вдишване почувствайте как вътрешната ви стойност и дълбоките ви корени стават по-силни. С всяко издишване освободете натиска да бъдете другаде. Кажете си тихо: „Аз съм архитектът на собствения си път. Доверявам се на периода си на усъвършенстване. Готов съм за следващото си ниво.“ Вие овладявате работата, която в крайна сметка ще ви отведе до дестинацията ви.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Тази сесия е мощно завръщане към вашия вътрешен източник, проектирано да прекъсне цикъла на постоянно социално сравнение и да разпали отново автентичното ви самочувствие. В момента преживявате най-големия психологически експеримент в историята: постоянно, денонощно сравнение с подбраните най-добри моменти от живота на хиляди хора. Ако изпитвате постоянно чувство на неадекватност, това е защото мозъкът ви бива подлъган към възприет социален дефицит. Това постоянно „проверяване“ създава състояние на хроничен високо-бета стрес, който подкопава силата ви. За да започнете, приберете всички устройства и се настанете в тихо пространство. Затворете очи. Затваряме прозорците към живота на другите хора, за да можете най-накрая да запалите огъня във вашия собствен. Разберете, че вие сте единственият човек, когото ви е писано да надминете. Сега визуализирайте как енергията ви се връща при вас от всяка посока. С всяко вдишване почувствайте как собственият ви уникален път става ясен и жизнен. С всяко издишване освободете нуждата от външно валидиране. Повторете наум: „Моето пътуване е само мое. Аз съм достатъчен точно такъв, какъвто съм. Празнувам собственото си пристигане.“ Почувствайте как вътрешният ви източник се превръща в постоянен, непоколебим пламък. Това е вашият път към освобождението.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Тази сесия ръчно успокоява неврологичния шум, за да ви премести от разпръснатата енергия на разсейването в спокойната, лазерна прецизност на фокуса в Алфа състояние. В ерата на безкрайно разсейване дълбокият фокус се превърна в суперсила. Вероятно изпитвате „умствения сърбеж“ да проверявате телефона си, мъглата на десетки отворени раздели в ума си и изтощението от непрекъснато частично внимание. Това раздробено състояние ви пречи да влезете във „Flow“ — единственото състояние, в което е възможно високо ниво на творчество. За да започнете, разчистете физическото си пространство от безпорядък. Седнете удобно и поемете три бавни, интенционални вдишвания. Затворете очи. Превключваме мозъчните ви вълни от препускащото високо-бета към лесен поток. Излекуването на вниманието ви е първата стъпка към възвръщането на работата на живота ви. Докато честотите се стабилизират, почувствайте как умът ви се превръща в ясно, спокойно езеро, където най-дълбоките ви мисли най-накрая могат да изплуват на повърхността. Повторете наум: „Аз съм тук. Фокусиран съм. Аз съм в потока.“ Вие си връщате най-ценния си ресурс: присъствието ви.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Тази сесия е клинично развенчаване на фалшивия разказ за синдрома на самозванеца, проектирано да съгласува вътрешния ви самообраз с външните ви постижения. Онзи тих, постоянен глас в главата ви, шепнещ, че сте измамник, че не ви е мястото в стаята или че успехът ви е просто поредица от щастливи случайности, е древен защитен механизъм, който се е объркал. Тази хипербдителност ви пречи да обитавате напълно авторитета си и да дадете своя истински принос към света. За да започнете, седнете изправени и си представете златна нишка, дърпаща върха на главата ви към небето. Поставете ръцете си отворени в скута си — жест на готовност да приемете собствената си сила. Затворете очи. Разберете, че не сте стигнали дотук случайно; стигнали сте чрез уникалната си същност и постоянните си усилия. Излекуването на синдрома на самозванеца е актът на спиране на извиненията за съществуването ви. Сега си представете себе си застанали начело на дълга маса, непоколебими и автентични. С всяко вдишване почувствайте как реалността на вашите постижения се закотвя в костите ви. С всяко издишване освободете нуждата да доказвате себе си на когото и да било. Повторете наум: „Мястото ми е във всяка стая, в която влизам. Моят успех е мой собствен. Аз обитавам авторитета си.“ Вие не сте самозванец; вие сте оригинал. Това е вашият път към непоколебима увереност.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Тази сесия е неврологичен портал, проектиран да заобиколи аналитичния ви, перфекционистки ум и да ви върне в състояние на творчески поток. Творческият блок не е липса на идеи; той е излишък от вътрешна преценка. Вие сте зациклили, защото се опитвате да направите работата перфектна, преди тя дори да се е родила, създавайки физическо напрежение в тялото си и шум в мислите си, който парализира въображението ви. Излекуването на този блок изисква връщане към състояние на игра, където провалът вече не е заплаха. За да започнете, вземете писалка, четка или просто седнете с отворени и възприемчиви ръце. Затворете очи. Използваме специфични честоти, за да говорим директно на подсъзнанието ви, успокоявайки критика, който казва, че не е достатъчно добро. Днес не се опитваме да създадем шедьовър; просто отваряме вратата, за да оставим реката да тече отново. Сега визуализирайте поток от течна светлина, течащ от основата на гръбначния ви стълб до челото ви. С всяко вдишване този поток става по-жив и плавен. С всяко издишване освободете натиска да бъдете „правилни“. Повторете наум: „Позволявам на потока. Аз съм канал за творение. Доверявам се на процеса.“ Резултатите ще последват освобождаването.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Тази сесия е насочвано пътешествие за култивиране на прошка, не за някой друг, а за вас самите. Може да се борите с горчивина или тежко чувство за предателство от ситуация, която е разбила сърцето ви или ви е оставила дълбоко разочаровани. За да започнете, се настанете в удобна седнала позиция на тихо място. Затворете очи и насочете вниманието си към дишането си. Прошката е акт на освобождаване от тежестта на негодуванието. Позволете на свързаните чувства да изплуват, само за момент. Не е нужно да одобрявате действието, само признайте болката. Сега визуализирайте златна светлина в центъра на гърдите си. С всяко вдишване тази светлина става по-ярка. С всяко издишване изпратете малко от тази светлина към спомена. Повторете тези думи наум: „Прощавам ти, не защото го заслужаваш, а защото аз заслужавам мир.“ Почувствайте как веригите на негодуванието се разхлабят. Продължете тази визуализация, позволявайки на златната светлина да запълни пространството, оставено от болката. Това е вашият път към свободата.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Тази сесия е упражнение за неврологично изместване, проектирано да премести съзнанието ви от състояние на възприет дефицит към експанзивната честота на безкрайната възможност. Може да се борите с постоянен, тежък страх от „липса на достатъчно“ — било то време, пари, подкрепа или възможност. Това чувство на липса е ограничаваща биологична енергия, която държи мозъка ви в режим на оцеляване, правейки невъзможно да видите възможностите, стоящи точно пред вас. За да започнете, намерете удобна седнала позиция и отпуснете ръцете си в скута си, с дланите нагоре в жест на възприемчивост. Затворете очи. Разберете, че изобилието не е нещо, което придобивате; то е честота, на която се настройвате чрез промяна на биологичното си състояние от защитно свиване към отворена експанзия. Сега визуализирайте поле от безкрайна, блестяща златна светлина. С всяко вдишване почувствайте как вдишвате потенциала на тази светлина. С всяко издишване освободете физическото напрежение от „недостатъчност“ в гърдите си. Повторете наум: „Отворен съм за потока. Моята стойност не се определя от липсата. Аз съм магнит за възможности.“ Докато честотата от 852Hz събужда вътрешната ви сила, почувствайте как ограниченията в ума ви се разтварят. Вие се привеждате в съответствие с естественото изобилие на живота.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Тази сесия е неврологично закотвяне на вашата вътрешна сила, проектирано да ви помогне да преодолеете страха от неизвестното и да намерите смелост да направите големи промени в живота си. Може да стоите на кръстопът, чувствайки парализиращата тежест на несигурността и спешния биологичен импулс да останете малки и в безопасност, дори ако сте дълбоко нещастни. Тази тревожност от прехода е естествен отговор на загубата на познатото, но оставането в застой е бавна ерозия на духа ви. Излекуването на този страх е акт на отстояване на бъдещето ви. За да започнете, намерете място, където можете да застанете изправени или да седнете с достойна поза. Затворете очи. Стъпете здраво с краката си, усещайки опората на земята. Разберете, че смелостта не е липса на страх, а решението, че нещо друго е по-важно. Сега визуализирайте искра от блестяща, виолетова светлина в основата на гръбначния си стълб. С всяко вдишване тази искра прераства в постоянен пламък, издигащ се през центъра ви и изпълващ ви с чувство на „отпусната бодрост“. С всяко издишване освободете нуждата да знаете цялата карта, преди да направите първата стъпка. Повторете наум: „Аз съм по-силен от страха си. Доверявам се на способността си да се адаптирам. Пристъпвам напред с яснота.“ Докато Гама-пулсовете стимулират неврологичната ви устойчивост, почувствайте се как ставате непоколебими. Готови сте за това, което следва.</string>

    <!-- НОВИ СПЕЦИАЛИЗИРАНИ СЕСИИ (Експертен модел) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Тази сесия е дълга форма на неврологично увличане, проектирана ръчно да изтегли мозъка ви в най-дълбоките етапи на Делта съня, където се случва системното биологично възстановяване. Може да се борите с изтощението от хронично безсъние — лежейки будни с часове, изпитвайки тревожност от преминаващото време и страхувайки се как ще функционирате утре. Това състояние на висока бдителност пречи на тялото ви да влезе в регенеративния етап на съня N3. За да започнете, легнете в предпочитаната от вас позиция за сън и се уверете, че средата ви е напълно тъмна и тиха. Затворете очи. Разберете, че не е нужно да се „опитвате“ да спите; сънят е биологично предаване, а не задача. Сега си представете тежка, кадифена завеса, която бавно се спуска от върха на ума ви до основата на гръбначния ви стълб. С всяко издишване почувствайте как тялото ви потъва по-дълбоко в матрака, сякаш ставате част от самото легло. Повторете наум: „Освобождавам деня. Доверявам се на тялото си да почива. Потъвам в мир.“ Докато Делта вълните от 1.5Hz се стабилизират, оставете звукът да стане единствената ви реалност. В безопасност сте да се отпуснете.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Тази сесия е спешно неврологично заземяване, проектирано незабавно да успокои ужаса от кошмар и да върне нервната ви система в състояние на безопасност. Току-що сте се събудили с препускащо сърце, може би потейки се или треперейки, с живия остатък от мъчителен сън, все още вкопчен в ума ви. Мозъкът ви реагира така, сякаш заплахата е била истинска, държейки ви в състояние на високо-бета тревога. За да започнете, седнете в леглото и включете малка, мека светлина, ако е възможно. Поставете дланите си плътно върху бедрата си и почувствайте текстурата на дрехите или чаршафите си. Затворете очи и поемете бавни, плитки вдишвания, за да сигнализирате за безопасност на белите си дробове. Разберете, че сънят е бил проекция и в момента се намирате в стая, която е сигурна и безопасна. Сега визуализирайте защитен златен кръг на пода около леглото си. С всяко вдишване почувствайте топлината на този кръг, който ви заземява във физическия свят. С всяко издишване наблюдавайте как образите от кошмара се разтварят като мъгла на слънце. Повторете наум: „Буден съм. В безопасност съм. Аз контролирам нещата.“ Докато честотата от 174Hz осигурява основа на безопасност и сигурност, почувствайте как сърдечният ви ритъм се връща към нормалното. Вие сте у дома.</string>

    <!-- UI Strings -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">ОСТРА 2-МИН ИНТЕРВЕНЦИЯ</string>
    <string name="player_clinical_rationale">ТЕРАПЕВТИЧНА ОБОСНОВКА</string>
    <string name="player_guided_guidance">СЦЕНАРИЙ НА НАСОЧВАНОТО ПЪТШЕСТВИЕ</string>
    <string name="player_biological_impact">БИОЛОГИЧЕН РЕЗОНАНС</string>
    <string name="player_emotional_guidance">ЕКСПЕРТНО НАСОЧВАНЕ И ПОДГОТОВКА</string>

    <string name="duration_2min">2 мин</string>
    <string name="duration_5min">5 мин</string>
    <string name="duration_10min">10 мин</string>
    <string name="duration_12min">12 мин</string>
    <string name="duration_15min">15 мин</string>
    <string name="duration_20min">20 мин</string>
    <string name="duration_infinite">Непрекъснато</string>

    <!-- TITLES, DESCRIPTIONS & RATIONALE (Remaining) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz Разтворител на тревожност</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Нежна акустична прегръдка за незабавно задействане на релаксационния отговор на тялото ви и успокояване на препускащия ум.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz е математически съгласуван с вселената. Той понижава сърдечния ритъм и кръвното налягане по-ефективно от 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Спешна спирачка при паник атака</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Остра низходяща регулация за моменти на висока тревожност или парализираща паника.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Използва бързо низходящо честотно понижаване за „свиване“ с препускащото сърце и постепенно изтегляне към състояние на покой чрез увличане.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Щит срещу социална тревожност</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Успокойте отговора „борба или бягство“, преди да влезете в претъпкани или високорискови социални ситуации.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Насочва се към амигдалата със 174Hz за намаляване на възприятието за социална заплаха и увеличаване на чувството за сигурност.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Възстановяване от професионално прегаряне</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Разтворете менталните остатъци от професионалния стрес и си върнете личното пространство.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Алфа-вълновата стимулация помага за прехода на мозъка от режим „правене“ на работа към режим „битие“ на домашния живот.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Пътешествие за излекуване на негодуванието</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Дълбока 12-минутна медитация за култивиране на прошка към себе си и освобождаване от тежестта на стари рани.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Негодуванието създава рекурсивни цикли в лимбичната система. Тази сесия използва 396Hz за прекъсване на тези цикли и насърчаване на емоционалното освобождение.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Възстановяване от предателство</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Специално проектиран за обработка на острата болка от разбито доверие и възстановяване на вътрешната безопасност.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Интегрира 417Hz за изчистване на енергията на травматични събития и улесняване на връщането към емоционално равновесие.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Разтваряне на самоосъждането</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Заглушете вътрешния критик и приемете състояние на радикално самосъстрадание.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Фокусира се върху честотата на любовта от 528Hz за резонанс със сърдечния център и разтваряне на неврологичните пътища на самокритиката.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Тежестта на съжалението</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Освобождаване на „това, което можеше да бъде“, за да се обитава напълно силата на настоящия момент.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">Честотата на Солфеж от 396Hz конкретно се насочва към вината и страха, двата основни компонента на хроничното съжаление.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Привеждане в съответствие с бъдещата посока</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Синхронизирайте настоящото си състояние с бъдещата си визия чрез целево закотвяне на неврологичното намерение.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Високите алфа вълни (10-12Hz) улесняват моста между съзнателния и подсъзнателния ум, правейки намерението по-устойчиво.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Избягване от липсата и дефицита</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Преминаване от честота на липса към честота на безкрайна възможност и поток на изобилие.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Използва 852Hz за събуждане на вътрешната сила и самореализация, отваряйки ума за по-висши прозрения.</string>
    <string name="session_courage_title">Смелост да промениш пътя</string>
    <string name="session_courage_desc">Преодолейте страха от неизвестното и се закответе във вътрешната си сила, за да направите големи промени.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Гама-изблиците, съчетани с ниско-тета пулсове, създават състояние на „отпусната бодрост“, идеално за преодоляване на тревожността при преход.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Разтваряне на синдрома на самозванеца</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Върнете си авторитета и признайте истинската си стойност, като заглушите чувствата на неадекватност.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz помага за решаване на проблеми и изразяване на идеи, конкретно изчиствайки гърлената чакра и повишавайки увереността.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Превключвател за изключване на прекомерното мислене</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">За онези нощи, когато умът не спира да препуска. Нежно принудете неврологично изключване.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Използва специфичен бинаурален ритъм, който се плъзга от 12Hz (Бета) до 0.5Hz (Дълбока Делта) в продължение на 20 минути.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Неврологично възстановяване при безсъние</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Дълга сесия за увличане на мозъка към дълбоки, непрекъснати цикли на сън.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Фокусира се върху стабилни Делта вълни от 1.5Hz за поддържане на етапите на дълбок сън N3, където се случва най-голямото физическо изцеление.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Заземяване след кошмар</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Бързо се върнете в състояние на безопасност и спокойствие след мъчителен сън или нощен ужас.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Използва 174Hz за осигуряване на основа на безопасност и сигурност, намалявайки незабавния страхов отговор.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Преработване на скръб и загуба</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Нежно пространство за преработване на загубата и намиране на честотата на трайния мир.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Използва 417Hz, честота, известна с изчистването на травматични преживявания и улесняването на промяната в емоционалното тяло.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Излекуване на отхвърлянето на тялото</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Излекувайте връзката с физическата си форма и разтворете болката от телесната дисморфия.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Резонира на 528Hz за насърчаване на клетъчната хармония и чувство за дълбока, безусловна любов към себе си.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Акустично облекчаване на болката</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Неинвазивен подход към управлението на физическия дискомфорт чрез честотна интерференция.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Използва 174Hz, което се счита за естествен анестетик, намаляващ физическите болкови сигнали.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Иницииране на фокусен поток</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Нежни Алфа вълни за преодоляване на пропастта между релаксацията и високопроизводителния фокус.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Алфа вълните (8-12Hz) представляват състоянието на „празен ход“ на мозъка, идеално за влизане в състояние на лесен поток.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Разбивач на творчески блокове</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Отключете застоялата ментална енергия и отворете пътищата за появата на нови идеи.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Комбинира Тета (4Hz) и Гама (40Hz) за стимулиране на подсъзнанието, като същевременно поддържа когнитивната интеграция.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Мир в чакането (Брак)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Освобождаване на натиска на времевата линия на обществото и намиране на цялост в собствения ви път.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Фокусира се върху 432Hz за понижаване на тревожността от „недостатъчност“ и 528Hz за възстановяване на любовта към себе си.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Излекуване на кариерната стагнация</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Преодоляване на чувството за засядане или изоставане в професионалния живот и постижения.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Използва Алфа вълни за изчистване на мъглата от кариерното сравнение и Гама-изблици за задействане на нова перспектива.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Излекуване на чакането за родителство</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Намиране на мир сред чакането за родителство и излекуване на болката от забавянето на фертилитета.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Интегрира 417Hz за преработка на травматичното чувство на забавяне и 528Hz за поддържане на системно биологично спокойствие.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Бягство от капана на сравнението</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Спрете да измервате вътрешния си живот чрез външните най-добри моменти на другите хора.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Използва 396Hz за разтваряне на вината от сравнението и 852Hz за завръщане към вашата вътрешна, автентична сила.</string>
</resources>
