<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Терапевтическая обитель</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Звуковое исцеление под руководством экспертов и направляемые путешествия для глубокой эмоциональной перенастройки.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • ИНТЕГРАТИВНЫЙ НЕЙРОДИЗАЙН</string>

    <!-- Категории / Вкладки -->
    <string name="cat_stress_relief">Растворение тревоги и стресса</string>
    <string name="cat_forgiveness">Исцеление обид и душевных ран</string>
    <string name="cat_manifesting">Поиск предназначения и смысла</string>
    <string name="cat_sleep">Победа над бессонницей и ночными мыслями</string>
    <string name="cat_healing">Исцеление горя и физической боли</string>
    <string name="cat_clarity">Очищение ментального тумана и фокус</string>
    <string name="cat_delays">Преодоление чувства «отставания» от жизни</string>

    <!-- УЛУЧШЕННЫЕ СЕССИИ ЭКСПЕРТНОЙ МОДЕЛИ -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Эта сессия — глубокий нейронный сброс для культивирования абсолютного внутреннего спокойствия, важного не только для вашей продуктивности, но и для вашего фундаментального здоровья. Возможно, вы боретесь с невидимым грузом постоянных мелких решений, чувствуете непрекращающийся гул статики в уме и физическое напряжение в челюсти или плечах, которое никогда не отпускает полностью. Этот хронический стресс — биологический налог, который старит ваши клетки; его исцеление — жизненно важный акт физического обслуживания. Для начала найдите тихое место, где вы сможете лечь на спину. Пусть ваши руки тяжело упадут по бокам, расслабьте челюсть. Закройте глаза и перенесите внимание на дыхание. Исцеление стресса — это акт объявления перемирия в вашей нервной системе. Позвольте чувствам истощения или подавленности всплыть на поверхность всего на мгновение. Вам не нужно бороться с ними, только признать ту цену, которую они взяли. Теперь визуализируйте прохладный серебристый свет на макушке вашей головы. С каждым вдохом этот свет становится ярче. С каждым выдохом представляйте, как напряжение покидает ваше тело, подобно дыму. Повторяйте эти слова про себя: «Я в безопасности. Я в покое. Я позволяю своему телу отдохнуть». Почувствуйте, как ваше сердцебиение замедляется, подстраиваясь под естественный ритм вселенной. Продолжайте эту визуализацию, позволяя серебристому свету заполнить пространство, где раньше жил стресс. Это ваш момент абсолютного восстановления.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Эта сессия — острое биологическое вмешательство, призванное немедленно вывести вашу нервную систему из цикла паники. Скорее всего, вы чувствуете ужасающий прилив адреналина: сердце колотится, в груди тесно, а разум убежден в неминуемой гибели, которой на самом деле нет. Это ваша амигдала бьет ложную тревогу — механизм выживания, сработавший по ошибке. Для начала сядьте прямо на пол и плотно прижмите ладони к земле. Почувствуйте холодную, твердую реальность под собой. Закройте глаза и на мгновение игнорируйте мир. Исцеление от паники — это акт обучения вашего тела тому, что опасность миновала. Позвольте страху присутствовать, не борясь с ним; это просто энергия, проходящая сквозь вас. Теперь прислушайтесь к нисходящим тонам в этом аудио. Представьте их как поручни, направляющие вас вниз с высокого, неустойчивого места. Подстройте свой выдох под падение тона. Длинный... медленный... выдох. Повторяйте про себя: «Мое тело в безопасности. Мое дыхание — мой якорь. Я возвращаюсь на землю». По мере стабилизации тона почувствуйте, как ваш пульс отражает это спокойствие. Вы возвращаете управление собственной системой.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Эта сессия — ручное нейронное отключение, разработанное для перевода вашего мозга из рваной, высокочастотной энергии навязчивых мыслей в плавный, тяжелый ритм глубокого дельта-отдыха. Вы можете обнаружить, что ваш разум действует как жестокий хозяин, когда отказывается спать, прокручивая каждую ошибку, проецируя каждый страх в темноту и удерживая вас в ловушке цикла «а что, если». Это несоответствие физически истощает: ваше тело измучено, но мозг все еще находится в режиме высокой производительности. Для начала лягте в удобное для сна положение и убедитесь, что в комнате совершенно темно. Закройте глаза. Поймите, что вам не нужно ничего решать сегодня вечером. Мир все еще будет здесь завтра, и вы будете лучше подготовлены к встрече с ним после восстановления. Сосредоточьтесь только на низком гуле бинаурального ритма. Представьте его как тяжелое, теплое одеяло, которое медленно натягивают на ваши мысли. С каждым импульсом чувствуйте, как ваши веки тяжелеют, а мысли становятся далекими. Вы отпускаете. Вы погружаетесь. Вам безопасно спать.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Эта сессия — клиническое нейронное вмешательство для восстановления ваших биологических границ и исцеления от сокрушительной тяжести профессионального выгорания. Возможно, вы просыпаетесь уже чувствуя себя истощенным, с содроганием ждете первого уведомления на телефоне и ощущаете тяжелый серый туман там, где раньше были ваша страсть и творчество. Вероятно, вы отдавали столько сил своей работе, что начали чувствовать себя невидимым в собственной жизни. Для начала найдите удобное место вдали от рабочего пространства и расслабьте руки. Закройте глаза и перенесите внимание на дыхание. Исцеление выгорания — это жизненно важный акт возвращения вашей энергии из мира, который всегда требует большего. Позвольте чувствам онемения или обиды на ваши обязанности всплыть на поверхность всего на мгновение. Вам не нужно их оправдывать, только признать истощение. Теперь визуализируйте яркий, переливающийся щит, формирующийся вокруг вашего тела. С каждым вдохом этот свет становится сильнее, отфильтровывая ментальный осадок стресса. С каждым выдохом отпускайте давление необходимости быть «включенным». Повторяйте эти слова про себя: «Меня достаточно. Я возвращаю свою энергию. Я в безопасности в своем отдыхе». Почувствуйте, как ваша нервная система переходит из режима «делания» в режим «бытия». Продолжайте эту визуализацию, позволяя щиту защищать ваш внутренний покой. Это ваш путь к системному восстановлению.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Эта сессия — нейронная подготовка для создания защитного буфера вокруг вашей нервной системы перед тем, как вы войдете в социальное пространство. Возможно, вы чувствуете нарастающую волну тревоги, физическую скованность в горле или настойчивый биологический импульс бежать еще до того, как вошли в комнату. Эта гипербдительность — ваше тело, ошибочно принимающее толпу за хищника; ложная тревога, которая держит вас в изоляции и истощении. Для начала встаньте прямо и плотно поставьте стопы на землю. Закройте глаза и сделайте три глубоких вдоха в живот, чувствуя, как расширяется диафрагма. Исцеление социальной тревожности — это акт подачи сигнала вашей амигдале о том, что вы в безопасности и способны справиться. Позвольте страху осуждения всплыть на мгновение; признайте его как гостя, который не владеет домом. Теперь визуализируйте спокойную сферу цвета индиго вокруг вас, примерно в метре во всех направлениях. С каждым вдохом этот буфер становится все более твердым. С каждым выдохом чувствуйте, как частота сердечных сокращений замедляется до ритма тихой уверенности. Повторяйте про себя: «Я уверен в своем присутствии. Я здесь на своем месте. Мой покой — мой щит». Почувствуйте себя заземленным наблюдателем, а не целью. Это ваш путь к подлинной социальной свободе.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Эта сессия — мягкое акустическое обезболивающее, предназначенное для прерывания рекурсивных циклов физического дискомфорта в вашей нервной системе. Физическая боль часто несет в себе тяжелое эмоциональное эхо — она может заставить вас чувствовать себя в ловушке собственного тела, расстроенным из-за своих ограничений и истощенным постоянным сигналом бедствия. Ваша нервная система может застрять в петле обратной связи высокой готовности, которая на самом деле усиливает ощущение боли. Сегодня мы меняем громкость этого сигнала. Для начала найдите максимально удобное положение, используя подушки или одеяла для полной поддержки. Закройте глаза и перенесите внимание на область дискомфорта. Поймите, что вам не нужно бороться с болью или отталкивать ее; сопротивление только создает больше напряжения. Исцеление приходит через мягкое осознание. Теперь представьте звуковые волны как прохладный, успокаивающий туман, проходящий сквозь ваше тело. Визуализируйте, как этот туман окружает боль, смягчая ее края и создавая пространство легкости там, где раньше была зажатость. Молча скажите себе: «Я — это не моя боль. Я позволяю своему телу смягчиться. Я нахожу покой в этом моменте». По мере того как частоты резонируют, почувствуйте, как громкость страдания снижается. Вы находите передышку.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Эта сессия предоставляет вам убежище для переработки утраты и поиска частоты прочного мира. Вы можете чувствовать себя так, словно в вашей груди образовалась физическая дыра, а тишина в вашей жизни стала оглушительной. Велик соблазн попытаться «преодолеть это», но истинное исцеление приходит через интеграцию — не движение мимо, а движение вперед с принятым весом. Мы не пытаемся уменьшить потерю; мы помогаем вашему сердцу вырасти достаточно большим, чтобы нести ее. Для начала найдите место, где вы чувствуете себя в полной безопасности и поддержке. Лягте или сядьте удобно, положив руки на колени. Закройте глаза. Поймите, что ваша боль — это свидетельство любви, которую вы несете; это не проблема, которую нужно решить, а переход, в котором нужно пожить. Теперь визуализируйте мягкий сине-зеленый свет, осторожно заполняющий пустоты в вашем сердце. С каждым вдохом этот свет расширяется, создавая опору для вашей скорби. С каждым выдохом отпускайте давление необходимости быть «сильным». Повторяйте про себя: «Я позволяю себе чувствовать. Я чту свою любовь через свое горе. Я пребываю в этом покое». Пока звук окружает вас, позвольте частотам поддерживать вас в тех пространствах, где слова бессильны. Это ваш путь к эмоциональной интеграции.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Эта сессия — глубокая нейронная перенастройка для освобождения от давления внешних временных рамок и восстановления внутренней уверенности в собственном пути. Вы можете смотреть вокруг и видеть, как другие отмечают важные вехи, которые, кажется, ускользают от вас, чувствуя тихий, тяжелый стыд от того, что вы якобы «опаздываете» или что ваша жизнь поставлена на паузу. Это чувство отставания — биологическая иллюзия, подпитываемая постоянным социальным сравнением, которое задействует те же нейронные пути, что и физическая боль. Для начала устройтесь в тихом месте и сделайте глубокий, осознанный вдох. Закройте глаза. Поймите, что ваш график уникален; вы не опаздываете, вы прибываете именно тогда, когда вам предназначено. Сбросьте груз внешних ожиданий, который вы несли как тяжелый плащ. Теперь визуализируйте теплый золотистый свет в центре груди, напоминающий вам о том, что ваша ценность — это абсолютная константа, а не переменная, зависящая от статуса отношений. С каждым вдохом чувствуйте, как этот свет расширяется, наполняя вас чувством целостности и прибытия. С каждым выдохом отпускайте потребность быть где-то еще. Молча скажите себе: «Я целостен таким, какой я есть. Мой путь священен. Я доверяю своему времени». Оцените этот этап своей жизни как редкую возможность для самосовершенствования и самопознания. Вы строите фундамент покоя, который поддержит все, что будет дальше.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Эта сессия — глубокое восстановление ваших внутренних границ, предназначенное для того, чтобы успокоить острую биологическую тревогу, которую предательство вызывает в вашей нервной системе. Предательство — это нарушение вашего внутреннего святилища, которое разрушает ваше чувство реальности и оставляет вас в состоянии гипербдительности, неспособности отдохнуть или доверять. Вы можете обнаружить, что навязчиво ищете в прошлом подсказки или прокручиваете моменты разрушенного доверия, пытаясь найти опору, которой больше нет. Исцеление от этого жизненно важно, потому что хроническая подозрительность физически истощает и мешает вашему сердцу когда-либо снова открыться по-настоящему. Для начала сядьте прямо и плотно поставьте стопы на землю. Почувствуйте устойчивость пола под собой — реальность, которую невозможно отнять. Закройте глаза. Мы не просим вас доверять миру прямо сейчас; мы помогаем вам восстановить доверие к собственному восприятию и собственной ценности. Теперь визуализируйте прохладный защитный щит из глубокого синего света, окружающий ваше сердце. С каждым вдохом этот щит становится более устойчивым, отфильтровывая страх перед прошлым. С каждым выдохом отпускайте потребность понять «почему». Молча скажите себе: «Я в безопасности в своей собственной истине. Я доверяю своему сердцу. Я возвращаю свой покой». По мере стабилизации частот почувствуйте, как ваша нервная система возвращается в состояние внутреннего святилища.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Эта сессия — практика радикального самосострадания, направленная на прекращение внутренней войны с вашим внутренним критиком и позволяющая проявиться вашему истинному «я». Самые резкие слова, которые мы когда-либо слышим, — это часто те, которые мы говорим сами себе. Вы можете быть своим самым безжалостным судьей, предъявляя к себе требования совершенства, которых вы никогда не потребовали бы от другого человека. Эта хроническая самокритика создает состояние внутреннего биологического трения, которое истощает вашу жизненную энергию и творческий дух. Для начала найдите удобное положение и положите одну руку на сердце. Закройте глаза. Почувствуйте тепло ладони на груди — это жест доброты. Поймите, что ваши ошибки — это не ваша личность; это ваше обучение. Когда начнется «Частота Любви», представьте, как она омывает ваши мысли, подобно мягкому приливу на берегу. Каждый раз, когда возникает критическая мысль, пусть звук уносит ее прочь. Молча скажите себе: «Я достоин своей любви. Я делаю все, что могу. Я прощаю себя за то, что я человек». Вы — не проект, который нужно исправлять; вы — личность, которую нужно услышать. Это ваш путь к внутреннему выравниванию.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Эта сессия — глубокое освобождение от фантомной боли «того, что могло бы быть», призванное помочь вам полностью ощутить силу настоящего момента. Вы можете обнаружить, что живете в преследующей серии «а что, если», оплакивая невыбранные пути, несказанные слова или решения, которые привели вас не туда, куда вы намеревались. Это хроническое сожаление — вор вашего будущего; энергия, которую вы тратите, оглядываясь назад, украдена у единственного момента, когда вы действительно имеете власть что-то изменить. Для начала сядьте спокойно и сделайте три глубоких, осознанных вдоха. Закройте глаза. Признайте, что вы сделали все, что могли, с той информацией, зрелостью и ресурсами, которые были у вас в то время. Исцеление сожаления требует честного отчета, за которым следует полное, безоговорочное освобождение. Теперь представьте себя стоящим на мосту над огромной, медленно текущей рекой. В ваших руках тяжелая книга — глава ваших сожалений. По мере нарастания частот представьте, как вы отпускаете эту книгу. Смотрите, как она уплывает, пока не исчезнет в тумане. Молча скажите себе: «Я отпускаю прошлое. Я учусь на своем пути. Я свободен начать заново». Почувствуйте, как легкость возвращается в ваш дух, когда вы возвращаете свою жизнь здесь и сейчас.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Эта сессия — путешествие к исцелению отношений с вашей физической формой и переход от наблюдения к обитанию. Мы часто относимся к своему телу как к проекту, который нужно исправить, проблеме, которую нужно решить, или сосуду, который нас подвел. Если вы чувствуете отчуждение или даже отвращение к своему телу, вы живете в состоянии биологического отчуждения. Ваше тело — единственный дом, которым вы когда-либо будете по-настоящему владеть; оно заслуживает вашей доброты, а не осуждения. Для начала лягте поудобнее в месте, где вас не побеспокоят. Закройте глаза. Перенесите внимание на свои стопы, затем на ноги, медленно двигаясь вверх. Оцените каждую часть не за то, как она выглядит, а за то, как она вам служит: сердцебиение, которое никогда не прекращается, дыхание, которое поддерживает вас, даже когда вы о нем не думаете. По мере резонирования частот представьте мягкий исцеляющий свет, сканирующий ваше тело, растворяющий ярлыки «хорошего» или «плохого». Молча скажите себе: «Я дома в своем теле. Я чту свое физическое «я». Я благодарен за жизнь внутри меня». Вы возвращаете свое присутствие в собственной коже.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Эта сессия создает убежище спокойствия, чтобы помочь вам найти мир в ожидании родительства и исцелить тихую боль задержки фертильности. Ожидание ребенка может казаться тихим, повторяющимся горем, которое большая часть мира не видит или не понимает. Каждое объявление от других может казаться личным ударом, оставляя вас с тяжелым чувством неполноценности или страхом, что ваше тело подводит вас. Исцеление этой боли жизненно важно, потому что хронический стресс запускает состояние биологической тревоги, которое может еще больше повлиять на ваше благополучие. Для начала найдите удобное место для отдыха, где вы чувствуете полную поддержку. Положите руки на нижнюю часть живота и закройте глаза. Глубоко дышите в это пространство, представляя каждый вдох как волну сострадания. Поймите, что ваша ценность — это абсолютная константа, не зависящая от ваших биологических результатов. Успокаивая бурю «еще нет», мы позволяем вашей системе вернуться в состояние равновесия и надежды. Теперь визуализируйте мягкий изумрудный свет, заполняющий ваш центр, олицетворяющий плодородие вашего духа и устойчивость вашего тела. Повторяйте про себя: «Я целостен именно таким, какой я есть. Я доверяю времени своей жизни. Я в мире со своим путем». Это самая благодатная почва для любого нового начала.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Эта сессия — точная настройка вашей нейронной цели, разработанная для синхронизации вашего текущего состояния с вашим видением будущего и закрепления вашего намерения в подсознании. Если вы чувствуете, что плывете по течению, много работаете, но никуда не двигаетесь, это происходит потому, что системе фильтрации вашего мозга — ретикулярной активирующей системе — не хватает четкого пункта назначения. Без определенного намерения вы не можете видеть возможности, стоящие прямо перед вами. Исцеление отсутствия направления — это акт заявления своих прав как творца, а не зрителя. Для начала сядьте прямо в бодрой, но расслабленной позе, с прямой спиной и открытыми ладонями на коленях. Закройте глаза. Представьте в уме конкретную, значимую цель. Мы успокаиваем сомнение, которое говорит вам, что ваши мечты «слишком велики». Теперь, когда вы слушаете мост Альфа-Тета, представьте, что вы уже живете в этой будущей реальности. Почувствуйте воздух, услышьте звуки и закрепите *ощущение* своего успеха в своей нынешней нервной системе. Повторяйте про себя: «Мое намерение ясно. Мой разум сфокусирован. Я на одной волне со своей целью». Вы не просто думаете о цели; вы готовите свою биологию к тому, чтобы прожить ее.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Эта сессия — стратегическая нейронная перенастройка, предназначенная для растворения тревоги от профессионального застоя и возвращения вашей творческой хватки. Тяжесть ощущения «застоя» может казаться медленным, невидимым удушьем: вы видите, как коллег повышают, как запускаются стартапы и достигаются вехи, в то время как вы чувствуете себя невидимым, недооцененным или застрявшим на плато. Эта карьерная паника запускает биологическую реакцию выживания, которая на самом деле ухудшает ваши способности к решению проблем. Для начала найдите тихое рабочее место или уголок, где вы сможете сесть прямо и без помех. Закройте глаза. Поймите, что карьера — это экосистема, а не лестница. Этот этап — не задержка; это период высокоинтенсивного накопления навыков и построения характера. Теперь визуализируйте лазерный луч ясности, пронзающий туман сравнений. С каждым вдохом чувствуйте, как ваша внутренняя ценность и ваши глубокие корни становятся крепче. С каждым выдохом отпускайте давление необходимости быть где-то еще. Молча скажите себе: «Я архитектор своего собственного пути. Я доверяю своему периоду совершенствования. Я готов к своему следующему уровню». Вы осваиваете работу, которая в конечном итоге приведет вас к цели.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Эта сессия — мощное возвращение к вашему внутреннему источнику, призванное разорвать цикл постоянного социального сравнения и вновь зажечь вашу подлинную самоценность. Сейчас вы проходите через величайший психологический эксперимент в истории: постоянное, круглосуточное сравнение с отредактированными нарезками лучших моментов из жизни тысяч людей. Если вы чувствуете постоянное чувство неполноценности, это происходит потому, что ваш мозг обманывают, заставляя его воспринимать социальный дефицит. Эта постоянная «проверка» создает состояние хронического высокочастотного бета-стресса, который подрывает вашу силу. Для начала уберите все устройства и устройтесь в тихом месте. Закройте глаза. Мы закрываем окна в чужие жизни, чтобы вы могли, наконец, разжечь огонь в своей собственной. Поймите, что вы — единственный человек, которого вам предназначено превзойти. Теперь визуализируйте, как ваша энергия возвращается к вам со всех сторон. С каждым вдохом чувствуйте, как ваш собственный уникальный путь становится ясным и ярким. С каждым выдохом отпускайте потребность во внешнем подтверждении. Повторяйте про себя: «Мой путь принадлежит только мне. Меня достаточно именно таким, какой я есть. Я праздную свое собственное прибытие». Почувствуйте, как ваш внутренний источник становится устойчивым, непоколебимым пламенем. Это ваш путь к освобождению.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Эта сессия вручную успокаивает нейронный шум, чтобы перевести вас из рассеянной энергии отвлечения в спокойную, лазерную точность альфа-состояния фокуса. В эпоху бесконечных отвлечений глубокая концентрация стала суперсилой. Вероятно, вы чувствуете «ментальный зуд» проверить телефон, туман от дюжины открытых вкладок в уме и истощение от постоянного частичного внимания. Это фрагментированное состояние мешает вам войти в «Поток» — единственное состояние, в котором возможно творчество высокого уровня. Для начала очистите свое физическое пространство от беспорядка. Сядьте удобно и сделайте три медленных, осознанных вдоха. Закройте глаза. Мы переводим ваши мозговые волны из состояния высокочастотной бета-гонки в непринужденный поток. Исцеление вашего внимания — это первый шаг к возвращению дела вашей жизни. По мере стабилизации частот почувствуйте, как ваш разум становится чистым, неподвижным озером, где ваши самые глубокие мысли могут, наконец, всплыть на поверхность. Повторяйте про себя: «Я здесь. Я сфокусирован. Я в потоке». Вы возвращаете свой самый ценный ресурс: свое присутствие.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Эта сессия — клинический разбор ложного нарратива синдрома самозванца, направленный на приведение вашего внутреннего образа в соответствие с вашими внешними достижениями. Тот тихий, настойчивый голос в вашей голове, шепчущий, что вы мошенник, что вам здесь не место или что ваш успех — лишь череда счастливых случайностей, является древним защитным механизмом, который дает сбои. Эта гипербдительность мешает вам полностью ощутить свой авторитет и внести свой истинный вклад в мир. Для начала сядьте прямо и представьте золотую нить, тянущую вашу макушку к небу. Положите руки открытыми ладонями на колени — жест готовности принять собственную силу. Закройте глаза. Поймите, что вы попали сюда не случайно; вы пришли сюда благодаря своей уникальной сути и последовательным усилиям. Исцеление синдрома самозванца — это акт прекращения извинений за свое существование. Теперь представьте себя стоящим во главе длинного стола, непоколебимым и подлинным. С каждым вдохом чувствуйте, как реальность ваших достижений закрепляется в ваших костях. С каждым выдохом отпускайте потребность что-то доказывать кому бы то было. Повторяйте про себя: «Я на своем месте в любой комнате, в которую вхожу. Мой успех принадлежит мне. Я обладаю авторитетом». Вы не самозванец; вы — оригинал. Это ваш путь к непоколебимой уверенности.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Эта сессия — нейронный шлюз, предназначенный для того, чтобы обойти ваш аналитический, перфекционистский разум и вернуть вас в состояние творческого потока. Творческий кризис — это не отсутствие идей; это избыток внутреннего суждения. Вы застряли, потому что пытаетесь довести работу до совершенства еще до того, как она родилась, создавая физическое напряжение в теле и статику в мыслях, которая парализует ваше воображение. Исцеление этого застоя требует возвращения в состояние игры, где неудача больше не является угрозой. Для начала возьмите ручку, кисть или просто сядьте, раскрыв ладони и будучи восприимчивым. Закройте глаза. Мы используем специфические частоты, чтобы напрямую обратиться к вашему подсознанию, успокаивая критика, который говорит, что все недостаточно хорошо. Сегодня мы не пытаемся создать шедевр; мы просто открываем ворота, чтобы река снова потекла. Теперь визуализируйте поток жидкого света, текущий от основания позвоночника к самому лбу. С каждым вдохом этот поток становится ярче и текучее. С каждым выдохом отпускайте давление необходимости быть «правильным». Повторяйте про себя: «Я позволяю потоку быть. Я — канал для творчества. Я доверяю процессу». Результаты последуют за освобождением.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Эта сессия — направляемое путешествие для культивирования прощения, предназначенное не для кого-то другого, а для вас самих. Возможно, вы боретесь с горечью или тяжелым чувством предательства после ситуации, которая разбила ваше сердце или глубоко разочаровала вас. Для начала устройтесь в удобном сидячем положении в тихом месте. Закройте глаза и перенесите внимание на дыхание. Прощение — это акт освобождения себя от груза обид. Позвольте связанным с ситуацией чувствам всплыть на поверхность всего на мгновение. Вам не нужно одобрять поступок, только признать боль. Теперь визуализируйте золотистый свет в центре груди. С каждым вдохом этот свет становится ярче. С каждым выдохом направляйте немного этого света на воспоминание. Повторяйте эти слова про себя: «Я прощаю тебя не потому, что ты этого заслуживаешь, а потому, что я заслуживаю покоя». Почувствуйте, как цепи обиды ослабевают. Продолжайте эту визуализацию, позволяя золотистому свету заполнить пространство, оставленное болью. Это ваш путь к свободе.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Эта сессия — упражнение по нейронному переключению, предназначенное для перевода вашего сознания из состояния воспринимаемого дефицита в расширяющуюся частоту бесконечных возможностей. Возможно, вы боретесь с навязчивым, тяжелым страхом того, что вам «недостаточно» — будь то время, деньги, поддержка или возможности. Это чувство нехватки — ограничивающая биологическая энергия, которая держит ваш мозг в режиме выживания, делая невозможным видение возможностей, стоящих прямо перед вами. Для начала найдите удобное сидячее положение и положите руки на колени ладонями вверх в жесте восприимчивости. Закройте глаза. Поймите, что изобилие — это не то, что вы приобретаете; это частота, на которую вы настраиваетесь, переводя свое биологическое состояние из защитного сжатия в открытое расширение. Теперь визуализируйте поле бесконечного, мерцающего золотистого света. С каждым вдохом чувствуйте, как вы вдыхаете потенциал этого света. С каждым выдохом отпускайте физическое напряжение нехватки из груди. Повторяйте про себя: «Я открыт потоку. Моя ценность не определяется недостатком. Я магнит для возможностей». Пока частота 852 Гц пробуждает вашу внутреннюю силу, почувствуйте, как ограничения в вашем уме растворяются. Вы настраиваетесь на естественное изобилие жизни.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Эта сессия — нейронное закрепление вашей внутренней силы, призванное помочь вам преодолеть страх перед неизвестным и найти мужество для серьезных жизненных перемен. Вы можете стоять на перепутье, чувствуя парализующую тяжесть неопределенности и настойчивый биологический импульс оставаться маленьким и в безопасности, даже если вы глубоко несчастны. Эта тревога перехода — естественная реакция на потерю привычного, но пребывание в застойной ситуации — это медленное разрушение вашего духа. Исцеление этого страха — акт заявления прав на свое будущее. Для начала найдите место, где вы сможете встать в полный рост или сесть в прямую, достойную позу. Закройте глаза. Плотно поставьте стопы, чувствуя поддержку земли. Поймите, что мужество — это не отсутствие страха, а решение о том, что что-то другое важнее. Теперь визуализируйте искру яркого фиолетового света в основании позвоночника. С каждым вдохом эта искра разгорается в устойчивое пламя, поднимающееся через ваш центр и наполняющее вас чувством «расслабленной бдительности». С каждым выдохом отпускайте потребность знать всю карту целиком, прежде чем сделать первый шаг. Повторяйте про себя: «Я сильнее своего страха. Я доверяю своей способности адаптироваться. Я иду вперед с ясностью». Пока гамма-импульсы стимулируют вашу нейронную устойчивость, почувствуйте себя непоколебимым. Вы готовы к тому, что будет дальше.</string>

    <!-- НОВЫЕ СПЕЦИАЛИЗИРОВАННЫЕ СЕССИИ (Экспертная модель) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Эта сессия — длительное нейронное воздействие, предназначенное для ручного перевода вашего мозга в глубочайшие стадии дельта-сна, где происходит системное биологическое восстановление. Вы можете бороться с истощением от хронической бессонницы: лежать без сна часами, чувствуя тревогу от тиканья часов и опасаясь за то, как вы будете функционировать завтра. Это состояние высокой готовности мешает вашему телу войти в восстановительную стадию сна N3. Для начала лягте в удобное положение и убедитесь, что в помещении совершенно темно и тихо. Закройте глаза. Поймите, что вам не нужно «пытаться» заснуть; сон — это биологическая сдача, а не задача. Теперь представьте тяжелый бархатный занавес, медленно опускающийся от макушки до основания позвоночника. С каждым выдохом чувствуйте, как ваше тело погружается глубже в матрас, словно вы становитесь частью самой кровати. Повторяйте про себя: «Я отпускаю день. Я доверяю своему телу отдых. Я погружаюсь в покой». Когда дельта-волны 1,5 Гц стабилизируются, позвольте звуку стать вашей единственной реальностью. Вы в безопасности, чтобы отпустить все.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Эта сессия — экстренное нейронное заземление, предназначенное для немедленного успокоения ужаса от кошмара и возвращения вашей нервной системы в состояние безопасности. Вы только что проснулись с колотящимся сердцем, возможно, в поту или с дрожью, а живой осадок пугающего сна все еще цепляется за ваш разум. Ваш мозг реагирует так, будто угроза была реальной, удерживая вас в состоянии высокочастотной бета-тревоги. Для начала сядьте в постели и по возможности включите небольшой мягкий свет. Плотно прижмите ладони к бедрам и почувствуйте текстуру вашей одежды или простыней. Закройте глаза и делайте медленные, неглубокие вдохи, чтобы подать сигнал легким о безопасности. Поймите, что сон был проекцией, и сейчас вы находитесь в комнате, которая безопасна и надежна. Теперь визуализируйте защитный золотой круг на полу вокруг вашей кровати. С каждым вдохом чувствуйте тепло этого круга, заземляющего вас в физическом мире. С каждым выдохом наблюдайте, как образы кошмара тают, подобно туману на солнце. Повторяйте про себя: «Я бодрствую. Я в безопасности. Я все контролирую». Пока частота 174 Гц обеспечивает фундамент защищенности, почувствуйте, как частота сердечных сокращений возвращается в норму. Вы дома.</string>

    <!-- Строки пользовательского интерфейса -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">ОСТРОЕ 2-МИН ВМЕШАТЕЛЬСТВО</string>
    <string name="player_clinical_rationale">ТЕРАПЕВТИЧЕСКОЕ ОБОСНОВАНИЕ</string>
    <string name="player_guided_guidance">ТЕКСТ НАПРАВЛЯЕМОГО ПУТЕШЕСТВИЯ</string>
    <string name="player_biological_impact">БИОЛОГИЧЕСКИЙ РЕЗОНАНС</string>
    <string name="player_emotional_guidance">ЭКСПЕРТНОЕ РУКОВОДСТВО И ПОДГОТОВКА</string>

    <string name="duration_2min">2 мин</string>
    <string name="duration_5min">5 мин</string>
    <string name="duration_10min">10 мин</string>
    <string name="duration_12min">12 мин</string>
    <string name="duration_15min">15 мин</string>
    <string name="duration_20min">20 мин</string>
    <string name="duration_infinite">Непрерывно</string>

    <!-- ЗАГОЛОВКИ, ОПИСАНИЯ И ОБОСНОВАНИЯ (Оставшееся) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432 Гц Растворитель тревоги</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Мягкое акустическое объятие для немедленного запуска реакции расслабления вашего тела и успокоения мечущегося ума.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">Частота 432 Гц математически гармонирует со вселенной. Она снижает частоту сердечных сокращений и кровяное давление эффективнее, чем 440 Гц.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Аварийный тормоз при панической атаке</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Острое снижение активности для моментов сильной тревоги или всепоглощающей паники.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Использует быстрое снижение частоты для «синхронизации» с колотящимся сердцем и постепенного перевода его в состояние покоя через навязывание ритма.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Щит от социальной тревожности</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Успокойте реакцию «бей или беги» перед входом в людные места или социальные ситуации с высоким давлением.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Воздействует на амигдалу частотой 174 Гц для снижения восприятия социальной угрозы и усиления чувства безопасности.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Восстановление при рабочем выгорании</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Растворите ментальный осадок профессионального стресса и верните себе личное пространство.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Альфа-волновая стимуляция помогает переключить мозг из режима «делания» на работе в режим «бытия» в домашней жизни.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Путь исцеления обид</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Глубокая 12-минутная медитация для культивирования самопрощения и освобождения от груза старых ран.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Обида создает рекурсивные петли в лимбической системе. Эта сессия использует частоту 396 Гц, чтобы разорвать эти петли и способствовать эмоциональному освобождению.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Восстановление после предательства</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Специально разработано для переработки острой боли от подорванного доверия и восстановления внутренней безопасности.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Интегрирует частоту 417 Гц для очистки энергии травмирующих событий и содействия возвращению к эмоциональному равновесию.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Растворение самоосуждения</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Заставьте замолчать внутреннего критика и примите состояние радикального самосострадания.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Фокусируется на 528 Гц («Частота Любви»), чтобы войти в резонанс с сердечным центром и растворить нейронные пути самокритики.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Тяжесть сожалений</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Освобождение от «того, что могло бы быть», чтобы полностью ощутить силу настоящего момента.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">Частота Сольфеджио 396 Гц специально направлена на чувство вины и страх — два основных компонента хронического сожаления.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Выравнивание будущего направления</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Синхронизируйте свое текущее состояние с видением будущего через целевое нейронное закрепление намерений.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Высокочастотные альфа-волны (10–12 Гц) облегчают связь между сознанием и подсознанием, делая намерение более устойчивым.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Побег из дефицита и нехватки</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Переход от частоты нехватки к частоте бесконечных возможностей и потока изобилия.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Использует частоту 852 Гц для пробуждения внутренней силы и самореализации, открывая разум для высших озарений.</string>
    <string name="session_courage_title">Мужество изменить путь</string>
    <string name="session_courage_desc">Преодолейте страх перед неизвестным и закрепитесь в своей внутренней силе для совершения больших перемен.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Гамма-всплески в сочетании с низкочастотными тета-импульсами создают состояние «расслабленной бдительности», идеальное для преодоления тревоги перехода.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Растворение синдрома самозванца</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Верните себе авторитет и признайте свою истинную ценность, заставив замолчать чувство неполноценности.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">Частота 741 Гц помогает решать проблемы и выражать идеи, в частности, очищая горловую чакру и повышая уверенность.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Выключатель для навязчивых мыслей</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Для тех ночей, когда разум не может остановиться. Мягкое принудительное нейронное отключение.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Использует специфический бинауральный ритм, который скользит от 12 Гц (бета) до 0,5 Гц (глубокая дельта) в течение 20 минут.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Нейронное восстановление при бессоннице</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Длительная сессия для обучения мозга глубоким, непрерывным циклам сна.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Фокусируется на стабильных дельта-волнах 1,5 Гц для поддержания стадий глубокого сна N3, когда происходит основное физическое исцеление.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Заземление после кошмара</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Быстрое возвращение в состояние безопасности и покоя после тревожного сна или ночного ужаса.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Использует частоту 174 Гц для создания фундамента безопасности и защищенности, снижая немедленную реакцию страха.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Переработка горя и утраты</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Мягкое пространство для проживания потери и поиска частоты прочного мира.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Использует частоту 417 Гц, известную способностью очищать травматический опыт и способствовать изменениям в эмоциональном теле.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Исцеление неприятия тела</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Исцелите отношения со своей физической формой и растворите боль дисморфии тела.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Резонирует на частоте 528 Гц для содействия клеточной гармонии и чувству глубокой, безусловной любви к себе.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Акустическое облегчение боли</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Неинвазивный подход к управлению физическим дискомфортом через частотную интерференцию.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Использует частоту 174 Гц, которая считается естественным анестетиком, снижающим сигналы физической боли.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Инициация потока концентрации</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Мягкие альфа-волны для преодоления разрыва между расслаблением и высокоэффективным фокусом.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Альфа-волны (8–12 Гц) представляют собой состояние «холостого хода» мозга, идеально подходящее для вхождения в состояние непринужденного потока.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Разрушитель творческих барьеров</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Разблокируйте застоявшуюся ментальную энергию и откройте пути для появления новых идей.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Сочетает тета- (4 Гц) и гамма-частоты (40 Гц) для стимуляции подсознания при сохранении когнитивной интеграции.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Мир в ожидании (брак)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Освобождение от давления общественных временных рамок и обретение целостности на собственном пути.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Фокусируется на 432 Гц для снижения тревоги от чувства «недостаточности» и на 528 Гц для восстановления любви к себе.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Исцеление карьерного застоя</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Преодоление чувства «застревания» или отставания в профессиональной жизни и достижениях.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Использует альфа-волны для очищения тумана карьерных сравнений и гамма-всплески для запуска нового видения.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Исцеление в ожидании родительства</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Поиск покоя в ожидании родительства и исцеление боли от задержки фертильности.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Интегрирует частоту 417 Гц для переработки травматического чувства задержки и 528 Гц для поддержки системного биологического спокойствия.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Побег из ловушки сравнений</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Перестаньте измерять свою внутреннюю жизнь чужими внешними достижениями.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Использует 396 Гц для растворения чувства вины от сравнений и 852 Гц для возвращения к своей внутренней, подлинной силе.</string>
</resources>