<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Santuario Terapéutico</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Sanación por sonido dirigida por expertos y viajes guiados para una recalibración emocional profunda.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">BIENESTAR HAC • DISEÑO NEURAL INTEGRATIVO</string>

    <!-- Categorías / Pestañas -->
    <string name="cat_stress_relief">Disolver Ansiedad y Estrés</string>
    <string name="cat_forgiveness">Sanar Resentimiento y Dolor</string>
    <string name="cat_manifesting">Encontrar Propósito y Significado</string>
    <string name="cat_sleep">Terminar con el Insomnio y Pensamientos Nocturnos</string>
    <string name="cat_healing">Sanar el Duelo y el Dolor Físico</string>
    <string name="cat_clarity">Aclarar Niebla Mental y Enfoque</string>
    <string name="cat_delays">Superar el Sentimiento de estar \'Atrasado\' en la Vida</string>

    <!-- SESIONES MEJORADAS DEL MODELO EXPERTO -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Esta sesión es un reinicio neural profundo para cultivar una paz interna absoluta, no solo para tu productividad, sino para tu salud fundamental. Es posible que estés luchando con un peso invisible de constantes pequeñas decisiones, sintiendo un zumbido persistente de estática en tu mente y una tensión física en tu mandíbula o hombros que nunca parece liberarse por completo. Este estrés crónico es un impuesto biológico que envejece tus células; sanar esto es un acto vital de mantenimiento físico. Para comenzar, busca un lugar tranquilo donde puedas acostarte boca arriba. Deja que tus brazos caigan pesadamente a tus lados y relaja la mandíbula. Cierra los ojos y lleva tu conciencia a tu respiración. Sanar el estrés es el acto de declarar un alto el fuego en tu sistema nervioso. Permite que surjan los sentimientos de agotamiento o abrumamiento, solo por un momento. No necesitas luchar contra ellos, solo reconocer el costo que han tenido. Ahora, visualiza una luz plateada y fresca en la parte superior de tu cabeza. Con cada inhalación, esta luz crece más brillante. Con cada exhalación, imagina la tensión abandonando tu cuerpo como humo. Repite estas palabras en silencio: \'Estoy seguro. Estoy en paz. Permito que mi cuerpo descanse.\' Siente cómo tu corazón se ralentiza para coincidir con el ritmo natural del universo. Continúa con esta visualización, permitiendo que la luz plateada llene el espacio donde solía vivir el estrés. Este es tu momento de recuperación absoluta.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Esta sesión es una intervención biológica aguda para alejar inmediatamente a tu sistema nervioso del borde de un ciclo de pánico. Es probable que estés sintiendo un aumento aterrador de adrenalina: tu corazón late con fuerza, tu pecho se siente apretado y tu mente está convencida de un destino fatal inminente que no existe. Esta es tu amígdala haciendo sonar una falsa alarma, un mecanismo de supervivencia activado por error. Para comenzar, siéntate directamente en el suelo y coloca las palmas de las manos planas contra el piso. Siente la realidad fría y sólida debajo de ti. Cierra los ojos e ignora el mundo por un momento. Sanar del pánico es el acto de enseñarle a tu cuerpo que el peligro ha pasado. Permite que el miedo esté presente sin luchar contra él; es solo energía moviéndose a través de ti. Ahora, escucha los tonos descendentes en este audio. Imagínalos como pasamanos que te guían hacia abajo desde un lugar alto e inestable. Coincide tu exhalación con la caída del tono. Largo... lento... fuera. Repite en silencio: \'Mi cuerpo está seguro. Mi respiración es mi ancla. Estoy regresando a la tierra.\' A medida que el tono se estabiliza, siente tu pulso reflejando la calma. Estás recuperando los controles de tu propio sistema.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Esta sesión es un apagado neural manual diseñado para hacer la transición de tu cerebro de la energía dentada y de alta frecuencia del exceso de pensamiento al ritmo suave y pesado del descanso Delta profundo. Es posible que encuentres que tu mente actúa como un maestro cruel cuando se niega a dormir, reproduciendo cada error, proyectando cada miedo en la oscuridad y manteniéndote atrapado en un bucle de \'qué pasaría si\'. Este desajuste es físicamente agotador; tu cuerpo está exhausto, pero tu cerebro todavía está en modo de alto rendimiento. Para comenzar, acuéstate en tu posición preferida para dormir y asegúrate de que tu habitación esté completamente oscura. Cierra los ojos. Comprende que no necesitas resolver nada esta noche. El mundo seguirá allí mañana, y estarás mejor equipado para enfrentarlo después de recuperarte. Concéntrate solo en el zumbido bajo del pulso binaural. Imagínalo como una manta pesada y cálida que se coloca lentamente sobre tus pensamientos. Con cada pulso, siente tus párpados volviéndose más pesados y tus pensamientos volviéndose distantes. Te estás dejando llevar. Te estás hundiendo. Estás seguro para dormir.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Esta sesión es una intervención neural clínica para reconstruir tus límites biológicos y sanar del peso aplastante del agotamiento profesional (burnout). Es posible que te despiertes sintiéndote ya exhausto, temiendo la primera notificación en tu teléfono y sintiendo una niebla pesada y gris donde solían estar tu pasión y creatividad. Probablemente has estado dando tanto de tu espíritu a tu trabajo que has comenzado a sentirte invisible en tu propia vida. Para comenzar, busca un asiento cómodo lejos de tu espacio de trabajo y relaja las manos. Cierra los ojos y lleva tu conciencia a tu respiración. Sanar el burnout es el acto vital de reclamar tu energía de un mundo que siempre pide más. Permite que surjan los sentimientos de entumecimiento o resentimiento hacia tus responsabilidades, solo por un momento. No necesitas justificarlos, solo reconocer el agotamiento. Ahora, visualiza un escudo vibrante e iridiscente formándose alrededor de tu cuerpo. Con cada inhalación, esta luz se vuelve más fuerte, filtrando el residuo mental del estrés. Con cada exhalación, libera la presión de estar \'activo\'. Repite estas palabras en silencio: \'Soy suficiente. Reclamo mi energía. Estoy seguro en mi descanso.\' Siente cómo tu sistema nervioso cambia de \'hacer\' a \'ser\'. Continúa con esta visualización, permitiendo que el escudo proteja tu paz interior. Este es tu camino hacia la restauración sistémica.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Esta sesión es una preparación neural para construir un amortiguador protector alrededor de tu sistema nervioso antes de entrar en espacios sociales. Es posible que sientas una marea creciente de pavor, una opresión física en la garganta o el impulso biológico urgente de huir antes de entrar en la habitación. Esta hipervigilancia es tu cuerpo identificando erróneamente a una multitud como un depredador: una falsa alarma que te mantiene aislado y agotado. Para comenzar, ponte de pie y planta los pies firmemente en el suelo. Cierra los ojos y toma tres respiraciones profundas hacia tu vientre, sintiendo cómo se expande tu diafragma. Sanar la ansiedad social es el acto de señalarle a tu amígdala que estás seguro y eres capaz. Permite que el miedo al juicio surja por un momento; reconócelo como un invitado que no es dueño de la casa. Ahora, visualiza una esfera de luz índigo y tranquila rodeándote, a unos tres pies en todas las direcciones. Con cada inhalación, este amortiguador se vuelve más sólido. Con cada exhalación, siente tu ritmo cardíaco ralentizándose en un ritmo de confianza tranquila. Repite en silencio: \'Estoy seguro en mi propia presencia. Pertenezco aquí. Mi paz es mi escudo.\' Siente cómo te conviertes en un observador conectado en lugar de un objetivo. Este es tu camino hacia la auténtica libertad social.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Esta sesión es un anestésico acústico suave diseñado para interrumpir los bucles recursivos de malestar físico en tu sistema nervioso. El dolor físico a menudo lleva un eco emocional pesado: puede hacerte sentir atrapado en tu propio cuerpo, frustrado por tus limitaciones y agotado por la señal constante de angustia. Tu sistema nervioso puede estar atrapado en un bucle de retroalimentación de alerta alta que en realidad amplifica la sensación de dolor. Hoy, estamos cambiando el volumen de esa señal. Para comenzar, busca la posición más cómoda posible, utilizando almohadas o mantas para un apoyo total. Cierra los ojos y lleva tu conciencia al área de malestar. Comprende que no necesitas luchar contra el dolor ni alejarlo; la resistencia solo crea más tensión. La sanación proviene de la conciencia suave. Ahora, imagina las ondas sonoras como una niebla fresca y relajante que se mueve a través de tu cuerpo. Visualiza esta niebla rodeando el dolor, suavizando sus bordes y creando un espacio de alivio donde antes había opresión. Dite a ti mismo en silencio: \'No soy mi dolor. Permito que mi cuerpo se suavice. Encuentro paz en este momento.\' A medida que las frecuencias resuenan, siente cómo baja el volumen de la angustia. Estás encontrando un respiro.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Esta sesión proporciona un santuario para que proceses la pérdida y encuentres la frecuencia de la paz duradera. Podrías sentir como si hubiera un agujero físico en tu pecho, o un silencio en tu vida que es ensordecedor. Es tentador intentar \'superarlo\', pero la verdadera sanación proviene de la integración: no de seguir adelante, sino de avanzar con el peso ajustado. No estamos tratando de hacer que la pérdida sea más pequeña; te estamos ayudando a que tu corazón crezca lo suficiente para cargarla. Para comenzar, busca un lugar donde te sientas completamente seguro y apoyado. Recuéstate o siéntate cómodamente, dejando que tus manos descansen suavemente en tu regazo. Cierra los ojos. Comprende que tu dolor es un testimonio del amor que llevas; no es un problema que deba resolverse, sino una transición que debe habitarse. Ahora, visualiza una suave luz azul verdosa llenando suavemente los espacios vacíos en tu corazón. Con cada inhalación, esta luz se expande, proporcionando un cojín para tu tristeza. Con cada exhalación, libera la presión de ser \'fuerte\'. Repite en silencio: \'Me permito sentir. Honro mi amor a través de mi duelo. Estoy sostenido en esta paz.\' Mientras el sonido te rodea, deja que las frecuencias te sostengan en los espacios donde las palabras fallan. Este es tu camino hacia la integración emocional.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Esta sesión es una profunda recalibración neural para liberar la presión de los plazos externos y restaurar tu confianza interna en tu propio camino. Podrías mirar a tu alrededor y ver a otros celebrando hitos que parecen eludirte, sintiendo una vergüenza silenciosa y pesada de que de alguna manera llegas \'tarde\' o que tu vida está en pausa. Este sentimiento de estar atrasado es una ilusión biológica alimentada por la constante comparación social, que activa las mismas vías neurales que el dolor físico. Para comenzar, acomódate en un espacio tranquilo y toma una respiración profunda e intencional. Cierra los ojos. Comprende que tu cronograma es único; no llegas tarde, estás llegando exactamente cuando debes. Libera el peso de las expectativas externas que has estado cargando como un manto pesado. Ahora, visualiza una luz cálida y dorada en el centro de tu pecho, recordándote que tu valor es una constante absoluta, no una variable ligada a un estado civil. Con cada inhalación, siente esta luz expandiéndose, llenándote con un sentido de plenitud y llegada. Con cada exhalación, deja ir la necesidad de estar en otro lugar. Dite a ti mismo en silencio: \'Estoy completo tal como soy. Mi camino es sagrado. Confío en mi tiempo.\' Aprecia esta fase de tu vida como una rara oportunidad de refinamiento y autodescubrimiento. Estás construyendo una base de paz que sostendrá todo lo que venga después.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Esta sesión es una restauración profunda de tus límites internos, diseñada para calmar la alarma biológica aguda que la traición activa en tu sistema nervioso. La traición es una violación de tu santuario interior que rompe tu sentido de la realidad y te deja en un estado de hipervigilancia, incapaz de descansar o confiar. Podrías encontrarte buscando obsesivamente en el pasado pistas o reproduciendo momentos de confianza rota, tratando de encontrar un terreno que ya no existe. Sanar de esto es vital porque la sospecha crónica es físicamente agotadora y evita que tu corazón se abra verdaderamente de nuevo. Para comenzar, siéntate erguido y planta los pies firmemente en el suelo. Siente la estabilidad del piso debajo de ti: una realidad que no se puede quitar. Cierra los ojos. No te pedimos que confíes en el mundo ahora mismo; te estamos ayudando a reconstruir la confianza en tu propia percepción y en tu propio valor. Ahora, visualiza un escudo fresco y protector de luz azul profunda rodeando tu corazón. Con cada inhalación, este escudo se vuelve más resistente, filtrando el miedo al pasado. Con cada exhalación, libera la necesidad de entender el \'por qué\'. Dite a ti mismo en silencio: \'Estoy seguro en mi propia verdad. Confío en mi propio corazón. Reclamo mi paz.\' A medida que las frecuencias se estabilizan, siente cómo tu sistema nervioso regresa a un estado de santuario interno.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Esta sesión es una práctica de autocompasión radical, diseñada para terminar la guerra interna con tu crítico interior y permitir que emerja tu verdadero ser. Las palabras más duras que escuchamos suelen ser las que nos decimos a nosotros mismos. Puedes ser tu propio juez más despiadado, exigiéndote un estándar de perfección que nunca le pedirías a otro ser humano. Esta autocrítica crónica crea un estado de fricción biológica interna que agota tu vitalidad y espíritu creativo. Para comenzar, busca una posición cómoda y coloca una mano sobre tu corazón. Cierra los ojos. Siente el calor de tu palma contra tu pecho: este es un gesto de amabilidad. Comprende que tus errores no son tu identidad; son tu educación. A medida que comienza la \'Frecuencia del Amor\', imagínala bañando tus pensamientos como una marea suave en la orilla. Cada vez que surja un pensamiento crítico, deja que el sonido se lo lleve. Dite a ti mismo en silencio: \'Soy digno de mi propio amor. Estoy haciendo lo mejor que puedo. Me perdono por ser humano.\' No eres un proyecto para arreglar; eres una persona para ser escuchada. Este es tu camino hacia la alineación interior.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Esta sesión es una liberación profunda del dolor fantasma de \'lo que pudo haber sido\', diseñada para ayudarte a habitar plenamente el poder del momento presente. Puedes encontrarte viviendo en una serie inquietante de \'qué pasaría si\', lamentando caminos no tomados, palabras no dichas o elecciones que te llevaron a un lugar distinto al que pretendías. Este arrepentimiento crónico es un ladrón de tu futuro; la energía que gastas mirando hacia atrás es robada del único momento donde realmente tienes el poder de crear un cambio. Para comenzar, siéntate en silencio y toma tres respiraciones profundas e intencionales. Cierra los ojos. Reconoce que hiciste lo mejor que pudiste con la información, la madurez y los recursos que tenías en ese momento. Sanar el arrepentimiento requiere una contabilidad honesta seguida de una liberación total y sin disculpas. Ahora, visualízate parado en un puente sobre un río vasto y lento. En tus manos hay un libro pesado: el capítulo de tus arrepentimientos. A medida que las frecuencias aumentan, imagínate soltando ese libro. Mira cómo se aleja flotando hasta que desaparece en la niebla. Dite a ti mismo en silencio: \'Libero el pasado. Aprendo del viaje. Soy libre para empezar de nuevo.\' Siente cómo la ligereza regresa a tu espíritu mientras reclamas tu vida para el aquí y ahora.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Esta sesión es un viaje para sanar la relación con tu forma física y pasar de la observación a la habituación. A menudo tratamos a nuestros cuerpos como un proyecto para arreglar, un problema por resolver o un recipiente que nos ha fallado. Si sientes una desconexión o incluso un odio por tu cuerpo, estás viviendo en un estado de alienación biológica. Tu cuerpo es el único hogar que realmente poseerás: merece tu amabilidad, no tu condena. Para comenzar, acuéstate cómodamente en un lugar donde no te molesten. Cierra los ojos. Lleva tu conciencia a tus pies, luego a tus piernas, subiendo lentamente. Aprecia cada parte no por cómo se ve, sino por cómo te sirve: el latido del corazón que nunca se detiene, la respiración que te sostiene incluso cuando no estás pensando en ello. A medida que las frecuencias resuenan, imagina una luz suave y sanadora escaneando tu cuerpo, disolviendo las etiquetas de \'bueno\' o \'malo\'. Dite a ti mismo en silencio: \'Estoy en casa en mi cuerpo. Honro mi ser físico. Estoy agradecido por la vida dentro de mí.\' Estás reclamando tu presencia en tu propia piel.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Esta sesión crea un santuario de calma para ayudarte a encontrar paz en medio de la espera por la paternidad y sanar el dolor silencioso del retraso en la fertilidad. La espera de un hijo puede sentirse como un duelo silencioso y recurrente que la mayor parte del mundo no ve ni comprende. Cada anuncio de otros puede sentirse como un golpe personal, dejándote con una pesada sensación de insuficiencia o el temor de que tu cuerpo te esté fallando. Sanar este dolor es vital porque el estrés crónico activa un estado de alerta biológica alta que puede impactar aún más tu bienestar. Para comenzar, busca un lugar cómodo para descansar donde te sientas completamente apoyado. Coloca tus manos suavemente sobre la parte inferior de tu abdomen y cierra los ojos. Respira profundamente hacia ese espacio, imaginando cada respiración como una ola de compasión. Comprende que tu valor es una constante absoluta, independiente de tu producción biológica. Al calmar la tormenta del \'todavía no\', permitimos que tu sistema regrese a un estado de equilibrio y esperanza. Ahora, visualiza una suave luz esmeralda llenando tu centro, representando la fertilidad de tu espíritu y la resistencia de tu cuerpo. Repite en silencio: \'Estoy completo exactamente como soy. Confío en el tiempo de mi vida. Estoy en paz con mi viaje.\' Este es el terreno más fértil para cualquier nuevo comienzo.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Esta sesión es un afilado de precisión de tu puntería neural, diseñada para sincronizar tu estado actual con tu visión futura y anclar tu intención en tu mente subconsciente. Si sientes que vas a la deriva, trabajando duro pero sin moverte a ningún lado, es porque el sistema de filtrado de tu cerebro —el Sistema de Activación Reticular— carece de un destino claro. Sin una intención definida, no puedes ver las oportunidades que están justo frente a ti. Sanar esta falta de dirección es el acto de reclamar tu poder como creador en lugar de espectador. Para comenzar, siéntate erguido con una postura alerta pero relajada, la columna recta y las manos abiertas en tu regazo. Cierra los ojos. Trae una meta específica y significativa a tu mente. Estamos calmando la duda que te dice que tus sueños son \'demasiado grandes\'. Ahora, mientras escuchas el puente Alfa-Theta, imagínate habitando ya esa realidad futura. Siente el aire, escucha los sonidos y ancla la *sensación* de tu éxito en tu sistema nervioso presente. Repite en silencio: \'Mi intención es clara. Mi mente está enfocada. Estoy alineado con mi propósito.\' No solo estás pensando en una meta; estás preparando tu biología para vivirla.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Esta sesión es una recalibración neural estratégica diseñada para disolver la ansiedad del estancamiento profesional y reclamar tu ventaja creativa. El peso de sentirse \'atrapado\' puede sentirse como una sofocación lenta e invisible: ves a compañeros ascendidos, startups lanzadas e hitos alcanzados, mientras tú te sientes invisible, subvalorado o atrapado en una meseta. Este pánico profesional activa una respuesta biológica de supervivencia que en realidad perjudica tus habilidades para resolver problemas. Para comenzar, busca un espacio de trabajo tranquilo o un rincón donde puedas sentarte erguido y sin distracciones. Cierra los ojos. Comprende que una carrera es un ecosistema, no una escalera. Esta fase no es un retraso; es un período de acumulación de habilidades de alta intensidad y construcción de carácter. Ahora, visualiza un rayo de claridad similar a un láser atravesando la niebla de la comparación. Con cada inhalación, siente cómo tu valor interno y tus raíces profundas se fortalecen. Con cada exhalación, libera la presión de estar en otro lugar. Dite a ti mismo en silencio: \'Soy el arquitecto de mi propio camino. Confío en mi período de refinamiento. Estoy listo para mi siguiente nivel.\' Estás dominando el trabajo que eventualmente te llevará a tu destino.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Esta sesión es un poderoso retorno a tu fuente interna, diseñado para romper el ciclo de constante comparación social y reavivar tu auténtico valor propio. Actualmente estás viviendo el mayor experimento psicológico de la historia: la comparación constante, las 24 horas del día, los 7 días de la semana, con los momentos destacados seleccionados de miles de personas. Si sientes una sensación persistente de insuficiencia, es porque tu cerebro está siendo engañado hacia un déficit social percibido. Esta \'verificación\' constante crea un estado de estrés beta alto crónico que erosiona tu poder. Para comenzar, guarda todos los dispositivos y acomódate en un espacio tranquilo. Cierra los ojos. Estamos cerrando las ventanas a las vidas de otras personas para que finalmente puedas encender el fuego en la tuya. Comprende que eres la única persona a la que estás destinado a superar. Ahora, visualiza tu energía regresando a ti desde todas las direcciones. Con cada inhalación, siente cómo tu propio camino único se vuelve claro y vibrante. Con cada exhalación, libera la necesidad de validación externa. Repite en silencio: \'Mi viaje es solo mío. Soy suficiente exactamente como soy. Celebro mi propia llegada.\' Siente cómo tu fuente interna se convierte en una llama constante e inquebrantable. Este es tu camino hacia la liberación.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Esta sesión aquieta manualmente el ruido neural para pasarte de la energía dispersa de la distracción a la precisión tranquila, similar a un láser, del enfoque en estado Alfa. En una era de distracción infinita, el enfoque profundo se ha convertido en un superpoder. Probablemente sientas la \'picazón mental\' de revisar tu teléfono, la niebla de una docena de pestañas abiertas en tu mente y el agotamiento de la atención parcial continua. Este estado fracturado te impide entrar en \'Flow\', el único estado donde es posible la creación de alto nivel. Para comenzar, limpia tu espacio físico de desorden. Siéntate cómodamente y toma tres respiraciones lentas e intencionales. Cierra los ojos. Estamos cambiando tus ondas cerebrales de las carreras en beta alta al flujo sin esfuerzo. Sanar tu atención es el primer paso para reclamar el trabajo de tu vida. A medida que las frecuencias se estabilizan, siente tu mente convirtiéndose en un lago claro y quieto donde tus pensamientos más profundos pueden finalmente salir a la superficie. Repite en silencio: \'Estoy aquí. Estoy enfocado. Estoy en el flujo.\' Estás reclamando tu recurso más valioso: tu presencia.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Esta sesión es un desmantelamiento clínico de la narrativa falsa del síndrome del impostor, diseñada para alinear tu autoimagen interna con tus logros externos. Esa voz silenciosa y persistente en tu cabeza que susurra que eres un fraude, que no perteneces a la habitación o que tu éxito es simplemente una serie de accidentes afortunados, es un antiguo mecanismo de defensa que salió mal. Esta hipervigilancia te impide habitar plenamente tu autoridad y hacer tu verdadera contribución al mundo. Para comenzar, siéntate erguido e imagina un hilo dorado tirando de la coronilla de tu cabeza hacia el cielo. Coloca tus manos abiertas sobre tu regazo, un gesto de disposición para recibir tu propio poder. Cierra los ojos. Comprende que no llegaste aquí por accidente; llegaste a través de tu esencia única y tu esfuerzo constante. Sanar el síndrome del impostor es el acto de dejar de pedir perdón por tu existencia. Ahora, visualízate parado a la cabeza de una mesa larga, inquebrantable y auténtico. Con cada inhalación, siente la realidad de tus logros anclándose en tus huesos. Con cada exhalación, libera la necesidad de demostrar nada a nadie. Repite en silencio: \'Pertenezco a cada habitación en la que entro. Mi éxito es mío. Habito mi autoridad.\' No eres un impostor; eres un original. Este es tu camino hacia una confianza inquebrantable.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Esta sesión es una puerta de entrada neural diseñada para pasar por alto tu mente analítica y perfeccionista y regresarte a un estado de flujo creativo. Un bloqueo creativo no es una falta de ideas; es un exceso de juicio interno. Estás atrapado porque estás tratando de perfeccionar el trabajo antes de que haya nacido, creando una tensión física en tu cuerpo y una estática en tus pensamientos que paraliza tu imaginación. Sanar este bloqueo requiere un retorno a un estado de juego, donde el fracaso ya no es una amenaza. Para comenzar, toma un bolígrafo, un pincel o simplemente siéntate con las manos abiertas y receptivas. Cierra los ojos. Estamos utilizando frecuencias específicas para hablar directamente a tu subconsciente, silenciando al crítico que dice que no es lo suficientemente bueno. Hoy no estamos tratando de crear una obra maestra; solo estamos abriendo la compuerta para dejar que el río fluya de nuevo. Ahora, visualiza una corriente de luz líquida que fluye desde la base de tu columna hasta tu frente. Con cada inhalación, esta corriente se vuelve más vibrante y fluida. Con cada exhalación, libera la presión de ser \'correcto\'. Repite en silencio: \'Permito el flujo. Soy un canal para la creación. Confío en el proceso.\' Los resultados seguirán a la liberación.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Esta sesión es un viaje guiado para cultivar el perdón, no para nadie más, sino para ti mismo. Puedes estar luchando con amargura o una pesada sensación de traición por una situación que rompió tu corazón o te dejó profundamente decepcionado. Para comenzar, acomódate en una posición sentada cómoda en un lugar tranquilo. Cierra los ojos y lleva tu conciencia a tu respiración. El perdón es el acto de liberarte del peso del resentimiento. Permite que surjan los sentimientos asociados, solo por un momento. No necesitas condonar la acción, solo reconocer el dolor. Ahora, visualiza una luz dorada en el centro de tu pecho. Con cada inhalación, esta luz crece más brillante. Con cada exhalación, envía un poco de esta luz hacia el recuerdo. Repite estas palabras en silencio: \'Te perdono, no porque lo merezcas, sino porque yo merezco la paz.\' Siente cómo las cadenas del resentimiento se aflojan. Continúa con esta visualización, permitiendo que la luz dorada llene el espacio dejado por el dolor. Este es tu camino hacia la libertad.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Esta sesión es un ejercicio de cambio neural diseñado para mover tu conciencia de un estado de escasez percibida a la frecuencia expansiva de la posibilidad infinita. Puedes estar luchando con un miedo persistente y pesado de \'no tener suficiente\', ya sea tiempo, dinero, apoyo u oportunidad. Este sentimiento de carencia es una energía biológica restrictiva que mantiene tu cerebro en modo de supervivencia, haciendo imposible ver las oportunidades que están justo frente a ti. Para comenzar, busca una posición sentada cómoda y descansa las manos en tu regazo, con las palmas hacia arriba en un gesto de receptividad. Cierra los ojos. Comprende que la abundancia no es algo que adquieres; es una frecuencia que sintonizas al cambiar tu estado biológico de la contracción defensiva a la expansión abierta. Ahora, visualiza un campo de luz dorada infinita y resplandeciente. Con cada inhalación, siéntete respirando el potencial de esta luz. Con cada exhalación, libera la tensión física de \'no es suficiente\' de tu pecho. Repite en silencio: \'Estoy abierto al flujo. Mi valor no se define por la carencia. Soy un imán para la oportunidad.\' A medida que la frecuencia de 852Hz despierta tu fuerza interior, siente cómo se disuelven las restricciones en tu mente. Te estás alineando con la abundancia natural de la vida.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Esta sesión es un anclaje neural de tu fuerza interior, diseñado para ayudarte a superar el miedo a lo desconocido y encontrar el valor para realizar cambios importantes en tu vida. Puedes estar parado en una encrucijada, sintiendo el peso paralizante de la incertidumbre y el impulso biológico urgente de quedarte pequeño y seguro, incluso si eres profundamente infeliz. Esta ansiedad de transición es una respuesta natural a la pérdida de lo familiar, pero permanecer en una situación estancada es una erosión lenta de tu espíritu. Sanar este miedo es el acto de reclamar tu futuro. Para comenzar, busca un lugar donde puedas estar de pie o sentado con una postura erguida y digna. Cierra los ojos. Planta tus pies firmemente, sintiendo el apoyo de la tierra. Comprende que el valor no es la ausencia de miedo, sino la decisión de que algo más es más importante. Ahora, visualiza una chispa de luz violeta brillante en la base de tu columna. Con cada inhalación, esta chispa crece hasta convertirse en una llama constante, subiendo por tu centro y llenándote con un sentido de \'alerta relajada\'. Con cada exhalación, libera la necesidad de conocer todo el mapa antes de dar el primer paso. Repite en silencio: \'Soy más fuerte que mi miedo. Confío en mi capacidad de adaptarme. Doy un paso adelante con claridad.\' A medida que los pulsos Gamma estimulan tu resiliencia neural, siéntete volviéndote inquebrantable. Estás listo para lo que viene después.</string>

    <!-- NUEVAS SESIONES ESPECIALIZADAS (Modelo Experto) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Esta sesión es un arrastre neural de formato largo diseñado para llevar manualmente tu cerebro a las etapas más profundas del sueño Delta, donde ocurre la reparación biológica sistémica. Puedes estar luchando con el agotamiento del insomnio crónico: permanecer despierto durante horas, sentir la ansiedad del paso del reloj y temer cómo funcionarás mañana. Este estado de alerta alta impide que tu cuerpo entre en la etapa reparadora del sueño N3. Para comenzar, acuéstate en tu posición preferida para dormir y asegúrate de que tu entorno esté completamente oscuro y en silencio. Cierra los ojos. Comprende que no necesitas \'intentar\' dormir; el sueño es una rendición biológica, no una tarea. Ahora, imagina una pesada cortina de terciopelo descendiendo lentamente desde la parte superior de tu mente hasta la base de tu columna. Con cada exhalación, siente tu cuerpo hundiéndose más profundamente en el colchón, como si te estuvieras convirtiendo en parte de la cama misma. Repite en silencio: \'Libero el día. Confío en mi cuerpo para descansar. Me estoy hundiendo en la paz.\' A medida que las ondas Delta de 1.5Hz se estabilizan, permite que el sonido se convierta en tu única realidad. Estás seguro para dejarte llevar.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Esta sesión es un anclaje neural de emergencia diseñado para calmar inmediatamente el terror de una pesadilla y regresar tu sistema nervioso a un estado de seguridad. Te acabas de despertar con el corazón acelerado, tal vez sudando o temblando, con el residuo vívido de un sueño angustiante todavía aferrado a tu mente. Tu cerebro está reaccionando como si la amenaza fuera real, manteniéndote en un estado de alarma beta alta. Para comenzar, siéntate en la cama y enciende una luz pequeña y suave si es posible. Coloca las palmas de tus manos sobre tus muslos y siente la textura de tu ropa o sábanas. Cierra los ojos y toma respiraciones lentas y superficiales para señalar seguridad a tus pulmones. Comprende que el sueño fue una proyección y que actualmente te encuentras en una habitación que es segura. Ahora, visualiza un círculo dorado protector en el suelo alrededor de tu cama. Con cada inhalación, siente el calor de este círculo anclándote en el mundo físico. Con cada exhalación, observa cómo las imágenes de la pesadilla se disuelven como niebla al sol. Repite en silencio: \'Estoy despierto. Estoy a salvo. Tengo el control.\' A medida que la frecuencia de 174Hz proporciona una base de seguridad, siente cómo tu ritmo cardíaco regresa a la normalidad. Estás en casa.</string>

    <!-- Cadenas de UI -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">INTERVENCIÓN AGUDA DE 2 MIN</string>
    <string name="player_clinical_rationale">JUSTIFICACIÓN TERAPÉUTICA</string>
    <string name="player_guided_guidance">GUIÓN DEL VIAJE GUIADO</string>
    <string name="player_biological_impact">RESONANCIA BIOLÓGICA</string>
    <string name="player_emotional_guidance">GUÍA EXPERTA Y PREPARACIÓN</string>

    <string name="duration_2min">2 min</string>
    <string name="duration_5min">5 min</string>
    <string name="duration_10min">10 min</string>
    <string name="duration_12min">12 min</string>
    <string name="duration_15min">15 min</string>
    <string name="duration_20min">20 min</string>
    <string name="duration_infinite">Continuo</string>

    <!-- TÍTULOS, DESCRIPCIONES Y JUSTIFICACIÓN (Restante) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz Disolvente de Ansiedad</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Un suave abrazo acústico para activar inmediatamente la respuesta de relajación de tu cuerpo y calmar una mente acelerada.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz es matemáticamente consistente con el universo. Reduce el ritmo cardíaco y la presión arterial de manera más efectiva que 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Freno de Emergencia para Ataque de Pánico</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Regulación a la baja aguda para momentos de alta ansiedad o pánico abrumador.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Utiliza el descenso rápido de frecuencia para \'conectar\' con un corazón acelerado y llevarlo gradualmente a un estado de reposo mediante el arrastre.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Escudo contra la Ansiedad Social</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Calma la respuesta de \'lucha o huida\' antes de entrar en situaciones sociales concurridas o de alta presión.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Se dirige a la amígdala con 174Hz para reducir la percepción de amenaza social y aumentar los sentimientos de seguridad.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Recuperación del Agotamiento Laboral</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Disuelve el residuo mental del estrés profesional y reclama tu espacio personal.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">La estimulación con ondas Alfa ayuda a la transición del cerebro del modo de \'hacer\' del trabajo al modo de \'ser\' de la vida hogareña.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Viaje para Sanar el Resentimiento</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Una meditación profunda de 12 minutos para cultivar el perdón a uno mismo y liberar el peso de viejas heridas.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">El resentimiento crea bucles recursivos en el sistema límbico. Esta sesión utiliza 396Hz para romper esos bucles y promover la liberación emocional.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Recuperándose de una Traición</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Específicamente diseñada para procesar el dolor agudo de la confianza rota y restaurar la seguridad interior.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Integra 417Hz para limpiar la energía de eventos traumáticos y facilitar el retorno al equilibrio emocional.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Disolviendo el Juicio Propio</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Silencia al crítico interno y abraza un estado de autocompasión radical.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Se enfoca en la \'Frecuencia del Amor\' de 528Hz para resonar con el centro del corazón y disolver las vías neurales de la autocrítica.</string>

    <string name="session_regret_release_title">El Peso del Arrepentimiento</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Liberar \'lo que pudo haber sido\' para habitar plenamente el poder del momento presente.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">La frecuencia Solfeggio de 396Hz se dirige específicamente a la culpa y el miedo, los dos componentes principales del arrepentimiento crónico.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Alineación de la Dirección Futura</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Sincroniza tu estado actual con tu visión futura mediante el anclaje de intención neural dirigido.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Las ondas alfa altas (10-12Hz) facilitan el puente entre la mente consciente y subconsciente, haciendo que la intención sea más \'adherente\'.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Escapando de la Carencia y la Escasez</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Pasar de una frecuencia de carencia a una de posibilidad infinita y flujo de abundancia.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Utiliza 852Hz para despertar la fuerza interior y la autorrealización, abriendo la mente a percepciones superiores.</string>
    <string name="session_courage_title">Valor para Cambiar de Camino</string>
    <string name="session_courage_desc">Superar el miedo a lo desconocido y anclarte en tu fuerza interior para realizar grandes cambios.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Las ráfagas Gamma combinadas con pulsos de Theta baja crean un estado de \'alerta relajada\' ideal para superar la ansiedad de transición.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Disolviendo el Síndrome del Impostor</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Reclama tu autoridad y reconoce tu verdadero valor silenciando los sentimientos de insuficiencia.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz ayuda a resolver problemas y expresar ideas, limpiando específicamente el chakra de la garganta y aumentando la confianza.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Interruptor para el Exceso de Pensamiento</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Para esas noches en que la mente no deja de correr. Forzar suavemente un apagado neural.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Utiliza un pulso binaural específico que se desliza de 12Hz (Beta) a 0.5Hz (Delta profundo) durante 20 minutos.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Restauración Neural para el Insomnio</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Una sesión de formato largo para arrastrar al cerebro hacia ciclos de sueño profundos e ininterrumpidos.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Se enfoca en ondas Delta estables de 1.5Hz para mantener las etapas de sueño profundo N3 donde ocurre la mayor sanación física.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Anclaje Post-Pesadilla</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Regresar rápidamente a un estado de seguridad y calma después de un sueño angustiante o terror nocturno.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Utiliza 174Hz para proporcionar una base de seguridad y protección, reduciendo la respuesta inmediata de miedo.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Procesamiento de Duelo y Pérdida</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Un espacio suave para procesar la pérdida y encontrar la frecuencia de la paz duradera.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Utiliza 417Hz, una frecuencia conocida por limpiar experiencias traumáticas y facilitar el cambio en el cuerpo emocional.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Sanar el Rechazo al Cuerpo</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Sanar la relación con tu forma física y disolver el dolor de la dismorfia corporal.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Resuena a 528Hz para promover la armonía celular y un sentido de amor propio profundo e incondicional.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Alivio Acústico del Dolor</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Un enfoque no invasivo para manejar el malestar físico a través de la interferencia de frecuencia.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Utiliza 174Hz, que se considera un anestésico natural, reduciendo las señales de dolor físico.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Iniciación del Flujo de Enfoque</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Ondas Alfa suaves para cerrar la brecha entre la relajación y el enfoque de alto rendimiento.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Las ondas Alfa (8-12Hz) representan el estado de \'reposo\' del cerebro, perfecto para entrar en un estado de flujo sin esfuerzo.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Rompedor de Bloqueo Creativo</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Desbloquear la energía mental estancada y abrir los caminos para que surjan nuevas ideas.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Combina Theta (4Hz) y Gamma (40Hz) para estimular el subconsciente manteniendo la integración cognitiva.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Paz en la Espera (Matrimonio)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Liberar la presión del cronograma de la sociedad y encontrar la plenitud en tu propio camino.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Se enfoca en 432Hz para bajar la ansiedad de \'no ser suficiente\' y 528Hz para restaurar el amor propio.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Sanar el Estancamiento Profesional</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Superar el sentimiento de estar atrapado o atrasado en tu vida profesional e hitos.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Utiliza ondas Alfa para despejar la niebla de la comparación profesional y ráfagas Gamma para activar una nueva perspectiva.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Sanar la Espera de la Paternidad</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Encontrar paz en medio de la espera por la paternidad y sanar el dolor del retraso en la fertilidad.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Integra 417Hz para procesar el sentimiento traumático del retraso y 528Hz para apoyar la calma biológica sistémica.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Escapando de la Trampa de la Comparación</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Dejar de medir tu vida interna por los momentos externos destacados de otras personas.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Utiliza 396Hz para disolver la culpa de la comparación y 852Hz para regresar a tu fuerza interior y auténtica.</string>
</resources>