<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">HARC Santé</string>
    <string name="welcome_message">Selamat datang di Recovery Intelligence.</string>
    <string name="biometric_sync">Sinkronisasi Biometrik Sedang Berlangsung…</string>

    <!-- Autophagy Protocol -->
    <string name="auth_title">Protokol Autofagi</string>
    <string name="auth_desc">Aktifkan pembersihan seluler melalui puasa intermiten dan latihan intensitas tinggi.</string>
    <string name="auth_step1">Lakukan puasa 16 jam untuk memicu jalur AMPK.</string>
    <string name="auth_step2">Latihan beban berat untuk merangsang turnover protein.</string>
    <string name="auth_step3">Konsumsi polifenol (teh hijau/kurkumin) untuk mendukung pembersihan lysosomal.</string>

    <!-- Thermal Hormesis -->
    <string name="therm_title">Siklus Hormesis Termal</string>
    <string name="therm_desc">Optimalkan Protein Kejut Panas (HSP) dan Lemak Coklat melalui paparan suhu ekstrem.</string>
    <string name="therm_step1">20 menit sauna (80-90°C) untuk induksi HSP70.</string>
    <string name="therm_step2">3 menit mandi air dingin (10-15°C) untuk termogenesis lemak coklat.</string>
    <string name="therm_step3">Hidrasi dengan elektrolit untuk mengganti kehilangan mineral melalui keringat.</string>

    <!-- VO2 Max Optimization -->
    <string name="vo2_title">Penyetelan Kapasitas VO2 Max</string>
    <string name="vo2_desc">Tingkatkan efisiensi pemanfaatan oksigen dan densitas mitokondria.</string>
    <string name="vo2_step1">Interval 4x4 (4 menit intensitas tinggi, 3 menit pemulihan).</string>
    <string name="vo2_step2">Latihan Zona 2 selama 45 menit untuk biogenesis mitokondria.</string>
    <string name="vo2_step3">Monitor Variabilitas Detak Jantung (HRV) untuk mencegah overtraining.</string>

    <!-- Neural Resilience -->
    <string name="neuro_title">Fortifikasi Resiliensi Saraf</string>
    <string name="neuro_desc">Kurangi peradangan saraf dan optimalkan kadar BDNF.</string>
    <string name="neuro_step1">Selesaikan 10 menit latihan pernapasan kotak untuk modulasi vagal.</string>
    <string name="neuro_step2">Suplemen dengan Omega-3 (EPA/DHA tinggi) untuk integritas membran saraf.</string>
    <string name="neuro_step3">7-9 jam tidur berkualitas dalam kegelapan total untuk pembersihan glymphatic.</string>

    <!-- Sleep Optimization -->
    <string name="sleep_title">Arsitektur Tidur</string>
    <string name="sleep_desc">Sinkronisasi ritme sirkadian untuk pemulihan hormonal maksimal.</string>
    <string name="sleep_step1">Paparan sinar matahari pagi dalam 30 menit setelah bangun.</string>
    <string name="sleep_step2">Hindari cahaya biru dan makanan berat 3 jam sebelum tidur.</string>
    <string name="sleep_step3">Pertahankan suhu kamar 18°C untuk memfasilitasi penurunan suhu inti tubuh.</string>

    <!-- Vitalis Activity Strings -->
    <string name="phase_morning">Pagi</string>
    <string name="phase_daytime">Siang Hari</string>
    <string name="phase_evening">Malam</string>
    <string name="phase_execution">Eksekusi</string>
    <string name="phase_recovery">Pemulihan</string>

    <!-- Cardiovascular Activities -->
    <string name="act_ca1_title">Reset Vaskular Pagi</string>
    <string name="act_ca1_ipre">Segera berdiri dan lakukan peregangan ringan selama 2 menit.</string>
    <string name="act_ca1_bio">Mengaktifkan refleks baroreseptor untuk menstabilkan tekanan darah setelah bangun tidur.</string>
    <string name="act_ca1_phys">Meningkatkan aliran balik vena dan mengurangi kekakuan arteri di pagi hari.</string>
    <string name="act_ca1_rsch">Gunakan gerakan dinamis daripada statis. Kontraksi otot kaki bertindak sebagai \'jantung kedua,\' memompa darah kembali ke telinga dan otak, yang membantu mengatur ulang ritme sirkadian melalui sumbu mata-otak.</string>

    <string name="act_ca2_title">Lari Ambang Laktat</string>
    <string name="act_ca2_ipre">20 menit pada 85%% dari detak jantung maksimal.</string>
    <string name="act_ca2_bio">Meningkatkan efisiensi pembersihan laktat dan kepadatan kapiler di otot rangka.</string>
    <string name="act_ca2_phys">Meningkatkan ambang anaerobik dan efisiensi stroke volume jantung.</string>
    <string name="act_ca2_rsch">Pertahankan kecepatan yang stabil di mana percakapan menjadi sulit tetapi tidak mustahil. Ini melatih jantung untuk memompa lebih banyak darah per denyut dan otot untuk memproses oksigen lebih efektif.</string>

    <string name="act_ca3_title">Protokol Nitrat Oksida</string>
    <string name="act_ca3_ipre">Konsumsi jus bit pekat atau L-Sitrulin.</string>
    <string name="act_ca3_bio">Meningkatkan bioavailabilitas nitrat oksida, yang menyebabkan vasodilatasi sistemik.</string>
    <string name="act_ca3_phys">Menurunkan tekanan darah sistolik dan meningkatkan pengiriman oksigen ke jaringan aktif.</string>
    <string name="act_ca3_rsch">Nitrat makanan diubah menjadi nitrit oleh bakteri mulut dan kemudian menjadi nitrat oksida di lambung. Ini secara signifikan mengurangi biaya oksigen saat berolahraga, memungkinkan Anda mempertahankan intensitas lebih lama.</string>

    <string name="act_ca4_title">Hidroterapi Kontras</string>
    <string name="act_ca4_ipre">3 siklus: 3 menit panas (sauna/mandi) / 1 menit dingin.</string>
    <string name="act_ca4_bio">Memicu vasodilatasi dan vasokonstriksi cepat, menciptakan efek \'pemompaan\' vaskular.</string>
    <string name="act_ca4_phys">Mempercepat pembersihan produk sisa metabolisme dari jaringan otot.</string>
    <string name="act_ca4_rsch">Selalu akhiri dengan siklus dingin. Perubahan suhu yang cepat merangsang sistem saraf otonom, meningkatkan Variabilitas Detak Jantung (HRV) dalam jangka panjang jika dilakukan secara konsisten.</string>

    <string name="act_ca5_title">Latihan Pernapasan Koherensi</string>
    <string name="act_ca5_ipre">Napas berirama: 5 detik tarik napas, 5 detik buang napas.</string>
    <string name="act_ca5_bio">Menyelaraskan osilasi jantung dengan ritme pernapasan (Sinus Arritmia Respiratorius).</string>
    <string name="act_ca5_phys">Meningkatkan tonus vagal dan menyeimbangkan sistem saraf otonom.</string>
    <string name="act_ca5_rsch">Gunakan monitor detak jantung jika tersedia. Pernapasan pada frekuensi resonansi ini (~0,1 Hz) memaksimalkan HRV dan menciptakan keadaan ketenangan mental yang waspada, ideal untuk pemulihan setelah stres tinggi.</string>

    <string name="act_ca6_title">Bantuan Aliran Balik Vena</string>
    <string name="act_ca6_ipre">Pose kaki ke atas dinding selama 10 menit.</string>
    <string name="act_ca6_bio">Menggunakan gravitasi untuk membantu aliran balik vena ke jantung, mengurangi beban vaskular ekstremitas bawah.</string>
    <string name="act_ca6_phys">Mengurangi edema perifer dan ketegangan kardiovaskular sebelum tidur.</string>
    <string name="act_ca6_rsch">Berbaring telentang with pinggul sedekat mungkin ke dinding. Inversi pasif ini menurunkan tekanan vena sentral dan memfasilitasi drainase limfatik dari ekstremitas bawah.</string>

    <!-- Aktivitas Metabolik -->
    <string name="act_me1_title">Penyemaian Sensitivitas Insulin</string>
    <string name="act_me1_ipre">30g protein berkualitas tinggi dalam waktu 60 menit setelah bangun.</string>
    <string name="act_me1_bio">Mencegah lonjakan ghrelin pagi hari dan menstabilkan glukosa darah untuk sisa hari itu.</string>
    <string name="act_me1_phys">Mengurangi volatilitas energi tengah hari dan resistensi insulin jangka panjang.</string>
    <string name="act_me1_rsch">Prioritaskan whey, telur, atau daging tanpa lemak. Asupan protein tinggi di pagi hari memicu \'Second Meal Effect,\' meningkatkan toleransi glukosa untuk makanan berikutnya yang dikonsumsi sepanjang hari.</string>

    <string name="act_me2_title">Sinkronisasi Adenosin/Kortisol</string>
    <string name="act_me2_ipre">Tunda asupan kafein pertama selama 90-120 menit.</string>
    <string name="act_me2_bio">Mencegah blokade reseptor adenosin saat kortisol secara alami tinggi, menghindari penurunan energi yang drastis.</string>
    <string name="act_me2_phys">Melindungi fungsi adrenal dan menjaga keluaran energi metabolik yang stabil.</string>
    <string name="act_me2_rsch">Hidrasi dengan 500ml air dan elektrolit terlebih dahulu. Menunggu puncak kortisol alami mereda sebelum memasukkan kafein memastikan bahwa reseptor adenosin Anda dibersihkan dengan benar, mencegah kemerosotan jam 2 siang.</string>

    <string name="act_me3_title">GLUT4 Glucose Disposal Walk</string>
    <string name="act_me3_ipre">10 menit jalan kaki dalam 20 menit setelah asupan kalori.</string>
    <string name="act_me3_bio">Merangsang translokasi transporter GLUT4 ke membran sel otot tanpa perlu insulin.</string>
    <string name="act_me3_phys">Menurunkan puncak glukosa pasca-makan dan meningkatkan fleksibilitas metabolik.</string>
    <string name="act_me3_rsch">Bahkan jalan kaki santai pun efektif. Kontraksi otot ringan secara mekanis menarik glukosa keluar dari aliran darah, mengurangi beban kerja pada pankreas Anda dan mencegah penyimpanan lemak yang tidak perlu.</string>

    <string name="act_me4_title">Aktivasi AMPK (Latihan Puasa)</string>
    <string name="act_me4_ipre">Latihan kardio intensitas rendah dalam keadaan puasa.</string>
    <string name="act_me4_bio">Meningkatkan rasio AMP/ATP, yang mengaktifkan jalur AMPK (saklar utama metabolisme).</string>
    <string name="act_me4_phys">Mempromosikan oksidasi asam lemak (pembakaran lemak) dan biogenesis mitokondria.</string>
    <string name="act_me4_rsch">Lakukan ini di pagi hari sebelum sarapan. Dalam kondisi glikogen rendah, tubuh dipaksa untuk beradaptasi dengan menggunakan lemak sebagai bahan bakar utama, yang meningkatkan daya tahan atletik dan kesehatan metabolik.</string>

    <string name="act_me5_title">Blokade Glikemik Cuka Apel</string>
    <string name="act_me5_ipre">Konsumsi 1 sdm Cuka Apel dalam air sebelum makan karbohidrat tinggi.</string>
    <string name="act_me5_bio">Asam asetat menghambat aktivitas alfa-amilase, memperlambat pemecahan pati menjadi gula.</string>
    <string name="act_me5_phys">Mengurangi respon insulin hingga 30%% dan meningkatkan rasa kenyang.</string>
    <string name="act_me5_rsch">Encerkan dalam segelas besar air untuk melindungi enamel gigi. Mekanisme ini membantu menjaga kadar gula darah tetap stabil, mencegah \'food coma\' dan keinginan ngemil setelah makan.</string>

    <string name="act_me6_title">Beban Mikronutrisi Mitokondria</string>
    <string name="act_me6_ipre">Pastikan asupan CoQ10, Magnesium, dan vitamin B.</string>
    <string name="act_me6_bio">Kofaktor penting untuk Rantai Transpor Elektron di mitokondria.</string>
    <string name="act_me6_phys">Mengoptimalkan efisiensi produksi ATP dan mengurangi stres oksidatif di tingkat sel.</string>
    <string name="act_me6_rsch">Ambil ini dengan makanan terbesar Anda untuk memastikan penyerapan yang optimal. Magnesium secara spesifik bertindak sebagai kofaktor untuk lebih dari 300 reaksi enzimatik, termasuk yang bertanggung jawab untuk perbaikan DNA.</string>

    <string name="act_me7_title">Restorasi Autofagi Malam</string>
    <string name="act_me7_ipre">Selesaikan asupan kalori 3 jam sebelum tidur.</string>
    <string name="act_me7_bio">Menekan jalur mTOR dan mengaktifkan proses pembersihan seluler (autofagi) selama tidur.</string>
    <string name="act_me7_phys">Memungkinkan proses pembersihan seluler yang mengurangi risiko kanker dan penyakit salah lipat protein.</string>
    <string name="act_me7_rsch">Ganti dengan teh herbal (tanpa pemanis) setelah makanan terakhir. Jendela puasa yang diperpanjang sebelum tidur ini memastikan insulin rendah selama puncak denyut hormon pertumbuhan, memaksimalkan perbaikan seluler.</string>

    <!-- Aktivitas Stres -->
    <string name="act_st1_title">Reset Saraf Akut (Desahan)</string>
    <string name="act_st1_ipre">5 repetisi \'Physiological Sigh\' (tarik napas dua kali, buang napas panjang).</string>
    <string name="act_st1_bio">Membuang CO2 dari darah dengan cepat, memicu sinyal vagal untuk memperlambat detak jantung.</string>
    <string name="act_st1_phys">Down-regulasi segera sistem saraf simpatis (fight/flight).</string>
    <string name="act_st1_rsch">Tarik napas melalui hidung hingga paru-paru terisi 90%%, lalu tarik napas tajam kedua untuk membuka alveoli. Buang napas melalui mulut selama dua kali durasi tarik napas. Ini adalah cara tercepat untuk menurunkan detak jantung Anda.</string>

    <string name="act_st2_title">Kalibrasi Amigdala NSDR</string>
    <string name="act_st2_ipre">15 menit Non-Sleep Deep Rest (NSDR) atau Yoga Nidra.</string>
    <string name="act_st2_bio">Mengatur ulang ambang aktivasi amigdala dan memulihkan kontrol prefrontal korteks.</string>
    <string name="act_st2_phys">Memulihkan energi kognitif dan mencegah akumulasi beban alostatik kronis.</string>
    <string name="act_st2_rsch">Cari tempat yang gelap dan tenang lalu berbaring rata. Fokus pada pemindaian tubuh yang dipandu. Kondisi \'keheningan aktif\' ini memungkinkan otak memasuki kondisi tidur semu, mengisi kembali kadar dopamin di basal ganglia.</string>

    <string name="act_st3_title">Penyekat Kortisol Pagi</string>
    <string name="act_st3_ipre">Gunakan kacamata pemblokir cahaya biru jika bekerja sebelum matahari terbit.</string>
    <string name="act_st3_bio">Mencegah aktivasi amigdala prematur akibat cahaya buatan spektrum tinggi.</string>
    <string name="act_st3_phys">Menjaga Ritme Respon Kebangkitan Kortisol (CAR) yang sehat.</string>
    <string name="act_st3_rsch">Paparan cahaya biru yang intens terlalu dini di pagi hari dapat menyebabkan lonjakan kortisol yang berlebihan, memicu kecemasan dan mengganggu ritme sirkadian untuk sisa hari itu.</string>

    <string name="act_st4_title">Stimulasi Saraf Vagus (Air Dingin)</string>
    <string name="act_st4_ipre">Percikkan air es ke wajah selama 30 detik.</string>
    <string name="act_st4_bio">Memicu Refleks Menyelam Mamalia, yang secara instan menurunkan detak jantung melalui stimulasi vagal.</string>
    <string name="act_st4_phys">Meningkatkan tonus vagal dan ketahanan terhadap stres emosional akut.</string>
    <string name="act_st4_rsch">Pastikan air mengenai area di sekitar mata dan hidung. Ini adalah \'tombol reset\' biologis untuk sistem saraf Anda, sangat efektif saat merasa panik atau kewalahan secara emosional.</string>

    <string name="act_st5_title">Pajanan Sinar Matahari Sirkadian</string>
    <string name="act_st5_ipre">10-20 menit sinar matahari langsung tanpa kacamata hitam.</string>
    <string name="act_st5_bio">Foton mengenai sel ganglion retina, mengirimkan sinyal ke Nukleus Suprakiasmatik (SCN).</string>
    <string name="act_st5_phys">Mengatur waktu pelepasan melatonin malam hari dan mengoptimalkan produksi serotonin siang hari.</string>
    <string name="act_st5_rsch">Waktu terbaik adalah dalam 1 jam setelah matahari terbit. Sudut rendah matahari di pagi hari memberikan rasio cahaya biru-ke-kuning yang tepat untuk mengkalibrasi jam master biologis Anda.</string>

    <!-- Physical Activities -->
    <string name="act_ph1_title">Dekompresi Tulang Belakang</string>
    <string name="act_ph1_ipre">Lakukan 3x30 detik gantungan pasif dari bar pull-up.</string>
    <string name="act_ph2_title">Mobilisasi Sendi Penuh</string>
    <string name="act_ph2_ipre">Lakukan rotasi rentang penuh untuk leher, bahu, dan pinggul.</string>

    <!-- Sleep Activities -->
    <string name="act_sl1_title">Inisiasi Kebangkitan Cepat</string>
    <string name="act_sl1_ipre">Keluar dari tempat tidur dalam waktu 120 detik setelah bangun tidur.</string>
    <string name="act_sl2_title">Jangkar Fotik Pagi</string>
    <string name="act_sl2_ipre">15 menit paparan cahaya alami yang terang.</string>
    <string name="act_sl3_title">Pembatasan Spektrum Biru Malam</string>
    <string name="act_sl3_ipre">Terapkan filter merah ke semua layar atau gunakan pemblokir 120 menit sebelum tidur.</string>
    <string name="act_sl4_title">Termoregulasi Kamar Tidur</string>
    <string name="act_sl4_ipre">Turunkan suhu kamar tidur menjadi 18°C (64°F).</string>

    <!-- Cognitive Activities -->
    <string name="act_co1_title">Kedalaman Kognitif NSDR</string>
    <string name="act_co1_ipre">20 menit NSDR terpandu atau Yoga Nidra.</string>

    <!-- Lifestyle Protocols (LP) -->
    <string name="lp_glycemic_title">Kontrol Glikemik</string>
    <string name="lp_glycemic_purpose">Menstabilkan kadar glukosa darah dan meminimalkan lonjakan insulin pasca-makan.</string>
    <string name="lp_glycemic_step1">Konsumsi 1 sdm Cuka Apel dalam air sebelum makan tinggi karbohidrat.</string>
    <string name="lp_glycemic_step2">Jalan kaki 10 menit segera setelah makan (GLUT4 clearance).</string>
    <string name="lp_glycemic_step3">Urutan makan: Serat &gt; Protein &gt; Karbohidrat.</string>

    <string name="lp_circadian_title">Keselarasan Sirkadian</string>
    <string name="lp_circadian_purpose">Sinkronisasi jam biologis internal dengan siklus cahaya lingkungan.</string>
    <string name="lp_circadian_step1">Paparan sinar matahari pagi dalam 30 menit setelah bangun.</string>
    <string name="lp_circadian_step2">Hindari cahaya biru 2 jam sebelum tidur.</string>
    <string name="lp_circadian_step3">Waktu makan yang konsisten setiap hari.</string>

    <string name="lp_hormetic_title">Hormesis Termal</string>
    <string name="lp_hormetic_purpose">Memicu adaptasi seluler terhadap stres melalui paparan panas dan dingin.</string>
    <string name="lp_hormetic_step1">20 menit sauna (80°C+) 3 kali seminggu.</string>
    <string name="lp_hormetic_step2">2 menit paparan air dingin (15°C-) setiap hari.</string>
    <string name="lp_hormetic_step3">Pertahankan hidrasi dan keseimbangan elektrolit.</string>

    <string name="lp_skeletal_title">Integritas Kerangka</string>
    <string name="lp_skeletal_purpose">Meningkatkan kepadatan tulang dan kesehatan sendi melalui pemuatan mekanis.</string>
    <string name="lp_skeletal_step1">Lakukan dekompresi tulang belakang (hanging) setiap hari.</string>
    <string name="lp_skeletal_step2">Lakukan 10 menit pemuatan eksentrik berat (Squat/Push-up Lambat).</string>
    <string name="lp_skeletal_step3">Optimalkan kadar Vitamin D3 + K2 untuk pensinyalan kalsium.</string>

    <string name="lp_dna_title">Perisai Metilasi DNA</string>
    <string name="lp_dna_purpose">Maksimalkan kapasitas perbaikan DNA dan membungkam gen penuaan pro-inflamasi.</string>
    <string name="lp_dna_step1">Konsumsi 100mg Sulforaphane (Kecambah Brokoli) atau ekstrak krusiferus pekat.</string>
    <string name="lp_dna_step2">10 menit kesadaran (mindfulness) untuk menekan kerusakan DNA akibat kortisol.</string>
    <string name="lp_dna_step3">Hindari semua minyak olahan dan daging gosong selama 24 jam.</string>

    <!-- Recovery & Session Sync -->
    <string name="act_me1_ipre_recovery">1 sdm Cuka Apel dalam 250ml air sebelum makan terbesar Anda.</string>
    <string name="act_me2_ipre_recovery">15 menit jalan cepat segera setelah makan.</string>
    <string name="act_co1_ipre_recovery">20 menit NSDR terpandu atau Yoga Nidra.</string>
    <string name="act_ph1_ipre_recovery">Lakukan 3x30 detik gantungan pasif dari bar pull-up.</string>
    <string name="act_ph2_ipre_recovery">Lakukan rotasi rentang penuh untuk leher, bahu, dan pinggul.</string>
    <string name="act_sl1_ipre_recovery">Keluar dari tempat tidur dalam waktu 120 detik setelah bangun tidur.</string>
    <string name="act_sl2_ipre_recovery">15 menit paparan cahaya alami yang terang.</string>
    <string name="act_sl3_ipre_recovery">Terapkan filter merah ke semua layar atau gunakan pemblokir 120 menit sebelum tidur.</string>
    <string name="act_sl4_ipre_recovery">Turunkan suhu kamar tidur menjadi 18°C (64°F).</string>
    <string name="act_ca1_ipre_recovery">Segera berdiri dan lakukan peregangan ringan selama 2 menit.</string>
    <string name="act_st1_ipre_recovery">5 repetisi \'Physiological Sigh\' (tarik napas dua kali, buang napas panjang).</string>

    <string name="act_osmotic_title">Pemuatan Osmotik</string>
    <string name="act_osmotic_why">Alkohol menekan vasopresin, menyebabkan dehidrasi masif. Elektrolit diperlukan untuk memulihkan tekanan osmotik.</string>
    <string name="act_osmotic_what">250ml air, disesap perlahan setiap 20 detik.</string>
    <string name="act_osmotic_outcome">Hidrasi seluler yang stabil dan mengurangi kabut otak pasca-alkohol.</string>
    <string name="act_osmotic_prep_title">Persiapan</string>
    <string name="act_osmotic_prep_desc">Ambil 250ml air + elektrolit.</string>
    <string name="act_osmotic_sip_title">Sesapan Osmotik</string>
    <string name="act_osmotic_sip_desc">Sesuap perlahan setiap 20 detik untuk penyerapan mukosa.</string>
    <string name="act_osmotic_impact">Hidrasi selesai. Tekanan osmotik stabil. Kapasitas filtrasi hati meningkat sekitar ~12%%.</string>

    <string name="act_pulmonary_title">Ekspansi Paru</string>
    <string name="act_pulmonary_why">Paparan racun lingkungan menyebabkan bronkokonstriksi. Latihan ekspansi meningkatkan volume tidal.</string>
    <string name="act_pulmonary_what">10 menit pernapasan diafragma dalam.</string>
    <string name="act_pulmonary_outcome">Oksigenasi jaringan meningkat dan pembersihan residu paru dipercepat.</string>
    <string name="act_pulmonary_prep_title">Persiapan</string>
    <string name="act_pulmonary_prep_desc">Duduk tegak, bahu rileks.</string>
    <string name="act_pulmonary_breath_title">Napas Diafragma</string>
    <string name="act_pulmonary_breath_desc">Tarik napas dalam melalui hidung, kembangkan perut.</string>
    <string name="act_pulmonary_impact">Volume tidal optimal. Saturasi oksigen darah meningkat. Resiliensi sistem pernapasan diperkuat.</string>

    <string name="vitalis_synchronized">TERINKRONISASI</string>
    <string name="vitalis_drifting">MELENCENG</string>
    <string name="vitalis_biological_command">Biological Command</string>

    <string name="recovery_index_detail">Pelajari lebih dalam tentang resiliensi biologis dan tingkat regulasi sistemik Anda saat ini.</string>
    <string name="recovery_daily_rituals">Ritual Pemulihan Harian</string>
    <string name="recovery_expert_directives">Arahan Pakar</string>
    <string name="recovery_system_status">Status Sistem</string>
    <string name="recovery_optimization_path">Jalur Optimalisasi</string>
    <string name="recovery_neural_resilience">Resiliensi Saraf</string>
    <string name="recovery_metabolic_efficiency">Efisiensi Metabolik</string>
    <string name="recovery_cardiac_load">Beban Jantung</string>
    <string name="recovery_respiratory_power">Kekuatan Pernapasan</string>
    <string name="recovery_liver_regeneration">Regenerasi Hati</string>

    <string name="coach_ai_advisor">Penasihat AI</string>
    <string name="coach_biological_insight">Wawasan Biologis</string>
    <string name="coach_recovery_support">Dukungan Pemulihan</string>
    <string name="coach_clinical_guidance">Panduan Klinis</string>
    <string name="coach_active_session">Sesi Aktif</string>

    <!-- Additional missing translations -->
    <string name="coach_ai_coach">AI Health Coach</string>
    <string name="coach_chat_with_ai">Mengobrol dengan AI Recovery Coach Anda</string>
    <string name="community_active_circles">LINGKARAN AKTIF</string>
    <string name="community_add_comment">Tambah komentar…</string>
    <string name="community_blocked">DIBLOKIR</string>
    <string name="community_call">Panggil</string>
    <string name="community_circle">Lingkaran</string>
    <string name="community_circle_name">Nama Lingkaran</string>
    <string name="community_circles_desc">Lingkungan dukungan pribadi</string>
    <string name="community_cloaked_mode">MODE PENYAMARAN AKTIF</string>
    <string name="community_close_profile">TUTUP PROFIL</string>
</resources>
