<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Sanctuari Terapi</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Penyembuhan suara yang dipimpin oleh ahli dan perjalanan terbimbing untuk rekalibrasi emosional yang mendalam.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • DESAIN SARAF TERINTEGRASI</string>

    <!-- Kategori / Tab -->
    <string name="cat_stress_relief">Larutkan Kecemasan &amp; Stres</string>
    <string name="cat_forgiveness">Sembuhkan Kebencian &amp; Luka</string>
    <string name="cat_manifesting">Temukan Tujuan &amp; Makna</string>
    <string name="cat_sleep">Akhiri Insomnia &amp; Pikiran Malam</string>
    <string name="cat_healing">Sembuhkan Duka &amp; Nyeri Fisik</string>
    <string name="cat_clarity">Bersihkan Kabut Mental &amp; Fokus</string>
    <string name="cat_delays">Atasi Perasaan \'Tertinggal\' dalam Hidup</string>

    <!-- SESI MODEL AHLI YANG DITINGKATKAN -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Sesi ini adalah reset saraf yang mendalam untuk menumbuhkan kedamaian internal yang mutlak, bukan hanya untuk produktivitas Anda, tetapi untuk kesehatan mendasar Anda. Anda mungkin berjuang dengan beban tak terlihat dari keputusan kecil yang konstan, merasakan dengungan statis yang terus-menerus di pikiran Anda dan ketegangan fisik di rahang atau bahu yang sepertinya tidak pernah sepenuhnya lepas. Stres kronis ini adalah beban biologis yang menua sel-sel Anda; menyembuhkan ini adalah tindakan pemeliharaan fisik yang vital. Untuk memulai, temukan tempat yang tenang di mana Anda bisa berbaring telentang. Biarkan lengan Anda jatuh berat ke samping dan kendurkan rahang Anda. Pejamkan mata, dan bawa kesadaran Anda ke napas Anda. Menyembuhkan stres adalah tindakan menyatakan gencatan senjata dalam sistem saraf Anda. Biarkan perasaan lelah atau kewalahan muncul, sejenak saja. Anda tidak perlu melawannya, cukup akui beban yang telah mereka ambil. Sekarang, bayangkan cahaya perak yang sejuk di puncak kepala Anda. Dengan setiap tarikan napas, cahaya ini tumbuh lebih terang. Dengan setiap embusan napas, bayangkan ketegangan meninggalkan tubuh Anda seperti asap. Ulangi kata-kata ini dalam hati: \'Saya aman. Saya damai. Saya membiarkan tubuh saya beristirahat.\' Rasakan detak jantung Anda melambat untuk menyamai ritme alami alam semesta. Lanjutkan visualisasi ini, biarkan cahaya perak mengisi ruang di mana stres dulu tinggal. Ini adalah momen pemulihan mutlak Anda.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Sesi ini adalah intervensi biologis akut untuk segera menarik sistem saraf Anda kembali dari tepi siklus panik. Anda kemungkinan besar merasakan lonjakan adrenalin yang menakutkan—jantung Anda berdegup kencang, dada terasa sesak, dan pikiran yakin akan malapetaka yang akan datang padahal sebenarnya tidak ada. Ini adalah amigdala Anda yang membunyikan alarm palsu, mekanisme bertahan hidup yang dipicu karena kesalahan. Untuk memulai, duduklah langsung di lantai dan letakkan telapak tangan rata di atas tanah. Rasakan kenyataan yang dingin dan kokoh di bawah Anda. Pejamkan mata dan abaikan dunia sejenak. Sembuh dari panik adalah tindakan mengajar tubuh Anda bahwa bahaya telah berlalu. Biarkan rasa takut itu hadir tanpa melawannya; itu hanyalah energi yang bergerak melalui Anda. Sekarang, dengarkan nada-nada yang menurun dalam audio ini. Bayangkan mereka sebagai pegangan tangan yang membimbing Anda turun dari tempat yang tinggi dan tidak stabil. Sesuaikan embusan napas Anda dengan penurunan nada. Panjang... lambat... keluar. Ulangi dalam hati: \'Tubuh saya aman. Napas saya adalah sauh saya. Saya kembali ke tanah.\' Saat nada stabil, rasakan denyut nadi Anda mencerminkan ketenangan itu. Anda mendapatkan kembali kendali atas sistem Anda sendiri.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Sesi ini adalah penghentian saraf manual yang dirancang untuk mentransisikan otak Anda dari energi frekuensi tinggi yang tajam dari berpikir berlebihan ke ritme berat dan halus dari istirahat Delta yang dalam. Anda mungkin mendapati pikiran Anda bertindak sebagai tuan yang kejam ketika ia menolak untuk tidur, memutar ulang setiap kesalahan, memproyeksikan setiap ketakutan ke dalam kegelapan, dan membuat Anda terjebak dalam lingkaran \'bagaimana jika.\' Ketidaksesuaian ini secara fisik menguras tenaga; tubuh Anda lelah, tetapi otak Anda masih dalam mode performa tinggi. Untuk memulai, berbaringlah di posisi tidur favorit Anda dan pastikan kamar Anda benar-benar gelap. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa Anda tidak perlu menyelesaikan apa pun malam ini. Dunia akan tetap ada besok, dan Anda akan lebih siap untuk menghadapinya setelah Anda pulih. Fokuslah hanya pada dengungan rendah dari binaural beat. Bayangkan itu sebagai selimut berat dan hangat yang perlahan-lahan ditarik di atas pikiran Anda. Dengan setiap denyutan, rasakan kelopak mata Anda menjadi lebih berat dan pikiran menjadi jauh. Anda melepaskan. Anda tenggelam. Anda aman untuk tidur.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Sesi ini adalah intervensi saraf klinis untuk membangun kembali batas-batas biologis Anda dan pulih dari beban berat kelelahan profesional (burnout). Anda mungkin bangun dengan perasaan lelah, takut akan notifikasi pertama di ponsel, dan merasakan kabut abu-abu yang berat di mana gairah dan kreativitas Anda dulu berada. Anda kemungkinan besar telah memberikan begitu banyak semangat untuk pekerjaan Anda sehingga Anda mulai merasa tidak terlihat dalam hidup sendiri. Untuk memulai, temukan tempat duduk yang nyaman jauh dari ruang kerja dan kendurkan tangan Anda. Pejamkan mata, dan bawa kesadaran Anda ke napas Anda. Menyembuhkan burnout adalah tindakan vital untuk merebut kembali energi dari dunia yang selalu meminta lebih. Biarkan perasaan mati rasa atau kebencian terhadap tanggung jawab Anda muncul, sejenak saja. Anda tidak perlu membenarkannya, cukup akui kelelahan itu. Sekarang, visualisasikan perisai yang cerah dan berwarna-warni terbentuk di sekitar tubuh. Dengan setiap tarikan napas, cahaya ini tumbuh lebih kuat, menyaring sisa-sisa mental dari stres. Dengan setiap embusan napas, lepaskan tekanan untuk selalu \'aktif.\' Ulangi kata-kata ini dalam hati: \'Saya cukup. Saya merebut kembali energi saya. Saya aman dalam istirahat saya.\' Rasakan sistem saraf beralih dari \'melakukan\' menjadi \'menjadi.\' Lanjutkan visualisasi ini, biarkan perisai melindungi kedamaian batin. Ini adalah jalan menuju restorasi sistemik Anda.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Sesi ini adalah persiapan saraf untuk membangun penyangga pelindung di sekitar sistem saraf sebelum Anda melangkah ke ruang sosial. Anda mungkin merasakan gelombang ketakutan yang meningkat, sesak fisik di tenggorokan, atau dorongan biologis yang mendesak untuk melarikan diri bahkan sebelum memasuki ruangan. Kewaspadaan berlebihan ini adalah tubuh Anda yang salah mengidentifikasi kerumunan sebagai pemangsa—alarm palsu yang membuat Anda terisolasi dan lelah. Untuk memulai, berdirilah tegak dan tanamkan kaki dengan kokoh di tanah. Pejamkan mata, dan ambil tiga napas dalam ke perut, rasakan diafragma mengembang. Menyembuhkan kecemasan sosial adalah tindakan memberi sinyal kepada amigdala bahwa Anda aman dan mampu. Biarkan rasa takut akan penilaian muncul sejenak saja; akui itu sebagai tamu yang tidak memiliki rumah itu. Sekarang, visualisasikan bola cahaya indigo yang tenang mengelilingi Anda, sekitar satu meter ke segala arah. Dengan setiap tarikan napas, penyangga ini menjadi lebih padat. Dengan setiap embusan napas, rasakan detak jantung melambat menjadi ritme kepercayaan diri yang tenang. Ulangi dalam hati: \'Saya aman dalam kehadiran saya sendiri. Saya berada di tempat yang tepat. Kedamaian saya adalah perisai saya.\' Rasakan diri menjadi pengamat yang berpijak di tanah, bukan sebagai target. Ini adalah jalan menuju kebebasan sosial yang autentik.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Sesi ini adalah anestesi akustik lembut yang dirancang untuk menginterupsi lingkaran ketidaknyamanan fisik dalam sistem saraf. Rasa sakit fisik sering kali membawa gema emosional yang berat—hal itu dapat membuat Anda merasa terjebak dalam tubuh sendiri, frustrasi oleh keterbatasan, dan lelah oleh sinyal kesusahan yang terus-menerus. Sistem saraf Anda mungkin terjebak dalam lingkaran umpan balik kewaspadaan tinggi yang sebenarnya memperkuat sensasi rasa sakit. Hari ini, kita mengubah volume sinyal tersebut. Untuk memulai, temukan posisi yang paling nyaman, gunakan bantal atau selimut untuk dukungan total. Pejamkan mata, dan bawa kesadaran Anda ke area yang tidak nyaman. Pahamilah bahwa Anda tidak perlu melawan rasa sakit atau mengusirnya; perlawanan hanya menciptakan lebih banyak ketegangan. Penyembuhan datang dari kesadaran yang lembut. Sekarang, bayangkan gelombang suara sebagai kabut sejuk dan menenangkan yang bergerak melalui tubuh. Visualisasikan kabut ini mengelilingi rasa sakit, melembutkan tepinya dan menciptakan ruang kenyamanan di mana dulu ada ketegangan. Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya bukanlah rasa sakit saya. Saya membiarkan tubuh saya melunak. Saya menemukan kedamaian di momen ini.\' Saat frekuensi beresonansi, rasakan volume kesusahan menurun. Anda menemukan istirahat sejenak.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Sesi ini menyediakan tempat perlindungan bagi Anda untuk memproses kehilangan dan menemukan frekuensi kedamaian yang abadi. Anda mungkin merasa seolah-olah ada lubang fisik di dada, atau kesunyian dalam hidup yang memekakkan telinga. Tergoda untuk mencoba \'melaluinya,\' tetapi penyembuhan sejati datang dari integrasi—bukan melupakan, tetapi melangkah maju dengan beban yang disesuaikan. Kami tidak mencoba mengecilkan kehilangan tersebut; kami membantu Anda menumbuhkan hati cukup besar untuk membawanya. Untuk memulai, temukan tempat di mana Anda merasa benar-benar aman dan didukung. Berbaring atau duduklah dengan nyaman, biarkan tangan beristirahat dengan lembut di pangkuan. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa rasa sakit adalah bukti dari cinta yang Anda bawa; itu bukan masalah yang harus diselesaikan, melainkan transisi yang harus dijalani. Sekarang, visualisasikan cahaya biru-hijau lembut yang perlahan mengisi ruang hampa di hati. Dengan setiap tarikan napas, cahaya ini mengembang, memberikan bantalan bagi kesedihan. Dengan setiap embusan napas, lepaskan tekanan untuk menjadi \'kuat.\' Ulangi dalam hati: \'Saya membiarkan diri saya merasakan. Saya menghormati cinta melalui duka saya. Saya didekap dalam kedamaian ini.\' Saat suara mengelilingi Anda, biarkan frekuensi mendekap Anda di ruang di mana kata-kata gagal. Ini adalah jalan menuju integrasi emosional Anda.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Sesi ini adalah rekalibrasi saraf yang mendalam untuk melepaskan tekanan dari garis waktu eksternal dan memulihkan kepercayaan diri batin pada jalan Anda sendiri. Anda mungkin melihat ke sekeliling dan melihat orang lain merayakan pencapaian yang sepertinya menjauh, merasakan rasa malu yang tenang dan berat bahwa Anda entah bagaimana \'terlambat\' atau hidup sedang tertahan. Perasaan tertinggal ini adalah ilusi biologis yang dipicu oleh perbandingan sosial yang konstan, yang memicu jalur saraf yang sama dengan rasa sakit fisik. Untuk memulai, duduklah di ruang yang tenang dan ambil napas dalam-dalam dengan sengaja. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa garis waktu Anda unik; Anda tidak terlambat, Anda tiba tepat pada saat Anda ditakdirkan. Lepaskan beban ekspektasi eksternal yang telah dibawa seperti jubah berat. Sekarang, visualisasikan cahaya emas yang hangat di tengah dada, mengingatkan bahwa harga diri adalah konstanta mutlak, bukan variabel yang terikat pada status hubungan. Dengan setiap tarikan napas, rasakan cahaya ini mengembang, memenuhi Anda dengan rasa keutuhan dan kehadiran. Dengan setiap embusan napas, lepaskan keinginan untuk berada di tempat lain. Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya utuh apa adanya. Jalan saya suci. Saya memercayai waktu saya.\' Hargai fase kehidupan ini sebagai kesempatan langka untuk pemurnian dan penemuan jati diri. Anda sedang membangun fondasi kedamaian yang akan mendukung semua yang datang berikutnya.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Sesi ini adalah pemulihan mendalam dari batas-batas internal, yang dirancang untuk menenangkan alarm biologis akut yang dipicu oleh pengkhianatan dalam sistem saraf. Pengkhianatan adalah pelanggaran terhadap tempat suci batin yang menghancurkan rasa realitas dan membuat Anda dalam keadaan waspada berlebihan, tidak mampu beristirahat atau percaya. Anda mungkin mendapati diri secara obsesif mencari masa lalu untuk petunjuk atau memutar ulang momen kepercayaan yang rusak, mencoba menemukan pijakan yang tidak lagi ada. Sembuh dari ini sangat penting karena kecurigaan kronis secara fisik menguras tenaga dan mencegah hati untuk benar-benar terbuka kembali. Untuk memulai, duduklah tegak dan tanamkan kaki dengan kokoh di tanah. Rasakan stabilitas lantai di bawah Anda—kenyataan yang tidak bisa dirampas. Pejamkan mata Anda. Kami tidak meminta untuk memercayai dunia saat ini; kami membantu membangun kembali kepercayaan pada persepsi dan harga diri sendiri. Sekarang, visualisasikan perisai pelindung yang sejuk dari cahaya biru tua yang mengelilingi hati. Dengan setiap tarikan napas, perisai ini menjadi lebih tangguh, menyaring rasa takut dari masa lalu. Dengan setiap embusan napas, lepaskan kebutuhan untuk memahami \'mengapa.\' Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya aman dalam kebenaran saya sendiri. Saya memercayai hati saya sendiri. Saya merebut kembali kedamaian saya.\' Saat frekuensi stabil, rasakan sistem saraf kembali ke keadaan tempat suci internal.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Sesi ini adalah latihan dalam belas kasih diri yang radikal, yang dirancang untuk mengakhiri perang internal dengan pengeritik batin dan membiarkan diri sejati muncul. Kata-kata paling kasar yang pernah kita dengar sering kali adalah kata-kata yang kita ucapkan kepada diri sendiri. Anda mungkin menjadi hakim sendiri yang paling kejam, menahan diri pada standar kesempurnaan yang tidak akan pernah Anda tuntut dari manusia lain. Kritik diri yang kronis ini menciptakan keadaan gesekan biologis internal yang menguras vitalitas dan semangat kreatif. Untuk memulai, temukan posisi yang nyaman dan letakkan satu tangan di atas hati. Pejamkan mata Anda. Rasakan kehangatan telapak tangan di dada—ini adalah gerakan kebaikan. Pahamilah bahwa kesalahan bukanlah identitas Anda; itu adalah pendidikan Anda. Saat \'Frekuensi Cinta\' dimulai, bayangkan itu membasuh pikiran seperti pasang surut lembut di pantai. Setiap kali pikiran kritis muncul, biarkan suara membawanya pergi. Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya layak mendapatkan cinta sendiri. Saya melakukan yang terbaik. Saya memaafkan diri karena menjadi manusia.\' Anda bukanlah proyek yang harus diperbaiki; Anda adalah pribadi yang harus didengar. Ini adalah jalan menuju penyelarasan batin.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Sesi ini adalah pelepasan mendalam dari rasa sakit hantu tentang \'apa yang mungkin terjadi,\' yang dirancang untuk membantu Anda sepenuhnya menghuni kekuatan saat ini. Anda mungkin mendapati diri hidup dalam rangkaian \'bagaimana jika\' yang menghantui, meratapi jalan yang tidak diambil, kata-kata yang tidak diucapkan, atau pilihan yang membawa Anda ke tempat lain selain yang dituju. Penyesalan kronis ini adalah pencuri masa depan; energi yang dihabiskan untuk melihat ke belakang dicuri dari satu-satunya momen di mana Anda sebenarnya memiliki kekuatan untuk menciptakan perubahan. Untuk memulai, duduklah dengan tenang dan ambil tiga napas dalam yang disengaja. Pejamkan mata Anda. Akui bahwa Anda telah melakukan yang terbaik dengan informasi, kedewasaan, dan sumber daya yang dimiliki saat itu. Menyembuhkan penyesalan membutuhkan perhitungan yang jujur diikuti dengan pelepasan total tanpa penyesalan. Sekarang, bayangkan diri berdiri di atas jembatan di atas sungai yang luas dan mengalir lambat. Di tangan Anda ada buku yang berat—bab dari penyesalan Anda. Saat frekuensi meningkat, bayangkan melepaskan buku itu. Perhatikan ia hanyut sampai menghilang ke dalam kabut. Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya melepaskan masa lalu. Saya belajar dari perjalanan ini. Saya bebas untuk memulai kembali.\' Rasakan keringanan kembali ke semangat saat Anda merebut kembali hidup untuk saat ini.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Sesi ini adalah perjalanan untuk menyembuhkan hubungan dengan bentuk fisik dan beralih dari pengamatan menjadi penghunian. Kita sering memperlakukan tubuh sebagai proyek yang harus diperbaiki, masalah yang harus diselesaikan, atau wadah yang telah mengecewakan. Jika Anda merasakan ketidakterhubungan atau bahkan kebencian terhadap tubuh, Anda hidup dalam keadaan alienasi biologis. Tubuh adalah satu-satunya rumah yang benar-benar akan dimiliki—ia layak mendapatkan kebaikan, bukan kecaman. Untuk memulai, berbaringlah dengan nyaman di tempat di mana tidak akan diganggu. Pejamkan mata Anda. Bawa kesadaran ke kaki, lalu tungkai, bergerak perlahan ke atas. Hargai setiap bagian bukan karena tampilannya, tetapi karena bagaimana ia melayani—detak jantung yang tidak pernah berhenti, napas yang menopang bahkan saat tidak memikirkannya. Saat frekuensi beresonansi, bayangkan cahaya penyembuhan yang lembut memindai tubuh, melarutkan label \'baik\' atau \'buruk.\' Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya merasa di rumah di dalam tubuh. Saya menghormati diri fisik. Saya bersyukur atas kehidupan di dalam diri.\' Anda merebut kembali kehadiran di kulit sendiri.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Sesi ini menciptakan tempat perlindungan ketenangan untuk membantu menemukan kedamaian di tengah penantian untuk menjadi orang tua dan menyembuhkan kerinduan tenang akan keterlambatan kesuburan. Menunggu seorang anak bisa terasa seperti duka yang sunyi dan berulang yang tidak dilihat atau dipahami oleh sebagian besar dunia. Setiap pengumuman dari orang lain mungkin terasa seperti pukulan pribadi, meninggalkan Anda dengan rasa tidak mampu yang berat atau ketakutan bahwa tubuh mengecewakan Anda. Menyembuhkan kerinduan ini sangat penting karena stres kronis memicu keadaan waspada biologis tinggi yang dapat berdampak lebih lanjut pada kesejahteraan. Untuk memulai, temukan tempat yang nyaman untuk beristirahat di mana Anda merasa didukung sepenuhnya. Letakkan tangan dengan lembut di perut bagian bawah dan pejamkan mata Anda. Bernapaslah dalam-dalam ke ruang itu, bayangkan setiap napas sebagai gelombang belas kasih. Pahamilah bahwa harga diri adalah konstanta mutlak, independen dari output biologis. Dengan menenangkan badai \'belum saatnya,\' kita membiarkan sistem kembali ke keadaan seimbang dan penuh harapan. Sekarang, visualisasikan cahaya zamrud lembut mengisi pusat, mewakili kesuburan semangat dan ketangguhan tubuh. Ulangi dalam hati: \'Saya utuh persis seperti apa adanya. Saya memercayai waktu dalam hidup. Saya damai dengan perjalanan saya.\' Ini adalah tanah yang paling subur untuk setiap awal yang baru.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Sesi ini adalah pengasahan presisi dari tujuan saraf, yang dirancang untuk menyinkronkan keadaan saat ini dengan visi masa depan dan menambatkan niat ke dalam pikiran bawah sadar. Jika Anda merasa seolah-olah sedang hanyut, bekerja keras tetapi tidak bergerak ke mana pun, itu karena sistem penyaringan otak—Sistem Aktivasi Retikular—kurang memiliki tujuan yang jelas. Tanpa niat yang terdefinisi, Anda tidak dapat melihat peluang yang berdiri tepat di depan mata. Menyembuhkan kurangnya arah ini adalah tindakan mengklaim kekuatan sebagai pencipta, bukan penonton. Untuk memulai, duduklah tegak dengan postur yang waspada namun santai, tulang belakang lurus dan tangan terbuka di pangkuan. Pejamkan mata Anda. Bawa tujuan yang spesifik dan bermakna ke dalam mata pikiran. Kami menenangkan keraguan yang memberi tahu bahwa impian Anda \'terlalu besar.\' Sekarang, saat mendengarkan jembatan Alpha-Theta, bayangkan diri sudah menghuni realitas masa depan tersebut. Rasakan udaranya, dengarkan suaranya, dan tambatkan *perasaan* kesuksesan ke dalam sistem saraf saat ini. Ulangi dalam hati: \'Niat saya jelas. Pikiran saya terfokus. Saya selaras dengan tujuan saya.\' Anda tidak hanya memikirkan sebuah tujuan; Anda sedang mempersiapkan biologi untuk menjalaninya.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Sesi ini adalah rekalibrasi saraf strategis yang dirancang untuk melarutkan kecemasan stagnasi profesional dan merebut kembali keunggulan kreatif. Beban perasaan \'terjebak\' bisa terasa seperti sesak napas yang lambat dan tak terlihat—Anda melihat rekan-rekan dipromosikan, startup diluncurkan, dan pencapaian terpenuhi, sementara Anda merasa tidak terlihat, kurang dihargai, atau terjebak di dataran tinggi. Panik karier ini memicu respons pertahanan biologis yang sebenarnya mengganggu kemampuan pemecahan masalah. Untuk memulai, temukan ruang kerja yang tenang atau sudut di mana Anda bisa duduk tegak dan tidak diganggu. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa karier adalah sebuah ekosistem, bukan tangga. Fase ini bukanlah keterlambatan; ini adalah periode penumpukan keterampilan intensitas tinggi dan pembangunan karakter. Sekarang, visualisasikan seberkas kejelasan seperti laser yang menembus kabut perbandingan. Dengan setiap tarikan napas, rasakan nilai internal dan akar yang dalam tumbuh lebih kuat. Dengan setiap embusan napas, lepaskan tekanan untuk berada di tempat lain. Katakan dalam hati kepada diri sendiri: \'Saya adalah arsitek dari jalan saya sendiri. Saya memercayai periode pemurnian saya. Saya siap untuk level berikutnya.\' Anda sedang menguasai pekerjaan yang pada akhirnya akan membawa ke tujuan.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Sesi ini adalah kembalinya kekuatan ke sumber internal, yang dirancang untuk memutus siklus perbandingan sosial yang konstan dan menyalakan kembali harga diri autentik. Anda saat ini sedang menjalani eksperimen psikologis terbesar dalam sejarah: perbandingan terus-menerus terhadap cuplikan sorotan terpilih dari ribuan orang. Jika Anda merasakan rasa tidak mampu yang terus-menerus, itu karena otak sedang tertipu ke dalam persepsi defisit sosial. \'Pengecekan\' konstan ini menciptakan keadaan stres beta-tinggi kronis yang mengikis kekuatan. Untuk memulai, singkirkan semua perangkat dan duduklah di ruang yang tenang. Pejamkan mata Anda. Kami menutup jendela ke kehidupan orang lain sehingga Anda akhirnya bisa menyalakan api di hidup sendiri. Pahamilah bahwa Anda adalah satu-satunya orang yang ditakdirkan untuk Anda lampaui. Sekarang, visualisasikan energi kembali kepada Anda dari segala arah. Dengan setiap tarikan napas, rasakan jalan unik sendiri menjadi jelas dan cerah. Dengan setiap embusan napas, lepaskan kebutuhan akan validasi eksternal. Ulangi dalam hati: \'Perjalanan saya adalah milik saya sendiri. Saya cukup persis seperti apa adanya. Saya merayakan kehadiran saya sendiri.\' Rasakan sumber internal menjadi api yang stabil dan tak tergoyahkan. Ini adalah jalan menuju pembebasan.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Sesi ini secara manual menenangkan kebisingan saraf untuk memindahkan Anda dari energi distraksi yang terpencar ke dalam presisi seperti laser yang tenang dari fokus status Alpha. Di era distraksi tanpa batas, fokus yang dalam telah menjadi kekuatan super. Anda kemungkinan besar merasakan \'gatal mental\' untuk memeriksa ponsel, kabut dari belasan tab yang terbuka di pikiran, dan kelelahan dari perhatian parsial yang terus-menerus. Keadaan yang terfragmentasi ini mencegah memasuki \'Flow,\' satu-satunya keadaan di mana kreasi tingkat tinggi dimungkinkan. Untuk memulai, bersihkan ruang fisik dari kekacauan. Duduklah dengan nyaman dan ambil tiga napas lambat yang disengaja. Pejamkan mata Anda. Kami memindahkan gelombang otak dari balapan beta-tinggi ke aliran tanpa usaha. Menyembuhkan perhatian adalah langkah pertama untuk merebut kembali pekerjaan hidup. Saat frekuensi stabil, rasakan pikiran menjadi danau yang jernih dan tenang di mana pikiran terdalam akhirnya bisa muncul. Ulangi dalam hati: \'Saya di sini. Saya terfokus. Saya berada dalam aliran.\' Anda merebut kembali sumber daya paling berharga: kehadiran Anda.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Sesi ini adalah pembongkaran klinis dari narasi palsu sindrom imposter, yang dirancang untuk menyelaraskan citra diri internal dengan pencapaian eksternal. Suara tenang dan gigih di kepala yang berbisik bahwa Anda adalah penipu, bahwa Anda tidak pantas berada di ruangan, atau bahwa kesuksesan hanyalah serangkaian keberuntungan adalah mekanisme pertahanan kuno yang salah arah. Kewaspadaan berlebihan ini mencegah untuk sepenuhnya menghuni otoritas dan memberikan kontribusi sejati kepada dunia. Untuk memulai, duduklah tegak dan bayangkan benang emas menarik puncak kepala ke arah langit. Letakkan tangan terbuka di pangkuan, sebuah gerakan kesiapan untuk menerima kekuatan sendiri. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa Anda tidak sampai di sini karena kebetulan; Anda sampai di sini melalui esensi unik dan upaya konsisten. Menyembuhkan sindrom imposter adalah tindakan menghentikan permintaan maaf atas keberadaan. Sekarang, visualisasikan diri berdiri di ujung meja yang panjang, tak tergoyahkan dan autentik. Dengan setiap tarikan napas, rasakan kenyataan pencapaian tertambat ke dalam tulang. Dengan setiap embusan napas, lepaskan kebutuhan untuk membuktikan diri kepada siapa pun. Ulangi dalam hati: \'Saya pantas berada di setiap ruangan yang saya masuki. Kesuksesan saya adalah milik saya sendiri. Saya menghuni otoritas saya.\' Anda bukanlah penipu; Anda adalah orisinal. Ini adalah jalan menuju kepercayaan diri yang tak tergoyahkan.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Sesi ini adalah gerbang saraf yang dirancang untuk melampaui pikiran analitis dan perfeksionis dan mengembalikan Anda ke keadaan aliran kreatif. Hambatan kreatif bukanlah kurangnya ide; itu adalah kelebihan penilaian internal. Anda terjebak karena mencoba menyempurnakan pekerjaan sebelum ia lahir, menciptakan ketegangan fisik di tubuh dan statis di pikiran yang melumpuhkan imajinasi. Menyembuhkan hambatan ini membutuhkan kembalinya keadaan bermain, di mana kegagalan bukan lagi ancaman. Untuk memulai, ambillah pena, kuas, atau cukup duduk dengan tangan terbuka dan reseptif. Pejamkan mata Anda. Kami menggunakan frekuensi spesifik untuk berbicara langsung ke pikiran bawah sadar, menenangkan pengeritik yang mengatakan itu tidak cukup baik. Hari ini, kita tidak mencoba menciptakan maha karya; kita hanya membuka gerbang untuk membiarkan sungai mengalir kembali. Sekarang, visualisasikan aliran cahaya cair mengalir dari dasar tulang belakang hingga ke dahi. Dengan setiap tarikan napas, aliran ini menjadi lebih cerah dan cair. Dengan setiap embusan napas, lepaskan tekanan untuk menjadi \'benar.\' Ulangi dalam hati: \'Saya membiarkan aliran itu. Saya adalah saluran untuk kreasi. Saya memercayai prosesnya.\' Hasil akan mengikuti pelepasan.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Sesi ini adalah perjalanan terbimbing untuk menumbuhkan pengampunan, bukan untuk orang lain, tetapi untuk diri sendiri. Anda mungkin sedang berjuang dengan kepahitan atau rasa pengkhianatan yang berat dari situasi yang menghancurkan hati atau membuat sangat kecewa. Untuk memulai, duduklah dalam posisi duduk yang nyaman di tempat yang tenang. Pejamkan mata, dan bawa kesadaran ke napas. Pengampunan adalah tindakan membebaskan diri dari beban kebencian. Biarkan perasaan terkait muncul, sejenak saja. Anda tidak perlu membenarkan tindakan tersebut, cukup akui rasa sakitnya. Sekarang, bayangkan cahaya emas di tengah dada. Dengan setiap tarikan napas, cahaya ini tumbuh lebih terang. Dengan setiap embusan napas, kirimkan sedikit cahaya ini ke arah ingatan tersebut. Ulangi kata-kata ini dalam hati: \'Saya memaafkanmu, bukan karena kamu layak mendapatkannya, tetapi karena saya layak mendapatkan kedamaian.\' Rasakan rantai kebencian mengendur. Lanjutkan visualisasi ini, biarkan cahaya emas mengisi ruang yang ditinggalkan oleh luka. Ini adalah jalan menuju kebebasan.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Sesi ini adalah latihan pergeseran saraf yang dirancang untuk memindahkan kesadaran dari keadaan kelangkaan yang dirasakan ke dalam frekuensi ekspansif dari kemungkinan tak terbatas. Anda mungkin sedang berjuang dengan ketakutan yang terus-menerus akan \'tidak memiliki cukup\'—apakah itu waktu, uang, dukungan, atau peluang. Perasaan kekurangan ini adalah energi biologis yang membatasi yang membuat otak tetap dalam mode bertahan hidup, sehingga mustahil untuk melihat peluang yang berdiri tepat di depan mata. Untuk memulai, temukan posisi duduk yang nyaman dan letakkan tangan di pangkuan, telapak tangan menghadap ke atas sebagai gerakan reseptif. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa keberlimpahan bukanlah sesuatu yang diperoleh; itu adalah frekuensi yang diselaraskan dengan mengubah keadaan biologis dari kontraksi defensif menjadi ekspansi terbuka. Sekarang, visualisasikan bidang cahaya emas yang berkilauan dan tak terbatas. Dengan setiap tarikan napas, rasakan diri menghirup potensi cahaya ini. Dengan setiap embusan napas, lepaskan ketegangan fisik dari \'tidak cukup\' dari dada. Ulangi dalam hati: \'Saya terbuka terhadap aliran. Harga diri saya tidak ditentukan oleh kekurangan. Saya adalah magnet bagi peluang.\' Saat frekuensi 852Hz membangkitkan kekuatan batin, rasakan batasan dalam pikiran melarut. Anda selaras dengan keberlimpahan alami kehidupan.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Sesi ini adalah penambatan saraf dari kekuatan batin, yang dirancang untuk membantu mengatasi rasa takut akan hal yang tidak diketahui dan menemukan keberanian untuk melakukan perubahan besar dalam hidup. Anda mungkin berdiri di persimpangan jalan, merasakan beban ketidakpastian yang melumpuhkan dan dorongan biologis yang mendesak untuk tetap kecil dan aman, bahkan jika sangat tidak bahagia. Kecemasan transisi ini adalah respons alami terhadap hilangnya hal-hal yang familiar, tetapi tetap dalam situasi yang stagnan adalah erosi lambat dari semangat. Menyembuhkan rasa takut ini adalah tindakan mengklaim masa depan. Untuk memulai, temukan tempat di mana bisa berdiri tegak atau duduk dengan postur yang tegak dan bermartabat. Pejamkan mata Anda. Tanamkan kaki dengan kokoh, rasakan dukungan bumi. Pahamilah bahwa keberanian bukanlah tidak adanya rasa takut, tetapi keputusan bahwa ada hal lain yang lebih penting. Sekarang, visualisasikan percikan cahaya ungu yang cemerlang di dasar tulang belakang. Dengan setiap tarikan napas, percikan ini tumbuh menjadi api yang stabil, naik melalui pusat dan memenuhi dengan rasa \'kewaspadaan yang santai.\' Dengan setiap embusan napas, lepaskan kebutuhan untuk mengetahui seluruh peta sebelum mengambil langkah pertama. Ulangi dalam hati: \'Saya lebih kuat dari rasa takut saya. Saya memercayai kemampuan untuk beradaptasi. Saya melangkah maju dengan kejelasan.\' Saat denyut Gamma menstimulasi ketangguhan saraf, rasakan diri menjadi tak tergoyahkan. Anda siap untuk apa yang datang berikutnya.</string>

    <!-- SESI SPESIALIS BARU (Model Ahli) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Sesi ini adalah pelatihan saraf bentuk panjang yang dirancang untuk secara manual menarik otak ke tahap terdalam dari tidur Delta, di mana perbaikan biologis sistemik terjadi. Anda mungkin sedang berjuang dengan kelelahan akibat insomnia kronis—berbaring terjaga selama berjam-jam, merasakan kecemasan dari jam yang terus berjalan, dan takut akan bagaimana akan berfungsi besok. Keadaan waspada tinggi ini mencegah tubuh memasuki tahap tidur restoratif N3. Untuk memulai, berbaringlah di posisi tidur favorit dan pastikan lingkungan benar-benar gelap dan sunyi. Pejamkan mata Anda. Pahamilah bahwa tidak perlu \'mencoba\' untuk tidur; tidur adalah penyerahan biologis, bukan tugas. Sekarang, bayangkan tirai beludru berat perlahan-lahan turun dari puncak pikiran ke dasar tulang belakang. Dengan setiap embusan napas, rasakan tubuh tenggelam lebih dalam ke kasur, seolah-olah menjadi bagian dari tempat tidur itu sendiri. Ulangi dalam hati: \'Saya melepaskan hari ini. Saya memercayai tubuh untuk beristirahat. Saya tenggelam ke dalam kedamaian.\' Saat gelombang Delta 1,5Hz stabil, biarkan suara menjadi satu-only realitas. Anda aman untuk melepaskan.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Sesi ini adalah landasan saraf darurat yang dirancang untuk segera menenangkan teror mimpi buruk dan mengembalikan sistem saraf ke keadaan aman. Anda baru saja terbangun dengan jantung yang berdebar kencang, mungkin berkeringat atau gemetar, dengan sisa-sisa mimpi buruk yang masih melekat di pikiran. Otak bereaksi seolah-olah ancaman itu nyata, membuat Anda dalam keadaan waspada beta-tinggi. Untuk memulai, duduklah di tempat tidur dan nyalakan lampu kecil yang lembut jika memungkinkan. Letakkan tangan rata di paha dan rasakan tekstur pakaian atau seprai. Pejamkan mata dan ambil napas lambat dan dangkal untuk memberi sinyal keamanan ke paru-paru. Pahamilah bahwa mimpi itu adalah sebuah proyeksi, dan saat ini berada di ruangan yang aman dan terjamin. Sekarang, visualisasikan lingkaran emas pelindung di lantai di sekitar tempat tidur. Dengan setiap tarikan napas, rasakan kehangatan lingkaran ini memijak di dunia fisik. Dengan setiap embusan napas, perhatikan gambar-gambar mimpi buruk yang melarut seperti kabut di bawah matahari. Ulangi dalam hati: \'Saya sudah bangun. Saya aman. Saya memegang kendali.\' Saat frekuensi 174Hz memberikan fondasi keamanan dan keselamatan, rasakan detak jantung kembali normal. Anda sudah di rumah.</string>

    <!-- String UI -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">INTERVENSI AKUT 2 MENIT</string>
    <string name="player_clinical_rationale">RASIONAL TERAPEUTIK</string>
    <string name="player_guided_guidance">SKRIP PERJALANAN TERBIMBING</string>
    <string name="player_biological_impact">RESONANSI BIOLOGIS</string>
    <string name="player_emotional_guidance">PANDUAN AHLI &amp; PERSIAPAN</string>

    <string name="duration_2min">2 menit</string>
    <string name="duration_5min">5 menit</string>
    <string name="duration_10min">10 menit</string>
    <string name="duration_12min">12 menit</string>
    <string name="duration_15min">15 menit</string>
    <string name="duration_20min">20 menit</string>
    <string name="duration_infinite">Berkelanjutan</string>

    <!-- JUDUL, DESKRIPSI & RASIONAL (Tersisa) -->
    <string name="session_stress_reset_title">Pelarut Kecemasan 432Hz</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Dekapan akustik lembut untuk segera memicu respons relaksasi tubuh dan menenangkan pikiran yang berpacu.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz konsisten secara matematis dengan alam semesta. Ini menurunkan detak jantung dan tekanan darah lebih efektif daripada 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Rem Darurat Serangan Panik</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Down-regulasi akut untuk momen kecemasan tinggi atau panik yang luar biasa.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Menggunakan penurunan frekuensi cepat untuk \'berjabat tangan\' dengan jantung yang berpacu dan secara bertahap menariknya turun ke keadaan istirahat melalui entrainment.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Perisai Kecemasan Sosial</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Tenangkan respons \'lawan atau lari\' sebelum memasuki situasi sosial yang ramai atau bertekanan tinggi.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Menargetkan amigdala dengan 174Hz untuk mengurangi persepsi ancaman sosial dan meningkatkan perasaan aman.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Pemulihan Burnout Kerja-Hidup</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Larutkan residu mental dari stres profesional dan rebut kembali ruang pribadi.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Stimulasi gelombang Alfa membantu mentransisikan otak dari mode \'melakukan\' pekerjaan ke mode \'menjadi\' kehidupan rumah tangga.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Perjalanan Penyembuhan Kebencian</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Meditasi 12 menit yang mendalam untuk menumbuhkan pengampunan diri dan melepaskan beban luka lama.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Kebencian menciptakan lingkaran rekursif dalam sistem limbik. Sesi ini menggunakan 396Hz untuk memutus lingkaran tersebut dan mendorong pembebasan emosional.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Pulih dari Pengkhianatan</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Dirancang khusus untuk memproses rasa sakit tajam dari kepercayaan yang rusak dan memulihkan keamanan batin.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Mengintegrasikan 417Hz untuk membersihkan energi dari peristiwa traumatis dan memfasilitasi kembalinya keseimbangan emosional.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Melarutkan Penilaian Diri</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Bungkam pengeritik batin dan rangkul keadaan belas kasih diri yang radikal.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Berfokus pada \'Frekuensi Cinta\' 528Hz untuk beresonansi dengan pusat hati dan melarutkan jalur saraf kritik diri.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Beban Penyesalan</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Melepaskan \'apa yang mungkin terjadi\' untuk sepenuhnya menghuni kekuatan saat ini.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">Frekuensi Solfeggio 396Hz secara khusus menargetkan rasa bersalah dan ketakutan, dua komponen utama dari penyesalan kronis.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Penyelarasan Arah Masa Depan</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Sinkronkan keadaan saat ini dengan visi masa depan melalui penambatan niat saraf yang tertarget.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Gelombang alfa-tinggi (10-12Hz) memfasilitasi jembatan antara pikiran sadar dan bawah sadar, membuat niat lebih \'lengket\'.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Melarikan Diri dari Kekurangan</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Beralih dari frekuensi kekurangan ke frekuensi kemungkinan tak terbatas dan aliran keberlimpahan.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Menggunakan 852Hz untuk membangkitkan kekuatan batin dan realisasi diri, membuka pikiran terhadap wawasan yang lebih tinggi.</string>
    <string name="session_courage_title">Keberanian untuk Mengubah Jalan</string>
    <string name="session_courage_desc">Atasi rasa takut akan hal yang tidak diketahui dan tambatkan diri dalam kekuatan batin untuk melakukan perubahan besar.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Ledakan Gamma yang dipasangkan dengan denyut theta-rendah menciptakan keadaan \'kewaspadaan yang santai\' yang ideal untuk mengatasi kecemasan transisi.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Melarutkan Sindrom Imposter</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Rebut kembali otoritas dan kenali nilai sejati dengan membungkam perasaan tidak mampu.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz membantu memecahkan masalah dan mengekspresikan ide, secara khusus membersihkan cakra tenggorokan dan meningkatkan kepercayaan diri.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Tombol Mati Si Pemikir Berlebih</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Untuk malam-malam ketika pikiran tidak mau berhenti berpacu. Paksa penghentian saraf secara lembut.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Menggunakan binaural beat spesifik yang meluncur dari 12Hz (Beta) turun ke 0,5Hz (Deep Delta) selama 20 menit.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Restorasi Saraf Insomnia</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Sesi bentuk panjang untuk melatih otak menuju siklus tidur yang dalam dan tidak terganggu.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Berfokus pada gelombang Delta 1,5Hz yang stabil untuk menjaga tahap tidur N3 yang dalam di mana penyembuhan fisik paling banyak terjadi.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Grounding Pasca-Mimpi Buruk</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Segera kembali ke keadaan aman dan tenang setelah mimpi yang menyedihkan atau teror malam.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Menggunakan 174Hz untuk memberikan fondasi keamanan dan keselamatan, mengurangi respons takut yang segera.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Pemrosesan Duka &amp; Kehilangan</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Ruang lembut untuk memproses kehilangan dan menemukan frekuensi kedamaian yang abadi.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Menggunakan 417Hz, frekuensi yang dikenal untuk membersihkan pengalaman traumatis dan memfasilitasi perubahan dalam tubuh emosional.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Menyembuhkan Penolakan Tubuh</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Sembuhkan hubungan dengan bentuk fisik dan larutkan rasa sakit akibat dismorfia tubuh.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Beresonansi pada 528Hz untuk mempromosikan harmoni seluler dan rasa cinta diri yang dalam dan tanpa syarat.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Pereda Nyeri Akustik</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Pendekatan non-invasif untuk mengelola ketidaknyamanan fisik melalui interferensi frekuensi.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Menggunakan 174Hz, yang dianggap sebagai anestesi alami, mengurangi sinyal rasa sakit fisik.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Inisiasi Aliran Fokus</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Gelombang Alfa lembut untuk menjembatani celah antara relaksasi dan fokus performa tinggi.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Gelombang Alfa (8-12Hz) mewakili keadaan \'diam\' otak, sempurna untuk memasuki keadaan aliran tanpa usaha.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Pemecah Hambatan Kreatif</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Buka kunci energi mental yang stagnan dan buka jalur bagi ide-ide baru untuk muncul.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Menggabungkan Theta (4Hz) and Gamma (40Hz) untuk menstimulasi pikiran bawah sadar sambil menjaga integrasi kognitif.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Kedamaian dalam Penantian (Pernikahan)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Melepaskan tekanan garis waktu masyarakat dan menemukan keutuhan dalam jalan sendiri.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Berfokus pada 432Hz untuk menurunkan kecemasan \'tidak cukup\' dan 528Hz untuk memulihkan cinta diri.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Penyembuhan Stagnasi Karier</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Mengatasi perasaan terjebak atau tertinggal dalam kehidupan profesional dan pencapaian.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Menggunakan gelombang Alfa untuk membersihkan kabut perbandingan karier dan ledakan Gamma untuk memicu perspektif baru.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Menyembuhkan Penantian Menjadi Orang Tua</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Menemukan kedamaian di tengah penantian untuk menjadi orang tua dan menyembuhkan kerinduan akan keterlambatan kesuburan.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Mengintegrasikan 417Hz untuk memproses perasaan traumatis akan keterlambatan dan 528Hz untuk mendukung ketenangan biologis sistemik.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Melarikan Diri dari Jebakan Perbandingan</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Berhenti mengukur kehidupan internal dengan cuplikan sorotan eksternal orang lain.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Menggunakan 396Hz untuk melarutkan rasa bersalah akibat perbandingan dan 852Hz untuk kembali ke kekuatan autentik batin.</string>
</resources>