<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">Therapeutisches Refugium</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">Expertengeführte Klangheilung und geführte Reisen für eine tiefgreifende emotionale Neukalibrierung.</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC WELLNESS • INTEGRATIVES NEURONALES DESIGN</string>

    <!-- Kategorien / Tabs -->
    <string name="cat_stress_relief">Angst &amp; Stress auflösen</string>
    <string name="cat_forgiveness">Groll &amp; Schmerz heilen</string>
    <string name="cat_manifesting">Zweck &amp; Sinn finden</string>
    <string name="cat_sleep">Schlaflosigkeit &amp; Nachtgedanken beenden</string>
    <string name="cat_healing">Trauer &amp; körperlichen Schmerz heilen</string>
    <string name="cat_clarity">Geistigen Nebel klären &amp; Fokus finden</string>
    <string name="cat_delays">Das Gefühl, im Leben „hinterher“ zu sein, überwinden</string>

    <!-- VERBESSERTE SITZUNGEN DES EXPERTENMODELLS -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">Diese Sitzung ist ein tiefgreifender neuronaler Reset, um absoluten inneren Frieden zu kultivieren – nicht nur für Ihre Produktivität, sondern für Ihre grundlegende Gesundheit. Möglicherweise kämpfen Sie mit einem unsichtbaren Gewicht ständiger kleiner Entscheidungen, spüren ein anhaltendes Rauschen in Ihrem Kopf und eine körperliche Anspannung in Ihrem Kiefer oder Ihren Schultern, die sich nie ganz zu lösen scheint. Dieser chronische Stress ist eine biologische Steuer, die Ihre Zellen altern lässt; dies zu heilen, ist ein lebenswichtiger Akt der körperlichen Erhaltung. Suchen Sie sich zu Beginn einen ruhigen Ort, an dem Sie flach auf dem Rücken liegen können. Lassen Sie Ihre Arme schwer an Ihre Seiten fallen und lockern Sie Ihren Kiefer. Schließen Sie Ihre Augen und richten Sie Ihre Aufmerksamkeit auf Ihren Atem. Stressheilung ist der Akt der Erklärung eines Waffenstillstands in Ihrem Nervensystem. Lassen Sie Gefühle der Erschöpfung oder Überwältigung für einen Moment an die Oberfläche kommen. Sie müssen sie nicht bekämpfen, sondern nur den Tribut anerkennen, den sie gefordert haben. Visualisieren Sie nun ein kühles, silbernes Licht an Ihrem Scheitel. Mit jedem Einatmen wird dieses Licht heller. Stellen Sie sich mit jedem Ausatmen vor, wie die Spannung wie Rauch aus Ihrem Körper weicht. Wiederholen Sie diese Worte still: „Ich bin in Sicherheit. Ich bin in Frieden. Ich erlaube meinem Körper zu ruhen.“ Spüren Sie, wie sich Ihr Herzschlag verlangsamt, um dem natürlichen Rhythmus des Universums zu entsprechen. Setzen Sie diese Visualisierung fort und lassen Sie das silberne Licht den Raum füllen, in dem früher der Stress lebte. Dies ist Ihr Moment der absoluten Erholung.</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">Diese Sitzung ist eine akute biologische Intervention, um Ihr Nervensystem sofort vom Rand eines Panikzyklus zurückzuholen. Sie verspüren wahrscheinlich einen erschreckenden Adrenalinschub – Ihr Herz rast, Ihre Brust fühlt sich eng an und Ihr Verstand ist von einem drohenden Unheil überzeugt, das nicht da ist. Dies ist Ihre Amygdala, die einen Fehlalarm auslöst, ein irrtümlich aktivierter Überlebensmechanismus. Setzen Sie sich zu Beginn direkt auf den Boden und legen Sie Ihre Handflächen flach auf den Boden. Spüren Sie die kalte, feste Realität unter sich. Schließen Sie Ihre Augen und ignorieren Sie die Welt für einen Moment. Die Heilung von Panik ist der Akt, Ihren Körper zu lehren, dass die Gefahr vorüber ist. Lassen Sie die Angst präsent sein, ohne sie zu bekämpfen; sie ist nur Energie, die durch Sie fließt. Hören Sie nun auf die abfallenden Töne in diesem Audio. Stellen Sie sie sich wie Geländer vor, die Sie von einem hohen, instabilen Ort nach unten führen. Passen Sie Ihr Ausatmen dem Abfall der Tonhöhe an. Lang... langsam... aus. Wiederholen Sie still: „Mein Körper ist in Sicherheit. Mein Atem ist mein Anker. Ich kehre auf den Boden zurück.“ Wenn sich die Tonhöhe stabilisiert, spüren Sie, wie Ihr Puls die Ruhe widerspiegelt. Sie gewinnen die Kontrolle über Ihr eigenes System zurück.</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">Diese Sitzung ist ein manuelles neuronales Herunterfahren, das darauf ausgelegt ist, Ihr Gehirn von der gezackten, hochfrequenten Energie des Grübelns in den sanften, schweren Rhythmus der tiefen Delta-Ruhe zu überführen. Vielleicht stellen Sie fest, dass Ihr Verstand als grausamen Herrscher agiert, wenn er den Schlaf verweigert, jeden Fehler wiedergibt, jede Angst in die Dunkelheit projiziert und Sie in einer Schleife aus „Was-wäre-wenn“ gefangen hält. Dieses Missverhältnis ist körperlich anstrengend; Ihr Körper ist erschöpft, aber Ihr Gehirn befindet sich immer noch im Hochleistungsmodus. Legen Sie sich zu Beginn in Ihre bevorzugte Schlafposition und stellen Sie sicher, dass Ihr Zimmer vollkommen dunkel ist. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Sie heute Nacht nichts lösen müssen. Die Welt wird morgen immer noch da sein, und Sie werden besser gerüstet sein, ihr zu begegnen, nachdem Sie sich erholt haben. Konzentrieren Sie sich nur auf das tiefe Brummen des binauralen Beats. Stellen Sie es sich wie eine schwere, warme Decke vor, die langsam über Ihre Gedanken gezogen wird. Spüren Sie mit jedem Impuls, wie Ihre Augenlider schwerer werden und Ihre Gedanken in die Ferne rücken. Sie lassen los. Sie sinken. Sie sind in Sicherheit und können schlafen.</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">Diese Sitzung ist eine klinische neuronale Intervention, um Ihre biologischen Grenzen wieder aufzubauen und von der erdrückenden Last des beruflichen Burnouts zu heilen. Vielleicht wachen Sie auf und fühlen sich bereits erschöpft, fürchten sich vor der ersten Benachrichtigung auf Ihrem Telefon und spüren einen schweren, grauen Nebel dort, wo früher Ihre Leidenschaft und Kreativität waren. Wahrscheinlich haben Sie Ihrer Arbeit so viel von Ihrem Geist gegeben, dass Sie angefangen haben, sich in Ihrem eigenen Leben unsichtbar zu fühlen. Suchen Sie sich zu Beginn einen bequemen Sitzplatz abseits Ihres Arbeitsbereichs und lockern Sie Ihre Hände. Schließen Sie Ihre Augen und richten Sie Ihre Aufmerksamkeit auf Ihren Atem. Burnout zu heilen, ist der lebenswichtige Akt, Ihre Energie von einer Welt zurückzufordern, die immer mehr verlangt. Lassen Sie Gefühle der Taubheit oder des Grolls gegenüber Ihren Verantwortlichkeiten für einen Moment an die Oberfläche kommen. Sie müssen sie nicht rechtfertigen, sondern nur die Erschöpfung anerkennen. Visualisieren Sie nun einen lebendigen, irisierenden Schild, der sich um Ihren Körper bildet. Mit jedem Einatmen wird dieses Licht stärker und filtert die mentalen Rückstände von Stress heraus. Lassen Sie mit jedem Ausatmen den Druck los, „an“ zu sein. Wiederholen Sie diese Worte still: „Ich bin genug. Ich fordere meine Energie zurück. Ich bin in meiner Ruhe in Sicherheit.“ Spüren Sie, wie Ihr Nervensystem vom „Tun“ ins „Sein“ wechselt. Setzen Sie diese Visualisierung fort und lassen Sie den Schild Ihren inneren Frieden schützen. Dies ist Ihr Weg zur systemischen Wiederherstellung.</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">Diese Sitzung ist eine neuronale Vorbereitung, um einen schützenden Puffer um Ihr Nervensystem aufzubauen, bevor Sie soziale Räume betreten. Vielleicht verspüren Sie eine aufsteigende Flut von Grauen, eine körperliche Enge in Ihrer Kehle oder den dringenden biologischen Impuls zu fliehen, noch bevor Sie den Raum betreten. Diese Hypervigilanz ist Ihr Körper, der eine Menschenmenge fälschlicherweise als Raubtier identifiziert – ein Fehlalarm, der Sie isoliert und erschöpft hält. Stellen Sie sich zu Beginn aufrecht hin und pflanzen Sie Ihre Füße fest auf den Boden. Schließen Sie Ihre Augen und nehmen Sie drei tiefe Atemzüge in Ihren Bauch, wobei Sie spüren, wie sich Ihr Zwerchfell ausdehnt. Soziale Angst zu heilen, ist der Akt, Ihrer Amygdala zu signalisieren, dass Sie sicher und fähig sind. Lassen Sie die Angst vor Verurteilung für einen Moment an die Oberfläche kommen; erkennen Sie sie als einen Gast an, dem das Haus nicht gehört. Visualisieren Sie nun eine ruhige, indigofarbene Lichtsphäre, die Sie umgibt, etwa einen Meter in alle Richtungen. Mit jedem Einatmen wird dieser Puffer fester. Spüren Sie mit jedem Ausatmen, wie sich Ihr Herzschlag in einen Rhythmus stiller Zuversicht verlangsamt. Wiederholen Sie still: „Ich bin sicher in meiner eigenen Präsenz. Ich gehöre hierher. Mein Frieden ist mein Schild.“ Spüren Sie, wie Sie zu einem geerdeten Beobachter statt zu einer Zielscheibe werden. Dies ist Ihr Weg zu authentischer sozialer Freiheit.</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">Diese Sitzung ist eine sanfte, akustische Anästhesie, die darauf ausgelegt ist, die rekursiven Schleifen körperlichen Unbehagens in Ihrem Nervensystem zu unterbrechen. Körperlicher Schmerz trägt oft ein schweres emotionales Echo in sich – er kann dazu führen, dass Sie sich in Ihrem eigenen Körper gefangen fühlen, frustriert über Ihre Einschränkungen und erschöpft vom ständigen Signal der Not. Ihr Nervensystem steckt möglicherweise in einer Rückkopplungsschleife hoher Wachsamkeit fest, die das Schmerzempfinden tatsächlich verstärkt. Heute ändern wir die Lautstärke dieses Signals. Suchen Sie sich zu Beginn die bequemste Position, die möglich ist, und verwenden Sie Kissen oder Decken für volle Unterstützung. Schließen Sie Ihre Augen und richten Sie Ihre Aufmerksamkeit auf den Bereich des Unbehagens. Verstehen Sie, dass Sie den Schmerz nicht bekämpfen oder wegschieben müssen; Widerstand erzeugt nur mehr Spannung. Heilung kommt aus sanfter Achtsamkeit. Stellen Sie sich nun die Schallwellen wie einen kühlen, beruhigenden Nebel vor, der durch Ihren Körper zieht. Visualisieren Sie diesen Nebel, der den Schmerz umhüllt, seine Kanten weicher macht und einen Raum der Erleichterung schafft, wo früher Enge war. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin nicht mein Schmerz. Ich erlaube meinem Körper, weich zu werden. Ich finde Frieden in diesem Moment.“ Spüren Sie, wie die Lautstärke der Not sinkt, während die Frequenzen resonieren. Sie finden eine Atempause.</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">Diese Sitzung bietet Ihnen ein Refugium, um Verlust zu verarbeiten und die Frequenz dauerhaften Friedens zu finden. Vielleicht haben Sie das Gefühl, ein körperliches Loch in Ihrer Brust zu haben, oder eine Stille in Ihrem Leben, die ohrenbetäubend ist. Es ist verlockend zu versuchen, „darüber hinwegzukommen“, aber wahre Heilung kommt durch Integration – nicht durch Weitermachen, sondern durch Vorwärtsgehen mit angepasstem Gewicht. Wir versuchen nicht, den Verlust kleiner zu machen; wir helfen Ihnen, Ihr Herz so groß werden zu lassen, dass es ihn tragen kann. Suchen Sie sich zu Beginn einen Ort, an dem Sie sich vollkommen sicher und unterstützt fühlen. Lehnen Sie sich zurück oder setzen Sie sich bequem hin und lassen Sie Ihre Hände sanft in Ihrem Schoß ruhen. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Ihr Schmerz ein Zeugnis für die Liebe ist, die Sie in sich tragen; er ist kein Problem, das gelöst werden muss, sondern ein Übergang, den es zu bewohnen gilt. Visualisieren Sie nun ein sanftes, blaugrünes Licht, das die hohlen Räume in Ihrem Herzen behutsam füllt. Mit jedem Einatmen dehnt sich dieses Licht aus und bietet Ihrer Trauer eine Stütze. Lassen Sie mit jedem Ausatmen den Druck los, „stark“ zu sein. Wiederholen Sie still: „Ich erlaube mir zu fühlen. Ich ehre meine Liebe durch meine Trauer. Ich werde in diesem Frieden gehalten.“ Lassen Sie sich von den Frequenzen in den Räumen halten, in denen Worte versagen, während der Klang Sie umgibt. Dies ist Ihr Weg zur emotionalen Integration.</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">Diese Sitzung ist eine tiefgreifende neuronale Neukalibrierung, um den Druck externer Zeitpläne loszulassen und Ihr inneres Vertrauen in Ihren eigenen Weg wiederherzustellen. Vielleicht schauen Sie sich um und sehen andere, die Meilensteine feiern, die Ihnen verwehrt zu bleiben scheinen, und verspüren eine stille, schwere Scham, dass Sie irgendwie „zu spät“ sind oder dass Ihr Leben auf Eis liegt. Dieses Gefühl, hinterher zu sein, ist eine biologische Illusion, die durch ständigen sozialen Vergleich genährt wird, der dieselben neuronalen Bahnen wie körperlicher Schmerz aktiviert. Machen Sie es sich zu Beginn an einem ruhigen Ort bequem und nehmen Sie einen tiefen, bewussten Atemzug. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Ihr Zeitplan einzigartig ist; Sie sind nicht zu spät, Sie kommen genau dann an, wenn es für Sie bestimmt ist. Lassen Sie das Gewicht externer Erwartungen los, die Sie wie einen schweren Umhang getragen haben. Visualisieren Sie nun ein warmes, goldenes Licht in der Mitte Ihrer Brust, das Sie daran erinnert, dass Ihr Wert eine absolute Konstante ist und keine Variable, die an einen Beziehungsstatus gebunden ist. Spüren Sie mit jedem Einatmen, wie sich dieses Licht ausdehnt und Sie mit einem Gefühl der Ganzheit und des Angekommenseins erfüllt. Lassen Sie mit jedem Ausatmen das Bedürfnis los, woanders zu sein. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin ganz, so wie ich bin. Mein Weg ist heilig. Ich vertraue meinem Timing.“ Schätzen Sie diese Phase Ihres Lebens als eine seltene Gelegenheit zur Verfeinerung und Selbstentdeckung. Sie bauen ein Fundament des Friedens auf, das alles unterstützen wird, was als Nächstes kommt.</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">Diese Sitzung ist eine tiefgreifende Wiederherstellung Ihrer inneren Grenzen, die darauf ausgelegt ist, den akuten biologischen Alarm zu lindern, den Verrat in Ihrem Nervensystem auslöst. Verrat ist eine Verletzung Ihres inneren Heiligtums, die Ihr Realitätsempfinden erschüttert und Sie in einem Zustand der Hypervigilanz zurücklässt, unfähig zu ruhen oder zu vertrauen. Vielleicht ertappen Sie sich dabei, wie Sie die Vergangenheit zwanghaft nach Hinweisen absuchen oder Momente gebrochenen Vertrauens immer wieder durchspielen, um einen Halt zu finden, der nicht mehr existiert. Davon zu heilen, ist lebenswichtig, da chronisches Misstrauen körperlich erschöpfend ist und verhindert, dass sich Ihr Herz jemals wieder wahrhaftig öffnet. Setzen Sie sich zu Beginn aufrecht hin und pflanzen Sie Ihre Füße fest auf den Boden. Spüren Sie die Stabilität des Bodens unter sich – eine Realität, die Ihnen nicht genommen werden kann. Schließen Sie Ihre Augen. Wir bitten Sie nicht, der Welt jetzt zu vertrauen; wir helfen Ihnen, das Vertrauen in Ihre eigene Wahrnehmung und Ihren eigenen Wert wieder aufzubauen. Visualisieren Sie nun einen kühlen, schützenden Schild aus tiefblauem Licht, der Ihr Herz umgibt. Mit jedem Einatmen wird dieser Schild widerstandsfähiger und filtert die Angst vor der Vergangenheit heraus. Lassen Sie mit jedem Ausatmen das Bedürfnis los, das „Warum“ zu verstehen. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin sicher in meiner eigenen Wahrheit. Ich vertraue meinem eigenen Herzen. Ich fordere meinen Frieden zurück.“ Spüren Sie, wie Ihr Nervensystem in einen Zustand des inneren Refugiums zurückkehrt, während sich die Frequenzen stabilisieren.</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">Diese Sitzung ist eine Übung in radikalem Selbstmitgefühl, die darauf ausgelegt ist, den inneren Krieg mit Ihrem inneren Kritiker zu beenden und Ihr wahres Selbst hervortreten zu lassen. Die härtesten Worte, die wir je hören, sind oft die, die wir zu uns selbst sagen. Vielleicht sind Sie Ihr eigener unbarmherzigster Richter und halten sich an einen Standard der Perfektion, den Sie niemals von einem anderen Menschen verlangen würden. Diese chronische Selbstkritik erzeugt einen Zustand innerer biologischer Reibung, der Ihre Vitalität und Ihren kreativen Geist zehrt. Suchen Sie sich zu Beginn eine bequeme Position und legen Sie eine Hand auf Ihr Herz. Schließen Sie Ihre Augen. Spüren Sie die Wärme Ihrer Handfläche auf Ihrer Brust – dies ist eine Geste der Freundlichkeit. Verstehen Sie, dass Ihre Fehler nicht Ihre Identität sind; sie sind Ihre Lehren. Wenn die „Liebesfrequenz“ beginnt, stellen Sie sich vor, wie sie Ihre Gedanken wie eine sanfte Flut am Ufer wegwäscht. Jedes Mal, wenn ein kritischer Gedanke auftaucht, lassen Sie ihn vom Klang wegtragen. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin meiner eigenen Liebe würdig. Ich gebe mein Bestes. Ich vergebe mir selbst dafür, dass ich menschlich bin.“ Sie sind kein Projekt, das repariert werden muss; Sie sind ein Mensch, der gehört werden will. Dies ist Ihr Weg zur inneren Ausrichtung.</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">Diese Sitzung ist ein tiefgreifendes Loslassen des Phantomschmerzes über das, „was hätte sein können“, das Ihnen helfen soll, die Kraft des gegenwärtigen Augenblicks voll auszuschöpfen. Vielleicht finden Sie sich in einer beklemmenden Serie von „Was-wäre-wenns“ wieder, in der Sie nicht eingeschlagenen Wegen, ungesagten Worten oder Entscheidungen nachtrauern, die Sie woanders hingebracht haben, als Sie beabsichtigt hatten. Dieses chronische Bedauern ist ein Dieb Ihrer Zukunft; die Energie, die Sie mit dem Rückwärtsblicken verbringen, wird dem einzigen Moment gestohlen, in dem Sie tatsächlich die Macht haben, Veränderungen herbeizuführen. Setzen Sie sich zu Beginn ruhig hin und nehmen Sie drei tiefe, bewusste Atemzüge. Schließen Sie Ihre Augen. Erkennen Sie an, dass Sie mit den Informationen, der Reife und den Ressourcen, die Sie zu diesem Zeitpunkt hatten, Ihr Bestes gegeben haben. Bedauern zu heilen, erfordert eine ehrliche Abrechnung, gefolgt von einem totalen, kompromisslosen Loslassen. Stellen Sie sich nun vor, wie Sie auf einer Brücke über einem weiten, langsam fließenden Fluss stehen. In Ihren Händen halten Sie ein schweres Buch – das Kapitel Ihres Bedauerns. Stellen Sie sich vor, wie Sie dieses Buch loslassen, während sich die Frequenzen aufbauen. Beobachten Sie, wie es davontreibt, bis es im Nebel verschwindet. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich lasse die Vergangenheit los. Ich lerne aus der Reise. Ich bin frei, neu anzufangen.“ Spüren Sie, wie die Leichtigkeit in Ihren Geist zurückkehrt, während Sie Ihr Leben für das Hier und Jetzt zurückfordern.</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">Diese Sitzung ist eine Reise, um die Beziehung zu Ihrer körperlichen Form zu heilen und von der Beobachtung zur Behausung überzugehen. Wir behandeln unseren Körper oft als ein Projekt, das repariert werden muss, als ein Problem, das gelöst werden muss, oder als ein Gefäß, das uns enttäuscht hat. Wenn Sie eine Trennung oder sogar einen Abscheu gegenüber Ihrem Körper verspüren, leben Sie in einem Zustand biologischer Entfremdung. Ihr Körper ist das einzige Zuhause, das Sie jemals wahrhaftig besitzen werden – er verdient Ihre Freundlichkeit, nicht Ihre Verurteilung. Legen Sie sich zu Beginn bequem an einem Ort hin, an dem Sie nicht gestört werden. Schließen Sie Ihre Augen. Richten Sie Ihre Aufmerksamkeit auf Ihre Füße, dann auf Ihre Beine und bewegen Sie sich langsam nach oben. Schätzen Sie jeden Teil nicht dafür, wie er aussieht, sondern dafür, wie er Ihnen dient – der Herzschlag, der niemals aufhört, der Atem, der Sie am Leben erhält, auch wenn Sie nicht daran denken. Stellen Sie sich vor, wie ein sanftes, heilendes Licht Ihren Körper scannt und die Etiketten von „gut“ oder „schlecht“ auflöst, während die Frequenzen resonieren. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin in meinem Körper zu Hause. Ich ehre mein physisches Selbst. Ich bin dankbar für das Leben in mir.“ Sie fordern Ihre Präsenz in Ihrer eigenen Haut zurück.</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">Diese Sitzung schafft ein Refugium der Ruhe, um Ihnen zu helfen, Frieden inmitten des Wartens auf die Elternschaft zu finden und den stillen Schmerz der verzögerten Fruchtbarkeit zu lindern. Das Warten auf ein Kind kann sich wie eine stille, wiederkehrende Trauer anfühlen, die der Großteil der Welt nicht sieht oder versteht. Jede Ankündigung von anderen könnte sich wie ein persönlicher Schlag anfühlen und Sie mit einem schweren Gefühl der Unzulänglichkeit oder der Angst zurücklassen, dass Ihr Körper versagt. Diesen Schmerz zu heilen, ist lebenswichtig, da chronischer Stress einen Zustand hoher biologischer Wachsamkeit auslöst, der Ihr Wohlbefinden weiter beeinträchtigen kann. Suchen Sie sich zu Beginn einen bequemen Ort zum Ausruhen, an dem Sie sich vollkommen unterstützt fühlen. Legen Sie Ihre Hände sanft auf Ihren Unterbauch und schließen Sie Ihre Augen. Atmen Sie tief in diesen Raum ein und stellen Sie sich jeden Atemzug als eine Welle des Mitgefühls vor. Verstehen Sie, dass Ihr Wert eine absolute Konstante ist, unabhängig von Ihrer biologischen Leistung. Indem wir den Sturm des „Noch nicht“ beruhigen, erlauben wir Ihrem System, in einen Zustand des Gleichgewichts und der Hoffnung zurückzukehren. Visualisieren Sie nun ein sanftes, smaragdgrünes Licht, das Ihre Mitte füllt und die Fruchtbarkeit Ihres Geistes und die Widerstandsfähigkeit Ihres Körpers repräsentiert. Wiederholen Sie still: „Ich bin ganz, genau so wie ich bin. Ich vertraue dem Timing meines Lebens. Ich bin in Frieden mit meiner Reise.“ Dies ist der fruchtbarste Boden für jeden Neuanfang.</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">Diese Sitzung ist ein präzises Schärfen Ihres neuronalen Ziels, das darauf ausgelegt ist, Ihren aktuellen Zustand mit Ihrer Zukunftsvision zu synchronisieren und Ihre Absicht in Ihrem Unterbewusstsein zu verankern. Wenn Sie das Gefühl haben, abzudriften, hart zu arbeiten, sich aber nirgendwohin zu bewegen, liegt das daran, dass dem Filtersystem Ihres Gehirns – dem retikulären Aktivierungssystem – ein klares Ziel fehlt. Ohne eine definierte Absicht können Sie die Möglichkeiten, die direkt vor Ihnen liegen, nicht sehen. Diesen Mangel an Orientierung zu heilen, ist der Akt, Ihre Macht als Schöpfer und nicht als Zuschauer einzufordern. Setzen Sie sich zu Beginn aufrecht hin, mit einer wachen, aber entspannten Haltung, geradem Rücken und offenen Händen in Ihrem Schoß. Schließen Sie Ihre Augen. Rufen Sie sich ein spezifisches, bedeutungsvolles Ziel vor Ihr geistiges Auge. Wir beruhigen den Zweifel, der Ihnen sagt, dass Ihre Träume „zu groß“ sind. Stellen Sie sich nun, während Sie die Alpha-Theta-Brücke hören, vor, wie Sie diese zukünftige Realität bereits bewohnen. Spüren Sie die Luft, hören Sie die Geräusche und verankern Sie das *Gefühl* Ihres Erfolgs in Ihrem gegenwärtigen Nervensystem. Wiederholen Sie still: „Meine Absicht ist klar. Mein Geist ist fokussiert. Ich bin auf mein Ziel ausgerichtet.“ Sie denken nicht nur über ein Ziel nach; Sie bereiten Ihre Biologie darauf vor, es zu leben.</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">Diese Sitzung ist eine strategische neuronale Neukalibrierung, die darauf ausgelegt ist, die Angst vor beruflicher Stagnation aufzulösen und Ihren kreativen Vorsprung zurückzufordern. Die Last, sich „festgefahren“ zu fühlen, kann sich wie ein langsames, unsichtbares Ersticken anfühlen – Sie sehen, wie Kollegen befördert werden, Start-ups gegründet und Meilensteine erreicht werden, während Sie sich unsichtbar, unterbewertet oder auf einem Plateau gefangen fühlen. Diese Karrierepanik löst eine biologische Überlebensreaktion aus, die Ihre Fähigkeiten zur Problemlösung tatsächlich beeinträchtigt. Suchen Sie sich zu Beginn einen ruhigen Arbeitsplatz oder eine Ecke, in der Sie aufrecht und ungestört sitzen können. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass eine Karriere ein Ökosystem ist, keine Leiter. Diese Phase ist keine Verzögerung; sie ist eine Periode hochintensiven Kompetenzaufbaus und Charakterbildung. Visualisieren Sie nun einen Strahl laserähnlicher Klarheit, der den Nebel des Vergleichs durchbricht. Spüren Sie mit jedem Einatmen, wie Ihr innerer Wert und Ihre tiefen Wurzeln stärker werden. Lassen Sie mit jedem Ausatmen den Druck los, woanders zu sein. Sagen Sie still zu sich selbst: „Ich bin der Architekt meines eigenen Weges. Ich vertraue meiner Phase der Verfeinerung. Ich bin bereit für mein nächstes Level.“ Sie meistern die Arbeit, die Sie schließlich an Ihr Ziel bringen wird.</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">Diese Sitzung ist eine kraftvolle Rückkehr zu Ihrer inneren Quelle, die darauf ausgelegt ist, den Kreislauf des ständigen sozialen Vergleichs zu durchbrechen und Ihr authentisches Selbstwertgefühl neu zu entfachen. Sie erleben derzeit das größte psychologische Experiment der Geschichte: den ständigen Vergleich rund um die Uhr mit den kuratierten Highlights von Tausenden von Menschen. Wenn Sie ein anhaltendes Gefühl der Unzulänglichkeit verspüren, liegt das daran, dass Ihr Gehirn zu einem wahrgenommenen sozialen Defizit verleitet wird. Dieses ständige „Überprüfen“ erzeugt einen Zustand chronischen High-Beta-Stress, der Ihre Kraft untergräbt. Legen Sie zu Beginn alle Geräte weg und machen Sie es sich an einem ruhigen Ort bequem. Schließen Sie Ihre Augen. Wir schließen die Fenster zum Leben anderer Menschen, damit Sie endlich das Feuer in Ihrem eigenen entfachen können. Verstehen Sie, dass Sie der einzige Mensch sind, den Sie jemals übertreffen müssen. Visualisieren Sie nun, wie Ihre Energie aus jeder Richtung zu Ihnen zurückkehrt. Spüren Sie mit jedem Einatmen, wie Ihr eigener, einzigartiger Weg klar und lebendig wird. Lassen Sie mit jedem Ausatmen das Bedürfnis nach externer Validierung los. Wiederholen Sie still: „Meine Reise gehört mir allein. Ich bin genau so, wie ich bin, genug. Ich feiere mein eigenes Ankommen.“ Spüren Sie, wie Ihre innere Quelle zu einer stetigen, unerschütterlichen Flamme wird. Dies ist Ihr Weg zur Befreiung.</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">Diese Sitzung beruhigt manuell das neuronale Rauschen, um Sie von der zerstreuten Energie der Ablenkung in die ruhige, laserähnliche Präzision des Alpha-Fokus zu versetzen. In einem Zeitalter unendlicher Ablenkung ist tiefer Fokus zu einer Superkraft geworden. Wahrscheinlich verspüren Sie den „mentalen Drang“, Ihr Telefon zu überprüfen, den Nebel eines Dutzends offener Tabs in Ihrem Kopf und die Erschöpfung durch ständige partielle Aufmerksamkeit. Dieser zerstückelte Zustand verhindert, dass Sie in den „Flow“ eintreten – den einzigen Zustand, in dem hochkarätiges Schaffen möglich ist. Befreien Sie zu Beginn Ihren physischen Raum von Unordnung. Setzen Sie sich bequem hin und nehmen Sie drei langsame, bewusste Atemzüge. Schließen Sie Ihre Augen. Wir verschieben Ihre Gehirnwellen vom rasenden High-Beta in den mühelosen Flow. Ihre Aufmerksamkeit zu heilen, ist der erste Schritt zur Rückgewinnung Ihrer Lebensarbeit. Spüren Sie, wie sich Ihr Geist in einen klaren, stillen See verwandelt, in dem Ihre tiefsten Gedanken endlich an die Oberfläche kommen können, während sich die Frequenzen stabilisieren. Wiederholen Sie still: „Ich bin hier. Ich bin fokussiert. Ich bin im Flow.“ Sie fordern Ihre wertvollste Ressource zurück: Ihre Präsenz.</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">Diese Sitzung ist ein klinischer Abbau des falschen Narrativs des Imposter-Syndroms, das darauf ausgelegt ist, Ihr inneres Selbstbild mit Ihren äußeren Leistungen in Einklang zu bringen. Diese leise, beharrliche Stimme in Ihrem Kopf, die flüstert, dass Sie ein Betrüger sind, dass Sie nicht in den Raum gehören oder dass Ihr Erfolg nur eine Serie von glücklichen Zufällen ist, ist ein fehlgeleiteter alter Verteidigungsmechanismus. Diese Hypervigilanz verhindert, dass Sie Ihre Autorität voll bewohnen und Ihren wahren Beitrag zur Welt leisten. Setzen Sie sich zu Beginn aufrecht hin und stellen Sie sich einen goldenen Faden vor, der Ihren Scheitel zum Himmel zieht. Legen Sie Ihre Hände offen in Ihren Schoß, eine Geste der Bereitschaft, Ihre eigene Kraft zu empfangen. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Sie nicht durch Zufall hierher gekommen sind; Sie sind durch Ihr einzigartiges Wesen und konsequente Anstrengung hierher gekommen. Das Imposter-Syndrom zu heilen, ist der Akt, damit aufzuhören, sich für Ihre Existenz zu entschuldigen. Stellen Sie sich nun vor, wie Sie am Kopfende eines langen Tisches stehen, unerschütterlich und authentisch. Spüren Sie mit jedem Einatmen, wie sich die Realität Ihrer Leistungen in Ihren Knochen verankert. Lassen Sie mit jedem Ausatmen das Bedürfnis los, sich irgendjemandem beweisen zu müssen. Wiederholen Sie still: „Ich gehöre in jeden Raum, den ich betrete. Mein Erfolg ist mein eigener. Ich bewohne meine Autorität.“ Sie sind kein Hochstapler; Sie sind ein Original. Dies ist Ihr Weg zu unerschütterlichem Selbstvertrauen.</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">Diese Sitzung ist ein neuronales Tor, das darauf ausgelegt ist, Ihren analytischen, perfektionistischen Verstand zu umgehen und Sie in einen Zustand des kreativen Flow zurückzuführen. Eine kreative Blockade ist kein Mangel an Ideen; sie ist ein Überschuss an innerem Urteil. Sie stecken fest, weil Sie versuchen, die Arbeit zu perfektionieren, bevor sie überhaupt geboren wurde, was eine körperliche Spannung in Ihrem Körper und ein Rauschen in Ihren Gedanken erzeugt, das Ihre Vorstellungskraft lähmt. Diese Blockade zu heilen, erfordert eine Rückkehr in einen Zustand des Spiels, in dem Scheitern keine Bedrohung mehr darstellt. Nehmen Sie zu Beginn einen Stift, einen Pinsel zur Hand oder setzen Sie sich einfach mit offenen und empfänglichen Händen hin. Schließen Sie Ihre Augen. Wir verwenden spezifische Frequenzen, um direkt zu Ihrem Unterbewusstsein zu sprechen und den Kritiker zu beruhigen, der sagt, es sei nicht gut genug. Heute versuchen wir nicht, ein Meisterwerk zu schaffen; wir öffnen nur das Tor, um den Fluss wieder in Gang zu setzen. Visualisieren Sie nun einen Strom aus flüssigem Licht, der von der Basis Ihrer Wirbelsäule bis zu Ihrer Stirn fließt. Mit jedem Einatmen wird dieser Strom lebendiger und flüssiger. Lassen Sie mit jedem Ausatmen den Druck los, „richtig“ zu sein. Wiederholen Sie still: „Ich erlaube den Fluss. Ich bin ein Kanal für die Schöpfung. Ich vertraue dem Prozess.“ Die Ergebnisse werden dem Loslassen folgen.</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">Diese Sitzung ist eine geführte Reise zur Kultivierung von Vergebung – nicht für jemand anderen, sondern für Sie selbst. Vielleicht kämpfen Sie mit Bitterkeit oder einem schweren Gefühl des Verrats aus einer Situation, die Ihr Herz gebrochen oder Sie tief enttäuscht hat. Machen Sie es sich zu Beginn in einer bequemen Sitzposition an einem ruhigen Ort bequem. Schließen Sie Ihre Augen und richten Sie Ihre Aufmerksamkeit auf Ihren Atem. Vergebung ist der Akt, sich von der Last des Grolls zu befreien. Lassen Sie die damit verbundenen Gefühle für einen Moment an die Oberfläche kommen. Sie müssen die Tat nicht gutheißen, sondern nur den Schmerz anerkennen. Visualisieren Sie nun ein goldenes Licht in der Mitte Ihrer Brust. Mit jedem Einatmen wird dieses Licht heller. Senden Sie mit jedem Ausatmen ein wenig von diesem Licht in Richtung der Erinnerung. Wiederholen Sie diese Worte still: „Ich vergebe dir – nicht weil du es verdienst, sondern weil ich Frieden verdiene.“ Spüren Sie, wie sich die Ketten des Grolls lockern. Setzen Sie diese Visualisierung fort und lassen Sie das goldene Licht den Raum füllen, den die Verletzung hinterlassen hat. Dies ist Ihr Weg zur Freiheit.</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">Diese Sitzung ist eine neuronale Verschiebungsübung, die darauf ausgelegt ist, Ihr Bewusstsein von einem Zustand wahrgenommener Knappheit in die expansive Frequenz unendlicher Möglichkeiten zu bewegen. Vielleicht kämpfen Sie mit einer anhaltenden, schweren Angst, „nicht genug zu haben“ – sei es Zeit, Geld, Unterstützung oder Gelegenheiten. Dieses Gefühl des Mangels ist eine einschränkende biologische Energie, die Ihr Gehirn im Überlebensmodus hält und es unmöglich macht, die Möglichkeiten zu sehen, die direkt vor Ihnen liegen. Suchen Sie sich zu Beginn eine bequeme Sitzposition und legen Sie Ihre Hände in Ihren Schoß, die Handflächen nach oben gerichtet in einer Geste der Empfänglichkeit. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Überfluss nichts ist, was man erwirbt; es ist eine Frequenz, auf die man sich einstimmt, indem man seinen biologischen Zustand von defensiver Kontraktion auf offene Expansion umstellt. Visualisieren Sie nun ein Feld aus unendlichem, schimmerndem goldenem Licht. Spüren Sie mit jedem Einatmen, wie Sie das Potenzial dieses Lichts einatmen. Lassen Sie mit jedem Ausatmen die körperliche Spannung des „Nicht-Genug“ aus Ihrer Brust weichen. Wiederholen Sie still: „Ich bin offen für den Fluss. Mein Wert wird nicht durch Mangel definiert. Ich bin ein Magnet für Gelegenheiten.“ Spüren Sie, wie sich die Einschränkungen in Ihrem Geist auflösen, während die 852Hz-Frequenz Ihre innere Stärke weckt. Sie richten sich auf den natürlichen Überfluss des Lebens aus.</string>

    <string name="session_courage_guidance">Diese Sitzung ist eine neuronale Verankerung Ihrer inneren Stärke, die Ihnen helfen soll, die Angst vor dem Unbekannten zu überwinden und den Mut zu finden, große Veränderungen in Ihrem Leben vorzunehmen. Vielleicht stehen Sie an einem Scheideweg und verspüren das lähmende Gewicht der Ungewissheit und den dringenden biologischen Impuls, klein und sicher zu bleiben, selbst wenn Sie zutiefst unglücklich sind. Diese Übergangsangst ist eine natürliche Reaktion auf den Verlust des Vertrauten, aber in einer stagnierenden Situation zu verharren, ist eine langsame Erosion Ihres Geistes. Diese Angst zu heilen, ist der Akt, Ihre Zukunft einzufordern. Suchen Sie sich zu Beginn einen Ort, an dem Sie aufrecht stehen oder mit einer aufrechten, würdevollen Haltung sitzen können. Schließen Sie Ihre Augen. Pflanzen Sie Ihre Füße fest auf und spüren Sie die Unterstützung der Erde. Verstehen Sie, dass Mut nicht die Abwesenheit von Angst ist, sondern die Entscheidung, dass etwas anderes wichtiger ist. Visualisieren Sie nun einen Funken aus brillantem, violettem Licht an der Basis Ihrer Wirbelsäule. Mit jedem Einatmen wächst dieser Funke zu einer stetigen Flamme heran, die durch Ihre Mitte aufsteigt und Sie mit einem Gefühl „entspannter Wachsamkeit“ erfüllt. Lassen Sie mit jedem Ausatmen das Bedürfnis los, die gesamte Karte zu kennen, bevor Sie den ersten Schritt machen. Wiederholen Sie still: „Ich bin stärker als meine Angst. Ich vertraue meiner Fähigkeit, mich anzupassen. Ich trete mit Klarheit voran.“ Spüren Sie, wie Sie unerschütterlich werden, während die Gamma-Pulse Ihre neuronale Resilienz stimulieren. Sie sind bereit für das, was als Nächstes kommt.</string>

    <!-- NEUE SPEZIALISIERTE SITZUNGEN (Expertenmodell) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">Diese Sitzung ist ein neuronales Langzeit-Entrainment, das darauf ausgelegt ist, Ihr Gehirn manuell in die tiefsten Stadien des Delta-Schlafs zu ziehen, in denen die systemische biologische Reparatur stattfindet. Vielleicht kämpfen Sie mit der Erschöpfung durch chronische Schlaflosigkeit – Sie liegen stundenlang wach, verspüren die Angst vor der vergehenden Zeit und fürchten, wie Sie morgen funktionieren werden. Dieser Zustand hoher Wachsamkeit verhindert, dass Ihr Körper in das erholsame N3-Schlafstadium eintritt. Legen Sie sich zu Beginn in Ihre bevorzugte Schlafposition und stellen Sie sicher, dass Ihre Umgebung vollkommen dunkel und still ist. Schließen Sie Ihre Augen. Verstehen Sie, dass Sie nicht „versuchen“ müssen zu schlafen; Schlaf ist eine biologische Hingabe, keine Aufgabe. Stellen Sie sich nun einen schweren Samtvorhang vor, der langsam vom Scheitel Ihres Geistes bis zur Basis Ihrer Wirbelsäule herabsinkt. Spüren Sie mit jedem Ausatmen, wie Ihr Körper tiefer in die Matratze sinkt, als ob Sie Teil des Bettes selbst werden. Wiederholen Sie still: „Ich lasse den Tag los. Ich vertraue meinem Körper, dass er ruht. Ich sinke in Frieden.“ Lassen Sie den Klang zu Ihrer einzigen Realität werden, während sich die 1,5Hz-Delta-Wellen stabilisieren. Sie sind in Sicherheit und können loslassen.</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">Diese Sitzung ist eine neuronale Notfallverankerung, die darauf ausgelegt ist, den Terror eines Albtraums sofort zu lindern und Ihr Nervensystem in einen Zustand der Sicherheit zurückzuführen. Sie sind gerade mit rasendem Herzen aufgewacht, vielleicht schwitzend oder zitternd, und der lebhafte Rest eines quälenden Traums klammert sich noch immer an Ihren Geist. Ihr Gehirn reagiert, als wäre die Bedrohung real, und hält Sie in einem High-Beta-Alarmzustand. Setzen Sie sich zu Beginn im Bett auf und schalten Sie, wenn möglich, ein kleines, sanftes Licht ein. Legen Sie Ihre Hände flach auf Ihre Oberschenkel und spüren Sie die Textur Ihrer Kleidung oder Laken. Schließen Sie Ihre Augen und nehmen Sie langsame, flache Atemzüge, um Ihren Lungen Sicherheit zu signalisieren. Verstehen Sie, dass der Traum eine Projektion war und Sie sich derzeit in einem Zimmer befinden, das sicher und geschützt ist. Visualisieren Sie nun einen schützenden goldenen Kreis auf dem Boden um Ihr Bett. Spüren Sie mit jedem Einatmen die Wärme dieses Kreises, der Sie in der physischen Welt verankert. Beobachten Sie mit jedem Ausatmen, wie sich die Bilder des Albtraums wie Nebel in der Sonne auflösen. Wiederholen Sie still: „Ich bin wach. Ich bin in Sicherheit. Ich habe die Kontrolle.“ Spüren Sie, wie sich Ihr Herzschlag normalisiert, während die 174Hz-Frequenz ein Fundament aus Sicherheit und Geborgenheit bietet. Sie sind zu Hause.</string>

    <!-- UI Strings -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">AKUTE 2-MIN-INTERVENTION</string>
    <string name="player_clinical_rationale">THERAPEUTISCHE BEGRÜNDUNG</string>
    <string name="player_guided_guidance">SCRIPT DER GEFÜHRTEN REISE</string>
    <string name="player_biological_impact">BIOLOGISCHE RESONANZ</string>
    <string name="player_emotional_guidance">EXPERTENFÜHRUNG &amp; VORBEREITUNG</string>

    <string name="duration_2min">2 Min.</string>
    <string name="duration_5min">5 Min.</string>
    <string name="duration_10min">10 Min.</string>
    <string name="duration_12min">12 Min.</string>
    <string name="duration_15min">15 Min.</string>
    <string name="duration_20min">20 Min.</string>
    <string name="duration_infinite">Kontinuierlich</string>

    <!-- TITLES, DESCRIPTIONS & RATIONALE (Remaining) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz Angstlöser</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">Eine sanfte akustische Umarmung, um die Entspannungsreaktion Ihres Körpers sofort auszulösen und einen rasenden Verstand zu beruhigen.</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz ist mathematisch konsistent mit dem Universum. Es senkt die Herzfrequenz und den Blutdruck effektiver als 440Hz.</string>
    <string name="session_panic_brake_title">Panikattacken-Notbremse</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">Akute Down-Regulation für Momente hoher Angst oder überwältigender Panik.</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">Nutzt den schnellen Frequenzabfall, um ein rasendes Herz zu „begrüßen“ und es durch Entrainment schrittweise in einen Ruhezustand zu ziehen.</string>

    <string name="session_social_buffer_title">Schild gegen soziale Angst</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">Beruhigen Sie die „Kampf-oder-Flucht“-Reaktion, bevor Sie überfüllte oder unter hohem Druck stehende soziale Situationen betreten.</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">Zielt mit 174Hz auf die Amygdala ab, um die Wahrnehmung sozialer Bedrohung zu verringern und das Gefühl der Sicherheit zu erhöhen.</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">Work-Life-Burnout-Erholung</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">Lösen Sie die mentalen Rückstände von beruflichem Stress auf und fordern Sie Ihren persönlichen Freiraum zurück.</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Alpha-Wellen-Stimulation hilft dem Gehirn beim Übergang vom „Tun“-Modus der Arbeit in den „Sein“-Modus des Privatlebens.</string>
    <string name="session_forgiveness_title">Reise zur Heilung von Groll</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">Eine tiefgreifende 12-minütige Meditation, um Selbstvergebung zu kultivieren und die Last alter Verletzungen loszulassen.</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">Groll erzeugt rekursive Schleifen im limbischen System. Diese Sitzung nutzt 396Hz, um diese Schleifen zu durchbrechen und die emotionale Befreiung zu fördern.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">Erholung von Verrat</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">Speziell entwickelt, um den stechenden Schmerz gebrochenen Vertrauens zu verarbeiten und die innere Sicherheit wiederherzustellen.</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">Integriert 417Hz, um die Energie traumatischer Ereignisse zu klären und die Rückkehr zum emotionalen Gleichgewicht zu erleichtern.</string>
    <string name="session_self_judgment_title">Selbstverurteilung auflösen</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">Bringen Sie den inneren Kritiker zum Schweigen und nehmen Sie einen Zustand radikalen Selbstmitgefühls ein.</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">Konzentriert sich auf die 528Hz „Liebesfrequenz“, um mit dem Herzzentrum zu resonieren und die neuronalen Bahnen der Selbstkritik aufzulösen.</string>

    <string name="session_regret_release_title">Die Last des Bedauerns</string>
    <string name="session_regret_release_desc">Das Loslassen von dem, „was hätte sein können“, um die Kraft des gegenwärtigen Augenblicks voll auszuschöpfen.</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">Die 396Hz Solfeggio-Frequenz zielt speziell auf Schuld und Angst ab, die beiden Hauptkomponenten von chronischem Bedauern.</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">Ausrichtung auf die Zukunft</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">Synchronisieren Sie Ihren aktuellen Zustand mit Ihrer Zukunftsvision durch gezielte neuronale Absichtsverankerung.</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">Hohe Alpha-Wellen (10-12Hz) erleichtern die Brücke zwischen dem bewussten und dem unterbewussten Verstand und machen Absichten „haftfähiger“.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">Mangel &amp; Knappheit entkommen</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">Wechseln Sie von einer Frequenz des Mangels zu einer Frequenz unendlicher Möglichkeiten und des Überflussflusses.</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">Nutzt 852Hz, um die innere Stärke und Selbstverwirklichung zu wecken und den Geist für höhere Einsichten zu öffnen.</string>
    <string name="session_courage_title">Mut zur Kursänderung</string>
    <string name="session_courage_desc">Überwinden Sie die Angst vor dem Unbekannten und verankern Sie sich in Ihrer inneren Stärke, um große Veränderungen vorzunehmen.</string>
    <string name="session_courage_rationale">Gamma-Bursts gepaart mit Low-Theta-Pulsen erzeugen einen Zustand „entspannter Wachsamkeit“, der ideal ist, um Übergangsangst zu überwinden.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">Imposter-Syndrom auflösen</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">Fordern Sie Ihre Autorität zurück und erkennen Sie Ihren wahren Wert an, indem Sie Gefühle der Unzulänglichkeit zum Schweigen bringen.</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz hilft bei der Problemlösung und dem Ausdruck von Ideen, klärt speziell das Hals-Chakra und stärkt das Selbstvertrauen.</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">Ausschalter für Grübler</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">Für jene Nächte, in denen der Verstand nicht aufhört zu rasen. Erzwingen Sie sanft ein neuronales Herunterfahren.</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">Nutzt einen spezifischen binauralen Beat, der über 20 Minuten von 12Hz (Beta) auf 0,5Hz (Deep Delta) abfällt.</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">Neuronale Wiederherstellung bei Schlaflosigkeit</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">Eine Langzeitsitzung, um das Gehirn auf tiefe, ununterbrochene Schlafzyklen einzustimmen.</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">Konzentriert sich auf stabile 1,5Hz Delta-Wellen, um tiefe N3-Schlafstadien aufrechtzuerhalten, in denen die meiste körperliche Heilung stattfindet.</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">Erdung nach dem Albtraum</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">Kehren Sie nach einem quälenden Traum oder Nachtterror schnell in einen Zustand der Sicherheit und Ruhe zurück.</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">Nutzt 174Hz, um ein Fundament aus Sicherheit und Geborgenheit zu bieten und die unmittelbare Angstreaktion zu reduzieren.</string>
    <string name="session_grief_integration_title">Trauer- &amp; Verlustverarbeitung</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">Ein sanfter Raum, um Verlust zu verarbeiten und die Frequenz dauerhaften Friedens zu finden.</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">Nutzt 417Hz, eine Frequenz, die dafür bekannt ist, traumatische Erlebnisse zu klären und Veränderungen im Emotionalkörper zu erleichtern.</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">Heilung von Körperablehnung</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">Heilen Sie die Beziehung zu Ihrer körperlichen Form und lösen Sie den Schmerz der Körperdysmorphie auf.</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">Resoniert bei 528Hz, um zelluläre Harmonie und ein Gefühl tiefer, bedingungsloser Selbstliebe zu fördern.</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">Akustische Schmerzlinderung</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">Ein nicht-invasiver Ansatz zur Bewältigung körperlicher Beschwerden durch Frequenzinterferenz.</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">Nutzt 174Hz, was als natürliches Anästhetikum gilt und körperliche Schmerzsignale reduziert.</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">Fokus-Flow-Initiierung</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">Sanfte Alpha-Wellen, um die Lücke zwischen Entspannung und Hochleistungsfokus zu schließen.</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Alpha-Wellen (8-12Hz) repräsentieren den „Leerlaufzustand“ des Gehirns, ideal um in einen Zustand mühelosen Flows einzutreten.</string>
    <string name="session_creative_block_title">Kreativitätsblockaden-Brecher</string>
    <string name="session_creative_block_desc">Entsperren Sie stagnierende mentale Energie und öffnen Sie die Wege für neue Ideen.</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">Kombiniert Theta (4Hz) und Gamma (40Hz), um das Unterbewusstsein zu stimulieren und gleichzeitig die kognitive Integration aufrechtzuerhalten.</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">Frieden im Warten (Heirat)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">Den Druck des gesellschaftlichen Zeitplans loslassen und Ganzheit im eigenen Weg finden.</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">Konzentriert sich auf 432Hz, um die Angst vor dem „Nicht-Genug-Sein“ zu senken, und 528Hz, um die Selbstliebe wiederherzustellen.</string>

    <string name="session_delay_career_title">Karrierestagnation heilen</string>
    <string name="session_delay_career_desc">Das Gefühl, im Berufsleben und bei Meilensteinen festzustecken oder hinterher zu sein, überwinden.</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">Nutzt Alpha-Wellen, um den Nebel des Karrierevergleichs zu lichten, und Gamma-Bursts, um neue Perspektiven auszulösen.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">Das Warten auf die Elternschaft heilen</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">Frieden inmitten des Wartens auf die Elternschaft finden und den Schmerz der verzögerten Fruchtbarkeit lindern.</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">Integriert 417Hz, um das traumatische Gefühl der Verzögerung zu verarbeiten, und 528Hz, um die systemische biologische Ruhe zu unterstützen.</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">Der Vergleichsfalle entkommen</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">Hören Sie auf, Ihr Innenleben an den äußeren Highlights anderer Menschen zu messen.</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">Nutzt 396Hz, um die Schuld des Vergleichs aufzulösen, und 852Hz, um zu Ihrer inneren, authentischen Stärke zurückzukehren.</string>

    <!-- Domains -->
    <string name="domain_home">Start</string>
    <string name="domain_heart">Herz</string>
    <string name="domain_mind">Geist</string>
    <string name="domain_body">Körper</string>

    <!-- Technical Targets -->
    <string name="target_amygdala">Amygdala</string>
    <string name="target_vagal_tone">Vagustonus</string>
    <string name="target_sleep_architecture">Schlafarchitektur</string>
    <string name="target_emotional_resilience">Emotionale Resilienz</string>
    <string name="target_dopamine_stability">Dopamin-Stabilität</string>
    <string name="target_systemic_reset">Systemischer Reset</string>
    <string name="target_acute">Akute Intervention</string>
    <string name="target_systemic">Systemisch</string>

    <!-- Frequencies -->
    <string name="freq_432hz">432Hz</string>
    <string name="freq_174hz">174Hz</string>
    <string name="freq_delta">Delta</string>
    <string name="freq_396hz">396Hz</string>
    <string name="freq_alpha">Alpha</string>
    <string name="freq_741hz">741Hz</string>

    <!-- UI Headers & Labels -->
    <string name="live_intervention">LIVE-INTERVENTION</string>
    <string name="global_syncing">%1$d GLOBAL SYNCHRONISIEREND</string>
    <string name="live_clinical_guidance">LIVE-KLINISCHE FÜHRUNG</string>
    <string name="player_session_header">NEURO-AKUSTISCHE SITZUNG</string>

    <!-- Emotions -->
    <string name="emotion_overwhelmed">Überwältigt</string>
    <string name="emotion_scattered">Zerstreut</string>
    <string name="emotion_heavy">Schwer</string>
    <string name="emotion_burned_out">Ausgebrannt</string>

    <!-- Player Controls & Metrics -->
    <string name="label_exhale">AUSATMEN</string>
    <string name="label_inhale">EINATMEN</string>
    <string name="label_frequency">FREQUENZ</string>
    <string name="label_intensity">INTENSITÄT</string>
    <string name="label_sync">SYNC</string>
    <string name="state_active">Aktiv</string>
    <string name="state_paused">Pausiert</string>
    <string name="label_live_sync">LIVE-SYNC</string>

    <!-- Intelligence Signals -->
    <string name="signal_sync_oscillations">Synchronisiere neurale Oszillationen...</string>
    <string name="signal_target_nodes">Ziele auf %1$s Frequenzknoten...</string>
    <string name="signal_reduce_hyperarousal">Reduziere Amygdala-Übererregung...</string>
    <string name="signal_calibrate_vagal">Kalibriere Vagusnerv-Antwort...</string>
    <string name="signal_optimize_balance">Optimiere autonomes Gleichgewicht...</string>

    <!-- Brakes -->
    <string name="brake_panic">Panik-Bremse</string>
    <string name="brake_anger">Wut-Reset</string>
    <string name="brake_rest">Tiefenentspannung</string>
</resources>