<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">चिकित्सीय अभयारण्य</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">गहन भावनात्मक सुधार के लिए विशेषज्ञों के नेतृत्व में ध्वनि चिकित्सा और निर्देशित यात्राएं।</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC वेलनेस • एकीकृत तंत्रिका डिजाइन</string>

    <!-- श्रेणियां / टैब -->
    <string name="cat_stress_relief">चिंता और तनाव को दूर करें</string>
    <string name="cat_forgiveness">नाराजगी और चोट को भरें</string>
    <string name="cat_manifesting">उद्देश्य और अर्थ खोजें</string>
    <string name="cat_sleep">अनिद्रा और रात्रिकालीन विचारों को समाप्त करें</string>
    <string name="cat_healing">शोक और शारीरिक दर्द को भरें</string>
    <string name="cat_clarity">मानसिक धुंध और फोकस को स्पष्ट करें</string>
    <string name="cat_delays">जीवन में \'पीछे\' महसूस करने पर काबू पाएं</string>

    <!-- बेहतर विशेषज्ञ मॉडल सत्र -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">यह सत्र न केवल आपकी उत्पादकता के लिए, बल्कि आपके मौलिक स्वास्थ्य के लिए पूर्ण आंतरिक शांति विकसित करने के लिए एक गहरा तंत्रिका रीसेट है। आप लगातार छोटे निर्णयों के अदृश्य भार से जूझ रहे होंगे, अपने मन में स्थिर शोर का अनुभव कर रहे होंगे और अपने जबड़े या कंधों में एक शारीरिक जकड़न महसूस कर रहे होंगे जो कभी पूरी तरह से मुक्त नहीं होती है। यह पुराना तनाव एक जैविक कर है जो आपकी कोशिकाओं को बूढ़ा करता है; इसे ठीक करना शारीरिक रखरखाव का एक महत्वपूर्ण कार्य है। शुरू करने के लिए, एक शांत जगह खोजें जहाँ आप अपनी पीठ के बल सीधे लेट सकें। अपनी बाहों को अपने किनारों पर भारी होने दें और अपने जबड़े को ढीला छोड़ दें। अपनी आँखें बंद करें, और अपना ध्यान अपनी सांस पर लाएँ। तनाव को ठीक करना आपके तंत्रिका तंत्र में युद्धविराम घोषित करने का कार्य है। थकावट या अभिभूत होने की भावनाओं को सतह पर आने दें, बस एक क्षण के लिए। आपको उनसे लड़ने की ज़रूरत नहीं है, केवल उनके द्वारा लिए गए टोल को स्वीकार करें। अब, अपने सिर के शीर्ष पर एक ठंडी, चांदी की रोशनी की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह रोशनी और अधिक उज्ज्वल होती जाती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, कल्पना करें कि तनाव आपके शरीर से धुएं की तरह बाहर निकल रहा है। इन शब्दों को चुपचाप दोहराएं: \'मैं सुरक्षित हूँ। मैं शांति में हूँ। मैं अपने शरीर को आराम करने देता हूँ।\' अपने दिल की धड़कन को ब्रह्मांड की प्राकृतिक लय से मेल खाने के लिए धीमा होते हुए महसूस करें। इस दृश्य को जारी रखें, जिससे चांदी की रोशनी उस स्थान को भर सके जहाँ तनाव रहता था। यह आपकी पूर्ण रिकवरी का क्षण है।</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">यह सत्र आपके तंत्रिका तंत्र को तुरंत पैनिक चक्र के कगार से वापस खींचने के लिए एक तीव्र जैविक हस्तक्षेप है। आप संभवतः एड्रेनालाईन की एक भयानक लहर महसूस कर रहे हैं—आपका दिल तेजी से धड़क रहा है, आपके सीने में जकड़न महसूस हो रही है, और आपका मन एक आसन्न कयामत के प्रति आश्वस्त है जो वहां नहीं है। यह आपकी एमिग्डाला है जो एक झूठा अलार्म बजा रही है, एक उत्तरजीविता तंत्र जो गलती से सक्रिय हो गया है। शुरू करने के लिए, सीधे फर्श पर बैठें और अपनी हथेलियों को जमीन पर सपाट रखें। अपने नीचे की ठंडी, ठोस वास्तविकता को महसूस करें। अपनी आँखें बंद करें और एक पल के लिए दुनिया को अनदेखा करें। पैनिक से उबरना आपके शरीर को यह सिखाने का कार्य है कि खतरा टल गया है। बिना लड़े डर को मौजूद रहने दें; यह केवल आपके माध्यम से चलने वाली ऊर्जा है। अब, इस ऑडियो में गिरते हुए स्वरों को सुनें। उन्हें हैंड्रेल्स के रूप में कल्पना करें जो आपको एक ऊंचे, अस्थिर स्थान से नीचे ले जा रहे हैं। अपनी सांस को स्वर की गिरावट के साथ मिलाएँ। लंबी... धीमी... बाहर। चुपचाप दोहराएं: \'मेरा शरीर सुरक्षित है। मेरी सांस मेरी लंगर है। मैं जमीन पर लौट रहा हूँ।\' जैसे-जैसे स्वर स्थिर होता है, अपनी नब्ज को शांति को प्रतिबिंबित करते हुए महसूस करें। आप अपने स्वयं के सिस्टम का नियंत्रण पुनः प्राप्त कर रहे हैं।</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">यह सत्र एक मैनुअल तंत्रिका शटडाउन है जिसे आपके मस्तिष्क को ओवरथिंकिंग की उच्च-आवृत्ति वाली ऊर्जा से गहरी डेल्टा विश्राम की चिकनी, भारी लय में स्थानांतरित करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप पा सकते हैं कि जब आपका मन सोने से इनकार करता है, तो वह एक क्रूर मालिक की तरह कार्य करता है, हर गलती को दोहराता है, अंधेरे में हर डर को प्रोजेक्ट करता है, और आपको \'क्या होगा अगर\' के लूप में फंसाए रखता है। यह बेमेल शारीरिक रूप से थका देने वाला है; आपका शरीर थक गया है, लेकिन आपका मस्तिष्क अभी भी उच्च-प्रदर्शन मोड में है। शुरू करने के लिए, अपनी पसंदीदा नींद की स्थिति में लेट जाएं और सुनिश्चित करें कि आपका कमरा पूरी तरह से अंधेरा है। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि आपको आज रात कुछ भी हल करने की आवश्यकता नहीं है। दुनिया कल भी वहीं रहेगी, और आप रिकवरी के बाद इसका सामना करने के लिए बेहतर ढंग से सुसज्जित होंगे। केवल द्विकर्णीय बीट (binaural beat) की धीमी गुनगुनाहट पर ध्यान केंद्रित करें। इसकी कल्पना एक भारी, गर्म कंबल के रूप में करें जिसे धीरे-धीरे आपके विचारों पर खींचा जा रहा है। प्रत्येक पल्स के साथ, अपनी पलकों को भारी होते हुए और अपने विचारों को दूर जाते हुए महसूस करें। आप जाने दे रहे हैं। आप डूब रहे हैं। आप सोने के लिए सुरक्षित हैं।</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">यह सत्र आपकी जैविक सीमाओं के पुनर्निर्माण और व्यावसायिक बर्नआउट के कुचलने वाले भार से उबरने के लिए एक नैदानिक तंत्रिका हस्तक्षेप है। आप शायद पहले से ही थका हुआ महसूस करते हुए जाग रहे होंगे, अपने फोन पर पहले नोटिफिकेशन से डर रहे होंगे, और एक भारी, ग्रे धुंध महसूस कर रहे होंगे जहाँ आपकी प्रेरणा और रचनात्मकता हुआ करती थी। आपने संभवतः अपने काम को अपनी आत्मा का इतना अधिक हिस्सा दे दिया है कि आपने अपने ही जीवन में अदृश्य महसूस करना शुरू कर दिया है। शुरू करने के लिए, अपने कार्यक्षेत्र से दूर एक आरामदायक जगह खोजें और अपने हाथों को ढीला छोड़ दें। अपनी आँखें बंद करें, और अपना ध्यान अपनी सांस पर लाएँ। बर्नआउट को ठीक करना उस दुनिया से अपनी ऊर्जा वापस पाने का महत्वपूर्ण कार्य है जो हमेशा अधिक मांगती है। अपनी जिम्मेदारियों के प्रति सुन्नता या नाराजगी की भावनाओं को सतह पर आने दें, बस एक क्षण के लिए। आपको उन्हें सही ठहराने की ज़रूरत नहीं है, केवल थकावट को स्वीकार करें। अब, अपने शरीर के चारों ओर एक जीवंत, इंद्रधनुषी ढाल बनते हुए देखें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह रोशनी और अधिक मजबूत होती जाती है, जो तनाव के मानसिक अवशेषों को छानती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, \'सक्रिय\' रहने के दबाव को छोड़ दें। इन शब्दों को चुपचाप दोहराएं: \'मैं पर्याप्त हूँ। मैं अपनी ऊर्जा वापस पाता हूँ। मैं अपने विश्राम में सुरक्षित हूँ।\' अपने तंत्रिका तंत्र को \'करने\' से \'होने\' में बदलते हुए महसूस करें। इस दृश्य को जारी रखें, जिससे ढाल आपकी आंतरिक शांति की रक्षा कर सके। यह व्यवस्थित बहाली का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">यह सत्र सामाजिक स्थानों में कदम रखने से पहले आपके तंत्रिका तंत्र के चारों ओर एक सुरक्षात्मक बफर बनाने के लिए एक तंत्रिका तैयारी है। आप डर की बढ़ती लहर, अपने गले में शारीरिक जकड़न, या कमरे में प्रवेश करने से पहले ही भागने की तत्काल जैविक प्रेरणा महसूस कर रहे होंगे। यह अति-सतर्कता आपके शरीर द्वारा भीड़ को शिकारी के रूप में गलत पहचानने का परिणाम है—एक झूठा अलार्म जो आपको अलग-थलग और थका हुआ रखता है। शुरू करने के लिए, सीधे खड़े हों और अपने पैरों को जमीन पर मजबूती से टिकाएं। अपनी आँखें बंद करें, और अपने पेट में तीन गहरी सांसें लें, अपने डायफ्राम को फैलते हुए महसूस करें। सामाजिक चिंता को ठीक करना आपकी एमिग्डाला को यह संकेत देने का कार्य है कि आप सुरक्षित और सक्षम हैं। निर्णय के डर को बस एक पल के लिए सतह पर आने दें; इसे एक अतिथि के रूप में स्वीकार करें जो घर का मालिक नहीं है। अब, अपने चारों ओर प्रकाश के एक शांत, इंडिगो गोले की कल्पना करें, जो सभी दिशाओं में लगभग तीन फीट तक फैला हो। प्रत्येक श्वास के साथ, यह बफर और अधिक ठोस होता जाता है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, अपने दिल की धड़कन को शांत आत्मविश्वास की लय में धीमा होते हुए महसूस करें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं अपनी उपस्थिति में सुरक्षित हूँ। मैं यहाँ से संबंधित हूँ। मेरी शांति मेरी ढाल है।\' अपने आप को एक लक्ष्य के बजाय एक जमीन से जुड़े पर्यवेक्षक के रूप में बनते हुए महसूस करें। यह प्रामाणिक सामाजिक स्वतंत्रता का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">यह सत्र आपके तंत्रिका तंत्र में शारीरिक परेशानी के लूप को बाधित करने के लिए डिज़ाइन किया गया एक सौम्य, ध्वनिक एनेस्थेटिक है। शारीरिक दर्द अक्सर एक भारी भावनात्मक प्रतिध्वनि लेकर आता है—यह आपको अपने ही शरीर में फंसा हुआ महसूस करा सकता है, आपकी सीमाओं से निराश कर सकता है, और संकट के निरंतर संकेत से थका सकता है। आपका तंत्रिका तंत्र एक उच्च-सतर्क फीडबैक लूप में फंस सकता है जो वास्तव में दर्द की सनसनी को बढ़ाता है। आज, हम उस संकेत की मात्रा बदल रहे हैं। शुरू करने के लिए, पूर्ण समर्थन के लिए तकियों या कंबलों का उपयोग करते हुए, यथासंभव आरामदायक स्थिति खोजें। अपनी आँखें बंद करें, और अपना ध्यान परेशानी वाले क्षेत्र पर लाएँ। समझें कि आपको दर्द से लड़ने या उसे दूर धकेलने की ज़रूरत नहीं है; प्रतिरोध केवल अधिक तनाव पैदा करता है। उपचार कोमल जागरूकता से आता है। अब, ध्वनि तरंगों की कल्पना करें जो आपके शरीर के माध्यम से चलने वाली एक ठंडी, सुखदायक धुंध की तरह हैं। इस धुंध को दर्द के चारों ओर देखें, इसके किनारों को नरम करते हुए और आराम का एक स्थान बनाते हुए जहाँ कभी जकड़न थी। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अपना दर्द नहीं हूँ। मैं अपने शरीर को नरम होने देता हूँ। मुझे इस क्षण में शांति मिलती है।\' जैसे-जैसे आवृत्तियाँ गूँजती हैं, संकट की मात्रा को कम होते हुए महसूस करें। आपको राहत मिल रही है।</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">यह सत्र आपको शोक को संसाधित करने और स्थायी शांति की आवृत्ति खोजने के लिए एक अभयारण्य प्रदान करता है। आप महसूस कर सकते हैं जैसे कि आपके सीने में एक शारीरिक छेद है, या आपके जीवन में एक सन्नाटा है जो बहरा कर देने वाला है। \'इससे आगे बढ़ने\' की कोशिश करना आकर्षक है, लेकिन सच्चा उपचार एकीकरण से आता है—पीछे छोड़ना नहीं, बल्कि समायोजित भार के साथ आगे बढ़ना। हम नुकसान को छोटा करने की कोशिश नहीं कर रहे हैं; हम आपके दिल को इतना बड़ा करने में मदद कर रहे हैं कि वह उसे ले जा सके। शुरू करने के लिए, एक ऐसी जगह खोजें जहाँ आप पूरी तरह से सुरक्षित और समर्थित महसूस करें। पीछे झुकें या आराम से बैठें, अपने हाथों को धीरे से अपनी गोद में रखें। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि आपका दर्द आपके प्रेम का प्रमाण है; यह हल की जाने वाली समस्या नहीं है, बल्कि निवास किया जाने वाला एक संक्रमण है। अब, अपने दिल के खोखले स्थानों को धीरे से भरने वाली एक नरम, नीली-हरी रोशनी की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह रोशनी फैलती है, जो आपके शोक के लिए एक कुशन प्रदान करती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, \'मजबूत\' होने के दबाव को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं खुद को महसूस करने देता हूँ। मैं अपने शोक के माध्यम से अपने प्रेम का सम्मान करता हूँ। मैं इस शांति में सुरक्षित हूँ।\' जैसे ही ध्वनि आपको घेरती है, आवृत्तियों को उन स्थानों पर आपको थामने दें जहाँ शब्द विफल हो जाते हैं। यह भावनात्मक एकीकरण का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">यह सत्र बाहरी समयसीमाओं के दबाव को छोड़ने और अपने स्वयं के मार्ग में अपने आंतरिक आत्मविश्वास को बहाल करने के लिए एक गहन तंत्रिका सुधार है। आप चारों ओर देख सकते हैं और दूसरों को उन मील के पत्थर का जश्न मनाते हुए देख सकते हैं जो आपसे बचते हुए लगते हैं, एक शांत, भारी शर्म महसूस कर रहे हैं कि आप किसी तरह \'देर\' कर चुके हैं या आपका जीवन रुका हुआ है। पीछे होने की यह भावना निरंतर सामाजिक तुलना द्वारा ईंधन वाली एक जैविक भ्रम है, जो शारीरिक दर्द के समान तंत्रिका मार्गों को सक्रिय करती है। शुरू करने के लिए, एक शांत जगह में बैठें और एक गहरी, जानबूझकर सांस लें। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि आपकी समयरेखा अद्वितीय है; आपको देर नहीं हुई है, आप ठीक उसी समय पहुँच रहे हैं जब आपको पहुँचना चाहिए। बाहरी अपेक्षाओं के भार को छोड़ दें जिन्हें आप भारी लबादे की तरह ढो रहे हैं। अब, अपने सीने के केंद्र में एक गर्म, सुनहरी रोशनी की कल्पना करें, जो आपको याद दिलाती है कि आपकी कीमत एक पूर्ण स्थिरांक है, न कि रिश्ते की स्थिति से जुड़ा एक चर। प्रत्येक श्वास के साथ, इस रोशनी को फैलते हुए महसूस करें, जो आपको पूर्णता और आगमन की भावना से भर देती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, कहीं और होने की आवश्यकता को छोड़ दें। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं जैसा हूँ वैसा ही पूर्ण हूँ। मेरा मार्ग पवित्र है। मैं अपने समय पर भरोसा करता हूँ।\' अपने जीवन के इस चरण को शोधन और आत्म-खोज के एक दुर्लभ अवसर के रूप में सराहें। आप शांति की एक नींव बना रहे हैं जो आगे आने वाली हर चीज़ का समर्थन करेगी।</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">यह सत्र आपकी आंतरिक सीमाओं की एक गहन बहाली है, जिसे उस तीव्र जैविक अलार्म को शांत करने के लिए डिज़ाइन किया गया है जो विश्वासघात आपके तंत्रिका तंत्र में ट्रिगर करता है। विश्वासघात आपके आंतरिक अभयारण्य का उल्लंघन है जो वास्तविकता की आपकी भावना को चकनाचूर कर देता है और आपको अति-सतर्कता की स्थिति में छोड़ देता है, आराम करने या भरोसा करने में असमर्थ। आप खुद को सुराग के लिए अतीत को जुनून के साथ खोजते हुए या टूटे हुए विश्वास के क्षणों को दोहराते हुए पा सकते हैं, एक ऐसा पैर जमाने की कोशिश कर रहे हैं जो अब मौजूद नहीं है। इससे उबरना महत्वपूर्ण है क्योंकि पुराना संदेह शारीरिक रूप से थका देने वाला होता है और आपके दिल को फिर से वास्तव में खुलने से रोकता है। शुरू करने के लिए, सीधे बैठें और अपने पैरों को जमीन पर मजबूती से टिकाएं। अपने नीचे फर्श की स्थिरता को महसूस करें—एक ऐसी वास्तविकता जिसे छीना नहीं जा सकता। अपनी आँखें बंद करें। हम आपसे अभी दुनिया पर भरोसा करने के लिए नहीं कह रहे हैं; हम आपको अपनी धारणा और अपनी कीमत में विश्वास बहाल करने में मदद कर रहे हैं। अब, अपने दिल के चारों ओर गहरे नीले रंग की रोशनी की एक ठंडी, सुरक्षात्मक ढाल की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह ढाल अधिक लचीली होती जाती है, जो अतीत के डर को छानती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, यह समझने की आवश्यकता को छोड़ दें कि \'क्यों\'। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अपनी सच्चाई में सुरक्षित हूँ। मैं अपने दिल पर भरोसा करता हूँ। मैं अपनी शांति वापस पाता हूँ।\' जैसे-जैसे आवृत्तियाँ स्थिर होती हैं, अपने तंत्रिका तंत्र को आंतरिक अभयारण्य की स्थिति में लौटते हुए महसूस करें।</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">यह सत्र कट्टरपंथी आत्म-करुणा का एक अभ्यास है, जिसे आपके आंतरिक आलोचक के साथ आंतरिक युद्ध को समाप्त करने और आपके सच्चे स्व को उभरने की अनुमति देने के लिए डिज़ाइन किया गया है। सबसे कठोर शब्द जो हम कभी सुनते हैं वे अक्सर वे होते हैं जो हम खुद से कहते हैं। आप अपने स्वयं के सबसे क्रूर न्यायाधीश हो सकते हैं, खुद को पूर्णता के ऐसे मानक पर रख सकते हैं जिसकी आप कभी दूसरे इंसान से मांग नहीं करेंगे। यह पुरानी आत्म-आलोचना आंतरिक जैविक घर्षण की स्थिति पैदा करती है जो आपकी जीवन शक्ति और रचनात्मक भावना को सुखा देती है। शुरू करने के लिए, एक आरामदायक स्थिति खोजें और एक हाथ अपने दिल पर रखें। अपनी आँखें बंद करें। अपने सीने पर अपनी हथेली की गर्मी को महसूस करें—यह दयालुता का संकेत है। समझें कि आपकी गलतियाँ आपकी पहचान नहीं हैं; वे आपकी शिक्षा हैं। जैसे ही \'प्रेम आवृत्ति\' शुरू होती है, कल्पना करें कि यह आपके विचारों को किनारे पर एक कोमल ज्वार की तरह धो रही है। हर बार जब कोई आलोचनात्मक विचार उठे, तो ध्वनि को उसे दूर ले जाने दें। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अपने स्वयं के प्रेम के योग्य हूँ। मैं अपना सर्वश्रेष्ठ कर रहा हूँ। मैं इंसान होने के लिए खुद को माफ करता हूँ।\' आप ठीक किए जाने वाले प्रोजेक्ट नहीं हैं; आप सुने जाने वाले व्यक्ति हैं। यह आंतरिक संरेखण का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">यह सत्र \'क्या हो सकता था\' के प्रेत दर्द से एक गहरा छुटकारा है, जिसे वर्तमान क्षण की शक्ति को पूरी तरह से जीने में आपकी मदद करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप खुद को \'क्या होगा अगर\' की एक डरावनी श्रृंखला में रह सकते हैं, उन रास्तों का शोक मनाते हुए जिन्हें नहीं लिया गया, उन शब्दों का जिन्हें नहीं कहा गया, या उन विकल्पों का जो आपको वहां ले गए जहाँ आपने इरादा नहीं किया था। यह पुराना पछतावा आपके भविष्य का चोर है; पीछे देखने में जो ऊर्जा आप खर्च करते हैं वह उस एकमात्र क्षण से चोरी हो जाती है जहाँ वास्तव में आपके पास बदलाव पैदा करने की शक्ति होती है। शुरू करने के लिए, चुपचाप बैठें और तीन गहरी, जानबूझकर सांसें लें। अपनी आँखें बंद करें। स्वीकार करें कि आपने उस समय उपलब्ध जानकारी, परिपक्वता और संसाधनों के साथ अपना सर्वश्रेष्ठ किया। पछतावे को ठीक करने के लिए एक ईमानदार लेखा-जोखा की आवश्यकता होती है जिसके बाद पूर्ण, बिना शर्त छुटकारा होता है। अब, कल्पना करें कि आप एक विशाल, धीमी गति से बहने वाली नदी के ऊपर एक पुल पर खड़े हैं। आपके हाथों में एक भारी किताब है—आपके पछतावे का अध्याय। जैसे-जैसे आवृत्तियाँ बढ़ती हैं, कल्पना करें कि आप उस किताब को छोड़ रहे हैं। इसे तब तक बहते हुए देखें जब तक कि यह धुंध में गायब न हो जाए। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अतीत को छोड़ता हूँ। मैं यात्रा से सीखता हूँ। मैं फिर से शुरू करने के लिए स्वतंत्र हूँ।\' अपनी आत्मा में हल्कापन लौटते हुए महसूस करें क्योंकि आप यहाँ और अभी के लिए अपना जीवन वापस पा रहे हैं।</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">यह सत्र आपके शारीरिक रूप के साथ संबंधों को ठीक करने और अवलोकन से निवास की ओर बढ़ने की यात्रा है। हम अक्सर अपने शरीर के साथ ऐसा व्यवहार करते हैं जैसे कि वह ठीक करने के लिए एक प्रोजेक्ट हो, हल की जाने वाली एक समस्या हो, या एक ऐसा पात्र हो जो हमें विफल कर गया हो। यदि आप अपने शरीर के प्रति अलगाव या घृणा महसूस करते हैं, तो आप जैविक अलगाव की स्थिति में जी रहे हैं। आपका शरीर एकमात्र घर है जो वास्तव में आपका अपना होगा—यह आपकी दयालुता का हकदार है, निंदा का नहीं। शुरू करने के लिए, एक ऐसी जगह आराम से लेट जाएं जहाँ आपको कोई परेशान न करे। अपनी आँखें बंद करें। अपना ध्यान अपने पैरों पर लाएँ, फिर अपनी टांगों पर, धीरे-धीरे ऊपर की ओर बढ़ते हुए। प्रत्येक भाग की सराहना इस बात के लिए नहीं करें कि वह कैसा दिखता है, बल्कि इस बात के लिए करें कि वह आपकी सेवा कैसे करता है—दिल की धड़कन जो कभी नहीं रुकती, सांस जो आपको तब भी सहारा देती है जब आप इसके बारे में सोच नहीं रहे होते हैं। जैसे-जैसे आवृत्तियाँ गूँजती हैं, कल्पना करें कि एक नरम, उपचारक रोशनी आपके शरीर को स्कैन कर रही है, \'अच्छा\' या \'बुरा\' के लेबल को भंग कर रही है। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अपने शरीर में घर जैसा महसूस करता हूँ। मैं अपने शारीरिक स्व का सम्मान करता हूँ। मैं अपने भीतर के जीवन के लिए आभारी हूँ।\' आप अपनी ही त्वचा में अपनी उपस्थिति को पुनः प्राप्त कर रहे हैं।</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">यह सत्र आपको पितृत्व की प्रतीक्षा के बीच शांति पाने और प्रजनन में देरी के शांत दर्द को ठीक करने में मदद करने के लिए शांति का एक अभयारण्य बनाता है। बच्चे की प्रतीक्षा एक शांत, बार-बार होने वाले शोक की तरह महसूस हो सकती है जिसे दुनिया का अधिकांश हिस्सा देख या समझ नहीं पाता है। दूसरों की हर घोषणा एक व्यक्तिगत प्रहार की तरह महसूस हो सकती है, जो आपको अपर्याप्तता की भारी भावना या इस डर के साथ छोड़ देती है कि आपका शरीर आपको विफल कर रहा है। इस दर्द को ठीक करना महत्वपूर्ण है क्योंकि पुराना तनाव जैविक उच्च-सतर्कता की स्थिति को ट्रिगर करता है जो आपके कल्याण को और प्रभावित कर सकता है। शुरू करने के लिए, आराम करने के लिए एक आरामदायक जगह खोजें जहाँ आप पूरी तरह से समर्थित महसूस करें। अपने हाथों को धीरे से अपने निचले पेट पर रखें और अपनी आँखें बंद करें। उस स्थान में गहराई से सांस लें, प्रत्येक सांस की कल्पना करुणा की लहर के रूप में करें। समझें कि आपकी कीमत एक पूर्ण स्थिरांक है, जो आपके जैविक उत्पादन से स्वतंत्र है। \'अभी नहीं\' के तूफान को शांत करके, हम आपके सिस्टम को संतुलन और आशा की स्थिति में लौटने की अनुमति देते हैं। अब, अपने केंद्र को भरने वाली एक नरम, पन्ना रोशनी की कल्पना करें, जो आपकी आत्मा की उर्वरता और आपके शरीर के लचीलेपन का प्रतिनिधित्व करती है। चुपचाप दोहराएं: \'मैं जैसा हूँ वैसा ही पूर्ण हूँ। मैं अपने जीवन के समय पर भरोसा करता हूँ। मैं अपनी यात्रा के साथ शांति में हूँ।\' यह किसी भी नई शुरुआत के लिए सबसे उपजाऊ जमीन है।</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">यह सत्र आपके तंत्रिका लक्ष्य का एक सटीक तीक्ष्णता है, जिसे आपकी वर्तमान स्थिति को आपके भविष्य के दृष्टिकोण के साथ सिंक्रनाइज़ करने और आपके अवचेतन मन में आपके इरादे को स्थिर करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। यदि आप महसूस करते हैं जैसे कि आप बह रहे हैं, कड़ी मेहनत कर रहे हैं लेकिन कहीं नहीं पहुँच रहे हैं, तो ऐसा इसलिए है क्योंकि आपके मस्तिष्क का फ़िल्टरिंग सिस्टम—रेटिकुलर एक्टिवेटिंग सिस्टम—में स्पष्ट गंतव्य की कमी है। एक परिभाषित इरादे के बिना, आप अपने ठीक सामने खड़े अवसरों को नहीं देख सकते। दिशा की इस कमी को ठीक करना एक दर्शक के बजाय एक निर्माता के रूप में अपनी शक्ति का दावा करने का कार्य है। शुरू करने के लिए, एक सतर्क लेकिन आराम की स्थिति में सीधे बैठें, आपकी रीढ़ सीधी और हाथ आपकी गोद में खुले हों। अपनी आँखें बंद करें। अपने मन की आँखों में एक विशिष्ट, सार्थक लक्ष्य लाएँ। हम उस संदेह को शांत कर रहे हैं जो आपको बताता है कि आपके सपने \'बहुत बड़े\' हैं। अब, जैसे ही आप अल्फा-थीटा ब्रिज सुनते हैं, कल्पना करें कि आप पहले से ही उस भविष्य की वास्तविकता में रह रहे हैं। हवा को महसूस करें, ध्वनियों को सुनें, और अपनी सफलता की *भावना* को अपने वर्तमान तंत्रिका तंत्र में स्थिर करें। चुपचाप दोहराएं: \'मेरा इरादा स्पष्ट है। मेरा मन केंद्रित है। मैं अपने उद्देश्य के साथ संरेखित हूँ।\' आप केवल एक लक्ष्य के बारे में नहीं सोच रहे हैं; आप अपनी जीव विज्ञान को इसे जीने के लिए तैयार कर रहे हैं।</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">यह सत्र पेशेवर स्थिरता की चिंता को दूर करने और अपनी रचनात्मक बढ़त को पुनः प्राप्त करने के लिए डिज़ाइन किया गया एक रणनीतिक तंत्रिका सुधार है। \'फंसे हुए\' महसूस करने का भार एक धीमी, अदृश्य घुटन की तरह महसूस हो सकता है—आप साथियों को पदोन्नत होते देखते हैं, स्टार्टअप शुरू होते देखते हैं, और मील के पत्थर पूरे होते देखते हैं, जबकि आप अदृश्य, कम मूल्यवान महसूस करते हैं या पठार पर फंसे हुए महसूस करते हैं। यह करियर पैनिक एक जैविक उत्तरजीविता प्रतिक्रिया को ट्रिगर करता है जो वास्तव में आपकी समस्या को सुलझाने की क्षमताओं को खराब करता है। शुरू करने के लिए, एक शांत कार्यक्षेत्र या एक कोना खोजें जहाँ आप सीधे बैठ सकें और कोई परेशान न करे। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि करियर एक पारिस्थितिकी तंत्र है, सीढ़ी नहीं। यह चरण देरी नहीं है; यह उच्च-तीव्रता वाले कौशल-स्टैकिंग और चरित्र-निर्माण की अवधि है। अब, तुलना के धुंध को चीरते हुए लेजर जैसी स्पष्टता की एक किरण की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, अपने आंतरिक मूल्य और अपनी गहरी जड़ों को मजबूत होते हुए महसूस करें। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, कहीं और होने के दबाव को छोड़ दें। चुपचाप अपने आप से कहें: \'मैं अपने स्वयं के मार्ग का वास्तुकार हूँ। मैं अपने शोधन की अवधि पर भरोसा करता हूँ। मैं अपने अगले स्तर के लिए तैयार हूँ।\' आप उस काम में महारत हासिल कर रहे हैं जो अंततः आपको आपके गंतव्य तक ले जाएगा।</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">यह सत्र आपके आंतरिक स्रोत की ओर एक शक्तिशाली वापसी है, जिसे निरंतर सामाजिक तुलना के चक्र को तोड़ने और आपके प्रामाणिक आत्म-मूल्य को फिर से जगाने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप वर्तमान में इतिहास के सबसे बड़े मनोवैज्ञानिक प्रयोग से गुजर रहे हैं: हजारों लोगों की चुनिंदा हाइलाइट्स के साथ निरंतर, 24/7 तुलना। यदि आप अपर्याप्तता की निरंतर भावना महसूस करते हैं, तो ऐसा इसलिए है क्योंकि आपके मस्तिष्क को एक कथित सामाजिक घाटे में फँसाया जा रहा है। यह निरंतर \'जांच\' पुराने हाई-बीटा तनाव की स्थिति पैदा करती है जो आपकी शक्ति को नष्ट कर देती है। शुरू करने के लिए, सभी उपकरणों को दूर रख दें और एक शांत जगह में बैठें। अपनी आँखें बंद करें। हम दूसरे लोगों के जीवन की खिड़कियां बंद कर रहे हैं ताकि आप अंततः अपने जीवन में आग जला सकें। समझें कि आप एकमात्र व्यक्ति हैं जिससे आपको आगे निकलने का भाग्य मिला है। अब, हर दिशा से अपनी ऊर्जा को अपने पास लौटते हुए देखें। प्रत्येक श्वास के साथ, अपने स्वयं के अनूठे मार्ग को स्पष्ट and जीवंत होते हुए महसूस करें। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, बाहरी सत्यापन की आवश्यकता को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मेरी यात्रा केवल मेरी है। मैं जैसा हूँ वैसा ही पर्याप्त हूँ। मैं अपने स्वयं के आगमन का जश्न मनाता हूँ।\' अपने आंतरिक स्रोत को एक स्थिर, अटूट लौ बनते हुए महसूस करें। यह मुक्ति का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">यह सत्र आपको व्याकुलता की बिखरी हुई ऊर्जा से अल्फा-स्टेट फोकस की शांत, लेजर जैसी सटीकता में स्थानांतरित करने के लिए तंत्रिका शोर को चुपचाप शांत करता है। अनंत व्याकुलता के युग में, गहरा फोकस एक महाशक्ति बन गया है। आप संभवतः अपने फोन की जांच करने की \'मानसिक खुजली\', अपने मन में दर्जनों खुले टैब का धुंध, और निरंतर आंशिक ध्यान की थकावट महसूस करते हैं। यह खंडित स्थिति आपको \'प्रवाह\' (Flow) में प्रवेश करने से रोकती है, जो कि एकमात्र स्थिति है जहाँ उच्च-स्तरीय निर्माण संभव है। शुरू करने के लिए, अपने भौतिक स्थान को अव्यवस्था से मुक्त करें। आराम से बैठें और तीन धीमी, जानबूझकर सांसें लें। अपनी आँखें बंद करें। हम आपकी ब्रेनवेव्स को हाई-बीटा रेसिंग से सहज प्रवाह में बदल रहे हैं। अपने ध्यान को ठीक करना अपने जीवन के काम को पुनः प्राप्त करने की दिशा में पहला कदम है। जैसे-जैसे आवृत्तियाँ स्थिर होती हैं, अपने मन को एक स्पष्ट, शांत झील बनते हुए महसूस करें जहाँ आपके गहरे विचार अंततः सतह पर आ सकें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं यहाँ हूँ। मैं केंद्रित हूँ। मैं प्रवाह में हूँ।\' आप अपने सबसे मूल्यवान संसाधन: अपनी उपस्थिति को पुनः प्राप्त कर रहे हैं।</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">यह सत्र इम्पोस्टर सिंड्रोम की झूठी कथा का एक नैदानिक निराकरण है, जिसे आपकी बाहरी उपलब्धियों के साथ आपकी आंतरिक आत्म-छवि को संरेखित करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आपके सिर में वह शांत, निरंतर आवाज जो फुसफुसाती है कि आप एक धोखेबाज हैं, कि आप कमरे में संबंधित नहीं हैं, या कि आपकी सफलता केवल भाग्यशाली दुर्घटनाओं की एक श्रृंखला है, एक प्राचीन रक्षा तंत्र है जो गलत हो गया है। यह अति-सतर्कता आपको अपने अधिकार में पूरी तरह से रहने और दुनिया में अपना सही योगदान देने से रोकती है। शुरू करने के लिए, सीधे बैठें और कल्पना करें कि एक सुनहरी धागा आपके सिर के शीर्ष को आकाश की ओर खींच रहा है। अपने हाथों को अपनी गोद में खुला रखें, जो अपनी शक्ति प्राप्त करने की तत्परता का संकेत है। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि आप यहाँ दुर्घटना से नहीं पहुँचे हैं; आप यहाँ अपने अद्वितीय सार और निरंतर प्रयास के माध्यम से पहुँचे हैं। इम्पोस्टर सिंड्रोम को ठीक करना आपके अस्तित्व के लिए माफी माँगना बंद करने का कार्य है। अब, अपने आप को एक लंबी मेज के शीर्ष पर खड़ा देखें, अटूट और प्रामाणिक। प्रत्येक श्वास के साथ, अपनी उपलब्धियों की वास्तविकता को अपनी हड्डियों में स्थिर होते हुए महसूस करें। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, किसी को भी खुद को साबित करने की आवश्यकता को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं जिस भी कमरे में प्रवेश करता हूँ, मैं वहाँ से संबंधित हूँ। मेरी सफलता मेरी अपनी है। मैं अपने अधिकार में रहता हूँ।\' आप कोई इम्पोस्टर नहीं हैं; आप एक ओरिजिनल हैं। यह अटूट आत्मविश्वास का आपका मार्ग है।</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">यह सत्र एक तंत्रिका प्रवेश द्वार है जिसे आपके विश्लेषणात्मक, पूर्णतावादी मन को दरकिनार करने और आपको रचनात्मक प्रवाह की स्थिति में वापस लाने के लिए डिज़ाइन किया गया है। एक रचनात्मक ब्लॉक विचारों की कमी नहीं है; यह आंतरिक निर्णय का अधिशेष है। आप इसलिए फंसे हुए हैं क्योंकि आप काम के पैदा होने से पहले ही उसे सही करने की कोशिश कर रहे हैं, जिससे आपके शरीर में शारीरिक तनाव और आपके विचारों में शोर पैदा हो रहा है जो आपकी कल्पना को पंगु बना देता है। इस ब्लॉक को ठीक करने के लिए खेल की स्थिति में लौटने की आवश्यकता है, जहाँ विफलता अब कोई खतरा नहीं है। शुरू करने के लिए, एक कलम, एक ब्रश उठाएं या बस अपने हाथों को खोलकर और ग्रहणशील होकर बैठें। अपनी आँखें बंद करें। हम आपके अवचेतन मन से सीधे बात करने के लिए विशिष्ट आवृत्तियों का उपयोग कर रहे हैं, उस आलोचक को शांत कर रहे हैं जो कहता है कि यह पर्याप्त अच्छा नहीं है। आज, हम उत्कृष्ट कृति बनाने की कोशिश नहीं कर रहे हैं; हम केवल नदी को फिर से बहने देने के लिए द्वार खोल रहे हैं। अब, अपनी रीढ़ के आधार से अपने माथे तक बहने वाली तरल रोशनी की एक धारा की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह धारा अधिक जीवंत और तरल होती जाती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, \'सही\' होने के दबाव को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं प्रवाह की अनुमति देता हूँ। मैं निर्माण के लिए एक चैनल हूँ। मैं प्रक्रिया पर भरोसा करता हूँ।\' परिणाम रिहाई का पालन करेंगे।</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">यह सत्र किसी और के लिए नहीं, बल्कि अपने लिए क्षमा विकसित करने के लिए एक निर्देशित यात्रा है। आप उस स्थिति से कड़वाहट या विश्वासघात की भारी भावना से जूझ रहे होंगे जिसने आपका दिल तोड़ दिया या आपको गहराई से निराश किया। शुरू करने के लिए, एक शांत जगह में आरामदायक बैठी हुई स्थिति में बैठें। अपनी आँखें बंद करें, और अपना ध्यान अपनी सांस पर लाएँ। क्षमा खुद को नाराजगी के भार से मुक्त करने का कार्य है। संबंधित भावनाओं को सतह पर आने दें, बस एक क्षण के लिए। आपको इस कृत्य को माफ करने की आवश्यकता नहीं है, केवल दर्द को स्वीकार करें। अब, अपने सीने के केंद्र में एक सुनहरी रोशनी की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह रोशनी और अधिक उज्ज्वल होती जाती। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, इस रोशनी का थोड़ा हिस्सा याद की ओर भेजें। इन शब्दों को चुपचाप दोहराएं: \'मैं तुम्हें क्षमा करता हूँ, इसलिए नहीं कि तुम इसके लायक हो, बल्कि इसलिए कि मैं शांति का हकदार हूँ।\' नाराजगी की बेड़ियों को ढीला होते हुए महसूस करें। इस दृश्य को जारी रखें, जिससे सुनहरी रोशनी उस स्थान को भर सके जहाँ चोट लगी थी। यह आपकी स्वतंत्रता का मार्ग है।</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">यह सत्र एक तंत्रिका शिफ्टिंग अभ्यास है जिसे आपकी चेतना को कथित कमी की स्थिति से अनंत संभावना की विस्तृत आवृत्ति में ले जाने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप \'पर्याप्त नहीं होने\' के निरंतर, भारी डर से जूझ रहे होंगे—चाहे वह समय, पैसा, समर्थन या अवसर हो। कमी की यह भावना एक प्रतिबंधात्मक जैविक ऊर्जा है जो आपके मस्तिष्क को उत्तरजीविता मोड में रखती है, जिससे आपके ठीक सामने खड़े अवसरों को देखना असंभव हो जाता है। शुरू करने के लिए, एक आरामदायक बैठी हुई स्थिति खोजें और अपने हाथों को अपनी गोद में रखें, हथेलियाँ ऊपर की ओर एक ग्रहणशील संकेत के रूप में। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि प्रचुरता वह चीज़ नहीं है जिसे आप प्राप्त करते हैं; यह एक आवृत्ति है जिसमें आप अपनी जैविक स्थिति को रक्षात्मक संकुचन से खुली विस्तार में बदलकर ट्यून करते हैं। अब, अनंत, टिमटिमाती सुनहरी रोशनी के एक क्षेत्र की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, खुद को इस रोशनी की क्षमता में सांस लेते हुए महसूस करें। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, अपने सीने से \'पर्याप्त नहीं है\' के शारीरिक तनाव को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं प्रवाह के लिए खुला हूँ। मेरी कीमत कमी से परिभाषित नहीं होती है। मैं अवसर के लिए एक चुंबक हूँ।\' जैसे ही 852Hz आवृत्ति आपकी आंतरिक शक्ति को जगाती है, अपने मन में प्रतिबंधों को भंग होते हुए महसूस करें। आप जीवन की प्राकृतिक प्रचुरता के साथ संरेखित हो रहे हैं।</string>

    <string name="session_courage_guidance">यह सत्र आपकी आंतरिक शक्ति का एक तंत्रिका एंकरिंग है, जिसे आपको अज्ञात के डर को दूर करने और बड़े जीवन परिवर्तन करने का साहस खोजने में मदद करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप एक चौराहे पर खड़े हो सकते हैं, अनिश्चितता के भारी भार और छोटे और सुरक्षित रहने की तत्काल जैविक प्रेरणा महसूस कर रहे होंगे, भले ही आप गहराई से नाखुश हों। यह संक्रमण-चिंता परिचित को खोने की एक स्वाभाविक प्रतिक्रिया है, लेकिन स्थिर स्थिति में रहना आपकी आत्मा का धीमा क्षरण है। इस डर को ठीक करना अपने भविष्य का दावा करने का कार्य है। शुरू करने के लिए, एक ऐसी जगह खोजें जहाँ आप सीधे खड़े हो सकें या एक सीधी, गरिमापूर्ण मुद्रा के साथ बैठ सकें। अपनी आँखें बंद करें। अपने पैरों को मजबूती से टिकाएं, पृथ्वी के समर्थन को महसूस करें। समझें कि साहस डर की अनुपस्थिति नहीं है, बल्कि यह निर्णय है कि कुछ और अधिक महत्वपूर्ण है। अब, अपनी रीढ़ के आधार पर शानदार, बैंगनी रोशनी की एक चिंगारी की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, यह चिंगारी एक स्थिर लौ में बदल जाती है, जो आपके केंद्र के माध्यम से ऊपर उठती है और आपको \'शांत सतर्कता\' की भावना से भर देती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, पहला कदम उठाने से पहले पूरे नक्शे को जानने की आवश्यकता को छोड़ दें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं अपने डर से अधिक मजबूत हूँ। मुझे अपनी अनुकूलन क्षमता पर भरोसा है। मैं स्पष्टता के साथ आगे बढ़ता हूँ।\' जैसे ही गामा-पल्स आपकी तंत्रिका लचीलापन को उत्तेजित करते हैं, अपने आप को अटूट बनते हुए महसूस करें। आप अगले कदम के लिए तैयार हैं।</string>

    <!-- नई विशेषज्ञ सत्र (विशेषज्ञ मॉडल) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">यह सत्र एक लंबी अवधि का तंत्रिका प्रशिक्षण है जिसे आपके मस्तिष्क को मैन्युअल रूप से डेल्टा नींद के गहरे चरणों में खींचने के लिए डिज़ाइन किया गया है, जहाँ व्यवस्थित जैविक मरम्मत होती है। आप पुरानी अनिद्रा की थकावट से जूझ रहे होंगे—घंटों जागते रहना, गुजरते समय की चिंता महसूस करना, और डरना कि आप कल कैसे कार्य करेंगे। यह उच्च-सतर्क स्थिति आपके शरीर को पुनर्योजी N3 नींद चरण में प्रवेश करने से रोकती है। शुरू करने के लिए, अपनी पसंदीदा नींद की स्थिति में लेट जाएं और सुनिश्चित करें कि आपका वातावरण पूरी तरह से अंधेरा और शांत है। अपनी आँखें बंद करें। समझें कि आपको सोने की "कोशिश" करने की ज़रूरत नहीं है; नींद एक जैविक समर्पण है, कार्य नहीं। अब, अपने मन के शीर्ष से अपनी रीढ़ के आधार तक धीरे-धीरे उतरते हुए एक भारी, मखमली पर्दे की कल्पना करें। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, अपने शरीर को गद्दे में गहराई से डूबते हुए महसूस करें, जैसे कि आप स्वयं बिस्तर का हिस्सा बन रहे हों। चुपचाप दोहराएं: \'मैं दिन को छोड़ता हूँ। मुझे आराम करने के लिए अपने शरीर पर भरोसा है। मैं शांति में डूब रहा हूँ।\' जैसे ही 1.5Hz डेल्टा तरंगें स्थिर होती हैं, ध्वनि को अपनी एकमात्र वास्तविकता बनने दें। आप हार मानने के लिए सुरक्षित हैं।</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">यह सत्र एक आपातकालीन तंत्रिका ग्राउंडिंग है जिसे तुरंत एक दुःस्वप्न के आतंक को शांत करने और आपके तंत्रिका तंत्र को सुरक्षा की स्थिति में वापस लाने के लिए डिज़ाइन किया गया है। आप अभी-अभी धड़कते दिल के साथ जागे हैं, शायद पसीना आ रहा है या कांप रहे हैं, एक कष्टदायक सपने का जीवंत अवशेष अभी भी आपके मन में चिपका हुआ है। आपका मस्तिष्क ऐसा व्यवहार कर रहा है जैसे कि खतरा वास्तविक था, आपको उच्च-बीटा अलार्म की स्थिति में रख रहा है। शुरू करने के लिए, बिस्तर पर बैठ जाएं और यदि संभव हो तो एक छोटी, नरम रोशनी चालू करें। अपने हाथों को अपनी जांघों पर सपाट रखें और अपने कपड़ों या चादरों की बनावट को महसूस करें। अपनी आँखें बंद करें और अपने फेफड़ों को सुरक्षा का संकेत देने के लिए धीमी, उथली सांसें लें। समझें कि सपना एक प्रोजेक्शन था, और आप वर्तमान में एक ऐसे कमरे में हैं जो सुरक्षित और सुरक्षित है। अब, अपने बिस्तर के चारों ओर फर्श पर एक सुरक्षात्मक सुनहरे घेरे की कल्पना करें। प्रत्येक श्वास के साथ, इस घेरे की गर्मी को महसूस करें जो आपको भौतिक दुनिया में स्थिर करती है। प्रत्येक प्रश्वास के साथ, दुःस्वप्न की छवियों को सूरज में धुंध की तरह भंग होते हुए देखें। चुपचाप दोहराएं: \'मैं जाग रहा हूँ। मैं सुरक्षित हूँ। मैं नियंत्रण में हूँ।\' जैसे ही 174Hz आवृत्ति सुरक्षा और सुरक्षा की नींव प्रदान करती है, अपने दिल की धड़कन को सामान्य होते हुए महसूस करें। आप घर पर हैं।</string>

    <!-- यूआई स्ट्रिंग्स -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">तीव्र 2-मिनट हस्तक्षेप</string>
    <string name="player_clinical_rationale">चिकित्सीय तर्क</string>
    <string name="player_guided_guidance">निर्देशित यात्रा स्क्रिप्ट</string>
    <string name="player_biological_impact">जैविक प्रतिध्वनि</string>
    <string name="player_emotional_guidance">विशेषज्ञ मार्गदर्शन और तैयारी</string>

    <string name="duration_2min">2 मिनट</string>
    <string name="duration_5min">5 मिनट</string>
    <string name="duration_10min">10 मिनट</string>
    <string name="duration_12min">12 मिनट</string>
    <string name="duration_15min">15 मिनट</string>
    <string name="duration_20min">20 मिनट</string>
    <string name="duration_infinite">निरंतर</string>

    <!-- शीर्षक, विवरण और तर्क (शेष) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz चिंता नाशक</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">आपके शरीर की विश्राम प्रतिक्रिया को तुरंत ट्रिगर करने और दौड़ते हुए मन को शांत करने के लिए एक कोमल ध्वनिक आलिंगन।</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz ब्रह्मांड के साथ गणितीय रूप से सुसंगत है। यह 440Hz की तुलना में हृदय गति और रक्तचाप को अधिक प्रभावी ढंग से कम करता है।</string>
    <string name="session_panic_brake_title">पैनिक अटैक इमरजेंसी ब्रेक</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">उच्च चिंता या भारी पैनिक के क्षणों के लिए तीव्र डाउन-रेगुलेशन।</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">दौड़ते हुए दिल के साथ "हैंडशेक" करने के लिए तेजी से आवृत्ति वंश का उपयोग करता है और धीरे-धीरे इसे प्रशिक्षण के माध्यम से आराम की स्थिति में खींचता है।</string>

    <string name="session_social_buffer_title">सामाजिक चिंता ढाल</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">भीड़भाड़ या उच्च दबाव वाली सामाजिक स्थितियों में प्रवेश करने से पहले "लड़ो या भागो" प्रतिक्रिया को शांत करें।</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">सामाजिक खतरे की धारणा को कम करने और सुरक्षा की भावनाओं को बढ़ाने के लिए 174Hz के साथ एमिग्डाला को लक्षित करता है।</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">कार्य-जीवन बर्नआउट रिकवरी</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">व्यावसायिक तनाव के मानसिक अवशेषों को भंग करें और अपने व्यक्तिगत स्थान को पुनः प्राप्त करें।</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">अल्फा-वेव उत्तेजना मस्तिष्क को काम के "करने" मोड से घरेलू जीवन के "होने" मोड में संक्रमण करने में मदद करती है।</string>
    <string name="session_forgiveness_title">नाराजगी हीलिंग यात्रा</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">आत्म-क्षमा विकसित करने और पुरानी चोटों के भार को छोड़ने के लिए एक गहरा 12-मिनट का ध्यान।</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">नाराजगी लिम्बिक सिस्टम में पुनरावर्ती लूप बनाती है। यह सत्र उन लूपों को तोड़ने और भावनात्मक मुक्ति को बढ़ावा देने के लिए 396Hz का उपयोग करता है।</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">विश्वासघात से उबरना</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">विशेष रूप से टूटे हुए विश्वास के तेज दर्द को संसाधित करने और आंतरिक सुरक्षा बहाल करने के लिए डिज़ाइन किया गया है।</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">दर्दनाक घटनाओं की ऊर्जा को साफ करने और भावनात्मक संतुलन में वापसी की सुविधा के लिए 417Hz को एकीकृत करता है।</string>
    <string name="session_self_judgment_title">आत्म-निर्णय को भंग करना</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">आंतरिक आलोचक को चुप करें और कट्टरपंथी आत्म-करुणा की स्थिति अपनाएं।</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">हृदय केंद्र के साथ गूंजने और आत्म-आलोचना के तंत्रिका मार्गों को भंग करने के लिए 528Hz "प्रेम आवृत्ति" पर ध्यान केंद्रित करता है।</string>

    <string name="session_regret_release_title">पछतावे का भार</string>
    <string name="session_regret_release_desc">वर्तमान क्षण की शक्ति को पूरी तरह से जीने के लिए \'क्या हो सकता था\' को छोड़ना।</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">396Hz सोलफेगियो आवृत्ति विशेष रूप से अपराधबोध और भय को लक्षित करती है, जो पुराने पछतावे के दो प्राथमिक घटक हैं।</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">भविष्य की दिशा संरेखण</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">लक्षित तंत्रिका इरादा एंकरिंग के माध्यम से अपनी वर्तमान स्थिति को अपनी भविष्य की दृष्टि के साथ सिंक्रनाइज़ करें।</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">उच्च-अल्फा तरंगें (10-12Hz) चेतन और अवचेतन मन के बीच सेतु की सुविधा प्रदान करती हैं, जिससे इरादा अधिक "चिपचिपा" हो जाता है।</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">कमी और कमी से बचना</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">कमी की आवृत्ति से अनंत संभावना और प्रचुरता प्रवाह की आवृत्ति पर स्विच करें।</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">आंतरिक शक्ति और आत्म-साक्षात्कार को जगाने के लिए 852Hz का उपयोग करता है, मन को उच्च अंतर्दृष्टि के लिए खोलता है।</string>
    <string name="session_courage_title">रास्ता बदलने का साहस</string>
    <string name="session_courage_desc">अज्ञात के डर को दूर करें और बड़े बदलाव करने के लिए खुद को अपनी आंतरिक शक्ति में स्थिर करें।</string>
    <string name="session_courage_rationale">कम-थीटा दालों के साथ जोड़े गए गामा-विस्फोट \'शांत सतर्कता\' की स्थिति बनाते हैं जो संक्रमण-चिंता पर काबू पाने के लिए आदर्श है।</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">इम्पोस्टर सिंड्रोम को भंग करना</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">अपनी सत्ता को पुनः प्राप्त करें और अपर्याप्तता की भावनाओं को चुप कराकर अपने वास्तविक मूल्य को पहचानें।</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz समस्याओं को हल करने और विचारों को व्यक्त करने में मदद करता है, विशेष रूप से गले के चक्र को साफ करता है और आत्मविश्वास बढ़ाता है।</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">ओवरथिंकर का ऑफ-स्विच</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">उन रातों के लिए जब मन दौड़ना बंद नहीं करता है। धीरे से तंत्रिका शटडाउन के लिए मजबूर करें।</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">एक विशिष्ट द्विकर्णीय बीट का उपयोग करता है जो 20 मिनट में 12Hz (बीटा) से नीचे 0.5Hz (डीप डेल्टा) तक स्लाइड करता है।</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">अनिद्रा तंत्रिका बहाली</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">मस्तिष्क को गहरी, निर्बाध नींद चक्रों के लिए प्रशिक्षित करने के लिए एक लंबी अवधि का सत्र।</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">गहरी N3 नींद चरणों को बनाए रखने के लिए स्थिर 1.5Hz डेल्टा तरंगों पर ध्यान केंद्रित करता है जहाँ सबसे अधिक शारीरिक उपचार होता है।</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">दुःस्वप्न के बाद ग्राउंडिंग</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">एक कष्टदायक सपने या रात के आतंक के बाद सुरक्षा और शांति की स्थिति में जल्दी लौटें।</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">सुरक्षा और सुरक्षा की नींव प्रदान करने के लिए 174Hz का उपयोग करता है, तत्काल भय-प्रतिक्रिया को कम करता है।</string>
    <string name="session_grief_integration_title">शोक और हानि प्रसंस्करण</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">हानि को संसाधित करने और स्थायी शांति की आवृत्ति खोजने के लिए एक कोमल स्थान।</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">417Hz का उपयोग करता है, जो दर्दनाक अनुभवों को साफ करने और भावनात्मक शरीर में बदलाव की सुविधा के लिए जानी जाने वाली आवृत्ति है।</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">बॉडी रिजेक्शन हीलिंग</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">अपने शारीरिक रूप के साथ संबंधों को ठीक करें और बॉडी डिस्मॉर्फिया के दर्द को दूर करें।</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">सेलुलर सद्भाव और गहरे, बिना शर्त आत्म-प्रेम की भावना को बढ़ावा देने के लिए 528Hz पर गूँजता है।</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">ध्वनिक दर्द राहत</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">आवृत्ति हस्तक्षेप के माध्यम से शारीरिक परेशानी के प्रबंधन के लिए एक गैर-आक्रामक दृष्टिकोण।</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">174Hz का उपयोग करता है, जिसे प्राकृतिक एनेस्थेटिक माना जाता है, शारीरिक दर्द संकेतों को कम करता है।</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">फोकस फ्लो दीक्षा</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">विश्राम और उच्च-प्रदर्शन फोकस के बीच की खाई को पाटने के लिए कोमल अल्फा तरंगें।</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">अल्फा तरंगें (8-12Hz) मस्तिष्क की "निष्क्रिय" स्थिति का प्रतिनिधित्व करती हैं, जो सहज प्रवाह की स्थिति में प्रवेश करने के लिए एकदम सही है।</string>
    <string name="session_creative_block_title">क्रिएटिव ब्लॉक ब्रेकर</string>
    <string name="session_creative_block_desc">स्थिर मानसिक ऊर्जा को अनलॉक करें और नए विचारों के उभरने के रास्ते खोलें।</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">संज्ञानात्मक एकीकरण को बनाए रखते हुए अवचेतन को उत्तेजित करने के लिए थीटा (4Hz) और गामा (40Hz) को जोड़ता है।</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">प्रतीक्षा में शांति (शादी)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">समाज की समयरेखा के दबाव को छोड़ना और अपने मार्ग में पूर्णता पाना।</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">"पर्याप्त नहीं होने" की चिंता को कम करने के लिए 432Hz और आत्म-प्रेम को बहाल करने के लिए 528Hz पर ध्यान केंद्रित करता है।</string>

    <string name="session_delay_career_title">करियर स्थिरता हीलिंग</string>
    <string name="session_delay_career_desc">अपने पेशेवर जीवन और मील के पत्थर में फंसे या पीछे महसूस करने पर काबू पाना।</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">करियर-तुलना के धुंध को साफ करने के लिए अल्फा तरंगों और नए दृष्टिकोण को ट्रिगर करने के लिए गामा-विस्फोट का उपयोग करता है।</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">पितृत्व की प्रतीक्षा को ठीक करना</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">पितृत्व की प्रतीक्षा के बीच शांति पाना और प्रजनन में देरी के दर्द को ठीक करना।</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">देरी की दर्दनाक भावना को संसाधित करने के लिए 417Hz और व्यवस्थित जैविक शांति का समर्थन करने के लिए 528Hz को एकीकृत करता है।</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">तुलना के जाल से बचना</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">दूसरे लोगों की बाहरी हाइलाइट्स द्वारा अपने आंतरिक जीवन को मापना बंद करें।</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">तुलना के अपराधबोध को भंग करने के लिए 396Hz और अपनी आंतरिक, प्रामाणिक शक्ति पर लौटने के लिए 852Hz का उपयोग करता है।</string>
</resources>