<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="therapeutic_title">治疗圣地</string>
    <string name="therapeutic_subtitle">由专家引导的声疗与冥想之旅，助力深度情绪调校。</string>
    <string name="therapeutic_research_centre">HAC 康健 • 综合神经设计</string>

    <!-- 类别 / 标签 -->
    <string name="cat_stress_relief">缓解焦虑与压力</string>
    <string name="cat_forgiveness">治愈怨恨与创伤</string>
    <string name="cat_manifesting">寻找目标与意义</string>
    <string name="cat_sleep">改善失眠与多梦</string>
    <string name="cat_healing">治愈悲痛与身体疼痛</string>
    <string name="cat_clarity">驱散脑雾与专注</string>
    <string name="cat_delays">克服生活中“落后”的感觉</string>

    <!-- 改进的专家模型对话 -->
    <string name="session_stress_reset_guidance">本节是深层神经重置，旨在培养绝对的内在平衡。这不仅是为了提高生产力，更是为了您的根本健康。您可能正承受着无数微小决定带来的无形重量，感到脑海中持续的回响，或者感到下巴和肩膀的肌肉紧张，难以完全放松。这种慢性压力会加速细胞老化；治愈它是一种至关重要的生理保养。首先，找一个安静的地方平躺，让双臂沉重地垂在身体两侧，放松下巴。闭上眼睛，将注意力集中在呼吸上。治愈压力是在您的神经系统中宣告停火。允许疲惫或压倒性的感觉浮现，哪怕只有一瞬间。您不需要反抗它们，只需承认它们带来的影响。现在，想象头顶有一束清凉的银光。随着每一次吸气，光芒变得更加明亮。随着每一次呼气，想象压力像烟雾一样离开您的身体。在心中默念：“我很安全。我很平静。我允许我的身体休息。”感受心跳减缓，与宇宙的自然节奏同步。继续这一想象，让银光填满压力曾经占据的空间。这是您绝对康复的时刻。</string>

    <string name="session_panic_brake_guidance">本节是一项紧急生理干预，旨在立即将您的神经系统从恐慌循环的边缘拉回来。您可能正感到肾上腺素激增——心跳加速，胸口发紧，脑海中确信有某种即将来临的厄运。这是您的杏仁核发出的虚假警报，是一个因错误触发的生存机制。首先，直接坐在地板上，双手掌心平贴地面。感受身下冰冷而坚实的现实。闭上眼睛，暂时忽略外界。从恐慌中治愈是教导您的身体：危险已经过去。允许恐惧存在而不要去反抗它；它只是流经您的能量。现在，听一听这段音频中下降的音调。将它们想象成扶手，引导您从高处不稳定的位置走下来。让您的呼气配合音调的下降。长长地……缓慢地……吐气。在心中默念：“我的身体很安全。呼吸是我的锚。我正在回到地面。”随着音调趋于平稳，感受您的脉搏也随之平静。您正在重新掌控自己的系统。</string>

    <string name="session_overthinker_off_guidance">本节是一次手动神经关机，旨在将您的大脑从杂乱、高频的过度思考状态切换到深层 Delta 休息的平稳、沉重节奏。您可能会发现，当大脑拒绝入睡时，它就像一个残酷的主人，重演每一个错误，将恐惧投射到黑暗中，让您陷入“万一”的循环。这种状态会消耗体力；您的身体精疲力竭，但大脑仍处于高效运转模式。首先，以您喜欢的睡姿躺下，确保房间完全黑暗。闭上眼睛。明白您今晚不需要解决任何问题。世界明天依然存在，等您恢复后会有更好的状态去面对。只关注双耳节拍的低鸣声。把它想象成一张厚重而温暖的毯子，缓缓覆盖在您的思绪上。随着每一次脉动，感受眼睑变得越来越沉重，思绪变得越来越遥远。您正在放下。您正在沉没。您可以安心入睡了。</string>

    <string name="session_burnout_shield_guidance">本节是一项临床神经干预，旨在重建您的生理边界，并从职业倦怠的沉重压力中治愈。您醒来时可能已经感到精疲力竭，畏惧手机上的第一条通知，原本的热情和创造力被厚重的灰雾取代。您可能一直为工作付出了太多的精力，以至于开始在自己的生活中感到被忽视。首先，找一个远离办公区的舒适座位，放松双手。闭上眼睛，将注意力集中在呼吸上。治愈倦怠是从一个总是在索取的世界中回收您的能量。允许那些对职责的麻木或怨恨浮现。您不需要证明它们的合理性，只需承认这种疲惫。现在，想象身体周围形成了一个充满生机的虹彩护盾。随着每一次吸气，光芒变得更强，过滤掉压力的心理残留。随着每一次呼气，释放“必须保持状态”的压力。在心中默念：“我已经做得够好了。我回收我的能量。我在休息中很安全。”感受您的神经系统从“做”切换到“存在”。继续这一想象，让护盾保护您的内在平静。这是您系统性修复的路径。</string>

    <string name="session_social_buffer_guidance">本节是一次神经准备，旨在您步入社交场合前，在神经系统周围建立一道保护缓冲。您可能会感到恐惧感不断上升，喉咙发紧，或者在进入房间前就有强烈的逃跑冲动。这种过度警觉是您的身体将人群误认为威胁——这种虚假警报会让您感到孤立和疲惫。首先，挺拔站立，双脚稳稳踩在地面。闭上眼睛，深呼吸三次至腹部，感受膈肌扩张。治愈社交焦虑是向杏仁核发出信号，表明您是安全且有能力的。允许对他人的评判感浮现片刻；将其视为屋子里的客人，而非主人。现在，想象一束平静的靛蓝光球环绕着您，向各个方向延伸约一米。随着每一次吸气，这个缓冲变得更加坚固。随着每一次呼气，感受心跳减缓至一种安静自信的节奏。在心中默念：“我在自己的场域中很安定。我属于这里。平静是我的盾牌。”感受自己成为一个稳重地观察者，而非被观察的目标。这是您通往真实社交自由的路径。</string>

    <string name="session_chronic_pain_guidance">本节是一次温和的声学麻醉，旨在中断神经系统中身体不适的递归循环。身体疼痛往往带有沉重的情绪回响——它会让您感到被困在自己的身体里，因局限性而沮丧，并因持续的痛苦信号而疲惫。您的神经系统可能陷入了一种高警觉的反馈回路，这实际上放大了疼痛感。今天，我们正在改变那个信号的“音量”。首先，找一个尽可能舒适的姿势，使用枕头或毯子提供完全的支撑。闭上眼睛，将注意力集中在不适的区域。明白您不需要对抗疼痛或推开它；反抗只会产生更多紧张。治愈源于柔和的觉知。现在，将声波想象成清凉、舒缓的薄雾穿过您的身体。想象这层薄雾包围着疼痛，软化它的边缘，在曾经紧绷的地方创造出一片轻松的空间。在心中默念：“我不是我的痛苦。我允许我的身体变柔软。我在这一刻找到了平静。”随着频率的共振，感受痛苦的音量在降低。您正在获得喘息的机会。</string>

    <string name="session_grief_integration_guidance">本节为您提供一个处理丧失感并寻找持久平静频率的圣地。您可能会感到胸口有一个空洞，或者生活中的寂静震耳欲聋。尝试“克服它”是很诱人的，但真正的治愈源于整合——不是带着负担前行，而是调整重量后继续前进。我们不是试图让丧失感变小；我们是在帮助您的心成长到足以承载它。首先，找一个让您感到完全安全和支持的地方。躺下或舒适地坐着，双手轻放在腿上。闭上眼睛。明白您的痛苦证明了您所拥有的爱；它不是一个待解决的问题，而是一个需要栖息的过渡。现在，想象一束柔和的蓝绿光缓缓填满您心中的空洞。随着每一次吸气，光芒扩张，为您的悲伤提供缓冲。随着每一次呼气，释放“必须坚强”的压力。在心中默念：“我允许自己去感受。我通过哀悼来纪念我的爱。我在这份平静中被接纳。”当声音环绕着您，让频率在语言无法触及的空间中守护您。这是您通往情绪整合的路径。</string>

    <string name="session_delay_marriage_guidance">本节是一次深层神经调校，旨在释放外部时间表的压力，并恢复对自己路径的内在信心。您可能会环顾四周，看到别人在庆祝那些似乎离您很远的里程碑，并感到一种无声而沉重的羞愧，觉得自己“迟到了”或者生活停滞不前。这种落后的感觉是一种由不断的社交比较助长生理错觉，它触发了与身体疼痛相同的神经通路。首先，安顿在一个安静的空间，进行一次深长且有意识的呼吸。闭上眼睛。明白您的时间表是独一无二的；您没有迟到，您正按照注定的时间到达。释放那些您像沉重斗篷一样背负的外部期望。现在，想象胸口中心有一束温暖的金光，提醒您，您的价值是绝对常数，而不是与感情状况挂钩的变量。随着每一次吸气，感受这束光芒在扩张，让您充满完整感。随着每一次呼气，放下那种“必须在别处”的需求。在心中默念：“当下的我就是完整的。我的路径是神圣的。我信任我的时机。”珍惜这一人生阶段，将其视为磨炼和自我发现的难得机会。您正在建立一个平静的基础，支撑未来即将发生的一切。</string>

    <string name="session_betrayal_healing_guidance">本节是一次深层的内在边界修复，旨在平息背叛在神经系统中触发的急性生理警报。背叛是对您内心避难所的侵犯，它粉碎了您的现实感，让您处于一种过度警觉、无法休息或信任的状态。您可能会发现自己强迫性地在过去寻找线索，或者重演信任破裂的瞬间，试图寻找一个已不复存在的立足点。治愈它是至关重要的，因为长期的怀疑会让人筋疲力尽，并阻止您的心再次真正敞开。首先，端正坐好，双脚稳稳踩在地面。感受身下地板的稳定性——这是一种无法被夺走的现实。闭上眼睛。我们现在不要求您去信任世界；我们是在帮助您重建对自我感知和自我价值的信任。现在，想象一颗由深蓝色光芒组成的保护盾环绕着您的心脏。随着每一次吸气，护盾变得更有韧性，过滤掉对过去的恐惧。随着每一次呼气，释放对“为什么”的执着。在心中默念：“我在自己的真相中很安全。我信任我自己的心。我收回我的平静。”随着频率趋于稳定，感受您的神经系统回归到内在避难所的状态。</string>

    <string name="session_self_judgment_guidance">本节是一次关于极致自我慈悲的练习，旨在结束与内在评判者的战争，让真实的自我浮现。我们听过的最刻薄的话往往是我们对自己说的。您可能是自己最无情的法官，用一种您绝不会要求他人的完美标准来要求自己。这种长期的自我批评会产生内在的生理摩擦，耗尽您的生命力和创造力。首先，找一个舒适的姿势，将一只手放在心口。闭上眼睛。感受掌心贴在胸口的温度——这是一种友善的姿态。明白您的错误不代表您的身份；它们是您的功课。随着“爱之频率”开启，想象它像岸边的轻柔潮汐一样拂过您的思绪。每当一个批评性的念头升起，让声音带走它。在心中默念：“我值得我自己的爱。我已经尽力了。我原谅身为人类的自己。”您不是一个待修复的项目；您是一个需要被倾听的人。这是您通往内在对齐的路径。</string>

    <string name="session_regret_release_guidance">本节是一次关于“本来可以”的幻痛的深度释放，旨在帮助您完全掌控当下的力量。您可能会发现自己生活在一系列纠缠不清的“如果”中，哀悼未曾选择的道路、未曾说出口的话，或者那些将您带向意料之外的抉择。这种慢性的遗憾是您未来的窃贼；您花在回首过去的精力是从您唯一拥有改变力量的时刻偷来的。首先，静坐并进行三次深长且有意识的呼吸。闭上眼睛。承认您在当时的信息、心智和资源下已经尽了最大的努力。治愈遗憾需要诚实的结算，然后是彻底、毫无歉意的释放。现在，想象自己站在一座横跨宽阔平缓河流的大桥上。您的手中拿着一本厚重的书——那是记录您遗憾的章节。随着频率增强，想象自己放开了那本书。看着它漂远，直到消失在迷雾中。在心中默念：“我释放过去。我从旅程中学习。我可以自由地重新开始。”感受轻快感回到您的精神中，因为您为此时此刻收回了生活。</string>

    <string name="session_body_acceptance_guidance">本节是一次治愈与身体关系的旅程，从观察转向栖居。我们经常将身体视为一个待修复的项目、一个待解决的问题，或者是一个让我们失望的容器。如果您感到与身体脱节甚至厌恶，那么您正处于一种生理疏离的状态。您的身体是您唯一真正拥有的家——它值得您的善待，而非谴责。首先，舒适地躺在不会被打扰的地方。闭上眼睛。将注意力带到双脚，然后是双腿，缓慢向上移动。感激每个部分，不是因为它们看起来如何，而是因为它们如何为您服务——永不停跳的心脏、即使在您不去思考时也在维持生命的呼吸。随着频率的共鸣，想象一束柔和的愈合光扫描您的身体，溶解那些“好”或“坏”的标签。在心中默念：“我在身体里就像在家一样。我尊重我的生理自我。我感激体内的生命力。”您正在自己的皮肤中收回存在感。</string>

    <string name="session_delay_parenthood_guidance">本节创造了一个平静的圣地，帮助您在等待为人父母的过程中找到平安，并治愈由于生育延迟带来的隐痛。等待孩子的感觉就像一种无声的、反复出现的悲伤，外界大多无法看到或理解。别人的每一条喜讯都可能像是一次个人打击，让您感到沉重的挫败感，或者担心自己的身体出了问题。治愈这种隐痛至关重要，因为慢性压力会触发一种生理高度警觉状态，这可能会进一步影响您的福祉。首先，找一个舒适的地方休息。将双手轻轻放在小腹上，闭上眼睛。向那个空间深呼吸，将每一次呼吸想象成慈悲的波浪。明白您的价值是绝对常数，与您的生理产出无关。通过平息“尚未到来”的风暴，我们让您的系统回归到平衡与希望的状态。现在，想象一束柔和的翠绿光芒填满您的中心，代表着您精神的生命力和身体的韧性。在心中默念：“现在的我就很完整。我信任我生命的时机。我在这段旅程中感到平安。”这是任何新开始最肥沃的土壤。</string>

    <string name="session_manifest_intent_guidance">本节是一次神经目标的精确磨炼，旨在将您当前的状态与未来的愿景同步，并将您的意图锚定在潜意识中。如果您觉得自己在漂流，努力工作却原地踏步，那是由于您大脑的过滤系统——网状激活系统——缺乏一个明确的目标。没有明确的意图，您就看不见站在眼前的机会。治愈这种方向感的缺失是索回您作为创造者而非旁观者的力量。首先，挺直坐好，保持警觉且放松的姿势，背部挺直，双手摊开放在膝盖上。闭上眼睛。在脑海中勾勒一个具体且有意义的目标。我们正在平息那些告诉您梦想“太遥远”的怀疑。现在，当您聆听 Alpha-Theta 桥接声时，想象自己已经栖居在未来的现实中。感受空气，聆听声音，将成功的*感觉*锚定在您当前的神经系统中。在心中默念：“我的意图很明确。我的思想很集中。我与我的目标一致。”您不仅是在思考一个目标；您是在准备您的生理系统去体验它。</string>

    <string name="session_delay_career_guidance">本节是一次策略性的神经调校，旨在消除职业停滞带来的焦虑并重拾您的创造优势。感到“被困住”的压力可能像是一种缓慢、无形的窒息——您看到同龄人晋升、初创企业成立、里程碑达成，而您却感到被忽视、被低估，或困在高原期。这种职业恐慌触发了生理生存反应，这实际上会损害您解决问题的能力。首先，找一个安静的工作空间或角落，挺拔地坐着不被打扰。闭上眼睛。明白职业是一个生态系统，而不是一个梯子。这一阶段不是延迟；它是一个高强度积累技能和塑造品格的时期。现在，想象一束像激光一样清晰的光束穿透比较带来的迷雾。随着每一次吸气，感受您的内在价值和深厚的根基在变强。随着每一次呼气，释放“必须在别处”的压力。在心中默念：“我是自己路径的建筑师。我信任我的磨炼期。我已为下一阶段做好准备。”您正在磨练最终带您到达目的地的工作。</string>

    <string name="session_comparison_trap_guidance">本节是一次向内在源泉的强力回归，旨在打破不断的社交比较循环，并重新点燃您真实的自我价值。您目前正经历着历史上最伟大的心理学实验：全天候不间断地与成千上万人的精致生活片段进行比较。如果您感到持久的挫败感，那是由于您的大脑被诱导进入了一种感知到的社交匮乏状态。这种不断的“查看”产生了一种慢性的高贝塔压力，侵蚀着您的力量。首先，放下所有电子设备，安顿在一个安静的空间。闭上眼睛。我们正在关闭通往他人生活的窗户，这样您终于可以点燃自己生活中的火焰。明白您是唯一注定要超越的人。现在，想象您的能量从各个方向回归到您身上。随着每一次吸气，感受您独特路径变得清晰且充满活力。随着每一次呼气，放下对外部认可的需求。在心中默念：“我的旅程仅属于我自己。当下的我已经足够好。我庆祝我自己的到达。”感受您的内在源泉变成一团稳固、不可动摇的火焰。这是您通往自由的路径。</string>

    <string name="session_focus_alpha_guidance">本节通过手动静化神经噪音，将您从分心的散乱能量切换到 Alpha 状态下的平静与精确。在无限分心的时代，深度专注已成为一种超级力量。您可能感到想要检查手机的“心理瘙痒”，脑海中十几个开启标签页带来的迷雾，以及持续局部注意力带来的疲惫。这种碎片化状态阻碍了您进入“心流”——那是进行高水平创作的唯一状态。首先，清理周围的杂物。舒适地坐着，进行三次缓慢且有意识的呼吸。闭上眼睛。我们正在将您的脑电波从急促的高贝塔切换到毫不费力的心流状态。治愈您的注意力是找回您毕生事业的第一步。随着频率趋于稳定，感受您的大脑变成一座清澈、静止的湖泊，让最深层的思考终于能够浮现。在心中默念：“我在这里。我很专注。我处于心流中。”您正在找回最有价值的资源：您的在场感。</string>

    <string name="session_imposter_dissolver_guidance">本节是一次对“冒名顶替综合征”虚假叙事的临床拆解，旨在使您的内在自我形象与外部成就对齐。脑海中那个安静、持久的声音在低语——说您是个骗子，说您不属于这里，或者说您的成功仅仅是一系列幸运的巧合——这是一个出错的古老防御机制。这种过度警觉阻碍了您充分行使权威，并阻碍了您对世界做出真正的贡献。首先，挺直坐好，想象一根金线将您的头顶拉向天空。双手摊开放在膝盖上，展现出准备接收自身力量的姿态。闭上眼睛。明白您来到这里并非偶然；您是通过独特的特质和持续的努力来到这里的。治愈冒名顶替综合征是停止为您的存在而道歉。现在，想象自己坐在一张长桌的首位，不可动摇且真实。随着每一次吸气，感受成就的真实感锚定在您的骨骼中。随着每一次呼气，放下向任何人证明自己的需求。在心中默念：“我属于我进入的每一个房间。我的成功属于我自己。我行使我的权威。”您不是冒名顶替者；您是独一无二的。这是您通往坚不可摧自信的路径。</string>

    <string name="session_creative_block_guidance">本节是一个神经通道，旨在绕过您分析型、完美主义的大脑，带您重回创作心流状态。创造力瓶颈不是缺乏想法，而是内在评判过剩。您陷入困境是因为您在作品诞生前就试图让它完美，导致身体紧张和思维干扰，从而麻痹了想象力。治愈这一瓶颈需要重回一种“游戏”状态，在那儿失败不再是威胁。首先，拿起笔、刷子，或者只是双手摊开坐着。闭上眼睛。我们正在使用特定频率直接与您的潜意识对话，静化那个说它还不够好的批评者。今天，我们不打算创造杰作，我们只是打开闸门，让河流再次流淌。现在，想象一束流动的光从脊柱底端流向额头。随着每一次吸气，这束光变得更有活力、更具流动性。随着每一次呼气，释放“必须正确”的压力。在心中默念：“我允许流动。我是创作的通道。我信任这个过程。”释放之后，结果自然随之而来。</string>

    <string name="session_forgiveness_guidance">本节是一次引导您培养宽恕之心的旅程，不是为了别人，而是为了您自己。您可能正因一段让您伤心或深感失望的经历而感到痛苦或沉重的背叛感。首先，在安静的地方以舒适的坐姿坐好。闭上眼睛，将注意力集中在呼吸上。宽恕是将自己从怨恨的负担中解脱出来。允许相关的情绪浮现。您不需要赞同那种行为，只需承认痛苦。现在，想象胸口中心有一束金光。随着每一次吸气，光芒变得更加明亮。随着每一次呼气，将一点光芒送向那段记忆。在心中默念：“我原谅你，不是因为你值得，而是因为我值得拥有平静。”感受怨恨的枷锁在松动。继续这一想象，让金光填满创伤留下的空隙。这是您通往自由的路径。</string>

    <string name="session_abundance_mindset_guidance">本节是一次神经转换练习，旨在将您的意识从感知到的匮乏状态转移到无限可能的广阔频率中。您可能正因对“不够”的持续恐惧而挣扎——无论是时间、金钱、支持还是机会。这种匮乏感是一种限制性的生理能量，让您的大脑处于生存模式，使您无法看到眼前的机会。首先，找一个舒适的坐姿，将双手放在膝盖上，掌心向上，展现出接纳的姿态。闭上眼睛。明白丰饶不是您获取的东西，而是通过将生理状态从防御性收缩转变为开放性扩张而调频进入的。现在，想象一片无限、闪烁的金光场。随着每一次吸气，感受自己吸入了这种光芒的潜能。随着每一次呼气，释放胸口“不够”带来的生理紧张。在心中默念：“我向心流敞开。我的价值不因匮乏而定义。我是机会的磁铁。”随着 852Hz 频率唤醒您的内在力量，感受思想中的限制在溶解。您正在与生命的自然丰饶对齐。</string>

    <string name="session_courage_guidance">本节是一次内在力量的神经锚定，旨在帮助您克服对未知的恐惧，并找到做出重大人生改变的勇气。您可能正站在十字路口，感到不确定带来的瘫痪重量，以及想要保持渺小和安全的生理冲动，即使您深感不快乐。这种过渡期的焦虑是对失去熟悉感的自然反应，但停留在停滞的境地是对精神的缓慢侵蚀。治愈这种恐惧是索回未来的行为。首先，找一个能让您挺拔站立或以庄重姿态坐好的地方。闭上眼睛。双脚稳稳踩地，感受大地的支撑。明白勇气不是没有恐惧，而是判定其他事物更为重要。现在，想象脊柱底端有一束灿烂的紫光。随着每一次吸气，这束光长成一团稳定的火焰，穿过您的中心，让您充满“轻松的警觉感”。随着每一次呼气，放下在迈出第一步前必须看清整张地图的需求。在心中默念：“我比我的恐惧更强大。我信任我的适应能力。我清晰地迈向前方。”随着 Gamma 脉冲刺激您的神经韧性，感受自己变得不可动摇。您已准备好面对接下来的挑战。</string>

    <!-- 新的专业化对话 (专家模型) -->
    <string name="session_insomnia_relief_guidance">本节是一次长程神经夹带，旨在手动将您的大脑拉入深层 Delta 睡眠阶段，在那儿进行系统性的生理修复。您可能正因慢性失眠带来的精疲力竭而挣扎——清醒地躺上几个小时，感到时间的流逝带来的焦虑，并畏惧明天将如何度过。这种高警觉状态阻碍了您的身体进入修复性的 N3 睡眠阶段。首先，以您喜欢的睡姿躺下，确保环境完全黑暗且安静。闭上眼睛。明白您不需要“努力”去睡觉；睡眠是一种生理上的臣服，而不是一项任务。现在，想象一幅沉重的丝绒窗帘从您的头顶缓缓降至脊柱底端。随着每一次呼气，感受身体深深陷进床垫中，仿佛您已成为床的一部分。在心中默念：“我释放这一天。我信任我的身体去休息。我沉浸在平静中。”随着 1.5Hz Delta 波趋于稳定，让声音成为您唯一的现实。您可以安心放下了。</string>

    <string name="session_post_nightmare_guidance">本节是一项紧急神经地线练习，旨在立即平息噩梦带来的恐怖，并将您的神经系统回归到安全状态。您刚刚在心跳加速中醒来，可能还在出汗或颤抖，痛苦梦境的生动残留仍萦绕在心头。您的大脑反应得好像威胁是真实的一样，让您处于高贝塔警报状态。首先，在床上坐起来，如果可能的话，开启一盏柔和的小灯。将双手掌心平贴在大腿上，感受衣服或床单的质地。闭上眼睛，浅浅地缓慢呼吸，向肺部发出安全的信号。明白那个梦只是一个投影，而您现在身处的房间是非常安全的。现在，想象地板上围绕着床有一圈保护性的金光。随着每一次吸气，感受这圈金光的温暖将您锚定在现实世界中。随着每一次呼气，看着噩梦的画面像阳光下的薄雾一样消散。在心中默念：“我醒了。我很安全。一切都在掌控中。”随着 174Hz 频率提供安全保障的基础，感受您的心率恢复正常。您到家了。</string>

    <!-- UI 字符串 -->
    <string name="therapeutic_quick_reset">紧急 2 分钟干预</string>
    <string name="player_clinical_rationale">治疗依据</string>
    <string name="player_guided_guidance">引导之旅脚本</string>
    <string name="player_biological_impact">生理共振</string>
    <string name="player_emotional_guidance">专家指导与准备</string>

    <string name="duration_2min">2 分钟</string>
    <string name="duration_5min">5 分钟</string>
    <string name="duration_10min">10 分钟</string>
    <string name="duration_12min">12 分钟</string>
    <string name="duration_15min">15 分钟</string>
    <string name="duration_20min">20 分钟</string>
    <string name="duration_infinite">持续播放</string>

    <!-- 标题、描述与依据 (剩余部分) -->
    <string name="session_stress_reset_title">432Hz 焦虑清除器</string>
    <string name="session_stress_reset_desc">温柔的声音拥抱，立即触发您身体的放松反应并静化纷乱的思绪。</string>
    <string name="session_stress_reset_rationale">432Hz 在数学上与宇宙一致。它比 440Hz 更能有效地降低心率和血压。</string>
    <string name="session_panic_brake_title">恐慌发作紧急刹车</string>
    <string name="session_panic_brake_desc">针对高度焦虑或压倒性恐慌时刻的急性下调。</string>
    <string name="session_panic_brake_rationale">利用快速下降的频率与狂跳的心脏达成“对接”，并通过频率夹带逐渐将其拉回静息状态。</string>

    <string name="session_social_buffer_title">社交焦虑护盾</string>
    <string name="session_social_buffer_desc">在进入拥挤或高压的社交场合前，平息“战斗或逃跑”反应。</string>
    <string name="session_social_buffer_rationale">以 174Hz 针对杏仁核，旨在减少对社交威胁的感知并增加安全感。</string>
    <string name="session_burnout_shield_title">职场倦怠恢复</string>
    <string name="session_burnout_shield_desc">驱散职业压力带来的心理残留，收回您的个人空间。</string>
    <string name="session_burnout_shield_rationale">Alpha 波刺激有助于大脑从工作的“执行”模式转变为生活的“存在”模式。</string>
    <string name="session_forgiveness_title">治愈怨恨之旅</string>
    <string name="session_forgiveness_desc">时长 12 分钟的深度冥想，旨在培养自我宽恕并释放旧伤的负担。</string>

    <string name="session_forgiveness_rationale">怨恨会在边缘系统中产生递归循环。本节使用 396Hz 来打破这些循环并促进情绪解放。</string>
    <string name="session_betrayal_healing_title">从背叛中恢复</string>
    <string name="session_betrayal_healing_desc">专门设计用于处理信任破裂带来的尖锐痛苦，并恢复内在安全感。</string>
    <string name="session_betrayal_healing_rationale">整合 417Hz 以清除创伤性事件的能量，并促进回归情绪平衡。</string>
    <string name="session_self_judgment_title">驱散自我评判</string>
    <string name="session_self_judgment_desc">静化内在的批评声，拥抱极致的自我慈悲状态。</string>
    <string name="session_self_judgment_rationale">侧重于 528Hz“爱之频率”，与心轮共振并溶解自我批评的神经通路。</string>

    <string name="session_regret_release_title">遗憾的重担</string>
    <string name="session_regret_release_desc">释放“本来可以”，以完全掌控当下的力量。</string>
    <string name="session_regret_release_rationale">396Hz 索尔费里奥频率专门针对内疚和恐惧，这是慢性遗憾的两个主要组成部分。</string>
    <string name="session_manifest_intent_title">未来方向对齐</string>
    <string name="session_manifest_intent_desc">通过有针对性的神经意图锚定，将您当前的状态与未来的愿景同步。</string>
    <string name="session_manifest_intent_rationale">高 Alpha 波 (10-12Hz) 促进意识与潜意识之间的沟通桥梁，使意图更具“粘性”。</string>
    <string name="session_abundance_mindset_title">逃离匮乏与短缺</string>
    <string name="session_abundance_mindset_desc">从匮乏的频率转向无限可能与丰饶流动的频率。</string>
    <string name="session_abundance_mindset_rationale">利用 852Hz 唤醒内在力量与自我实现，向更高的洞见敞开心扉。</string>
    <string name="session_courage_title">改变路径的勇气</string>
    <string name="session_courage_desc">克服对未知的恐惧，并将自己锚定在内在力量中以做出重大改变。</string>
    <string name="session_courage_rationale">Gamma 脉冲与低 Theta 脉冲相结合，创造出一种“轻松警觉”的状态，非常适合克服过渡期的焦虑。</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_title">驱散冒名顶替综合征</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_desc">通过静化不配得感，索回您的权威并认可您的真实价值。</string>
    <string name="session_imposter_dissolver_rationale">741Hz 有助于解决问题和表达想法，特别是清理喉轮并增强自信。</string>
    <string name="session_overthinker_off_title">过度思考者的关机键</string>
    <string name="session_overthinker_off_desc">针对那些思绪无法停歇的夜晚。温柔地强制进行神经关机。</string>
    <string name="session_overthinker_off_rationale">使用一种特定的双耳节拍，在 20 分钟内从 12Hz (Beta) 滑降至 0.5Hz (深 Delta)。</string>

    <string name="session_insomnia_relief_title">失眠神经修复</string>
    <string name="session_insomnia_relief_desc">一次长程练习，旨在引导大脑进入深度、不间断的睡眠循环。</string>
    <string name="session_insomnia_relief_rationale">侧重于稳定的 1.5Hz Delta 波，以维持深层 N3 睡眠阶段，在那儿进行最充分的生理修复。</string>
    <string name="session_post_nightmare_title">噩梦后地线练习</string>
    <string name="session_post_nightmare_desc">在令人不安的梦境或夜惊后，迅速恢复到安全与平静的状态。</string>
    <string name="session_post_nightmare_rationale">利用 174Hz 提供安全保障的基础，减少即时的恐惧反应。</string>
    <string name="session_grief_integration_title">悲痛与丧失处理</string>
    <string name="session_grief_integration_desc">一个温和的空间，用于处理丧失感并寻找持久平静的频率。</string>
    <string name="session_grief_integration_rationale">利用 417Hz，这种频率以清除创伤经历和促进情绪体改变而闻名。</string>

    <string name="session_body_acceptance_title">治愈身体排斥</string>
    <string name="session_body_acceptance_desc">治愈与生理自我的关系，并溶解身体意象障碍带来的痛苦。</string>
    <string name="session_body_acceptance_rationale">在 528Hz 产生共鸣，以促进细胞和谐以及深层、无条件的自我关爱。</string>
    <string name="session_chronic_pain_title">声学镇痛</string>
    <string name="session_chronic_pain_desc">一种非侵入性的方法，通过频率干扰来管理身体不适。</string>
    <string name="session_chronic_pain_rationale">利用被视为天然麻醉剂的 174Hz，减少生理疼痛信号。</string>
    <string name="session_focus_alpha_title">心流专注开启</string>
    <string name="session_focus_alpha_desc">温和的 Alpha 波，连接放松状态与高效专注状态。</string>
    <string name="session_focus_alpha_rationale">Alpha 波 (8-12Hz) 代表大脑的“待机”状态，非常适合进入毫不费力的心流状态。</string>
    <string name="session_creative_block_title">创造力瓶颈粉碎机</string>
    <string name="session_creative_block_desc">解锁停滞的心理能量，并为新想法的浮现开启通道。</string>
    <string name="session_creative_block_rationale">结合 Theta (4Hz) 和 Gamma (40Hz) 来刺激潜意识，同时维持认知整合。</string>
    <string name="session_delay_marriage_title">等待中的平安 (婚姻)</string>
    <string name="session_delay_marriage_desc">释放社会时间表的压力，并在自己的路径中寻找完整性。</string>
    <string name="session_delay_marriage_rationale">侧重于 432Hz 以降低“不够好”带来的焦虑，并利用 528Hz 恢复自我关爱。</string>

    <string name="session_delay_career_title">职业停滞治愈</string>
    <string name="session_delay_career_desc">克服职业生涯和里程碑中感到被困住或落后的感觉。</string>
    <string name="session_delay_career_rationale">利用 Alpha 波清除职业比较带来的迷雾，并利用 Gamma 脉冲触发新的视角。</string>
    <string name="session_delay_parenthood_title">治愈为人父母的等待</string>
    <string name="session_delay_parenthood_desc">在为人父母的等待中寻找平安，并治愈由于生育延迟带来的隐痛。</string>
    <string name="session_delay_parenthood_rationale">整合 417Hz 以处理延迟带来的创伤感，并利用 528Hz 支持系统性的生理平静。</string>
    <string name="session_comparison_trap_title">逃离比较陷阱</string>
    <string name="session_comparison_trap_desc">不要再用别人的高光时刻来衡量您的内在生活。</string>
    <string name="session_comparison_trap_rationale">利用 396Hz 溶解比较带来的内疚感，并利用 852Hz 回归内在真实的自我力量。</string>
</resources>
